<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="42406D2D">(Từ Việc Đọc Thuyết Âm Mưu)</Text><Text Key="DD3426DA">Bạn vừa nhận được Thư của Người hâm mộ. Nó được gửi đến Anh hùng StrangerVille. Hãy kiểm tra hành trang của {0.SimFirstName} để xem họ nhận được gì nhé.</Text><Text Key="CBA3C3D4">Đã Nhận Được Thư Người Hâm Mộ StrangerVille</Text><Text Key="EF6ADEAF">Vắc-xin đã ngăn chặn được sự lây nhiễm. Có vẻ như {0.SimName} đã miễn nhiễm với sự lây nhiễm, hiện tại thì là vậy...</Text><Text Key="40370262">Vắc-xin đã ngăn chặn được sự lây nhiễm. Có vẻ như {1.SimName} đã miễn nhiễm với sự lây nhiễm, hiện tại thì là vậy...</Text><Text Key="D9FA9C8C">(Từ Việc Uống Huyết Tương Bị Nhiễm)</Text><Text Key="8EF87FD1">{1.SimFirstName} đã được tiêm vắc-xin và tạm thời được bảo vệ khỏi sự lây nhiễm. Hãy chiêu mộ họ để giúp chống lại Cây Mẹ.</Text><Text Key="558DD872">Vắc-xin dường như đã gây ra một số phản ứng, nhưng không hoàn toàn cô lập được sự lây nhiễm. Tiếp tục thử nghiệm trên những Sim bị ám khác để xem nó sẽ phản ứng như thế nào.</Text><Text Key="1CB319AE">Eureka! Vắc-xin dường như đang cô lập sự lây nhiễm. Quay trở lại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để tạo ra &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; trên &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="3D52F0AA">{0.SimFirstName} đã chế tạo thành công một &lt;b&gt;Vắc-xin Thử Nghiệm&lt;/b&gt;! Hãy thử nghiệm nó trên những Sim bị ám để tìm hiểu cách chế tạo vắc-xin thật sự.
Đã Nhận:
{2.String}</Text><Text Key="2CB0B3CA">{0.SimFirstName} đã chế tạo thành công một &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt;! Hãy sử dụng nó trên những Sim khác để Tiêm chủng và Chiêu mộ họ để giúp bạn chống lại Cây Mẹ.
Đã Nhận:
{2.String}</Text><Text Key="91669D7C">Việc phân tích siêng năng &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; thu thập được của {0.SimFirstName} đã được đền đáp. Hãy mang &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt; này đến một &lt;b&gt;Nhà Khoa Học StrangerVille&lt;/b&gt; để xem họ có thông tin hữu ích nào không.</Text><Text Key="BC822319">Bạn đã biên soạn thành công một &lt;b&gt;Hồ Sơ Bí Mật&lt;/b&gt;.

Hồ sơ này có thể được sử dụng để Yêu cầu một &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;. Tôi cá là &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;Chủ Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; đó sẽ rất hứng thú khi xem cái này.</Text><Text Key="10ECB986">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Ảnh Giám Sát Trên Không</Text><Text Key="27F83832">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Ghi Chú Vội Vã</Text><Text Key="E74DFC01">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Phim Vi Hồng Ngoại</Text><Text Key="A63A722F">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Báo Cáo Đã Được Chỉnh Sửa Một Phần</Text><Text Key="95018DE0">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Bản Thiết Kế Kỳ Lạ</Text><Text Key="19688EF3">Khi {0.SimFirstName} giở từng trang sách, một thứ thú vị rơi ra:
• Ảnh Mờ Đáng Nghi</Text><Text Key="158BD04B">{0.SimFirstName} không tìm thấy bất cứ điều gì hữu ích trên máy tính này. Có lẽ một trong những cái khác sẽ có thứ gì đó.</Text><Text Key="E7BB6EE5">{0.SimFirstName} đã hack máy tính và tìm thấy:
• Ảnh Giám Sát Trên Không</Text><Text Key="DABD3C82">{0.SimFirstName} đã hack máy tính và tìm thấy:
• Phim Vi Hồng Ngoại</Text><Text Key="21F5DEE2">{0.SimFirstName} đã hack máy tính và tìm thấy:
• Báo Cáo Đã Được Chỉnh Sửa Một Phần</Text><Text Key="C09C6CEF">{0.SimFirstName} đã hack máy tính và tìm thấy:
• Bản Thiết Kế Kỳ Lạ</Text><Text Key="E0D55636">{0.SimFirstName} đã hack máy tính và tìm thấy:
• Ảnh Mờ Đáng Nghi</Text><Text Key="8BA624F1">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Ảnh Giám Sát Trên Không</Text><Text Key="134A9768">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Dongle Bí Mật</Text><Text Key="0853C311">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Thiết Bị USB Được Mã Hóa

Một Lập Trình Viên lành nghề có thể giải mã nó. Nó có thể được tìm thấy trong hành trang của Sim.</Text><Text Key="1AC7B4B8">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Đầu Đọc Ảnh Ba Chiều Bị Lỗi</Text><Text Key="A4A183EB">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Ghi Chú Vội Vã</Text><Text Key="DEA262DE">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Phim Vi Hồng Ngoại</Text><Text Key="4E76173B">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Gói Hạt Giống Bí Ẩn</Text><Text Key="2906FE46">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Báo Cáo Đã Được Chỉnh Sửa Một Phần</Text><Text Key="B2205BFB">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Bản Thiết Kế Kỳ Lạ</Text><Text Key="29236AAA">{0.SimFirstName} đã tìm thấy bằng chứng về StrangerVille:
• Ảnh Mờ Đáng Nghi</Text><Text Key="0824B675">Cánh cửa này bị khóa. Có vẻ như nó yêu cầu một &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;. Ai đó quanh thị trấn có thể biết cách lấy một cái. Trước khi rời đi, hãy lục lọi xung quanh &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để thu thập thêm thông tin.

&lt;b&gt;Đã Thêm Mục Mới Vào Sổ Tay&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="B5F5599B">(Từ Việc Tiếp Xúc Với Bào Tử)</Text><Text Key="BD3FD8AA">Những &lt;b&gt;Bào Tử&lt;/b&gt; này quá độc hại để vượt qua mà không có sự bảo vệ. &lt;b&gt;Hỏi về Bào Tử&lt;/b&gt; xung quanh thị trấn để xem có cách nào để bảo vệ bản thân không.

&lt;b&gt;Đã Thêm Mục Mới Vào Sổ Tay&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="70F706CD">&lt;b&gt;Thư Viện Địa Phương&lt;/b&gt; được biết là có &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; đang nghiên cứu &lt;b&gt;Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille&lt;/b&gt;. Không biết họ đang tìm kiếm gì...</Text><Text Key="E4081520">Bạn đã xem qua &lt;b&gt;Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; gần khu nhà lưu động chưa? Tôi nghe nói họ có một &lt;b&gt;Kho Hàng Bí Mật&lt;/b&gt; mà có thể đáng để xem qua.</Text><Text Key="386E12F6">Tôi nghe nói có những điều kỳ lạ đang xảy ra ở &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; xung quanh đây có lẽ có thể làm sáng tỏ tình hình.</Text><Text Key="03D1981C">Hãy ghé qua &lt;b&gt;Quán Bar Địa Phương&lt;/b&gt;. Luôn có &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; thư giãn sau một ngày dài ở căn cứ.</Text><Text Key="BC2ED5AC">Tôi nhận thấy những &lt;b&gt;Cây Kỳ Quái&lt;/b&gt; đó đã phát triển gấp đôi kích thước, như thể có thứ gì đó đang lớn lên bên trong chúng.</Text><Text Key="E422D296">Đám mây kỳ lạ đang hình thành trên miệng núi lửa đó trông không bình thường. Tôi cá là có thứ gì đó đang cố gắng thoát ra...</Text><Text Key="5EA1CCF0">Tôi nghe lỏm được một số &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; nói về một &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; tại &lt;b&gt;Quán Bar Địa Phương&lt;/b&gt;. Họ sử dụng nó để khám phá &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Bạn có thể muốn thuyết phục một trong số họ đưa nó cho bạn.</Text><Text Key="49276611">Tôi nghe lỏm được một số &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; nói về &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt;. Hãy nói chuyện với họ về bào tử và họ có thể chia sẻ một số thông tin.</Text><Text Key="F0FD3702">&lt;b&gt;Những Người Theo Thuyết Âm Mưu&lt;/b&gt; xung quanh đây tin rằng &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; đứng sau một loại che đậy nào đó.</Text><Text Key="E29A0CFD">Tôi nghe nói có một loại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; nào đó trong miệng núi lửa bên ngoài thị trấn.</Text><Text Key="65702BB2">Tôi nhận thấy có nhiều &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; hơn tại &lt;b&gt;Thư Viện Địa Phương&lt;/b&gt;. Bạn nên xem thử.</Text><Text Key="78EC8AC0">&lt;b&gt;Thư Viện Địa Phương&lt;/b&gt; chứa đựng vô số lịch sử về StrangerVille. Luôn có &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; duyệt &lt;b&gt;Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="B0895ABC">Bạn có để ý những &lt;b&gt;Cây Kỳ Quái&lt;/b&gt; đó mọc lên khắp thị trấn không? Tốt nhất là bạn nên giữ khoảng cách với chúng. Các &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; địa phương đã và đang tiến hành các thử nghiệm trên chúng.</Text><Text Key="A47B6536">Tôi luôn tò mò về những gì diễn ra trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. Sau vụ nổ vài tuần trước, tôi không thấy ai ra vào cả.</Text><Text Key="DD239832">Bạn thực sự nên xem qua &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. Tôi nghe nói có những điều kỳ lạ đang xảy ra ở đó. Bạn có thể lẻn vào qua cổng sau.</Text><Text Key="3115FC3C">&lt;b&gt;Quán Bar Địa Phương&lt;/b&gt; được biết là có &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; thư giãn sau một ngày dài ở căn cứ.</Text><Text Key="D1F46E2E">Wow, bạn đã làm được! Hãy để tôi phân tích &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt; này và tôi sẽ gửi cho bạn một &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt; qua đường bưu điện sớm thôi. Tiếp tục đào bới và bạn có thể tìm thấy một &lt;b&gt;Vắc-xin&lt;/b&gt; cho bệnh Lây Nhiễm này sau tất cả.</Text><Text Key="2AE836B4">Bạn thực sự nghĩ rằng bạn có thể đánh tôi và lấy máy quét của tôi sao? Nghĩ lại đi!</Text><Text Key="47AF50AB">Tôi xin thua! Hãy lấy &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; của tôi. Bạn xứng đáng với nó. Chỉ cần dừng đánh tôi lại!</Text><Text Key="EDF4744B">Bạn đang đùa tôi đấy à... Bạn nghĩ rằng như vậy là "Ấn Tượng" sao. Bạn sẽ phải trở nên mạnh hơn nếu bạn định gây ấn tượng với tôi.</Text><Text Key="4E818C53">Wow! đó là một màn thể hiện sức mạnh ấn tượng. Nghe này... Tôi thực sự không nên làm điều này nhưng tôi nghĩ bạn nên có &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; này. Bạn có thể sử dụng nó để tiết lộ &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; mà nếu không thì mắt thường không thể nhìn thấy.</Text><Text Key="2C3FE7E7">Tôi có một số thông tin về những gì đang xảy ra trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó, nhưng tôi sẽ chỉ chia sẻ điều đó với những người bạn thân thiết.</Text><Text Key="DF04F7D4">Tôi không chắc liệu tôi có thể tin bạn không. Chúng ta hầu như không quen biết nhau.</Text><Text Key="17C5C79F">Tôi không thực sự có thể nói những gì đang xảy ra. Chỉ Huy của tôi giữ mọi thứ rất kín kẽ. Chúng tôi luôn được đặt trong tình trạng báo động cao trong trường hợp có điều gì đó xảy ra tại phòng thí nghiệm gần đó.</Text><Text Key="292315EA">Có điều gì đó mờ ám về &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. Tôi nghĩ rằng có một sự che đậy lớn đang назревать.</Text><Text Key="AA118DEE">&lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó bị nguyền rủa. Tất cả những người làm việc ở đó đều bị nguyền rủa!</Text><Text Key="C7A7CD38">Nghe này... Tôi thực sự không nên nói điều này, nhưng có một số điều kỳ lạ đang xảy ra tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. Đã có một vụ nổ lớn và bây giờ mọi thứ đều bị niêm phong.</Text><Text Key="C8BDB94D">Tôi biết có điều gì đó đang xảy ra tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó. Không ai ra vào nó cả. Họ hẳn là đang giữ thứ gì đó ở trong đó...</Text><Text Key="C260AC26">Tôi nghe nói rằng &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; đang che giấu thứ gì đó trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Họ đã tăng gấp đôi an ninh kể từ sau vụ nổ lớn đó.</Text><Text Key="3F3A7061">Tôi có một vài giả thuyết về những gì đang xảy ra trong phòng thí nghiệm đó, nhưng tôi sẽ không chia sẻ điều đó với bất kỳ ai.</Text><Text Key="AA3FE4E3">Chúng tôi được hướng dẫn giữ im lặng về tất cả thông tin liên quan đến Phòng Thí Nghiệm Bí Mật. Tôi không thể chia sẻ thông tin đó với bất kỳ ai.</Text><Text Key="5DDF2322">Tôi đã từng làm việc trong phòng thí nghiệm đó, nhưng kể từ sau vụ nổ... Tôi đã nói quá nhiều. Tôi không thể chia sẻ thông tin đó với người lạ.</Text><Text Key="726FEA54">Tôi đã để ý thấy có rất nhiều &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; này xung quanh thị trấn. Tôi cá là nếu bạn có thể thân thiết với một trong số họ, họ sẽ sẵn lòng cho bạn một &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; để vào &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó.</Text><Text Key="31DE0B25">Có nhiều điều về &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; đó hơn bạn biết. Bạn nên tiếp tục đào bới.</Text><Text Key="7CFA37C0">&lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; luôn la cà ở quán bar địa phương. Tôi cá là họ đã tăng cường an ninh vì có điều gì đó không ổn xảy ra tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;!</Text><Text Key="81316441">Phòng Thí Nghiệm Bí Mật... bạn đang đùa tôi à!? Tại sao tôi phải mạo hiểm mạng sống vì bạn? Tôi hầu như không biết bạn.</Text><Text Key="AD433E50">Tôi hầu như không biết bạn! Điều gì khiến bạn nghĩ rằng tôi sẽ mạo hiểm mạng sống để giúp đánh bại "&lt;b&gt;Cây Mẹ&lt;/b&gt;" mà bạn nói đến. Đó chẳng qua chỉ là một đống lời nói vô nghĩa.</Text><Text Key="B7280F30">Bạn muốn tôi xuống đó với BẠN á!? Bạn biết gì về việc chiến đấu với những cây ngoài hành tinh khổng lồ? Chúng ta hầu như không quen biết nhau.</Text><Text Key="635822F9">Tất nhiên tôi sẽ giúp bạn tiêu diệt Cây Mẹ. Tôi hoàn toàn ủng hộ việc loại bỏ sự lây nhiễm tồi tệ này khỏi StrangerVille.</Text><Text Key="949A9300">Tôi nghĩ rằng tôi có một &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;Kho Hàng Bí Mật&lt;/b&gt; của mình. Tôi sẽ chỉ bán nó cho bạn nếu bạn có thể chứng minh rằng bạn cam kết tham gia Cuộc Điều Tra StrangerVille này. Có lẽ nếu bạn có một &lt;b&gt;Hồ Sơ Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="1827F238">Nghe này... Tôi thực sự không nên làm điều này, nhưng có vẻ như bạn có thể giúp đỡ tình huống tồi tệ này. Hãy lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; này. Nó sẽ cho bạn quyền truy cập vào tất cả các cửa trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Chỉ cần cẩn thận, không ai xuống đó kể từ khi chúng tôi niêm phong các cánh cửa.</Text><Text Key="3CBA649F">Tôi nghe nói &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; có quyền truy cập vào &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;. Hãy thử hỏi họ.</Text><Text Key="D257D9A2">Tôi chỉ là một phi công chiến đấu đã nghỉ hưu. Bạn thực sự nghĩ rằng tôi có quyền truy cập vào một số &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; lạ mắt sao? Tôi cá là một trong những &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; đó sẽ có thứ gì đó cho bạn. Mặc dù tôi nghi ngờ họ chỉ trao những thứ đó ra.</Text><Text Key="640E5823">Tôi không chắc bạn đang nói về cái gì. Tôi cá là &lt;b&gt;Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; gần khu nhà lưu động có thể giúp bạn.</Text><Text Key="F44E2505">Wow! Cảm ơn, nhưng không. Tôi sẽ giữ máy quét Lây Nhiễm của mình.</Text><Text Key="AE340212">Wow... thật tuyệt vời! Tôi thực sự không nên làm điều này, nhưng hãy lấy &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; này.</Text><Text Key="B2E04245">Những &lt;b&gt;Cây Kỳ Quái&lt;/b&gt; xung quanh thị trấn là một phần của điều gì đó lớn hơn nhiều. Tôi không nói rằng chúng đang kiểm soát mọi người, nhưng gần đây tôi đã thấy một số hành vi rất kỳ lạ từ mọi người.</Text><Text Key="8F2EC6C6">Những hạt bụi trong bầu trời này chứa đầy vi khuẩn lạ! Quân đội đang cố tình đặt nó ở đó. Họ đang thử nghiệm trên chúng ta như thể chúng ta là một loại đối tượng thử nghiệm!</Text><Text Key="CB63F7A6">&lt;b&gt;Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt; mọc lên khắp thị trấn là nguyên nhân của tất cả chuyện này! ĐỪNG ĂN NÓ! Tôi thậm chí không biết mọi người lấy nó từ đâu.</Text><Text Key="F802F305">Nghe này... có một số điều thực sự kỳ lạ đang xảy ra trong thị trấn này. Tất cả bắt đầu vài tuần trước. Đã có một vụ nổ lớn bên trong miệng núi lửa đó và mọi thứ không còn được như trước kể từ đó!</Text><Text Key="59CEF3A0">Tôi vừa có được &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; mới này. Nó thực sự круто, nó có thể.... Ý tôi là... Đó là thông tin tuyệt mật! Nhưng nếu bạn có thể thuyết phục tôi, có lẽ tôi có thể cho bạn một cái...</Text><Text Key="59CEF3A3">Có điều gì đó lớn đang xảy ra ở đây! Chủ &lt;b&gt;Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; đã bắt đầu bán &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat&lt;/b&gt;. Tôi nhận thấy mọi người đã bắt đầu tích trữ, nhưng tôi sợ rằng có thể không đủ...</Text><Text Key="59CEF3A5">Tôi có một vài bộ &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat&lt;/b&gt; đó trong &lt;b&gt;Kho Hàng Bí Mật&lt;/b&gt; của mình. Tôi nghi ngờ chúng sẽ không có tác dụng gì nhiều nếu không có &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt;, nhưng tôi sẵn sàng bán nó cho bạn nếu bạn vẫn quan tâm.</Text><Text Key="4C549977">Tôi có các vật liệu để chế tạo &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt;, nhưng tôi đã không thể phân tích đủ &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Sử dụng &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để xây dựng &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt;. Mang nó đến cho tôi và tôi có thể chế tạo một &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="81ECB4DA">Bạn đã có &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh&lt;/b&gt;. Hỏi về Bào Tử với &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; để xem họ có thể cải thiện nó không.</Text><Text Key="54AEEBD6">Bạn đã có &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt;. Hỏi về Bào Tử với &lt;b&gt;Chủ Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; để xem liệu anh ta có thể bán cho bạn thứ gì đó để kết hợp nó không.</Text><Text Key="06A8CD08">Bạn đã có một &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt;. Bạn có thể sử dụng nó để quét các khu vực tìm &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Tôi cá là có rất nhiều tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="470FE56E">Diễn đàn Hacker StrangerVille cảm ơn bạn đã tải lên. Chúng tôi sẽ xem xét bài nộp của bạn và liên hệ lại với bạn trong vòng &lt;b&gt;1 Ngày&lt;/b&gt;. Chúng tôi không thể nói nhiều, nhưng hãy nhớ theo dõi chặt chẽ &lt;b&gt;Hộp Thư&lt;/b&gt; của bạn.</Text><Text Key="5970A53F">(Từ Việc Chiêm Ngưỡng Thành Tích và Giải Thưởng)</Text><Text Key="E827CC40">(Từ Việc Bị Ra Lệnh Dọn Dẹp)</Text><Text Key="5C9E357E">(Từ Việc Nghiên Cứu Kỹ Hồ Sơ Vụ Án)</Text><Text Key="8CF71850">(Từ Việc Chạy Các Bài Tập)</Text><Text Key="E8D36529">Mẫu đơn yêu cầu &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; của bạn đã được nhận. Chúng tôi sẽ liên hệ lại trong vài ngày khi nó đã được xử lý.</Text><Text Key="B9037663">(Từ Việc Yêu Cầu Năng Lượng Từ Cây Mẹ)</Text><Text Key="16D87883">Cây Mẹ sẽ không dễ dàng bị đánh bại. Chiêu mộ thêm Sim để giúp đỡ, hoặc chế tạo thêm một vài Vắc-xin để ném vào nó!</Text><Text Key="1AD88A87">Cây Mẹ cực kỳ mạnh mẽ. Tốt nhất là không nên chiến đấu với nó một mình.

Giờ bạn có thể tạo &lt;b&gt;Vắc-xin&lt;/b&gt; trên &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt;.

Tiêm chủng và Chiêu mộ các Sim khác để chiến đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="E849F5A9">(Từ Việc Thua Cây Mẹ)</Text><Text Key="35A0AF3B">(Từ Cây Mẹ)</Text><Text Key="AF4A39BC">(Từ Việc Yêu Cầu Thành Công Từ Cây Mẹ)</Text><Text Key="21444296">ĴØIŇ UŞ IŇ ŦĦ€ ĆŘΔŦ€Ř</Text><Text Key="6EAE895F">(Từ Bot Huấn Luyện)</Text><Text Key="3C2123B2">&lt;b&gt;Mẩu Báo:&lt;/b&gt; “Sau sự cố, đã có báo cáo về việc Cây Kỳ Quái mọc xung quanh thị trấn. Không ai có thể tìm ra lý do tại sao chúng lan nhanh như vậy. Những nỗ lực tiêu diệt chúng đã không mang lại kết quả; đối với mỗi mầm bị loại bỏ, ba mầm mọc lại ở vị trí của nó.”</Text><Text Key="4A946F9B">&lt;b&gt;Mẩu Báo Cũ:&lt;/b&gt; “Quân Đội Đến StrangerVille! Cư dân vui mừng khi một căn cứ mới mở gần miệng núi lửa. Hội đồng thành phố hoan nghênh cơ hội có được công việc mới cho thị trấn đang gặp khó khăn.”</Text><Text Key="14A7664A">&lt;b&gt;Thư gửi Ban Biên Tập:&lt;/b&gt; “Họ nói rằng họ ở đây để giúp chúng ta, nhưng có hàng rào thép gai xung quanh miệng núi lửa rồi! Họ đang cố gắng che giấu điều gì??? Không ai thấy những gì đang diễn ra ở đây sao?!? Tỉnh dậy đi, lũ cừu! Ngoài ra, một lời chào nhanh đến Tiệm Đồ Cổ gần công viên nhà di động cũ. Họ có một số áo phông và áp phích tuyệt vời cho những người trong chúng ta biết chuyện.”</Text><Text Key="7D0F0883">&lt;b&gt;Những Bí Ẩn Chưa Được Giải Đáp của StrangerVille:&lt;/b&gt; “Một cư dân địa phương tuyên bố rằng sau khi anh ta tìm thấy con mèo bị mất của mình bên ngoài miệng núi lửa, nó trở nên sợ hãi một cách vô lý đối với cây trồng trong nhà của anh ta và không ngừng rít lên cho đến khi tất cả chúng bị loại bỏ khỏi tài sản.”</Text><Text Key="86A70B80">&lt;b&gt;Tờ Rơi Quảng Cáo:&lt;/b&gt; “Cống bị tắc? Hãy gọi Thợ Sửa Ống Nước Bí Mật để được kiểm tra miễn phí. Chúng tôi luôn sẵn sàng mọi giờ, ngay cả khi bạn không ở nhà! Xe tải hiện đại của chúng tôi được trang bị công nghệ hệ thống ống nước kết nối vệ tinh mới nhất.”</Text><Text Key="31E43064">&lt;b&gt;Mẩu Báo Gần Đây:&lt;/b&gt; “Kỷ Nguyên Mới cho StrangerVille! Một cơ sở siêu khoa học công nghệ cao đang được xây dựng trong miệng núi lửa. Trong khi cư dân háo hức hiện đại hóa thị trấn, thì mức độ bí mật xung quanh dự án khiến một số người lo lắng.”</Text><Text Key="3901930B">&lt;b&gt;Lịch Sử StrangerVille:&lt;/b&gt; "Những câu chuyện được truyền lại bởi những người bản địa sống trong khu vực từ lâu kể về một ánh sáng tím chói lọi trên bầu trời, tiếp theo là một vụ nổ lớn. Người ta tin rằng đây là nguồn gốc của miệng núi lửa StrangerVille.”</Text><Text Key="54FEBC6A">Không có gì để xem ở đây cả. Đi tiếp đi.</Text><Text Key="261F2516">Anh đã đến &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; chưa, Binh Nhì? Nếu anh là cấp 5 trở lên, anh có thể sử dụng máy tính để yêu cầu thẻ khóa vào các khu vực hạn chế.</Text><Text Key="0196980B">Tôi thực sự không biết nhiều về StrangerVille. Cho đến gần đây, tôi đã dành phần lớn thời gian của mình tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa.</Text><Text Key="4513ED24">Đây luôn là một thị trấn quân sự, nhưng gần đây có vẻ như có rất nhiều người trong số họ xung quanh.</Text><Text Key="5FF18711">Không có gì thú vị ở &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa đâu. Đặc biệt là không có gì ở tầng hầm cả. Đừng bận tâm đến đó.</Text><Text Key="CBFF186F">Mọi người không nên lo lắng về &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa. Chúng tôi có những người giỏi nhất đang làm việc trong đó ngay bây giờ. Những người. Giỏi. Nhất.</Text><Text Key="D42F096D">Có một loại che đậy nào đó đang diễn ra. Tôi đã nghe lỏm những người &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; tại &lt;b&gt;quán bar địa phương&lt;/b&gt; để xem liệu tôi có thể tìm ra điều gì không.</Text><Text Key="2CC9862F">Những &lt;b&gt;Người Theo Thuyết Âm Mưu&lt;/b&gt; lập dị đó nghĩ rằng có một sự che đậy tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa, nhưng họ không biết gì cả.</Text><Text Key="EB8D3A6C">Có một số loài thực vật rất thú vị xung quanh đây. Bạn đã thấy bất kỳ loài nào trong số đó chưa? Tôi khuyên bạn không nên nghịch chúng quá nhiều.</Text><Text Key="A0E1A3B7">Dân thường không được phép vào &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa bên ngoài thị trấn. Trong mọi trường hợp, bạn không nên đến đó.</Text><Text Key="00C6017D">Bạn đã nghe về &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa chưa? Tôi muốn đến xem nó.</Text><Text Key="BFC14452">Tôi nghe nói có một loại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; nào đó trong miệng núi lửa. Tôi tin rằng nó có liên quan đến cơn bão kỳ lạ đã khiến máy bay của tôi bị rơi.</Text><Text Key="109C2E8A">Bạn có thể đã nghe những tin đồn về một vụ nổ tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa. Hoàn toàn sai sự thật! Hoàn toàn không có gì thú vị xảy ra ở đó cả. Đi tiếp đi.</Text><Text Key="46F58AB6">Chào anh, Binh Nhì. Như anh đã biết, bảo vệ &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa là ưu tiên hàng đầu của chúng ta.</Text><Text Key="FC506E30">Những gì chúng tôi đã khám phá ra trong &lt;b&gt;miệng núi lửa&lt;/b&gt; thật đáng kinh ngạc! Ý tôi là… ừm… &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; hoàn toàn nhàm chán và không đáng để suy nghĩ đến.</Text><Text Key="0F803ECD">Công việc của chúng tôi là bảo vệ những người này khỏi bất cứ thứ gì mà những kẻ mọt sách khoa học đó đã tìm thấy trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Tôi tự hỏi có gì trong khu vực hạn chế…</Text><Text Key="186251F0">Mặc dù chúng tôi là Quân Đội, họ sẽ không cho chúng tôi xem tất cả &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa. Anh đã đến đó chưa, binh nhì?</Text><Text Key="E11AFCB7">StrangerVille là một thị trấn đáng yêu. Tôi hy vọng bạn thích thời gian của mình ở đây, chỉ cần tránh xa &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa.</Text><Text Key="AC754EEC">Tôi không có nhiều thời gian để nói chuyện, tôi đang bận nghiên cứu một số loài cây xung quanh thị trấn. Thật hấp dẫn!</Text><Text Key="EB52D122">Tôi đã làm việc tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; trong miệng núi lửa cho đến gần đây. Bây giờ sự chú ý của tôi dồn vào chính thị trấn.</Text><Text Key="FCDFEEE3">Nếu ai đó có đủ &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt;, họ có thể sử dụng nó để lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào các tầng dưới của phòng thí nghiệm. Chúng ta hãy hy vọng điều đó không xảy ra.</Text><Text Key="B0EF0B19">Có những cách để lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào tầng hầm của Phòng Thí Nghiệm Bí Mật nếu bạn có đủ &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về những điều kỳ lạ đang xảy ra trong thị trấn.</Text><Text Key="44DC1962">Tôi đã có được một mẩu &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về bí ẩn StrangerVille từ một sĩ quan &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; mà tôi đã kết bạn.</Text><Text Key="B6FF8664">Tôi cá là nếu bạn có đủ &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về những điều kỳ lạ đang xảy ra, bạn có thể thuyết phục một &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; hoặc sĩ quan &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; cho bạn &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="D5A92544">Tôi có một số &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về những gì đã xảy ra, nhưng tôi không được phép nói về nó.</Text><Text Key="E68007C3">Quân nhân quân đội cấp bậc Chuẩn Úy (cấp 5) trở lên có thể lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào khu vực hạn chế của phòng thí nghiệm. Chỉ cần sử dụng máy tính để &lt;b&gt;Yêu Cầu Thẻ Khóa&lt;/b&gt; và họ sẽ gửi một cái cho bạn. Tôi nghe nói dân thường cũng đang tìm cách lấy chúng.</Text><Text Key="CF40196E">Tôi đã thuyết phục một trong những &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; cho tôi xem một số &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về các hoạt động bí mật ở đây tại StrangerVille.</Text><Text Key="25FB1892">Tôi được bảo phải cảnh giác với ai đó hỏi xin &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; từ &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; địa phương. Bạn có biết gì về điều đó không?</Text><Text Key="7DB8E365">Một số thứ nham hiểm đang diễn ra xung quanh đây. Nếu tôi biết ai đó đủ tin cậy, tôi thậm chí có thể cho họ xem &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; mà tôi tìm thấy.</Text><Text Key="AE36D502">Tôi đã được bảo rằng nếu ai đó hỏi tôi về &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt;, tôi nên báo cáo họ. Nhưng tôi bắt đầu nghĩ rằng công chúng nên nghe về những gì đang xảy ra.</Text><Text Key="B4F038F6">Tôi nghe nói ai đó đã lục lọi xung quanh Phòng Thí Nghiệm Bí Mật. Miễn là họ không lấy được &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào các tầng dưới, mọi thứ sẽ không vượt khỏi tầm kiểm soát.</Text><Text Key="5A7BAF4D">&lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; là những người duy nhất có quyền truy cập vào khu vực hạn chế của phòng thí nghiệm. Có lẽ bạn có thể lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; từ một trong số họ.</Text><Text Key="5E88B493">Bạn có thể lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; vào tầng hầm của Phòng Thí Nghiệm Bí Mật nếu bạn có đủ &lt;b&gt;Bằng Chứng&lt;/b&gt; về những điều kỳ lạ đang xảy ra trong thị trấn.</Text><Text Key="65090189">Tôi cá là có đủ loại thứ kỳ lạ đằng sau cánh cửa bị khóa đó trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;, nhưng bạn cần &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; để vào.</Text><Text Key="DDB4E38D">Bạn tôi thách tôi đi vào tầng hầm của &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;, nhưng tôi quá sợ hãi! Thêm vào đó, tôi không có &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; để mở cửa.</Text><Text Key="844B1D8A">Ngay cả khi tôi có &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;, tôi không nghĩ mình sẽ đi qua cánh cửa bị khóa trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="1BA6DBAF">Chào anh, Binh Nhì. Chỉ những người có &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; mới có thể đến các tầng hầm của &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Tôi nghe nói có một số thứ kỳ lạ ở dưới đó.</Text><Text Key="36CEC1BF">Có những khu vực hạn chế trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;, nhưng bạn cần &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; để vào.</Text><Text Key="689121A8">Tôi biết có thể rất hấp dẫn để xem những gì có trong &lt;b&gt;khu vực hạn chế của phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;, Binh Nhì, nhưng tôi khuyên bạn không nên vào đó, ngay cả khi bạn có &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="BD8F6C88">Chỉ những người có &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; mới có thể đến các tầng hầm của &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Tôi nghe nói có một số thứ kỳ lạ ở dưới đó.</Text><Text Key="993B9309">Ai đó đã thả bào tử từ phòng thí nghiệm! Với đủ &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; được phân tích tại Phòng thí nghiệm, tôi có thể tạo ra &lt;b&gt;bộ lọc hô hấp&lt;/b&gt; cho chúng.</Text><Text Key="96F820A7">Ai đó đã đột nhập vào phòng thí nghiệm và thả bào tử! Chúng tôi đang sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm chúng.</Text><Text Key="51115DAF">Tôi nghe một Nhà Khoa Học nói về việc &lt;b&gt;phân tích các cụm Bào tử&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="91F09140">Tôi đã quan sát; Quân đội đang sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Sau đó họ mang chúng đến phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="9F538D0A">Binh Nhì, các Nhà Khoa Học cần &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Lệnh của chúng tôi là sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm chúng.</Text><Text Key="4C5045BD">Tôi tự hỏi liệu mình có thể thuyết phục ai đó trong &lt;b&gt;Quân Đội&lt;/b&gt; cho tôi một &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; không…</Text><Text Key="AD9FF369">Quân đội đang thu thập &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;, sau đó chúng ta cần &lt;b&gt;phân tích chúng tại phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="8831A43D">Có vẻ như các Nhà Khoa Học muốn &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và Quân đội đang sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm chúng.</Text><Text Key="589663EA">Các Nhà Khoa Học muốn &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Chúng ta có thể sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm chúng. Anh đã tìm thấy cái nào chưa, Binh Nhì?</Text><Text Key="454F5FB7">Với tất cả các bào tử trong không khí này, một &lt;b&gt;Bộ Lọc Hô Hấp&lt;/b&gt; sẽ rất hữu ích. Tôi có thể tạo một cái nếu tôi có &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt; từ việc phân tích &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="EEF3FED7">Bạn có thấy tất cả các bào tử trong không khí không? Chắc chắn có chuyện gì đó đã xảy ra ở phòng thí nghiệm! Tôi nghe nói &lt;b&gt;Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; có một số loại thiết bị bảo vệ, có lẽ tôi nên xem xét điều đó.</Text><Text Key="C07A76D4">Một số sĩ quan Quân đội đã nói về việc thu thập &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; để &lt;b&gt;phân tích tại phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="3DE14930">Chào anh, Binh Nhì, anh đã được phát &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; chưa? Anh có thể sử dụng chúng để phát hiện &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="8A0A0ECF">Tôi đã thấy một số người Quân Đội thu thập &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; bằng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="03B17478">Đi tiếp đi, công dân, tôi cần sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; của mình để tìm &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; để chúng ta có thể &lt;b&gt;phân tích chúng tại phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="89A399ED">Ôi trời ơi! Có chuyện gì đó điên rồ đang xảy ra!</Text><Text Key="BDDFC5F9">Mọi người đang hành động siêu kỳ lạ! Bạn tôi thậm chí còn không nói chuyện với tôi, họ chỉ có vẻ mặt rùng rợn này.</Text><Text Key="8CDC5F47">Chuyện này thật điên rồ, phải không? Tôi hy vọng ai đó tìm ra phương pháp chữa trị cho các bệnh nhiễm trùng bào tử!</Text><Text Key="906E1810">Tôi nghe nói có một loại quái vật nào đó trong phòng thí nghiệm và nó là nguồn gốc của tất cả chuyện này!</Text><Text Key="E413845F">Tôi rất vui vì mọi thứ đã trở lại bình thường!</Text><Text Key="88778939">Tôi tự hỏi liệu toàn bộ vụ "Cây Mẹ" có phải là một trò lừa bịp không. Ý tôi là, có ai có bất kỳ bằng chứng nào không?</Text><Text Key="B1974956">Tôi tự hỏi liệu họ có mở lại cơ sở khoa học trong miệng núi lửa không? Chắc chắn sẽ không có điều gì tồi tệ xảy ra đâu.</Text><Text Key="42291084">Bây giờ những cây điên rồ đó đã biến mất, có lẽ chúng ta có thể quay lại những điều quan trọng như thu thập đá và nấu bánh mì nướng phô mai.</Text><Text Key="2DB2F79C">Đừng nói với ai nhưng… tôi hơi nhớ những cây kỳ lạ đó.</Text><Text Key="03DB2E6E">Tôi biết tất cả chúng ta đều an toàn rồi, nhưng tôi không thể xóa khỏi tâm trí hình ảnh khuôn mặt của tất cả những kẻ kỳ lạ bị ám đó!</Text><Text Key="620A295A">Đó là một số thứ kỳ lạ, hoang dã, phải không?!? May mắn thay, tất cả dường như đã ổn thỏa.</Text><Text Key="6A6C06BF">Mọi thứ dường như đã trở lại bình thường… hiện tại thì là vậy.</Text><Text Key="0A1BA6B4">Người ta trở nên kỳ lạ khi bạn ở StrangerVille. Khuôn mặt trông mờ ám khi bạn ở trong thị trấn.</Text><Text Key="1D579CB1">*KRRRRSSHHHHHZZZZTTTTHHZZZZ* (Có vẻ như có gì đó đang chặn tín hiệu)</Text><Text Key="004B9ABD">"Tôi nói cho bạn biết, có ĐIỀU GÌ ĐÓ đang xảy ra trong miệng núi lửa! Tôi đã thấy ánh sáng trên bầu trời!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="5851B1BA">"Ừ, ừ, một 'khinh khí cầu thời tiết' đã rơi xuống miệng núi lửa. Đó là những gì HỌ muốn bạn nghĩ."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="8CC78866">"Ai đó phải lẻn vào phòng thí nghiệm đó và tìm ra chuyện gì đang xảy ra!!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="CFA62C17">"Tôi không còn tin tưởng trái cây nữa, và bạn cũng không nên tin."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="E864DEB5">"Nếu không có gì trong phòng thí nghiệm, tại sao chúng ta không được phép vào?! Giải thích đi!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="A71B138F">Một số thiết bị phòng thí nghiệm này tiên tiến đến mức điên rồ... Tôi chưa từng thấy thứ gì như vậy trước đây!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="D973F71A">Tất nhiên tôi có thể đưa bạn vào phòng thí nghiệm... với một cái giá."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="FA0112A7">"Không, Thống tướng, tôi không biết những hạt giống đó đến từ đâu..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="8A370DC6">"Tôi phải tiếp tục di chuyển... quân đội đang bám đuôi tôi!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="EDE14821">"Đã tìm thấy rất nhiều thứ kỳ lạ trong miệng núi lửa đó... chắc chắn phải có giá trị!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="DA1C3980">"Họ không cho tôi vào căn cứ đó nữa... không phải là tôi sẽ quay lại!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="258B7F05">"Họ nghĩ rằng họ kiểm soát được nó. Psshh. Giống như nó kiểm soát HỌ hơn."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="BC81B1C8">"Họ nói rằng đó là một cơn bão sét kỳ quái, nhưng tôi không tin. Chưa bao giờ thấy một cơn bão như vậy trước đây..."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="42803C6C">"Một lũ hèn nhát. Bỏ rơi phòng thí nghiệm đó ngay khi mọi thứ trở nên khó khăn."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="C816FA2E">"Tôi cảm thấy an toàn hơn khi ở xa thị trấn... không thể tin tưởng ai những ngày này."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="4220C0A9">"Tôi đã thấy một số thứ điên rồ trong đời, nhưng phòng thí nghiệm đó... vẫn khiến tôi rùng mình khi nghĩ về nó."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="9A51A030">"Tôi biết đại tá đã nói gì nhưng... thôi nào, mọi người phải biết những gì đang xảy ra trong miệng núi lửa đó!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="BBD86440">"Chỉ có một lính canh ở phòng thí nghiệm!? Nếu ai đó lẻn vào thì sao!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="1F115FAC">"Lệnh đến từ cấp cao nhất... không ai được phép quay lại phòng thí nghiệm."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="4153F40B">"Không ai biết nó đến từ đâu... ngay cả những người đầu óc cũng không thể tìm ra."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="B0119201">"... Tôi nói với anh ấy màu yêu thích của tôi là xanh lam... nhưng không phải... đó là màu vàng..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="B883291C">"Ý tôi là... ai cũng có một đứa con bí mật ở đâu đó, phải không?"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="C1FD1F4D">"Ý tôi là, một... được rồi, mười... lời nói dối nhỏ thì có sao?"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="D5ED0136">"... Nếu chuyện này bị lộ ra ngoài, tôi có thể gặp RẮC RỐI LỚN..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="22A8725C">"... Nó không phải là ăn cắp nếu tôi THỰC SỰ muốn nó, phải không? Dù sao thì họ cũng sẽ không nhớ nó..."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="63EF2015">"... đừng nói với ai nhé?... không, ngay cả con mèo của bạn cũng không..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="2969564D">"... chắc chắn, một số người có những bí mật đen tối... Tôi có cả một NGHĨA ĐỊA trong đó..."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="28A2FC57">"... tất nhiên là tôi tin bạn với thông tin này rồi... bạn là người bạn duy nhất của tôi mà!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="24DB2190">"... thôi nào, bạn đồng ý đúng không? Kiểu tóc mới của cô ấy thật kinh khủng!... chỉ đừng nói với cô ấy là tôi nói thế nhé..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="1DAD4F89">"Tôi có thể đã phạm một số... tội phản quốc nhẹ."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="A36D2C72">"Bạn chắc chắn là không ai đang nghe chứ?... Được rồi, tôi sẽ nói cho bạn nghe..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="DD54064E">"Những gì anh ta không biết sẽ không làm hại... tôi... vì vậy, ổn thôi."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="63D0882D">"Đừng lo lắng về việc tiền đến từ đâu... ổn thôi... sẽ không ai phát hiện ra đâu!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="D408E913">"Nếu chính phủ biết những gì tôi đang làm... chà, hãy chắc chắn rằng họ không phát hiện ra..."

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="DEEFF6DB">"... Nhưng bạn phải giữ bí mật đó. Không ai được biết!"

{0.SimFirstName} đã nhận được:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="E927E44B">"Và họ kiểu, 'Xin hãy tha mạng cho tôi! Tôi có một gia đình!'... Vui nhộn. Yêu công việc này."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="D79B6803">"Tất cả những bia mộ đó? Bìa cứng và băng dính."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="46E8D376">"Ồ, tôi thích mèo hơn nhiều... Chúng ngon hơn VÀ ít no hơn!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="FDD0E091">"Đừng nói với ai, nhưng tôi không mặc gì dưới chiếc áo choàng này."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="EE59C7D3">"Bạn biết đấy, không ai hỏi Grim già cảm thấy thế nào."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="DB6B53EA">"Khoa học không thể giải thích những gì chúng ta đã tìm thấy ở dưới đó... nó... siêu nhiên."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="DC552AA9">"Tôi chỉ là một nhà thực vật học, tôi không biết gì về đá vũ trụ!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="8C125C1B">"Cái... thứ... trong phòng thí nghiệm... cả thị trấn đang gặp nguy hiểm!"

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="AD7F5734">"Tôi sẽ không bao giờ bước chân vào phòng thí nghiệm đó nữa! Tôi có thể đốt thẻ khóa của mình."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="8C5ED91B">"Những điều họ bắt chúng tôi làm trong phòng thí nghiệm đó... Tôi vẫn gặp ác mộng."

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="9E368935">Cộng đồng hacker đã thành công. &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; của {0.SimFirstName} đã được gửi đến hộp thư của họ.</Text><Text Key="377C9232">Diễn đàn Hacker StrangerVille thực sự đánh giá cao "đóng góp" của bạn, thẻ khóa của {0.SimFirstName} đang được giao. Hãy để mắt đến thư của bạn để nhận được một món hàng đặc biệt.</Text><Text Key="138CE9C3">&lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; của bạn đang được giao. Hãy để mắt đến &lt;b&gt;Hộp Thư&lt;/b&gt; của bạn.</Text><Text Key="D79AF9DC">Yêu cầu thẻ khóa của bạn đã được phê duyệt. Vui lòng chờ 1-2 ngày để giao hàng.</Text><Text Key="7662768B">{0.SimFirstName} nên kiểm tra thư. &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt; của {M0.his}{F0.her} đã được gửi đến hộp thư của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="5B475BA8">{0.SimFirstName}, Tôi đã chạy một số thử nghiệm trên &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt; đó. Tôi đã chế tạo một &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt; sẽ gắn vào bất kỳ &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat&lt;/b&gt; nào. Điều này sẽ cung cấp cho bạn mọi thứ bạn cần để đi sâu hơn vào &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Hãy để mắt đến hộp thư của bạn để nhận được một món hàng đặc biệt.</Text><Text Key="6B857619">Một số người dân thị trấn đã bày tỏ một số lo ngại về một sự cố đã xảy ra. Có thể hữu ích khi hỏi những người xung quanh thị trấn để xem chuyện gì đang xảy ra.</Text><Text Key="80FDFF81">Cư Dân Mới</Text><Text Key="7D80ECFA">Có vẻ như một số người ở StrangerVille đang che giấu một số thông tin khá có giá trị. Có thể đáng để đào sâu hơn một chút để xem điều gì thực sự đang xảy ra ở đây.</Text><Text Key="E4B2A4C2">Điệp Viên Cá Nhân</Text><Text Key="1CB7E113">Phòng Thí Nghiệm Bí Mật đang chứa đựng một đợt bùng phát virus. Hãy cố gắng trang bị cho mình những công cụ cần thiết để điều tra Vắc-xin.</Text><Text Key="B3F22DCB">Nhà Điều Tra Mầm Bệnh</Text><Text Key="8F6AF634">Bạn đã tìm thấy nguồn gốc của sự lây nhiễm. Đã đến lúc chiêu mộ đủ người để ngăn chặn nó.</Text><Text Key="BECEACAC">Anh Hùng StrangerVille</Text><Text Key="2A765B65">Sau nhiều kế hoạch và điều tra, và có lẽ một chút chiến đấu không chính thống, {0.SimFirstName} đã giải phóng StrangerVille khỏi nanh vuốt của Cây Mẹ. StrangerVille giờ có thể ngủ ngon giấc.

Đã Nhận Được Đặc Điểm: Anh Hùng StrangerVille</Text><Text Key="04A05261">StrangerVille đang che giấu một bí mật đen tối sâu sắc nào đó, và Sim này muốn khám phá lý do tại sao tất cả người dân thị trấn đều hành động hơi kỳ lạ.</Text><Text Key="9EB42F35">Bí Ẩn StrangerVille</Text><Text Key="C00A4F8C">Nghiên Cứu Kỹ Hồ Sơ Vụ Án</Text><Text Key="6EFAA333">Nghiên Cứu Kỹ Hồ Sơ Vụ Án</Text><Text Key="ADEDD474">Xây Dựng Tư Duy Logic với cái giá là một chút căng thẳng.</Text><Text Key="01D3FE62">Chạy Các Bài Tập</Text><Text Key="2DF8B671">Chạy Các Bài Tập</Text><Text Key="48737B5A">Xây dựng Thể Lực với cái giá là một chút mệt mỏi.</Text><Text Key="3EC64477">(Từ Việc Bị Quét)</Text><Text Key="B52E5D46">Cấp trên của tôi bảo tôi dọn dẹp...Giờ tôi phải dọn dẹp.</Text><Text Key="D43B8ED9">Ra Lệnh Dọn Dẹp</Text><Text Key="BEEBDD1D">Chuyện gì đang xảy ra thế này! Những cái cây này đang vượt khỏi tầm kiểm soát!</Text><Text Key="D1025A08">Chứng Sợ Thực Vật</Text><Text Key="4CCCEAA3">(Từ Cây trong Hệ Thống Ống Nước)</Text><Text Key="84E49B85">Ngắm nhìn số lượng huy chương trong tủ có thể lấp đầy bất kỳ Sim nào với một lượng lớn sự tự tin.</Text><Text Key="843E8380">Chiêm Ngưỡng Những Thành Tích Lớn</Text><Text Key="F26734A3">Ngắm nhìn số lượng huy chương trong tủ có thể lấp đầy bất kỳ Sim nào với một lượng nhỏ sự tự tin.</Text><Text Key="C632D772">Chiêm Ngưỡng Những Thành Tích Nhỏ</Text><Text Key="36F4C73C">Ngắm nhìn số lượng huy chương trong tủ có thể lấp đầy bất kỳ Sim nào với một lượng vừa phải sự tự tin.</Text><Text Key="AACFD193">Chiêm Ngưỡng Những Thành Tích Chất Lượng</Text><Text Key="1B1E077F">Đôi khi không đáng để xem tất cả những hồ sơ vụ án cũ đó. Nó có thể khá căng thẳng vào thời điểm đó.</Text><Text Key="4BEE27A6">Nghiên Cứu Đến Điểm Giới Hạn</Text><Text Key="4CCAF245">Chạy thêm các bài tập đã làm trầm trọng thêm các cơ mà bạn không biết mình có.</Text><Text Key="A72DD440">Các Bài Tập Khó Nhằn</Text><Text Key="8BF05814">Bạn đang tràn đầy sức mạnh của Cây Mẹ!</Text><Text Key="BBE910FB">Sức Mạnh Áp Đảo</Text><Text Key="8DF85580">Cây Mẹ cực kỳ mạnh mẽ. Tốt nhất là không nên chiến đấu với nó một mình. Hãy thử tiêm phòng và chiêu mộ đồng minh để giúp đánh bại nó.</Text><Text Key="1E45934F">Bị Cây Mẹ Áp Đảo</Text><Text Key="1E6735C9">Cây Mẹ cực kỳ mạnh mẽ. Tập hợp lại và phân tích lại chiến lược của bạn để đạt được chiến thắng.</Text><Text Key="E9964D2C">Bị Cây Mẹ Tiêu Diệt</Text><Text Key="12ED9900">Cây Mẹ đã ban cho Sim của bạn thành công nghề nghiệp tuyệt đỉnh.</Text><Text Key="5EB305CF">Sự Tập Trung Áp Đảo</Text><Text Key="350BF558">Không thể thực hiện điều này khi bị ám!</Text><Text Key="BFCCBC9A">Bạn và đồng minh của bạn sẽ gây thêm sát thương cho Cây Mẹ, nhưng cũng sẽ gánh chịu thêm sự Lây Nhiễm.</Text><Text Key="63F77EC5">Xông Lên!</Text><Text Key="6924B912">Bạn và đồng minh của bạn sẽ ít bị Lây Nhiễm hơn nhưng sẽ gây ít sát thương hơn cho Cây Mẹ.</Text><Text Key="BE61302D">Hãy Cẩn Thận!</Text><Text Key="FF19FC5C">Bạn và đồng minh của bạn đang hồi phục khỏi Lây Nhiễm và sẽ không gây sát thương cho Cây Mẹ.</Text><Text Key="74747933">Nghỉ Ngơi</Text><Text Key="8F2DA434">Bạn và đồng minh của bạn kêu lên đẩy lùi Minion của Cây Mẹ.</Text><Text Key="DC994F9B">Tiếng Thét Chiến Tranh Run Rẩy!</Text><Text Key="C491FCD8">ŦĦ€ ΜØŦĦ€Ř ĆΔŁŁŞ ΔŇĐ I ΜUŞŦ Ř€ŞPØŇĐ</Text><Text Key="32ABF857">Bị Ám</Text><Text Key="4A27DD0F">Máy móc vẫn là thứ vượt trội hơn chúng ta... hiện tại thì là vậy.</Text><Text Key="DA3118D6">Bị Bot Đánh Bầm Dập</Text><Text Key="E0F2A9E4">Mọi người chỉ là không hiểu! Khi điều gì đó xảy ra, họ sẽ ước rằng họ đã lắng nghe.</Text><Text Key="2775892B">Bị Bao Vây Bởi Những Người Hoài Nghi</Text><Text Key="F329E73F">Những người khác trên internet đồng ý với tôi, vì vậy nó phải đúng!</Text><Text Key="D780E766">Thuyết Âm Mưu Được Xác Nhận!</Text><Text Key="654CD6E2">Nguy hiểm rình rập ở mọi ngóc ngách! Tốt hơn hết là nên ở trong nhà để tránh mọi nguy hiểm.</Text><Text Key="02BBF65D">Họ Đang Tìm Cách Bắt Chúng Ta!</Text><Text Key="099214E6">Không gì bằng việc ở sâu dưới lòng đất được bao quanh bởi bê tông, nơi trú ẩn và sự an toàn tuyệt đối.</Text><Text Key="EF3CB0F9">An Toàn và Bảo Mật</Text><Text Key="0F0A725B">(Từ Đặc Điểm Hoang Tưởng)</Text><Text Key="B888AD09">Những Sim hoang tưởng không thích ở gần những người đang thì thầm. Họ đang nói về cái gì vậy? Họ đang nói về tôi sao!?</Text><Text Key="A19AA06C">Họ Đang Nói Về Cái Gì Vậy?</Text><Text Key="887B073E">Bị Ám</Text><Text Key="68479682">Đồ Cổ, Sáng Tạo, và Hơn Thế Nữa!</Text><Text Key="9E8CD5DB">Cục</Text><Text Key="1A888BE2">Căn Cứ Quốc Gia StrangerVille</Text><Text Key="4A62BB2E">Chủ Tiệm Đồ Cổ</Text><Text Key="8ED2F52C">Tập Chơi Cờ ({0.String})</Text><Text Key="AD5184C9">Người Xóa Bằng Chứng</Text><Text Key="91EEFF12">Là một Người Xóa Bằng Chứng, {0.SimFirstName} được yêu cầu xóa tất cả bằng chứng về các hồ sơ vụ án tuyệt mật. Nếu bất kỳ bằng chứng nào trong số đó lọt ra ngoài công chúng, sẽ có sự hoảng loạn hàng loạt.</Text><Text Key="7BC39E7F">Giám Sát Các Sim Khác ({0.String})</Text><Text Key="2636F3B0">Người Dập Tắt Thuyết Âm Mưu</Text><Text Key="51B1DEEB">Những Người Dập Tắt Thuyết Âm Mưu là tuyến đầu trong việc ngăn chặn tất cả các cuộc nói chuyện về thuyết âm mưu xung quanh thị trấn. Nếu có bất kỳ cuộc thảo luận nào về các hiện tượng kỳ lạ, thì nhiệm vụ của {0.SimFirstName} là ngăn chặn nó.</Text><Text Key="2FAB9556">Tìm Kiếm Các Vì Sao ({0.String})</Text><Text Key="CB82FA9B">Nhà Điều Tra Bí Mật</Text><Text Key="06C2FDB4">Các Nhà Điều Tra Bí Mật đã chứng minh rằng họ có thể thực hiện các nhiệm vụ bí mật ngầm. {0.SimFirstName} phải điều tra những sự kiện kỳ lạ xung quanh thị trấn và sẽ được yêu cầu cấy bọ để nghe lén những người không nghi ngờ.</Text><Text Key="8E223A19">Nộp Báo Cáo ({0.String})</Text><Text Key="7529485A">[ĐÃ XÓA]</Text><Text Key="EA8A51ED">[ĐÃ XÓA]</Text><Text Key="9F5BA318">Lên Kế Hoạch Trước 10 Bước ({0.String})</Text><Text Key="7B161445">Sim-In-Black</Text><Text Key="65CC126E">Sim-In-Black là vinh dự cao nhất trong toàn bộ nhánh Hoạt Động Bí Mật. Chỉ có một vài Sim-In-Black trên thế giới và {0.SimFirstName} hiện là một trong số ít đó.</Text><Text Key="05EE26B4">Tập Thể Dục ({0.String})</Text><Text Key="A9A9E341">Tân Binh</Text><Text Key="5D25B99A">Là một Tân Binh, {0.SimFirstName} sẽ cần xây dựng thể lực của mình để thăng tiến qua các cấp bậc của Sự Nghiệp Quân Sự.</Text><Text Key="AFA9AD27">Diễu Hành ({0.String})</Text><Text Key="141C7828">Binh Nhất</Text><Text Key="483EDA73">Binh Nhất là xương sống của công việc hàng ngày xung quanh căn cứ. {0.SimFirstName} phải thực hiện bất kỳ và tất cả các mệnh lệnh được giao cho họ.</Text><Text Key="C9BF9F1E">Đi Bộ Đường Dài ({0.String})</Text><Text Key="CF0AC5F3">Hạ Sĩ</Text><Text Key="A988ACFC">Hạ Sĩ là chìa khóa cho an ninh căn cứ. {0.SimFirstName} sẽ bắt đầu huấn luyện và làm chủ các kỹ thuật đấu tập để bảo vệ mọi mối đe dọa đối với căn cứ.</Text><Text Key="CF7F6381">Đấu Tập Với Người Khác ({0.String})</Text><Text Key="6A55F612">Trung Sĩ</Text><Text Key="BD117655">Các Trung Sĩ đã nắm vững nghệ thuật Đấu Tập. {0.SimFirstName} có thể thể hiện sự thành thạo của mình khi thi đấu với những người khác trong chiến đấu tay đôi.</Text><Text Key="7E29AE40">Tập Luyện ({0.String})</Text><Text Key="14A9C85D">Chuẩn Úy</Text><Text Key="175163B6">Các Chuẩn Úy đã chứng minh rằng họ biết cách thực hiện tất cả các cuộc diễn tập và bài tập chiến đấu. Hãy tiếp tục cải thiện thể lực của bạn và {0.SimFirstName} sẽ sớm có thể ra lệnh cho các trung đội.</Text><Text Key="ACCA5A95">Tập Phát Biểu ({0.String})</Text><Text Key="5A8CE196">Thiếu Úy</Text><Text Key="DA593449">Các Thiếu Úy đã chứng minh rằng họ có thể làm chủ tất cả các thử thách thể chất và giờ đã đủ điều kiện để Ra lệnh cho các trung đội và huấn luyện họ hết khả năng.</Text><Text Key="95185F8E">Đưa Ra Lệnh ({0.String})</Text><Text Key="D63BC803">Đại Úy Dũng Cảm</Text><Text Key="BE34E62C">Các Đại Úy là những cựu chiến binh dày dặn kinh nghiệm nhất mà bất kỳ ai có thể hy vọng trở thành. {0.SimFirstName} là tâm điểm của bất kỳ đại đội nào và phải làm bất cứ điều gì cần thiết để đảm bảo đại đội có thể thành công. Nếu {0.SimFirstName} thất bại, đại đội của họ có thể gặp nguy hiểm.</Text><Text Key="77306317">Tập Đưa Ra Lệnh ({0.String})</Text><Text Key="009A65F8">Trung Tá</Text><Text Key="63083B63">Các Trung Tá có nhiệm vụ chỉ huy các tiểu đoàn để đảm bảo một nhiệm vụ an toàn và thành công. Sự phối hợp và làm chủ chiến thuật của mỗi nhiệm vụ sẽ thuộc về {0.SimFirstName}. Nếu họ thất bại, nhiệm vụ sẽ thất bại.</Text><Text Key="0C8C7070">Kể Chuyện Chiến Tranh ({0.String})</Text><Text Key="54A3D0AD">Chuẩn Tướng</Text><Text Key="651A52E6">Chuẩn Tướng chịu trách nhiệm giao nhiệm vụ cho các trung đội khác nhau. {0.SimFirstName} không còn được giao nhiệm vụ tại hiện trường, nhưng vai trò của Chuẩn Tướng là đảm bảo các nhiệm vụ mà các trung đội đảm nhận được an toàn và lên kế hoạch tốt.</Text><Text Key="C5FA0DF1">Tuyển Sim ({0.String})</Text><Text Key="6A400EA2">Thống Tướng</Text><Text Key="27025D85">Thống Tướng là vị trí cao nhất trong Quân đội. {0.SimFirstName} đã chứng minh được chiến thuật chiến trường xuất sắc và khả năng lãnh đạo và ra lệnh hiệu quả. {0.SimFirstName} có thể tự hào đeo huy chương của mình khi biết rằng họ là quan chức cấp cao nhất trong toàn bộ Quân đội.</Text><Text Key="6BC9F2C4">Chủ Tiệm Đồ Cổ</Text><Text Key="E21141D4">Chủ Tiệm Đồ Cổ</Text><Text Key="0C7F732B">[ĐÃ XÓA]</Text><Text Key="14B4E8A4">Nhà Khoa Học StrangerVille</Text><Text Key="D06B1017">Sĩ Quan</Text><Text Key="F28372F5">Sĩ Quan</Text><Text Key="FD75497C">Chi Nhánh Hoạt Động Bí Mật là một phần của Quân Đội mà không ai nói đến. Bạn sẽ được yêu cầu thực hiện các nhiệm vụ bí mật, bằng cách cấy bọ và nghe lén những người không nghi ngờ. Bạn sẽ cần thẩm vấn bất kỳ và tất cả những cá nhân đáng ngờ. Không ai có thể được tin tưởng, và mọi người đều đang làm điều gì đó. Bạn có sẵn sàng cho nhiệm vụ này không?</Text><Text Key="005563D3">Nhân Viên Hoạt Động Bí Mật</Text><Text Key="D5184509">Nhân Viên Hoạt Động Bí Mật</Text><Text Key="37ADDF34">Thể lực và kỷ luật sẽ là chìa khóa thành công trong sự nghiệp Quân sự. Thăng tiến qua các cấp bậc sẽ không dễ dàng trừ khi bạn có thể chứng minh sức mạnh thể chất của mình cũng như khả năng chiêu mộ và trở thành người lãnh đạo. Bạn sẽ theo đuổi con đường của một Thống Tướng, hay bạn sẽ đi theo một con đường bí mật hơn để khám phá những gì người khác có thể đang che giấu?</Text><Text Key="AA1F109B">Quân Sự</Text><Text Key="F3ABFB51">Quân Sự</Text><Text Key="6481F863">Trong Nhánh Sĩ Quan, bạn sẽ tiếp tục kiếm được huy chương khi thăng tiến qua các cấp bậc chính thức của Quân đội. Con đường Sĩ Quan sẽ chứng kiến bạn đạt được cấp bậc cao nhất có thể và trở thành một Thống Tướng. Để xây dựng kỹ năng lãnh đạo của bạn, bạn sẽ được giao nhiệm vụ ra lệnh cho người khác và xây dựng thể lực đỉnh cao. Không Thống Tướng nào có thể bị đánh bại bởi một Tân Binh!</Text><Text Key="5AFADFCB">Kiểu dáng đẹp và thanh lịch, cột tròn là cột hoàn hảo để làm nổi bật bất kỳ ngôi nhà cổ điển nào.</Text><Text Key="9433564A">Tròn Trịa Phong Phú</Text><Text Key="A0E3C5DB">Được làm thủ công từ loại gỗ đã qua sử dụng tốt nhất, Nắp Lá sẽ thêm những nét hoàn thiện hoàn hảo cho bất kỳ trần nhà nào.</Text><Text Key="40B0A2BA">Nắp Lá</Text><Text Key="8391CB8D">Mạnh mẽ và hỗ trợ, cột này sẽ không bao giờ thất bại. Tuy nhiên, nếu cảm thấy nó phản bội bạn, tốt hơn hết là đừng mất cảnh giác.</Text><Text Key="3FBEB9D8">Góc Gân</Text><Text Key="40C9B8B9">Nội thất hay ngoại thất, cột Hiên Nhà Đổ Nát sẽ giữ cho mọi thứ đứng vững.</Text><Text Key="F75A6BBC">Hiên Nhà Đổ Nát</Text><Text Key="F70EC635">Những kẻ được gọi là &lt;b&gt;“nhà khoa học”&lt;/b&gt; đó đã tìm ra cách &lt;b&gt;lọc không khí&lt;/b&gt;, nhưng họ không chia sẻ nó! Họ muốn chúng ta bị bệnh!!</Text><Text Key="2142055F">Đây là sự điên rồ! Họ đang &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin thử nghiệm&lt;/b&gt; trên bất kỳ ai &lt;b&gt;bị ám&lt;/b&gt;! Tôi bắt đầu tự hỏi liệu toàn bộ chuyện này đã được lên kế hoạch từ đầu để họ có lý do để làm điều này với chúng ta!</Text><Text Key="2142055E">Quân đội đang nói về “Chiến Dịch Mẹ Lớn” và ngăn chặn “Đối Tượng B377-A”. Nếu tôi có thể lấy được một ít &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; đó, tôi sẽ có xu hướng giúp họ.</Text><Text Key="2142055D">Tôi biết mà! Tôi luôn biết có điều gì đó lớn đang diễn ra trong phòng thí nghiệm đó!</Text><Text Key="F70EC636">Những &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; đó nói rằng họ có cách để tạo ra một &lt;b&gt;bộ lọc hô hấp&lt;/b&gt; nhưng, kiểu như, họ chỉ định đưa nó cho những kẻ tay sai của họ thôi. Còn chúng ta, những người BÌNH THƯỜNG thì sao?!</Text><Text Key="F70EC637">Cái &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; đó đang chiến đấu vì điều tốt đẹp. Luôn tìm kiếm &lt;b&gt;thiết bị&lt;/b&gt; bí mật của chính phủ và vạch trần họ là ai THỰC SỰ!</Text><Text Key="F70EC630">Bạn muốn biết sự thật ư?? Hãy ghé thăm &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; gần khu nhà di động. Họ có những thứ có thể LÀM BẠN KINH NGẠC!</Text><Text Key="F70EC631">Chà, bộ &lt;b&gt;đồ hazmat&lt;/b&gt; круто! Bạn phải sử dụng nó để &lt;b&gt;đi đến tận cùng&lt;/b&gt; của toàn bộ âm mưu này. Ước gì tôi có thể đi cùng bạn!</Text><Text Key="F70EC632">Tôi nghe nói các Nhà Khoa Học đang nghiên cứu một loại vắc-xin nào đó chống lại sự lây nhiễm này.</Text><Text Key="F70EC633">Chính phủ không biết họ đang làm gì! Ai đó cần chủ động và &lt;b&gt;kiểm tra vắc-xin&lt;/b&gt;. Tôi cá là &lt;b&gt;thiết bị tại phòng thí nghiệm&lt;/b&gt; có thể làm điều gì đó như vậy.</Text><Text Key="F70EC63C">Tôi nghe lỏm được các Nhà Khoa Học nói về việc cần phải đến phòng thí nghiệm để &lt;b&gt;chế tạo vắc-xin&lt;/b&gt; để ngăn chặn sự lây nhiễm lan rộng từ một thứ mà họ gọi là “Đối Tượng B377-A”. Tôi tự hỏi điều đó có nghĩa là gì?</Text><Text Key="F70EC63D">Các Nhà Khoa Học và Quân đội đang &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin thử nghiệm&lt;/b&gt; trên bất kỳ người &lt;b&gt;bị ám&lt;/b&gt; nào mà họ tìm thấy. Tôi không muốn bị ám, nhưng tôi không chắc liệu tôi có muốn trở thành chuột bạch cho những thứ chưa được kiểm tra như vậy không!</Text><Text Key="F8DB9F73">Tôi có một &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat&lt;/b&gt; có thể giúp bảo vệ bạn chống lại tất cả những &lt;b&gt;bào tử&lt;/b&gt; này, nhưng nó thiếu một &lt;b&gt;bộ lọc hô hấp&lt;/b&gt;. Tôi cá là một &lt;b&gt;nhà khoa học&lt;/b&gt; có thể làm cho bạn một cái.</Text><Text Key="F8DB9F70">Bộ &lt;b&gt;lọc hô hấp&lt;/b&gt; bạn có đẹp đấy. Tôi thực sự có &lt;b&gt;thứ hoàn hảo&lt;/b&gt; để đi kèm với nó trong &lt;b&gt;kho hàng bí mật&lt;/b&gt; của mình... Nó hơi đắt một chút nhưng tôi nghĩ bạn có thể quan tâm...</Text><Text Key="F8DB9F71">Tôi nghĩ bạn có mọi thứ bạn cần để làm một bộ &lt;b&gt;đồ hazmat&lt;/b&gt; khá phong cách, nhưng bạn luôn được chào đón chi nhiều tiền hơn ở đây, nếu bạn muốn.</Text><Text Key="513ECD9F">Nếu máy bay của tôi vẫn có thể bay, tôi sẽ rời khỏi đây càng sớm càng tốt!</Text><Text Key="513ECD9E">Tôi biết tôi sẽ hối hận vì đã rơi ở thị trấn này. Có vẻ như hy vọng duy nhất của chúng ta là ai đó &lt;b&gt;tìm thấy một loại vắc-xin&lt;/b&gt; có thể ngăn chặn sự lây nhiễm này lan rộng.</Text><Text Key="513ECD99">Nếu tôi có thể lấy được một ít &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; mà họ đã tạo ra, tôi sẽ sẵn sàng đi xuống phòng thí nghiệm và trả thù Cây Mẹ vì đã gây ra cơn bão khiến máy bay của tôi bị rơi!</Text><Text Key="9ACA2A0C">Xin lỗi công dân, tôi để những thứ lằng nhằng toán học đó cho &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt;. Có lẽ họ có thể hiểu được &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Bào Tử&lt;/b&gt; đó.</Text><Text Key="9ACA2A0F">Lệnh của chúng tôi là chuyển giao bất kỳ &lt;b&gt;dữ liệu&lt;/b&gt; nào cho &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; ngay khi chúng tôi nhận được. Họ đang nghiên cứu một loại &lt;b&gt;Bộ Lọc Hô Hấp&lt;/b&gt; nào đó.</Text><Text Key="9ACA2A0E">Chúng tôi đã cố gắng đóng cửa &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; đó trong nhiều tuần. Nó luôn bán &lt;b&gt;thiết bị&lt;/b&gt; bị hạn chế... đó là tài sản của chính phủ!</Text><Text Key="9ACA2A09">Cái &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; đó nghĩ rằng nó rất lén lút với &lt;b&gt;kho hàng bí mật&lt;/b&gt; của nó nhưng chúng tôi biết họ đang bán gì...</Text><Text Key="9ACA2A08">Thưa công dân, tôi hy vọng bạn không sử dụng &lt;b&gt;bộ đồ hazmat&lt;/b&gt; đó để đi đến bất kỳ nơi nào "hạn chế". Tôi sẽ phải báo cáo bạn cho CO của mình.</Text><Text Key="9ACA2A0B">Đừng lo lắng, thưa công dân, các Nhà Khoa Học đang nghiên cứu một Vắc-xin Thử Nghiệm. Họ cần &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt; cho &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="9ACA2A0A">Chúng ta cần &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin trên những người bị ám&lt;/b&gt; càng nhanh càng tốt. Nếu chúng ta không thể tìm thấy thứ gì đó hiệu quả sớm, mọi thứ thực sự sẽ vượt khỏi tầm kiểm soát.</Text><Text Key="9ACA2A05">Bây giờ chúng ta đã tìm ra &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt;, chúng ta cần sử dụng nó để ngăn chặn sự lây nhiễm lan rộng và &lt;b&gt;chiêu mộ những người đã được tiêm phòng&lt;/b&gt; để chiến đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="9ACA2A04">Chúng ta cần đưa &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; này đến cho mọi người. Sau khi được tiêm phòng, chúng ta có thể &lt;b&gt;chiêu mộ họ&lt;/b&gt; để giúp hạ gục mối đe dọa đó trong phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="633C2A5B">Các Nhà Khoa Học muốn &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Chúng ta có thể sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; của mình để tìm chúng. Tôi đã nhận được thông tin tình báo rằng có một lượng lớn tập trung &lt;b&gt;xung quanh phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="633C2A58">Binh Nhì, các Nhà Khoa Học cần &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;. Lệnh của chúng tôi là sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để tìm chúng. Kiểm tra &lt;b&gt;xung quanh phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="633C2A59">Binh Nhì! Hãy đưa &lt;b&gt;dữ liệu hồ sơ&lt;/b&gt; đó cho một &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; ngay lập tức! Họ cần nó để làm một &lt;b&gt;Bộ Lọc Hô Hấp&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="633C2A5E">Làm tốt lắm, binh nhì. Tôi chắc chắn một &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; sẽ thích xem &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Bào Tử&lt;/b&gt; mà anh có. Họ thích những thứ toán học mọt sách đó.</Text><Text Key="633C2A5F">Binh Nhì! Kiểm tra &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; đó càng sớm càng tốt và xem họ đang cố gắng bán loại &lt;b&gt;thiết bị&lt;/b&gt; украденных nào.</Text><Text Key="633C2A5C">Làm TỐT lắm, binh nhì! Với &lt;b&gt;bộ đồ hazmat&lt;/b&gt; đó, anh sẽ có thể đi &lt;b&gt;sâu hơn vào phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="633C2A5D">Đến giờ hành động rồi, Binh Nhì! Các Nhà Khoa Học đang nghiên cứu một Vắc-xin Thử Nghiệm. Họ cần &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt; cho &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="633C2A52">Binh Nhì, hãy để mắt đến những người &lt;b&gt;bị ám&lt;/b&gt;. Chúng ta cần &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin trên họ&lt;/b&gt; để chúng ta có thể chấm dứt sự điên rồ này!</Text><Text Key="633C2A53">Chiến Dịch Mẹ Lớn đang được tiến hành, Binh Nhì. Chúng ta cần bảo vệ mọi người bằng &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; và sau đó &lt;b&gt;chiêu mộ họ&lt;/b&gt; để ngăn chặn Cây Mẹ ở dưới đáy phòng thí nghiệm.</Text><Text Key="E437444F">Ồ tốt, anh đã xoay sở để có được một &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt;. Có lẽ có một nồng độ cao &lt;b&gt;bào tử xung quanh phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;. Hãy quay lại với tôi sau khi anh đã &lt;b&gt;thu thập và phân tích&lt;/b&gt; chúng!</Text><Text Key="9200886D">Theo tính toán của tôi, nếu ai đó có thể &lt;b&gt;tiêm phòng và chiêu mộ&lt;/b&gt; ba đồng minh, họ sẽ có đủ người để bao vây Cây Mẹ từ mọi phía và đánh bại nó.</Text><Text Key="E437444C">Sau khi bạn tìm thấy đủ &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và phân tích chúng &lt;b&gt;tại phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;, tôi có thể làm một &lt;b&gt;Bộ Lọc Hô Hấp&lt;/b&gt; cho bạn. Chắc chắn có một nồng độ cao hơn gần &lt;b&gt;nguồn gốc của sự lây nhiễm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="E437444D">Nếu bạn có thể cung cấp cho tôi &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Bào Tử&lt;/b&gt;, tôi có thể &lt;b&gt;chế tạo một bộ lọc hô hấp&lt;/b&gt; để bảo vệ phổi của bạn khỏi sự lây nhiễm này.</Text><Text Key="E437444A">Thật không may, &lt;b&gt;bộ lọc hô hấp&lt;/b&gt; đó sẽ không có tác dụng gì nếu không có &lt;b&gt;phần còn lại của bộ đồ&lt;/b&gt;. May mắn thay, tôi nghe nói rằng &lt;b&gt;tiệm đồ cổ&lt;/b&gt; có một trong những mô hình cũ hơn của chúng tôi trong &lt;b&gt;kho hàng bí mật&lt;/b&gt; của họ.</Text><Text Key="E437444B">Tuyệt vời! Có vẻ như bạn đã có tất cả các mảnh bạn cần để &lt;b&gt;chế tạo một bộ đồ hazmat&lt;/b&gt;. Nó sẽ cung cấp đủ sự bảo vệ để cho phép bạn đi &lt;b&gt;sâu hơn vào phòng thí nghiệm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="E4374448">Nếu chúng ta có thể lấy một số &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và một &lt;b&gt;Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt; đến &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm, chúng ta có thể bắt đầu nghiên cứu vắc-xin chống lại sự lây nhiễm.</Text><Text Key="E4374449">Các &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại phòng thí nghiệm có thể tạo ra một loại vắc-xin chống lại sự lây nhiễm của Cây Mẹ. Chúng ta chỉ cần thu thập một số &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt; cho mục đích thử nghiệm.</Text><Text Key="E4374446">Chúng ta cần tìm &lt;b&gt;các đối tượng bị ám&lt;/b&gt; để chúng ta có thể &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin thử nghiệm&lt;/b&gt; trên họ.</Text><Text Key="E4374447">Tôi hy vọng chúng ta có thể &lt;b&gt;thử nghiệm vắc-xin&lt;/b&gt; một cách nhanh chóng để chúng ta có thể giúp đỡ tất cả những &lt;b&gt;người bị ám&lt;/b&gt; xung quanh thị trấn.</Text><Text Key="6896E83F">Giấc Mơ Denim</Text><Text Key="D5EFA91E">Nhà Thám Hiểm Móc</Text><Text Key="763D928D">Bó Hoa Bồng Bềnh</Text><Text Key="FD852F8A">Điểm Nhấn Đinh Tán</Text><Text Key="E592A1FA">Mát Mẻ Giữa Sa Mạc</Text><Text Key="7D0CC350">Người Đi Trong Bụi</Text><Text Key="914ACBA4">Trái Tim Của Bầy</Text><Text Key="B8B2C8BC">Nó có thật không? Nó có ở đó không?</Text><Text Key="351F1E13">Ảo Ảnh Hàng Rào</Text><Text Key="7267A6B9">Lạnh lùng và gân guốc, hàng rào này sẽ uốn lượn khắp ngôi nhà của bạn như những đỉnh kim loại và sắt cuồn cuộn. Hãy ngắm nhìn vẻ đẹp của nó và đừng bao giờ coi nó là điều hiển nhiên.</Text><Text Key="5C54D5BC">Đỉnh Núi Uốn Lượn</Text><Text Key="0C468952">Bạn đang cần một hàng rào đã được kiểm chứng và thực tế giữa bạn và những người hàng xóm phiền phức của bạn? Đừng sợ hãi, Hàng Rào Cọc Cổ Điển sẽ che chắn cho bạn.</Text><Text Key="5B2E2F6D">Hàng Rào Cọc Cổ Điển</Text><Text Key="DEBC617A">Lo lắng về việc những kẻ không mong muốn tìm đường vào sân của bạn? Giữ mọi thứ bên ngoài với hàng rào sân Gần Như Không Khe Hở này.</Text><Text Key="06687925">Gần Như Không Khe Hở</Text><Text Key="9C2BB198">Gạch Giải Mã</Text><Text Key="70DCF10C">Mẫu Bẩn Nhất</Text><Text Key="AD44854C">ArchGP07_Apartment_37x18_01_set1</Text><Text Key="23C3B303">ArchGP07_Apartment_37x18_01_set1</Text><Text Key="CB55790B">ArchGP07_comStrip6x8_01_set1</Text><Text Key="3066858A">ArchGP07_comStrip6x8_01_set1</Text><Text Key="7A096282">ArchGP07_comStrip6x8_01_set2</Text><Text Key="EB9FAF7D">ArchGP07_comStrip6x8_01_set2</Text><Text Key="FF57A0B4">ArchGP07_comStrip6x8_02_set1</Text><Text Key="76E59D1B">ArchGP07_comStrip6x8_02_set1</Text><Text Key="9FD242A1">ArchGP07_comStrip6x8_02_set2</Text><Text Key="81A43B54">ArchGP07_comStrip6x8_02_set2</Text><Text Key="827A3F95">ArchGP07_comStrip9x9_01_set1</Text><Text Key="39C985B0">ArchGP07_comStrip9x9_01_set1</Text><Text Key="CA2BBA68">ArchGP07_comStrip9x9_01_set2</Text><Text Key="FD95F187">ArchGP07_comStrip9x9_01_set2</Text><Text Key="F1826D12">ArchGP07_comStrip9x9_02_set1</Text><Text Key="8DE40C2D">ArchGP07_comStrip9x9_02_set1</Text><Text Key="4EDBD49B">ArchGP07_comStrip9x9_02_set2</Text><Text Key="D030167A">ArchGP07_comStrip9x9_02_set2</Text><Text Key="FF91B21A">ArchGP07_gasStation_35x20_set1</Text><Text Key="80016745">ArchGP07_gasStation_35x20_set1</Text><Text Key="789307E3">ArchGP07_gasStation_35x20_set2</Text><Text Key="476143B2">ArchGP07_gasStation_35x20_set2</Text><Text Key="FE247584">ArchGP07_GoogieStrip_bar</Text><Text Key="97F4054B">ArchGP07_GoogieStrip_bar</Text><Text Key="EE9EA520">ArchGP07_GoogieStrip_bowlingAlley</Text><Text Key="7A23926F">ArchGP07_GoogieStrip_bowlingAlley</Text><Text Key="2233F106">ArchGP07_GoogieStrip_burgerJoint</Text><Text Key="9214D499">ArchGP07_GoogieStrip_burgerJoint</Text><Text Key="924912BC">ArchGP07_GoogieStrip_carWash</Text><Text Key="849BDC13">ArchGP07_GoogieStrip_carWash</Text><Text Key="FF0C2CC1">ArchGP07_GoogieStrip_diner</Text><Text Key="513A04F4">ArchGP07_GoogieStrip_diner</Text><Text Key="5E54ACDA">ArchGP07_Shack_01</Text><Text Key="F3D9B605">ArchGP07_Shack_01</Text><Text Key="F254EBF0">ArchGP07_Shotgun_Box_03</Text><Text Key="0358219F">ArchGP07_Shotgun_Box_03</Text><Text Key="6E10D5AD">ArchGP07_Shotgun1rm_7x14</Text><Text Key="4AB8BC78">ArchGP07_Shotgun1rm_7x14</Text><Text Key="8BF6B12D">ArchGP07_Shotgun1rm_7x14_03</Text><Text Key="216476F8">ArchGP07_Shotgun1rm_7x14_03</Text><Text Key="7CAAE995">Thông thường, nhưng có mục đích.</Text><Text Key="514763B0">Đèn Trần Thông Thường</Text><Text Key="C45C6468">Để bạn thưởng thức.</Text><Text Key="1513CF87">Một Đèn Vùng Trần Khác</Text><Text Key="10CBC5C3">Đèn trần có mục đích.</Text><Text Key="D0317C12">Đèn Vùng Trần</Text><Text Key="98B871EB">Nơi Larry giữ những kỷ vật quý giá nhất của mình trưng bày! Đúng vậy, những thứ mà anh ấy sẽ không bán, anh ấy sẽ gắn lên quầy bar này để giữ an toàn. Hãy kiểm tra hàng tuần để xem những món đồ mới được thêm vào!</Text><Text Key="32126FEA">Quầy Bar Lặt Vặt của Larry</Text><Text Key="831DB538">Hoàn hảo cho tất cả các loại sử dụng trong nhà. Mặc dù có cấu trúc chắc chắn và cứng cáp, nhưng nó mang lại sự thoải mái nhất trong một khung nhẹ. Hoàn hảo cho những ai chỉ muốn có thể thư giãn mà không cần quá cầu kỳ.</Text><Text Key="FF5BDF37">Giường Tầng</Text><Text Key="11724295">101 mẹo về cách tránh những kẻ tọc mạch và gián điệp không mong muốn. Được Viết Bởi: [ĐÃ XÓA]</Text><Text Key="E01C1EB0">Tránh Con Mắt Cảnh Giác</Text><Text Key="BB2C5EA2">Câu trả lời cho tất cả những bí ẩn lớn nhất của cuộc đời. Lý do thực sự bạn bị mắc kẹt trong hẻm núi này.</Text><Text Key="CEBD491D">Tại Sao Chúng Ta Ở Đây?</Text><Text Key="8FEFC14D">Một cuốn sách chứa các kế hoạch cho tất cả các phát minh độc ác bí mật hàng đầu của Crystal Vu. Hầu hết những thứ này có lẽ đã lỗi thời, nhưng vẫn đáng đọc.</Text><Text Key="AC676098">Những Phát Minh Tuyệt Mật của Crystal Vu</Text><Text Key="3CBA6994">Một bản tổng hợp tất cả những bí ẩn chưa kể của StrangerVille. Chắc chắn có một số điều chúng ta đã bỏ lỡ...</Text><Text Key="327F8D7B">Những Bí Ẩn Chưa Kể của StrangerVille</Text><Text Key="DE44E7CF">7000 mẹo và thủ thuật để thực sự tin rằng bạn là một người xem bói hiệu quả.</Text><Text Key="69545F96">Xem Bói cho Những Kẻ Ngốc Nghếch</Text><Text Key="A1D579C4">Giá sách trang nghiêm, vững chắc ngay cả trong nghịch cảnh. Giữ sách của bạn, đồng thời giữ phong cách của bạn với nhau. Thoải mái lưu trữ bất kỳ loại văn học nào, nó sẽ không phán xét bạn.</Text><Text Key="D2B01C8B">Giá Sách Hoàng Gia</Text><Text Key="2E8C9B62">Máy hoàn hảo cho tất cả các nhu cầu phân tích hóa học và hạt của bạn. Chà, có lẽ còn nhiều hơn cả phân tích...

Được rồi... Được thôi, nó có rất nhiều nút và tạo ra một số tiếng ồn, nhưng chúng tôi không hoàn toàn chắc chắn nó thực sự làm gì, nhưng trông круто phải không?</Text><Text Key="6F4F1BDD">Ch3M1C4l 4n4l1z3r 9000</Text><Text Key="C9B925F6">Được làm bằng vật liệu mộc mạc đích thực. Vẻ ngoài cũ kỹ cũng là hàng thật.</Text><Text Key="D9B00F29">Ống Khói Cổ Xưa</Text><Text Key="BF2F0723">Dấu vết của Sự Lây Nhiễm đã được phát hiện trong tủ lạnh này. Chúng tôi đã tịch thu nó để điều tra thêm. Vui lòng hạn chế đến gần Phòng Thí Nghiệm Bí Mật và chúc một ngày tốt lành.

Các Đặc Vụ Bí Mật Thân Thiện của Khu Phố</Text><Text Key="7F24C6F2">Ghi Chú Lạ Từ Các Đặc Vụ Bí Mật StrangerVille</Text><Text Key="7F3B06FF">Tủ Trưng Bày Huy Chương sẽ cho phép Sim của bạn trưng bày gọn gàng tất cả Huy Chương Quân Sự của họ khi họ thăng tiến qua các cấp bậc. Đừng quên chiêm ngưỡng tất cả sự chăm chỉ và cống hiến của bạn.</Text><Text Key="248E0E26">Tủ Trưng Bày Huy Chương</Text><Text Key="CA6DBB32">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 2 của sự nghiệp Quân sự.</Text><Text Key="B609F1A9">Đã mở khóa ở cấp độ 2 của sự nghiệp Quân sự.</Text><Text Key="BD096FC0">Được trao tặng vì kiến thức và hiệu suất kỹ thuật xuất sắc trong lĩnh vực này.</Text><Text Key="D746888F">Giải Thưởng Xuất Sắc của Nhóm Kỹ Thuật</Text><Text Key="79EBF118">Giải thưởng cao nhất mà một người có thể nhận được trong Quân đội. Được trao tặng vì đã chứng minh kiến thức tổng thể về lĩnh vực này, khả năng tuyển dụng cá nhân và trở thành một nhà lãnh đạo hàng đầu.</Text><Text Key="CB64F697">Huy Chương Dũng Cảm</Text><Text Key="50E8D46B">Được trao tặng cho những hành động vị tha và dũng cảm trên chiến trường.</Text><Text Key="8CB90F6A">Trái Tim Dũng Cảm</Text><Text Key="AAF9A5C0">Được trao tặng vì nhận ra rằng cuộc sống không phải lúc nào cũng nằm trong tầm kiểm soát của bạn và có một điều gì đó lớn hơn đang hoạt động.</Text><Text Key="42954A8F">Huy Chương Chất Vấn</Text><Text Key="462DA0C1">Được trao tặng vì thể hiện kỹ năng xây dựng và kỹ thuật xuất sắc trong lĩnh vực này.</Text><Text Key="463C20F4">Giải Thưởng Kỹ Thuật Xây Dựng</Text><Text Key="85159536">Được trao tặng vì thể hiện tầm nhìn đặc biệt và khả năng phát hiện các chi tiết nhỏ trên chiến trường.</Text><Text Key="B0F6A769">Giải Thưởng Mắt Đại Bàng</Text><Text Key="FDA2C60F">Được trao tặng vì thể hiện khả năng lái tên lửa với kỹ năng đặc biệt.</Text><Text Key="1CAB83D6">Giải Thưởng Không Quân</Text><Text Key="47DF1ED4">Được trao tặng vì thể hiện lòng dũng cảm chống lại sự hỗn loạn trên chiến trường.</Text><Text Key="68E84DBB">Huy Chương Dũng Cảm Tột Đỉnh</Text><Text Key="86498065">Được trao tặng vì thể hiện sự cam kết và kiên trì để tiến xa đến mức này trong Quân đội.</Text><Text Key="686FE0E0">Huy Chương Kỷ Luật</Text><Text Key="2CA34B1A">Được trao tặng vì thể hiện chuyên môn chiến thuật hàng đầu trên chiến trường.</Text><Text Key="8520E245">Huy Chương Thiên Tài Chiến Thuật</Text><Text Key="3EFD45BB">Cụm Bào Tử có thể được sử dụng trên &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để chế tạo các vật phẩm hữu ích. Bạn có thể tìm thấy Cụm Bào Tử bằng cách sử dụng &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; để quét các khu vực có nồng độ bào tử cao.</Text><Text Key="AB2D3E1A">Cụm Bào Tử</Text><Text Key="6CCFB293">Với tất cả các chức năng yêu thích của bạn từ Máy Tính Xách Tay Cơ Bản, nhưng giờ đây có nhiều màu sắc tươi mới và thú vị hơn. Đúng vậy, bạn cần phải trả nhiều tiền hơn cho những màu sắc tuyệt vời...</Text><Text Key="F363B442">Máy Tính Xách Tay Tùy Chỉnh</Text><Text Key="16711D5D">Mệt mỏi vì phải ngồi ở nhà vào một ngày đẹp trời, nhưng bạn vẫn cần phải hoàn thành báo cáo đó cho công việc! Đừng lo lắng, Máy Tính Xách Tay sẽ che chắn cho bạn. Thiết bị công nghệ cao này là người bạn đồng hành hoàn hảo cho bất kỳ cá nhân làm việc chăm chỉ nào. Từ quán bar yêu thích của bạn đến nhà dì Sally nhân dịp Lễ Hội Thu Hoạch, máy tính xách tay có thể được mang đi bất cứ đâu. Nó thậm chí còn đi kèm với pin. Họ thường tính thêm tiền cho điều đó.</Text><Text Key="DCA26248">Máy Tính Xách Tay Tiêu Chuẩn</Text><Text Key="0EFCD958">Chiếc máy tính xách tay này trông như thể đã bị bỏ rơi hoàn toàn. Ai biết được nó có thể che giấu những bí mật gì...</Text><Text Key="4C24E5D7">Máy Tính Xách Tay Bị Bỏ Rơi</Text><Text Key="F3BF5572">Phong cách grunge đang THỊNH HÀNH!

Các nhà thiết kế tại Nacar Marmalade muốn tập trung vào vẻ ngoài thô ráp. Họ tin rằng vẻ ngoài Lô đất mới là chuyện của quá khứ. Với nhãn dán này, bạn có thể thêm hiệu ứng grunge, cũ kỹ đó vào bất kỳ bức tường nào để làm cho nó trông sắc sảo, cổ điển và có người ở mà không phải chịu thêm tiền thuê nhà.</Text><Text Key="DCF1BA0D">Splatcal Grunge #1</Text><Text Key="B1056DFB">Với thành công của Splatcal Grunge #1, Nacar Marmalade quyết định thêm phiên bản thứ hai vào danh mục của họ. Bạn có thể sử dụng chúng cùng nhau để tăng cường độ grunge.</Text><Text Key="2BD8395A">Splatcal Grunge #2</Text><Text Key="8B7E6647">Hiện đại và chuyên nghiệp. Hoàn hảo cho những người thích khu vực làm việc của họ luôn gọn gàng, hoặc ít nhất là trông như vậy từ mọi góc độ. Đi kèm với các ngăn kéo được bố trí thuận tiện cho tất cả dữ liệu nhạy cảm mà bạn đang che giấu... vâng, chúng tôi biết chúng ở đâu...;)</Text><Text Key="EA3EC9FE">Tekxhnik</Text><Text Key="994DEB62">Khi nào thì một cánh cửa không phải là một cánh cửa? Khi nó là một cánh cổng. Một cánh cổng đến một chiều không gian khác. Một chiều không gian không chỉ của những thứ được nhìn thấy và nghe thấy mà còn của những thứ chỉ có trong tâm trí. Bạn đã bước qua Cánh Cửa Vùng và điểm dừng chân tiếp theo của bạn? StrangerVille.</Text><Text Key="FA320BDD">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - Cánh Cửa Vùng</Text><Text Key="91473FE1">Khi nào thì một cánh cửa không phải là một cánh cửa? Khi nó là một cổng - một cổng đến các cõi siêu nhiên mà cánh cửa của nó có thể, trên thực tế, mở cả hai chiều nếu người ta đã nắm vững các chìa khóa. Những thứ va chạm trong đêm sẽ tự do đi qua giữa cõi phàm trần của chúng ta và cõi của chúng... và bạn nghĩ rằng tôi chỉ định nói, “khi nó hé mở.”</Text><Text Key="416C6194">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - Tully</Text><Text Key="D9C0DEE8">Đừng để vẻ bề ngoài đánh lừa bạn, hãy cứ vào đi! Cánh cửa này có vẻ như đã từng có những ngày tốt đẹp hơn, nhưng cấu trúc của nó thuộc hàng đầu để chịu được mọi tình huống thảm họa. Cách nhiệt đúng cách! Phần cứng và lắp đặt không bao gồm.</Text><Text Key="B06B3707">Cánh Cửa Mở Ra Đầy Mời Gọi</Text><Text Key="70E3A197">Tại sao con gà lại băng qua ngưỡng cửa của Cánh Cửa Aether ở StangerVille? Để đến “phía bên kia”. Cá nhân tôi, tôi quá hèn nhát để mở cánh cửa này. Còn bạn thì sao?</Text><Text Key="C686106E">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - Cánh Cửa Aether</Text><Text Key="BAD2031D">Điều gì đang chờ đợi bên ngoài ngưỡng cửa cổ kính trang nghiêm của Cánh Cửa Bosch? Sự giác ngộ hoàn toàn? Hay Luyện Ngục, có lẽ? Tôi có thực sự cần phải vẽ cho bạn một bức tranh chi tiết không?</Text><Text Key="136FEC08">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - Cánh Cửa Bosch</Text><Text Key="2B42E559">Khi nào thì một cánh cửa không phải là một cánh cửa? Khi nó có quá nhiều kính đến mức nó có thể coi là một cửa sổ. Chà, đây rồi….Nó là một cánh cửa, nó là một cửa sổ - nó là một Cửa Sổ.</Text><Text Key="8376F2DC">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - Cửa Sổ</Text><Text Key="F9AD9344">Bạn đang tìm cách có được nhiều cửa hơn với ít Simoleon hơn? Chà, chúng tôi có đúng loại cửa dành cho bạn! MoreDoor - Ý tôi là, hãy nhìn kích thước của lối vào đáng ngại này. Nó to như một ngọn núi! Đừng bấm chuông, cứ vào đi… điều tồi tệ nhất có thể xảy ra là gì?</Text><Text Key="C782310B">Bộ Sưu Tập KhôngChỉLàCửa - MoreDoor</Text><Text Key="A33DB9D1">Truyền thuyết địa phương kể rằng cái vòm hình elip cũ này từng là một cánh cửa. Cho đến một ngày, những cánh cửa đó bỗng dưng biến mất. Mọi người quanh đây nghĩ rằng có lẽ đó là những du khách không gian bắt cửa đã lấy chúng. Tôi chỉ nói, “đó là chuyện thường ngày ở đây tại StrangerVille”.</Text><Text Key="08C5FB24">Vòm Sansadoor</Text><Text Key="65D93BA7">Vắc-xin Thử Nghiệm cần được thử nghiệm &lt;b&gt;3 lần&lt;/b&gt; trước khi bạn có thể chế tạo Vắc-xin Chống Lây Nhiễm trên Máy Phân Tích Hóa Chất.</Text><Text Key="EE29B8F4">Vắc-xin Thử Nghiệm</Text><Text Key="C87326D4">Vắc-xin Chống Lây Nhiễm có thể làm cho Sim tạm thời miễn nhiễm với Sự Lây Nhiễm. Bạn sẽ cần sử dụng Vắc-xin trên Sim để Chiêu mộ họ chiến đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="10D5E5BB">Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="D671AAF8">Chi phí và thuộc tính chưa xác định.</Text><Text Key="9082BFF7">Thẻ Trò Chơi</Text><Text Key="88360F49">Quả Kỳ Quái này có một ánh sáng зловеще. Như thể nó chứa một số bào tử sống... Có lẽ không nên ăn thứ này.</Text><Text Key="2110A1AC">Quả Kỳ Quái</Text><Text Key="84E5BE03">Cây Kỳ Quái</Text><Text Key="8A7272BD">Cây Kỳ Quái</Text><Text Key="38835ED3">Cây Kỳ Quái này có một ánh sáng kỳ lạ, như thể nó đang bị một thực thể khác kiểm soát. Có vẻ như có thứ gì đó đang lớn lên bên trong nó...</Text><Text Key="F8630688">Cây Kỳ Quái</Text><Text Key="6E5D11DF">gardenPlantSprout_GP07GENinfected Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="EE6EB486">gardenPlantSprout_GP07GENinfected Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="483BBD7E">Tôi không biết về bạn, nhưng khi tôi không thể nhìn xuyên qua phía bên kia của một cánh cổng, tôi trở nên rất tò mò. Tôi bắt đầu đặt câu hỏi về mọi thứ. Có gì ở đằng sau đó? Có phải đây là nơi một nửa số tất đi? Có phải đây là nơi họ cất giữ hai xu của mọi người? Nếu cánh cổng được mở ra, liệu tôi có phải là người thả chó ra không? Tại sao tôi không thể vừa có bánh vừa ăn nó? Mua Cổng Băn Khoăn và trở nên toàn năng ngay lập tức.</Text><Text Key="F8B08701">Cổng Băn Khoăn</Text><Text Key="E282C467">Những cánh cổng sắt rèn chất lượng hàng đầu được rèn bằng cách thả trong các lò nung ngột ngạt của Heck bởi những người đổ mồ hôi biết một hoặc hai điều về sự giả mạo. Vì vậy, khi ai đó hỏi tôi nên đến đâu để có được một cánh cổng tuyệt vời, tôi luôn bảo họ đến thẳng Heck.</Text><Text Key="B45DC69E">Cổng Heck</Text><Text Key="668E9C18">Nếu tôi nói cho bạn biết điều gì đang chờ đợi bạn ở phía bên kia của cánh cổng có vẻ ngoài vô hại này, bạn có còn vào không? Được rồi, tôi sẽ không nói, nhưng tôi sẽ nói điều này, tôi biết chắc chắn rằng vật thể này được xây dựng với Bản Đồ Dị Thường được áp dụng cho nó. Lạ? Ồ, tôi nghĩ vậy.</Text><Text Key="C9E70797">Cổng Bối Rối</Text><Text Key="2E88D8B6">Điều này có thể được sử dụng để sửa đổi một &lt;/b&gt;Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh&lt;/b&gt;. Hỏi &lt;b&gt;Chủ Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; về Bào Tử. Anh ta có thể có một &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh&lt;/b&gt; để bán.</Text><Text Key="9A7E19E9">Bộ Lọc Bào Tử</Text><Text Key="ECFE778E">Hệ thống lọc trên bộ đồ này không đủ để lọc qua &lt;b&gt;Bào Tử Độc Hại&lt;/b&gt;. Hỏi &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; về Bào Tử để xem họ có thể cải thiện nó không.</Text><Text Key="6DA697B1">Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh</Text><Text Key="45E85836">Điều này sẽ cho phép đi qua &lt;b&gt;Bào Tử Độc Hại&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; miễn là nó được mặc.</Text><Text Key="6C5D8069">Bộ Đồ Hazmat Đã Sửa Đổi</Text><Text Key="F7A003E9">&lt;b&gt;Số Lần Quét Trước Khi Sạc Lại: 3&lt;/b&gt;
Máy Quét Lây Nhiễm có thể được sử dụng để tiết lộ &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; bằng cách nhấp và quét mặt đất. Hãy thử quét các khu vực có nồng độ bào tử cao.</Text><Text Key="203011CC">Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="36D57B2F">Thu thập 15 mẩu Bằng Chứng StrangerVille để biên soạn một &lt;b&gt;Hồ Sơ Bí Mật&lt;/b&gt;. Có thể tìm thấy bằng chứng bằng cách hỏi người dân địa phương hoặc lục lọi xung quanh Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="3A0D11F8">Ảnh Giám Sát Trên Không</Text><Text Key="95310A72">Dongle Bí Mật</Text><Text Key="5D1DED41">Thiết Bị USB Được Mã Hóa</Text><Text Key="A976B680">Đầu Đọc Ảnh Ba Chiều Bị Lỗi</Text><Text Key="0A1D7154">Ghi Chú Viết Vội</Text><Text Key="E7364F6C">Phim Vi Hồng Ngoại</Text><Text Key="2AFF91E6">Gói Hạt Giống Kỳ Lạ</Text><Text Key="4A890BF3">Báo Cáo Đã Được Chỉnh Sửa Một Phần</Text><Text Key="6EB6FE18">Ảnh Cửa Bị Niêm Phong</Text><Text Key="F1ECC9EB">Ảnh Cây Kỳ Quái</Text><Text Key="4FB0B13B">Bản Thiết Kế Kỳ Lạ</Text><Text Key="763DD667">Ảnh Mờ Đáng Nghi</Text><Text Key="85109D85">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_basement_hallway</Text><Text Key="716B0968">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_longstairs</Text><Text Key="2B9EA9AE">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_microscope_room</Text><Text Key="BDD3A666">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_motherplant_room</Text><Text Key="2BCDAD1A">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_officefloor</Text><Text Key="EB302E7D">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_ominous_stairs</Text><Text Key="9D0926FB">inviseractableModel_ENVgizmoNoFtpUseAudioVFX_sporefloor</Text><Text Key="5CC13F87">Hành Lang Bào Tử - Khu Vực Riêng Tư</Text><Text Key="E1F6B5D5">Những bản thiết kế tuyệt mật này trông như thể chúng dành cho một cấu trúc khổng lồ nào đó. Có vẻ như họ đang cố gắng chứa đựng một thứ gì đó rất lớn!</Text><Text Key="4A8687F0">Bản Thiết Kế và Kế Hoạch Tuyệt Mật</Text><Text Key="3B8C672B">Đống Rác này hoàn toàn không chứa bất kỳ thông tin hữu ích nào cho Cuộc Điều Tra StrangerVille...</Text><Text Key="4C6D052A">Đống Rác Vô Hình?</Text><Text Key="52026550">Một số nơi làm việc thích kín đáo và hòa nhập với môi trường xung quanh, nhưng không phải những nơi sử dụng cánh cửa này!

Hoàn chỉnh với ánh sáng và văn bản cuộn được bật, cánh cửa này muốn cho bạn biết bạn đang ở đâu và bạn đang làm gì ở đó.

Lưu ý: Bạn có thể sử dụng cái này trong một hang ổ bí mật, nhưng nó có thể không còn bí mật nữa...</Text><Text Key="CD679C7F">Cánh Cửa Không Kín Đáo Lắm</Text><Text Key="12FE7FC3">labDoor_GP07GENmotherPlant Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="00F88A12">Một Cánh Cửa Không Kín Đáo Lắm Khác</Text><Text Key="F959CE47">Không dành cho người kín đáo.

Hoàn chỉnh với ánh sáng và văn bản cuộn được bật, cánh cửa này muốn cho bạn biết bạn đang ở đâu và bạn đang làm gì ở đó.

Lưu ý: Bạn có thể sử dụng cái này trong một hang ổ bí mật, nhưng nó có thể không còn bí mật nữa...</Text><Text Key="D6A481FE">Một Cánh Cửa Không Kín Đáo Lắm Khác</Text><Text Key="A81FC45A">labDoor_GP07GENsporeHallway Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="69786485">labDoor_GP07GENsporeHallway Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="752D4AA8">Điều này sẽ cấp quyền truy cập vào tất cả các cửa trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="7EF3D5C7">Thẻ Khóa Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="C471E609">Landmark_GP07_Pylon_01</Text><Text Key="7E6EFB6C">Landmark_GP07_Pylon_01</Text><Text Key="C2F9C32A">landmarkGP07_thunderhead_01 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="5751F7B5">landmarkGP07_thunderhead_01 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="3A4C89B3">landmarkGP07_thunderhead_02 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="A6FF1DE2">landmarkGP07_thunderhead_02 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="76239795">Nó là một con tàu? Nó là một cái đĩa? Nó là một cái đĩa không gian? Tàu vũ trụ?

Đối với những người theo thuyết âm mưu và người hâm mộ những điều chưa biết, chiếc đèn trần này thêm nét tinh nghịch cho bất kỳ Lô đất nào. Nó có thể không phải lúc nào cũng trông sang trọng, ngay cả khi sang trọng là một điều cá nhân, nhưng nó chắc chắn sẽ gợi lên những câu hỏi...rất nhiều câu hỏi.

Lưu ý: Không, nó không bay được.</Text><Text Key="AD560DB0">Đèn Không Xác Định</Text><Text Key="69FB92CB">Một sáng tạo từ Gr00vy Lights, Co. Một phần của một loạt mà họ đã nói. Một cách tiếp cận hiện đại đối với đèn nham thạch truyền thống trong một ánh sáng thân thiện một cách lừa dối. Thiết kế của nó hét lên người ngoài hành tinh không gian và thiết kế hiện đại tối giản cùng một lúc. Mang đến cho căn phòng của bạn một chút phong cách retro-cool với chiếc đèn sàn này. Mọi người sẽ thề rằng nó đến từ ngoài vũ trụ.

Chúng tôi đã nói ánh sáng thân thiện một cách lừa dối? Ý chúng tôi là...ánh sáng ngoài hành tinh không gian круто!</Text><Text Key="01E0FF4A">Ngọn Hải Đăng Nham Thạch Tím</Text><Text Key="5CECFA08">Một sáng tạo từ Gr00vy Lights, Co. Một phần của một loạt mà họ đã nói. Vẫn mang đến cho căn phòng của bạn một chút phong cách retro-cool, vẫn khiến mọi người tự hỏi nó đến từ đâu.

GIỜ ĐÂY CÓ MÀU XANH LÁ CÂY! Siêu Xanh!</Text><Text Key="28D376A7">Ngọn Hải Đăng Nham Thạch Xanh Lá Cây</Text><Text Key="B1BFDF73">Một sáng tạo từ Gr00vy Lights, Co. Một phần của một loạt mà họ đã nói - và họ không đùa đâu! Bạn cần thêm màu hồng vào cuộc sống của mình? Ngọn Hải Đăng Nham Thạch này là giải pháp hoàn hảo cho điều đó!

Cái gì? Ai nói rằng ánh sáng ngoài hành tinh круто không thể có màu hồng? Vô lý!</Text><Text Key="3EE884A2">Ngọn Hải Đăng Nham Thạch Hồng</Text><Text Key="B114213E">Gr00vy Lights, Co. muốn bạn khám phá chiều sâu của màu vàng với phiên bản này trong loạt sản phẩm độc đáo của họ dành cho Ngọn Hải Đăng Nham Thạch. Sắc thái vàng để thư giãn và tạo nên giai điệu cho một buổi tối tuyệt vời.</Text><Text Key="F67BD0C1">Ngọn Hải Đăng Nham Thạch Vàng</Text><Text Key="88D5ABE9">Phần cuối cùng (chúng tôi nghĩ) của loạt Ngọn Hải Đăng Nham Thạch của Gr00vy Lights, Co.

Bạn không cần phải cảm thấy buồn với sắc thái xanh lam này. Tận hưởng chiều sâu của không gian trong sắc thái xanh lam này, nó sẽ gợi lên những tưởng tượng không gian tuyệt vời nhất của bạn, và có lẽ là cả những âm mưu.</Text><Text Key="171089CC">Ngọn Hải Đăng Nham Thạch Xanh Lam</Text><Text Key="B5559179">Phong cách DYI sang trọng và tiện dụng, những gì chiếc đèn này bỏ vào nỗ lực sẽ bù đắp bằng phong cách.

Đã được lắp ráp sẵn.</Text><Text Key="1A6E797C">Ánh Sáng DYI Công Nghiệp Hóa</Text><Text Key="AB584F25">Gần như quá hoàn hảo để sử dụng hàng ngày.

Cảnh báo: Nếu đèn nhấp nháy... đừng gọi cho chúng tôi. Chỉ cần Chạy!</Text><Text Key="5A40F6A0">Dải Đèn Phòng Thí Nghiệm</Text><Text Key="7639E9F9">Tái sử dụng một cách tốt nhất! Các bộ phận xe tải đích thực, được đánh bóng để có một diện mạo mới cho các bức tường của bạn. Không có đồ bỏ đi ở đây!</Text><Text Key="59E31AFC">Không Phải Đồ Phế Liệu</Text><Text Key="D9FB0868">lightWall2x1_GP07LABtileable Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="F1A67B87">lightWall2x1_GP07LABtileable Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="FDF84213">lightWall3x1_GP07LABtileable Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="2B314AC2">lightWall3x1_GP07LABtileable Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="97957DDE">lightWall4x1_GP07LABtileable Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="B9533BE1">lightWall4x1_GP07LABtileable Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="379060F9">Con Bọ Gián Điệp này có thể được cấy vào các Sim khác. Sau khi cấy, hãy Mua một thiết bị nghe từ Danh Mục để nghe lén Sim bị cấy bọ.</Text><Text Key="685ECFFC">Bọ Gián Điệp 51M5</Text><Text Key="FCB18A0F">Thiết Bị Nghe sẽ cho phép Sim của bạn cấy bọ vào các Sim khác và nghe lén họ. Bạn không bao giờ biết bạn sẽ tìm ra những chuyện buôn dưa lê hấp dẫn gì.</Text><Text Key="64548FD6">Thiết Bị Nghe</Text><Text Key="FF895F18">Bản Ghi Âm của Thiết Bị Nghe có thể được trao một cách hòa bình cho các Sim khác hoặc được sử dụng chống lại họ như một hình thức tống tiền!</Text><Text Key="C545E097">Bản Ghi Âm của Thiết Bị Nghe</Text><Text Key="F0E3CBE2">Bản Ghi Âm của: &lt;b&gt;{0.SimName}&lt;/b&gt;

Điều này có thể được kết hợp với các Bằng Chứng StrangerVille khác để biên soạn một hồ sơ tuyệt mật.</Text><Text Key="4674C55D">Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="6CFD158A">Ý nghĩa của việc đi nghỉ là gì nếu bạn không mang về một lượng lớn những kỷ niệm nhựa quý giá mà bạn có thể trân trọng trong vài tuần rồi vứt bỏ như một chiếc tất cam mồ côi? Chà, nếu đó là những gì bạn đang thèm khát, hãy ghé thăm The Knick Knack, Bric-A-Brac Shack khi ở StrangerVille. Nếu họ không có nó - thì nó không tồn tại… hoặc có phải không? Hãy hỏi bên trong. Hỏi Larry.</Text><Text Key="70B32995">The Knick Knack, Bric-A-Brac Shack</Text><Text Key="A852C9B8">Cây Mẹ trong tất cả vinh quang của nó!</Text><Text Key="19BC8C69">Mẹ</Text><Text Key="97BC8C61">Hố Cây Mẹ. Để sử dụng cái này, hãy đảm bảo rằng Cây Mẹ được đặt trực tiếp vào trung tâm của vật thể này. Thưởng thức Cây Mẹ Thú Cưng cá nhân của riêng bạn, nhưng HÃY CẨN THẬN NÓ CẮN!</Text><Text Key="1F199F14">Hố Cây Mẹ</Text><Text Key="9C9E1D2C">Hố Cây Mẹ. Để sử dụng cái này, hãy đảm bảo rằng Cây Mẹ được đặt trực tiếp vào trung tâm của vật thể này. Thưởng thức Cây Mẹ Thú Cưng cá nhân của riêng bạn, nhưng HÃY CẨN THẬN NÓ CẮN!</Text><Text Key="FC4DF863">Hố Cây Mẹ</Text><Text Key="CD8A1A47">Một bộ sưu tập các áp phích thường được trưng bày tại Căn Cứ Quốc Gia StrangerVille. Từ các định lý khoa học đến các áp phích quảng cáo quân sự, bộ sưu tập này có mọi thứ bạn cần để cảm thấy như ở nhà trong căn cứ.</Text><Text Key="BB6BA5FE">Áp Phích Căn Cứ Quốc Gia StrangerVille</Text><Text Key="84A795A1">Nó sẽ đưa bạn đến đâu? Bạn sẽ đi đâu?</Text><Text Key="116DC454">Con Đường Cô Đơn</Text><Text Key="E42CF3B4">Chà, có vẻ như nó chắc chắn ở ngoài đó...</Text><Text Key="06AF261B">Nó Đã Đi Đâu?</Text><Text Key="A7D5D06F">Hãy chất vấn mọi thứ!</Text><Text Key="C9A8B5B6">Simmanatti</Text><Text Key="670B4C42">Rawr!</Text><Text Key="58CA873D">Emily!</Text><Text Key="25D4546D">Vẫn không thể được giải thích bằng những thuật ngữ đơn giản. Moo!</Text><Text Key="27DEBD38">Bò Cây Phân Tích</Text><Text Key="0B026617">Một bức tranh có thể kể một câu chuyện, hoặc chúng ta có thể sử dụng một bức tranh để kể một câu chuyện. Bất kể động lực của bạn là gì, hãy để những bức tranh này kể một câu chuyện cho mọi thời đại.</Text><Text Key="C18635EE">Những Bức Tranh Kể Chuyện</Text><Text Key="26E30197">Một hàng rào kiên cố đến mức bạn sẽ muốn sao chép trên tất cả các Lô đất của mình. Nó cũng là một vẻ ngoài công nghiệp tuyệt đẹp cho bất kỳ người hâm mộ phong cách đó.

Được làm bằng xi măng thật.</Text><Text Key="17A6306E">Không Hẳn Là Tường Thành</Text><Text Key="22F3511F">plantGP07_Cacti_01</Text><Text Key="DBEB83C6">plantGP07_Cacti_01</Text><Text Key="AB75B8C6">plantGP07_Cacti_02</Text><Text Key="7B53C959">plantGP07_Cacti_02</Text><Text Key="E09449D1">plantGP07_Cacti_03</Text><Text Key="80E4AB24">plantGP07_Cacti_03</Text><Text Key="2512BD90">plantGP07_Cacti_04</Text><Text Key="460C3BBF">plantGP07_Cacti_04</Text><Text Key="16DDEBBB">plantGP07_Cacti_05</Text><Text Key="1382501A">plantGP07_Cacti_05</Text><Text Key="C5CC3132">plantGP07_Cacti_06</Text><Text Key="2033BECD">plantGP07_Cacti_06</Text><Text Key="EF24F45D">plantGP07_Cacti_07</Text><Text Key="45F83748">plantGP07_Cacti_07</Text><Text Key="4F591CEF">plantGP07_Cacti_Lg_01</Text><Text Key="011FF336">plantGP07_Cacti_Lg_01</Text><Text Key="46AFDE16">plantGP07_Cacti_Lg_02</Text><Text Key="F74D28C9">plantGP07_Cacti_Lg_02</Text><Text Key="E3E3408F">plantGP07_DesertBloomBush_01</Text><Text Key="5BD6EB56">plantGP07_DesertBloomBush_01</Text><Text Key="1ADD2E92">plantGP07_DesertBush_Alive</Text><Text Key="BEED98AD">plantGP07_DesertBush_Alive</Text><Text Key="3464462D">plantGP07_DesertBush_Dead</Text><Text Key="489F25F8">plantGP07_DesertBush_Dead</Text><Text Key="6E559496">plantGP07_GrassClump</Text><Text Key="1DEB8449">plantGP07_GrassClump</Text><Text Key="C2EDE022">plantGP07_infectedBushBloom Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="1CBF159D">plantGP07_infectedBushBloom Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="9AD39468">plantGP07_infectedBushDormant Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="BF725F87">plantGP07_infectedBushDormant Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="D7646552">Cây mầm kỳ lạ này trông hơi lạ. Có vẻ như có thứ gì đó đang sống bên trong nó...</Text><Text Key="B329036D">Mầm Cây Kỳ Lạ</Text><Text Key="CAE17431">Đưa cái này cho bất kỳ &lt;b&gt;Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; StrangerVille nào để chế tạo một &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt; hiệu quả. Bạn có thể tìm thấy họ đang ở Thư Viện Địa Phương.</Text><Text Key="0C1D7904">Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm</Text><Text Key="C8306B18">Những Cây Dây Leo Sàn Kỳ Lạ này trông không an toàn lắm. TẠI SAO CHÚNG LẠI DI CHUYỂN!</Text><Text Key="0C354497">Cây Dây Leo Sàn Kỳ Lạ</Text><Text Key="0710B127">Bạn đang tìm kiếm một dự án trồng cây DIY, nhưng không thực sự tự mình làm?

Bạn có phải là một người yêu cây? Bạn có phải là một người yêu thích phong cách cổ điển và sang trọng? Không cần nói gì thêm!

Chậu Cây Móng Vuốt Kỳ Ảo là sự cân bằng hoàn hảo giữa 'Tự Làm' và phong cách sang trọng đang rất thịnh hành ngày nay, biến bất kỳ không gian nào thành một không gian xinh đẹp và yên bình, và không tốn nhiều tiền! Cây được bao gồm để đạt hiệu quả tối đa.</Text><Text Key="8B74655E">Chậu Cây Móng Vuốt Kỳ Ảo</Text><Text Key="E5218DEC">Tế bào ngăn chặn thực vật này có thể chứa đựng những loài thực vật gây hại nhất. Nó cũng rất tốt để trưng bày những thứ khác, tôi đoán vậy...</Text><Text Key="17FFA823">Tế Bào Ngăn Chặn Thực Vật</Text><Text Key="9EE95658">Bzzzz...

Bzzzzzzzzzzzzz...

BZZZZZZZZZZ

BZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ...BỤP!</Text><Text Key="6C57CCD7">Không Phải Đĩa Vệ Tinh</Text><Text Key="B97F6995">Thêm một nét cá nhân với chóp đỉnh được chế tạo tùy chỉnh này.</Text><Text Key="2E9CE3B0">Chóp Tùy Chỉnh Bán Phần</Text><Text Key="94D26D44">Chóp trang trí phong cách tùy chỉnh, phong cách cho bất kỳ ngôi nhà nào. Có thể pha trộn với phong cách hiện đại và cổ điển.</Text><Text Key="F6459F0B">Phong Cách Tùy Chỉnh Có Thể Lát Gạch</Text><Text Key="48F1B405">THIÊN TÀI từ Nacar Marmalade!

Ngay cả đối với những không gian nhỏ hơn và không có góc nào sẽ tự động cuộn lên, làm sao có thể như vậy được? Nó LÀ góc của tấm thảm! Ai nói rằng bạn không thể nuông chiều bản thân?</Text><Text Key="4F516500">Thảm Vết Bẩn Grunge - 1/4</Text><Text Key="04AAB556">Chúng tôi đã thu thập mười thuyết âm mưu hàng đầu từ khắp nơi trên thế giới, in lại chúng trong tất cả vinh quang đã được biên tập của chúng và xây dựng một tấm thảm giấy bồi để bạn dành vô số giờ đi lại trên đó về cách tất cả được kết nối.</Text><Text Key="93A69A09">Tấm Thảm Đã Biên Tập</Text><Text Key="E21B2E93">Nacar Marmalade tin rằng việc không có một không gian khổng lồ cho nghệ thuật là điều ổn và nghệ thuật có thể ở bất cứ đâu và nó có mọi kích cỡ. Một nửa tấm thảm này dành cho những người không có đủ không gian để đặt phiên bản Lớn của loạt bài này hoặc muốn một tấm thảm theo các điều khoản của họ.</Text><Text Key="D9356842">Thảm Vết Bẩn Grunge - Một Nửa</Text><Text Key="58AE240B">Nhấn mạnh với các chi tiết đánh dấu một sự nghiệp thành công và đáng kính trong Quân đội.</Text><Text Key="A72A968A">Thảm Xếp Hạng</Text><Text Key="150372C8">Các mẫu có vẻ ngoài cổ điển ngon lành dành cho những người yêu thích xu hướng thời xưa, và có lẽ không còn quá xa lạ nữa. Mang lại niềm vui cho cuộc sống của bạn với một thứ trông và cảm thấy đắt tiền, nhưng chỉ bạn mới biết nó không phải vậy.</Text><Text Key="4766A467">Thảm Họa Tiết</Text><Text Key="134B3F3C">Từ Nacar Marmalade! Người tin rằng hiệu ứng thô ráp và mòn có thể tạo ra Lô đất hoàn hảo.

Hãy để khách của bạn đoán xem, có phải là nấm mốc không? Có phải là bụi bẩn không? Ồ...đó là một tấm thảm à?</Text><Text Key="F899B993">Thảm Vết Bẩn Grunge - Lớn</Text><Text Key="43773C62">Đó là mùa hè năm đó. Chúng tôi đã dành cả ngày dưới ánh mặt trời sa mạc, chải cát để tìm kiếm Sự Thật. Một cuốn tiểu thuyết mà Shelly đã đánh mất vào năm trước. Chúng tôi đã tìm thấy Sự Thật, và cô ấy biến mất vào một ngày Thứ Ba. Lúc đó là giữa trưa. Tôi đang giải tỏa bản thân trong một bụi cây. Tôi trở lại cồn cát yêu thích của chúng tôi, cô ấy đã biến mất. Cát sa mạc bị xáo trộn, đó là gió hay một cuộc vật lộn? Tôi không biết, nhưng tôi có bức ảnh của mình. Bức ảnh của tôi về Shelly.</Text><Text Key="B51B2EDD">Quầy Bar Ốp Lưng với Ảnh của Shelly</Text><Text Key="F8797194">sculptFloor_GP07GENcargoTruck Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="BDFE257B">sculptFloor_GP07GENcargoTruck Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="2946F1B9">Được làm bằng 100% vật liệu cấp quân sự. Đi kèm với tất cả các phụ kiện bạn cần, chỉ được sử dụng như hình. Không yêu cầu lắp ráp.</Text><Text Key="DDAAC6BC">Cột Cờ Cấp Quân Sự</Text><Text Key="BDAA1784">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 6 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong nhánh Sĩ Quan.</Text><Text Key="BD79FB07">Đã mở khóa ở cấp độ 6 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong nhánh Sĩ Quan.</Text><Text Key="A4D1F67A">Chỉ là một phiên bản điêu khắc vô hại của Cây Kỳ Quái ở Trạng Thái Ngủ Đông của nó.</Text><Text Key="461B2825">Tượng Cây Ngủ Đông Bị Nhiễm</Text><Text Key="A988A46A">Chỉ là một phiên bản Điêu Khắc vô hại của Cây Mầm Kỳ Lạ</Text><Text Key="861DB0F5">Tượng Cây Mầm Kỳ Lạ</Text><Text Key="2C2BC7C1">sculptFloor_GP07GENstreamlineRV Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="59BFE5F4">sculptFloor_GP07GENstreamlineRV Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="8D0A5FDC">Họ đã nghĩ gì vậy! Nguyên mẫu 5000 là quá nhiều cho thế giới! 5 dặm… chà, nó đã thiêu rụi 17 người đầu tiên cố gắng thanh lọc phòng của họ. Tôi chưa bao giờ thấy sự thanh lọc di chuyển nhanh như vậy. Họ nhấn một nút, và sau đó… chà, có một âm thanh, một tia phun, và họ… hãy cứ nói rằng tôi rất vui vì mình đứng thứ 18. Tại sao họ cứ bước lên để thử? Tôi không chắc mình… tại sao họ lại… Tôi cần một chút không khí trong lành để định hướng.</Text><Text Key="C2A94BB3">Nguyên Mẫu Máy Lọc 5 Triệu</Text><Text Key="CADE7AB1">Với 3 mặt đèn nhấp nháy, không màn hình đèn nhấp nháy nào nhấp nháy hơn Blink O’matic.</Text><Text Key="4680C484">Blink O'matic</Text><Text Key="DE74B7A5">Những bí mật gì được chứa đựng bên trong cột đá này? Ngôn ngữ kỳ lạ nào là những chữ tượng hình này trên bề mặt của nó? Bob từ bộ phận kế toán nói rằng đó là một ngăn xếp máy chủ bị hỏng. Anh ta tìm thấy cả đống chúng trong tầng hầm. Tôi không đồng ý. Tôi nghĩ đó là công nghệ ngoài hành tinh! Tôi nghe thấy nó vo ve trong giấc ngủ của mình. Tôi nghĩ nó muốn tôi phục vụ món goulash cho nó. Tôi không chắc mình biết cách làm món goulash.</Text><Text Key="4FC0C820">Cột Trụ Lộng Lẫy</Text><Text Key="2FD8A87D">Một phần của Penelope Cũ. Động cơ này hẳn đã bị bật ra trong một vụ tai nạn nào đó.</Text><Text Key="CD9E94E8">Động Cơ Máy Bay</Text><Text Key="3F0ABD5C">Một phần của Penelope Cũ. Buồng lái này hẳn đã bị bật ra trong một vụ tai nạn nào đó.</Text><Text Key="EA38EC33">Buồng Lái Máy Bay</Text><Text Key="36E865B5">Penelope Cũ là máy bay chở hàng đã được kiểm chứng và thực tế của George Cahill. Nó đã trải qua nhiều năm dài vận chuyển hàng hóa qua lại khắp thế giới. Thật không may, một cơn bão kỳ lạ khi bay qua StrangerVille đã khiến nó ngừng hoạt động. Hy vọng một ngày nào đó George sẽ tập hợp đủ năng lượng để lắp ráp lại con ngựa già.</Text><Text Key="A466F250">Đuôi Máy Bay</Text><Text Key="0FEE3520">Một phần của Penelope Cũ. Cánh này hẳn đã bị bật ra trong một vụ tai nạn nào đó.</Text><Text Key="3ADD426F">Cánh Máy Bay</Text><Text Key="9381156D">Một phần của Penelope Cũ. Cánh này hẳn đã bị bật ra trong một vụ tai nạn nào đó.</Text><Text Key="02173038">Cánh Máy Bay</Text><Text Key="79112E86">Cho tất cả các nhu cầu ngăn chặn sinh vật của bạn. Được làm từ vật liệu gần như không thể phá vỡ, thùng này sẽ giúp ngăn chặn những sinh vật tồi tệ nhất.

Cảnh báo: Nội dung khác nhau và chúng có thể hoặc không thể...cắn.</Text><Text Key="1DE51519">Thùng Chứa</Text><Text Key="500CC3F6">Trầy xước, bầm tím và lạnh lẽo, chiếc bàn cô đơn này đã trải qua rất nhiều chuyện. Nó sẽ không bao giờ chùn bước, nó sẽ không bao giờ nao núng. Nó sẽ đứng vững trước thử thách của thời gian. Chỉ cần đừng đặt bất cứ thứ gì lên nó.</Text><Text Key="1A7C8929">Phiến Nhôm Thử Nghiệm</Text><Text Key="598E37CF">Hoàn chỉnh với các phụ kiện. Sống và hồi tưởng lại ảo ảnh của công việc khoa học với tác phẩm này. Chỉ cần cẩn thận với những gì có thể thức tỉnh...</Text><Text Key="AF4F4F96">Bàn Mò Mẫm Cẩn Thận</Text><Text Key="BB0D48EE">Siêu an toàn, chúng tôi hứa! Đừng chú ý đến nhãn, cứ thoải mái khám phá nội dung của chúng.

Cảnh báo: Nội dung khác nhau và chúng có thể hoặc không thể...cắn.</Text><Text Key="4F9C6691">Ngăn Xếp Thùng Chứa</Text><Text Key="A6EEE272">Với việc tiêu diệt Cây Mẹ, bạn dành thời gian để chạm khắc một chiếc cúp nhỏ để trưng bày trong nhà của mình. Giờ đây, mọi người sẽ biết rằng bạn đã chấm dứt sự kiểm soát của Cây Mẹ đối với StrangerVille.</Text><Text Key="5260D10D">Xúc Tu Của Cây Mẹ</Text><Text Key="782A39E1">Lấy từ [ĐÃ XÓA], [ĐÃ XÓA] này là [ĐÃ XÓA], chứa đầy [ĐÃ XÓA] và sẽ giúp giải mã [ĐÃ XÓA] với [ĐÃ XÓA].</Text><Text Key="34D02F94">Xúc Tu [ĐÃ XÓA]</Text><Text Key="CCF75C39">Góc khuất mà không ai dám nhìn vào nhưng không thể tránh được. Cái cửa sổ mà bạn thấy trong tất cả các ngôi nhà dường như chứa đựng nhiều bí mật, và dường như không ai ở đó. Nó đang che giấu điều gì? Nó đang hiển thị điều gì?

Chờ đã... Có phải có thứ gì đó đang di chuyển ở trên đó không?!</Text><Text Key="1542FE3C">Cửa Sổ Mái Không Ngủ Đông</Text><Text Key="4F505D45">Hộp giấy khiêm tốn này có lẽ không phải là hộp ảnh cũ của bà bạn. Có điều gì đó về văn bản đã chỉnh sửa ở bên cạnh có vẻ hơi kỳ lạ...</Text><Text Key="985C2540">Không Phải Ảnh Cũ Của Bà Bạn</Text><Text Key="BBB56A6B">Cụm cốc và đèn đốt nhỏ này chắc chắn sẽ lấp đầy bất kỳ phòng thí nghiệm nhỏ nào. Chúng tôi sẽ không chất vấn những thí nghiệm kỳ lạ nào mà những thứ này đang được sử dụng.</Text><Text Key="3D2EF16A">Cốc và Đèn Đốt</Text><Text Key="976170F7">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh luôn ở đó để cổ vũ bạn. Nếu bạn cần nở một nụ cười trên khuôn mặt của mình, hãy nhìn chằm chằm vào đôi mắt nhỏ bé bối rối của tê tê này. Anh ấy không bao giờ không chấp thuận bạn và luôn ở đó để khiến bạn cười. Mọi người đều yêu Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh.</Text><Text Key="70B4AF4E">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh Vàng</Text><Text Key="83080F04">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh luôn ở đó để cổ vũ bạn. Nếu bạn cần nở một nụ cười trên khuôn mặt của mình, hãy nhìn chằm chằm vào đôi mắt nhỏ bé bối rối của tê tê này. Anh ấy không bao giờ không chấp thuận và luôn ở đó để khiến bạn cười. Mọi người đều yêu Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh.</Text><Text Key="071099CB">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh Xanh Lam</Text><Text Key="6F6C5AFF">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh luôn ở đó để cổ vũ bạn. Nếu bạn cần nở một nụ cười trên khuôn mặt của mình, hãy nhìn chằm chằm vào đôi mắt nhỏ bé bối rối của tê tê này. Anh ấy không bao giờ không chấp thuận và luôn ở đó để khiến bạn cười. Mọi người đều yêu Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh.</Text><Text Key="DDF9CA26">Tê Tê Đáy Cáu Kỉnh Đỏ</Text><Text Key="7BD8D083">Chồng chất chồng chất chồng chất... và không phải loại tốt. Chỉ cần nhìn vào chồng giấy tờ lộn xộn này thôi là đã thấy choáng ngợp!</Text><Text Key="B6E7FCD2">Tài Liệu Lộn Xộn</Text><Text Key="D7D0ACBA">Mọi người thực sự không nên để những tài liệu quan trọng như vậy nằm la liệt trên sàn nhà như thế này. Bất kỳ ai cũng có thể lục lọi những thứ này để tìm những thứ quan trọng.</Text><Text Key="1C227A65">Giấy Tờ Quan Trọng Lộn Xộn</Text><Text Key="AC2F7AEE">Điều này có thể được sử dụng để lấy &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt; cho &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;. Kiểm tra Kho Hàng Bí Mật của &lt;b&gt;Chủ Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; hoặc hỏi &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Nhân Viên Quân Sự&lt;/b&gt; xung quanh thị trấn.</Text><Text Key="20A85C91">Hồ Sơ Bí Mật</Text><Text Key="FFAB21AA">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời là vật trang trí hoàn hảo để gắn kết ngôi nhà nghệ thuật chiết trung của bạn. Bạn có thích thu thập đồ lưu niệm từ nhiều nơi bạn đã đến không? Còn gì tốt hơn món đồ lưu niệm trông rùng rợn này.</Text><Text Key="EC72CB35">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời Người Ngoài Hành Tinh</Text><Text Key="9EE62FE3">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời là vật trang trí hoàn hảo để gắn kết ngôi nhà nghệ thuật chiết trung của bạn. Bạn có thích thu thập đồ lưu niệm từ nhiều nơi bạn đã đến không? Còn gì tốt hơn món đồ lưu niệm trông rùng rợn này.</Text><Text Key="F0223BB2">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời Người Ngoài Hành Tinh</Text><Text Key="9B2729F8">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời là vật trang trí hoàn hảo để gắn kết ngôi nhà nghệ thuật chiết trung của bạn. Bạn có thích thu thập đồ lưu niệm từ nhiều nơi bạn đã đến không? Còn gì tốt hơn món đồ lưu niệm trông rùng rợn này.</Text><Text Key="2F5D0CF7">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời Cyclops</Text><Text Key="56ADE399">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời là vật trang trí hoàn hảo để gắn kết ngôi nhà nghệ thuật chiết trung của bạn. Bạn có thích thu thập đồ lưu niệm từ nhiều nơi bạn đã đến không? Còn gì tốt hơn món đồ lưu niệm trông rùng rợn này.</Text><Text Key="DAAE681C">Tất Hội Chợ Kỳ Quái Tuyệt Vời Triclops</Text><Text Key="438FAB3D">Chồng giấy tờ hoàn toàn khiêm tốn và không bí mật này có lẽ không nên bị bỏ lại trên bất kỳ chiếc bàn cũ nào. Ai biết ai có thể quan tâm đến thông tin này.</Text><Text Key="643027A8">Các Giấy Tờ Khiêm Tốn và Không Bí Mật</Text><Text Key="2AA25949">…chỉ dành cho mục đích trưng bày.</Text><Text Key="A72F5FAC">Máy Điều Hòa Không Hoạt Động</Text><Text Key="1EE1AFE0">Thư giãn khi những khung cảnh êm dịu cuộn qua. Thoát đến một thực tế khác và quên đi thời gian và mọi rắc rối của bạn... TÔI TRỄ RỒI!</Text><Text Key="B661962F">Đồng Hồ Dán Cuộn</Text><Text Key="62D52D9B">Bạn có thể không phải là nhà lãnh đạo thế giới, nhưng điều đó không có nghĩa là bạn không thể trang trí như một nhà lãnh đạo!</Text><Text Key="F1FAD17A">Đồ Trang Bị Đồng Phục Quá Khổ</Text><Text Key="CC1C3D0C">Những màn hình này hiển thị thông tin tuyệt mật về những gì có thể đang ẩn náu trong Phòng Thí Nghiệm Bí Mật StrangerVille.</Text><Text Key="9233CEC3">Màn Hình Hiển Thị Tuyệt Mật</Text><Text Key="07888A03">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 8 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong nhánh Nhân Viên Hoạt Động Bí Mật.</Text><Text Key="E5AD746C">Đã mở khóa ở cấp độ 8 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong nhánh Nhân Viên Hoạt Động Bí Mật.</Text><Text Key="DB128437">Chúng có thể hoạt động...hoặc không.

Nhưng chúng không trông giống như thuộc về nơi đó sao?</Text><Text Key="21DF528E">Vòi Phun Dọc</Text><Text Key="891A215C">sculptWall_GP07GENwall01 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="13C1D833">sculptWall_GP07GENwall01 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="DDF976E9">sculptWall_GP07GENwall02 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="FF0BFACC">sculptWall_GP07GENwall02 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="0637EC3E">sculptWall_GP07GENwall03 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="DE7741C1">sculptWall_GP07GENwall03 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="550C9008">Dành cho pháo đài, phòng thí nghiệm bí mật và nơi ẩn náu của kẻ злодей. Một số người có thể lo lắng về kích thước của nó, nhưng hãy tin chúng tôi, nó quá khổng lồ đến mức sẽ không ai nhận thấy.</Text><Text Key="4AD258A7">Bức Tường Kín Đáo</Text><Text Key="55E3FC3B">sculptWall_GP07GENwallDiag01 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="49BE999A">sculptWall_GP07GENwallDiag01 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="04D241B2">sculptWall_GP07GENwallDiag02 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="5670084D">sculptWall_GP07GENwallDiag02 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="2E2B04DD">sculptWall_GP07GENwallDiag03 Mô Tả Giữ Chỗ</Text><Text Key="7C3480C8">sculptWall_GP07GENwallDiag03 Tên Giữ Chỗ</Text><Text Key="CE32CC0C">Một cuộc cách mạng đang chờ đợi! Thanh lọc với tốc độ âm thanh… BÙM! Một căn phòng thơm tho mà không cần phải lách cách, lách cách, shhhpeew, lách cách, ọ ẹ, pshooooooooo… cuối cùng thì tôi cũng có một căn phòng thông thoáng, 10 phút sau. Nhưng thế giới đã không sẵn sàng. Sự thanh lọc với tốc độ đó là quá nhiều để xử lý. Mọi người không biết làm thế nào để xử lý nhiều sức mạnh như vậy. Độ tinh khiết tuyệt đối của tất cả là quá nhiều để mọi người kiểm soát.</Text><Text Key="DE444BC3">Nguyên Mẫu Máy Lọc 5000</Text><Text Key="12769BCE">Những Cây Dây Leo Tường Kỳ Lạ này trông không an toàn cho lắm...TẠI SAO CHÚNG LẠI DI CHUYỂN!</Text><Text Key="9005E9F1">Cây Dây Leo Tường Kỳ Lạ</Text><Text Key="F3315B71">Chúng tôi không chắc nó làm gì, nhưng nhà sản xuất nói rằng chỉ cần nhìn vào nó thôi đã rất ấn tượng rồi, và đúng là vậy! Hãy đặt con quái vật kim loại này xuống nhà bạn và ngạc nhiên trước sự lồi lõm của nó!</Text><Text Key="093AB744">Giá Đỡ Tường Kim Loại Quá Khổ, tự phát sáng</Text><Text Key="B6911A5A">Xem tất cả các vật phẩm được lưu trữ của bạn như một chuyên gia! Mọi thứ đều có thể nhìn thấy và truy cập được. Không có gì để che giấu ở đây, không có gì để che giấu.</Text><Text Key="66408685">Kim Loại Nặng - Kệ Siêu Bền</Text><Text Key="1E916672">Những người đam mê tháo vát sẽ thử thách bản thân để tạo ra các dự án DIY một cách an toàn và giá cả phải chăng. Dự án vòi sen này không phải là một ngoại lệ và chúng tôi có thể nói rằng, tiêu chuẩn đã được nâng cao. Một vài hộp đựng, vòi nước và một bồn tắm cũ "đã qua sử dụng nhẹ nhàng" có thể trở thành bồn tắm trong mơ của bạn với một vài điều chỉnh. Không yêu cầu lắp ráp, sử dụng có rủi ro riêng.</Text><Text Key="23F91D0D">Vòi Sen DIY Sử Thi</Text><Text Key="4F233D17">Nó khiến bạn tự hỏi những dấu hiệu nào đã được hiển thị? Những giấc mơ mà họ chia sẻ...Văn bản đầy màu sắc trong những khả năng vô hạn của chúng. Vẻ ngoài hiện tại gợi lên những suy nghĩ sâu sắc nhất về cuộc sống và sự trôi qua của thời gian.</Text><Text Key="C7930AEE">Biển Báo 'Không Bảng Hiệu'</Text><Text Key="6C8DB3F2">signOutdoorFloor_GP07GENroadside_4x1x8 mô tả giữ chỗ</Text><Text Key="41D98D8D">signOutdoorFloor_GP07GENroadside_4x1x8 tên giữ chỗ</Text><Text Key="85AD421D">signOutdoorFloor_GP07GENroadside_4x1x9 mô tả giữ chỗ</Text><Text Key="EC4F7908">signOutdoorFloor_GP07GENroadside_4x1x9 tên giữ chỗ</Text><Text Key="9077F754">Bền bỉ và mộc mạc, biển báo này sẽ cho phép bạn đặt các biển báo bạn chọn và hứa hẹn sẽ chịu được bất kỳ tình huống thảm họa nào. Đi kèm với đèn chiếu sáng để bạn có thể nhìn thấy biển báo mong muốn của mình, ngay cả trong bóng tối!</Text><Text Key="B0526F3B">Biển Báo Công Nghiệp Không Thể Phá Hủy</Text><Text Key="393A1348">Sự bổ sung hoàn hảo cho Tekxhnik. Chiếc ghế này sẽ khiến bạn cảm thấy như mình là thuyền trưởng của một con tàu vũ trụ, hoặc chỉ trông siêu круто trong văn phòng, phòng thí nghiệm hoặc cho ngôi nhà của bạn nếu bạn chọn như vậy. Không cần lắp ráp.</Text><Text Key="D22F9DE7">Ghế Tekxhnik</Text><Text Key="3E1B630D">Cho tất cả các nhu cầu dàn dựng khoa học viễn tưởng, tương lai của bạn.</Text><Text Key="3650E858">Cầu Thang Sân Khấu Mặt Kính</Text><Text Key="B9A1B0A9">Chào mừng bạn đến với Soundtastic Fantastic Royale! Hãy chuẩn bị cho cuộc hành trình của cuộc đời bạn! Bạn muốn nghe điều gì đó cũ? Điều gì đó mới? Đôi mắt của bạn có sáng lên với sự mong đợi khi bạn nghĩ rằng mình sẽ nghe thấy bài hát yêu thích của mình không. Đừng xấu hổ khi nghe bài hát khiến bạn hát hết mình hoặc bài hát khiến bạn khóc và ôm mọi người. Soundtastic Fantastic Royale có tất cả và luôn ở đó vì bạn!</Text><Text Key="3C01068C">Soundtastic Fantastic Royale</Text><Text Key="6731FFAD">Âm nhạc kỳ lạ và vô hại mà nó phát ra được pha trộn với những bí ẩn và thông điệp tiềm thức. Có lẽ.</Text><Text Key="73201A78">Loa Treo Tường Âm Thanh Kỳ Lạ</Text><Text Key="EAFD861B">StreetDecoGP07_AwningSlope3x1</Text><Text Key="9BFB72FA">StreetDecoGP07_AwningSlope3x1</Text><Text Key="E7650AD5">StreetDecoGP07_CellDoor2x1</Text><Text Key="B36776F0">StreetDecoGP07_CellDoor2x1</Text><Text Key="0CCEE03E">StreetDecoGP07_DirtMound</Text><Text Key="C4E1DDC1">StreetDecoGP07_DirtMound</Text><Text Key="8F5AB0BB">StreetDecoGP07_DirtPile</Text><Text Key="EE638F1A">StreetDecoGP07_DirtPile</Text><Text Key="3E990F32">StreetDecoGP07_DoorMat</Text><Text Key="20A7F8CD">StreetDecoGP07_DoorMat</Text><Text Key="25291184">StreetDecoGP07_FenceWood</Text><Text Key="0D67194B">StreetDecoGP07_FenceWood</Text><Text Key="1F019439">StreetDecoGP07_FireEscape</Text><Text Key="1A5C263C">StreetDecoGP07_FireEscape</Text><Text Key="F0D24DCE">StreetDecoGP07_Graffiti_01</Text><Text Key="28865FF1">StreetDecoGP07_Graffiti_01</Text><Text Key="E94EBFE7">StreetDecoGP07_Graffiti_02</Text><Text Key="CEA1E11E">StreetDecoGP07_Graffiti_02</Text><Text Key="CF4965F4">StreetDecoGP07_JunkCar_01</Text><Text Key="9117EC5B">StreetDecoGP07_JunkCar_01</Text><Text Key="852370E1">StreetDecoGP07_JunkCar_02</Text><Text Key="6B382494">StreetDecoGP07_JunkCar_02</Text><Text Key="E3C4F0AE">StreetDecoGP07_LightOutdoorWall</Text><Text Key="6010D451">StreetDecoGP07_LightOutdoorWall</Text><Text Key="032C9BF4">StreetDecoGP07_ParkingStop</Text><Text Key="F5CFAE5B">StreetDecoGP07_ParkingStop</Text><Text Key="C8D1583A">StreetDecoGP07_PipeWall_set1</Text><Text Key="8C85A4E5">StreetDecoGP07_PipeWall_set1</Text><Text Key="6CD97C03">StreetDecoGP07_PipeWall_set2</Text><Text Key="274B2752">StreetDecoGP07_PipeWall_set2</Text><Text Key="5C4C4498">StreetDecoGP07_PipeWall_set3</Text><Text Key="27069917">StreetDecoGP07_PipeWall_set3</Text><Text Key="AF80DF80">StreetDecoGP07_PowerBox</Text><Text Key="1285114F">StreetDecoGP07_PowerBox</Text><Text Key="A8E56496">StreetDecoGP07_RV_01</Text><Text Key="F9F1F449">StreetDecoGP07_RV_01</Text><Text Key="B18EA36F">StreetDecoGP07_RV_02</Text><Text Key="03C4BEB6">StreetDecoGP07_RV_02</Text><Text Key="2DB68725">StreetDecoGP07_RV_Awning_01</Text><Text Key="98161EA0">StreetDecoGP07_RV_Awning_01</Text><Text Key="B2D6C3B8">StreetDecoGP07_RV_Awning_02</Text><Text Key="F6A4C2B7">StreetDecoGP07_RV_Awning_02</Text><Text Key="978CA2A7">StreetDecoGP07_RV_Lawn</Text><Text Key="04BA81DE">StreetDecoGP07_RV_Lawn</Text><Text Key="3D4C4D10">StreetDecoGP07_RV_PicketFence</Text><Text Key="943CD23F">StreetDecoGP07_RV_PicketFence</Text><Text Key="7C5003CE">StreetDecoGP07_StringLights</Text><Text Key="1405A1F1">StreetDecoGP07_StringLights</Text><Text Key="70D18DD3">StreetDecoGP07_StringLights_Cascade</Text><Text Key="92FA4482">StreetDecoGP07_StringLights_Cascade</Text><Text Key="19C675A3">StreetDecoGP07_StringLights_Post</Text><Text Key="01FACA72">StreetDecoGP07_StringLights_Post</Text><Text Key="3911F0E0">StreetDecoGP07_Tire</Text><Text Key="FFCC892F">StreetDecoGP07_Tire</Text><Text Key="370539A7">StreetDecoGP07_TownSign</Text><Text Key="79C296DE">StreetDecoGP07_TownSign</Text><Text Key="9297B5C3">StreetDecoGP07_UtilityBox_Connector</Text><Text Key="EEF24C12">StreetDecoGP07_UtilityBox_Connector</Text><Text Key="07596238">StreetDecoGP07_UtilityBox_WindowIron_set1</Text><Text Key="8BF55637">StreetDecoGP07_UtilityBox_WindowIron_set1</Text><Text Key="7E158BB1">StreetDecoGP07_UtilityBox_WindowIron_set2</Text><Text Key="7FA72784">StreetDecoGP07_UtilityBox_WindowIron_set2</Text><Text Key="BDA9865C">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set1</Text><Text Key="D318F733">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set1</Text><Text Key="1288DBE9">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set2</Text><Text Key="BE6319CC">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set2</Text><Text Key="3AC7513E">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set3</Text><Text Key="9DCE60C1">StreetDecoGP07_UtilityBox1x2x2_set3</Text><Text Key="97D58E7E">StreetDecoGP07_WallAC</Text><Text Key="F0032A01">StreetDecoGP07_WallAC</Text><Text Key="ECFF14FB">StreetDecoGP07_WaterTank</Text><Text Key="01767E5A">StreetDecoGP07_WaterTank</Text><Text Key="75171A72">Một ống hút đơn giản.</Text><Text Key="3573F90D">Pipette</Text><Text Key="4C40E876">Pst, Pssstt.</Text><Text Key="62FECEA9">Bình Xịt</Text><Text Key="D1B72A93">Một miếng gạc đơn giản, không rõ chất liệu.</Text><Text Key="A4109C42">Gạc</Text><Text Key="7B03FD06">B64 Training Bot là người bạn đồng hành hoàn hảo để Sims luyện tập các kỹ thuật đấu tập của họ. Hãy cẩn thận, bot này phản công!</Text><Text Key="0F2F3899">B64 Training Bot</Text><Text Key="FBFD966A">Bot huấn luyện này trông như thể nó đã được hóa trang để mô phỏng hành vi của một thứ gì đó... Nhưng nó có thể là gì? Có vẻ như bất cứ ai lắp ráp thứ này đều thực sự cần phải làm việc với kỹ năng súng bắn keo nóng của họ.</Text><Text Key="7125E6F5">B64 Training Bot Đã Sửa Đổi</Text><Text Key="F6280009">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 8 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong nhánh Sĩ Quan.</Text><Text Key="64C4BEAE">Đã mở khóa ở cấp độ 8 của sự nghiệp Quân sự khi ở trong Nhánh Sĩ Quan.</Text><Text Key="64B25AE4">Được tạo bởi công ty thiết kế mới nổi We Are Very Mysterious - Really, Inc. Cửa sổ cao đẹp và vương giả này sẽ là trung tâm thu hút sự chú ý của cả cư dân và người qua đường.

Các bộ óc sáng tạo của công ty đã lấy cảm hứng từ những cửa sổ có kết cấu gỗ cổ điển với một chút bí ẩn và cụm từ "Đôi mắt là cửa sổ tâm hồn" để tạo ra tác phẩm này, tác phẩm sẽ khiến bạn muốn nhìn, nhưng sẽ không cho phép bạn vì hàng rào sắt thủ công tuyệt vời tô điểm cho nó.

Giữ bí mật trong, tuyệt vời.</Text><Text Key="4C93CC2B">Cửa Sổ Bí Ẩn</Text><Text Key="4E35B494">Bạn đang tìm kiếm một số cửa sổ "bình thường"? Không thích phong cách quá đỉnh và thiết kế phức tạp? Đừng tìm đâu xa! Discreet sẽ cung cấp một thiết kế đơn giản và chức năng, tô điểm cho Lô đất nhà bạn như dự định. Không thu hút quá nhiều sự chú ý đến Lô đất nhà bạn, nhưng mang đến một chút phức tạp với các đường rãnh và chi tiết nhỏ mà bạn có thể thấy nếu bạn ở gần...giống như thựcc sự gần.</Text><Text Key="48E97E7B">Discreet</Text><Text Key="C9148B79">Từ những bộ óc bí mật của công ty thiết kế Specter, một tác phẩm được chế tạo cẩn thận sẽ khiến ngôi nhà của bạn cảm thấy giống Midnight Hollow hơn một chút và ít giống Del Sol Valley hơn. Mang đến cho ngôi nhà của bạn một vẻ ngoài cổ điển, đơn giản và trang nhã, đồng thời tạo ra một bầu không khí bí ẩn một cách dễ dàng.</Text><Text Key="05A6477C">Khẩu Độ Vòm</Text><Text Key="731B6B07">Công ty thiết kế Specter quyết định rằng nếu bạn định thiết kế một Lô đất nhà, tất cả các khía cạnh phải gắn kết với nhau. Tầm nhìn của Specter không chỉ tập trung vào bất động sản trực quan cho phòng khách hoặc phòng ngủ, mà nhóm còn coi tầng áp mái là hơn cả một phòng chứa đồ và nó xứng đáng có cửa sổ riêng để phù hợp.</Text><Text Key="A242BCBE">Niềm Vui Gác Xép Trên Trời</Text><Text Key="5BD0D192">Tiếp nối thành công của "Cửa Sổ Bí Ẩn", công ty thiết kế We Are Very Misterious -Really, Inc. quyết định tiến thêm một ô nữa. Xin giới thiệu Shuttered Mystere, với các cửa chớp được thêm vào! Để tạo ra một vẻ ngoài chỉ có thể được mở từ bên trong.</Text><Text Key="452111AD">Shuttered Mystere</Text><Text Key="733D6C5B">Theo các bước của The Discreet ban đầu, giờ đây nó có phiên bản hai ô để làm hài lòng gu thẩm mỹ cổ điển nhưng tinh tế của bạn, mang đến cho lô đất của bạn một bầu không khí ấm cúng, thân thiện.</Text><Text Key="5C47CE3A">Twice Discreet</Text><Text Key="3EF71543">Tầm nhìn của Specter về không gian tường lớn hơn, sản phẩm ba ô của Arched Aperture mang lại nhiều bất động sản trực quan hơn để làm cho Lô đất nhà bạn thậm chí còn sang trọng hơn.</Text><Text Key="A60B5292">Thrice Arched Aperture</Text><Text Key="49A2CE47">Cư dân StrangerVille nói rằng phòng thí nghiệm bí ẩn này chứa đựng một số bí mật đen tối sâu sắc. Mặc dù có nhiều tin đồn, nhưng không ai từng đặt chân vào Phòng Thí Nghiệm Bí Mật kể từ sau vụ nổ. Quân đội dường như đang theo dõi chặt chẽ để đảm bảo không có gì ra vào. Mặc dù an ninh được thắt chặt xung quanh phòng thí nghiệm, nhưng người dân địa phương nói rằng có một vết nứt nhỏ ở phía sau hàng rào mà ai đó có thể lẻn qua mà không bị phát hiện.</Text><Text Key="A5FE982C">Phòng Thí Nghiệm &lt;font color='#000000'&gt;██████&lt;/font&gt;</Text><Text Key="3559B57D">Nằm trên một lô đất góc rộng rãi trong Plaza StrangerVille, Riverside Grove là một ngôi nhà cổ kính dành cho một gia đình nhỏ.</Text><Text Key="27D18D5E">Gia đình Sigworth khá mới ở thị trấn. Jess, người mẹ, đã phải chuyển đến Căn Cứ Quốc Gia StrangerVille. Sau vài ngày ở căn cứ, Dylan bắt đầu nhận thấy có điều gì đó không ổn về vợ mình. Mặc dù Dylan đang làm mọi thứ có thể để trấn an con gái của họ rằng mọi thứ đều ổn. Christie đang bắt đầu hiểu ra và chỉ còn là vấn đề thời gian cho đến khi cô ấy nhận ra chuyện gì đang xảy ra.</Text><Text Key="B3035261">Sigworth</Text><Text Key="6E8C735A">Riverside Grove</Text><Text Key="B9273EF2">Penelope Cũ là máy bay chở hàng đã được kiểm chứng và thực tế của George Cahill. Nó đã trải qua nhiều năm dài vận chuyển hàng hóa qua lại khắp thế giới. Thật không may, một cơn bão kỳ lạ khi bay qua StrangerVille đã khiến nó ngừng hoạt động. Hy vọng một ngày nào đó George sẽ tập hợp đủ năng lượng để lắp ráp lại con ngựa già.</Text><Text Key="9CA2CEBB">George Cahill là một phi công đã nghỉ hưu, thích đưa chiếc máy bay Penelope yêu quý của mình thực hiện những chuyến bay dài vòng quanh thế giới. Sau khi bay qua StrangerVille, có một tia sáng lớn khiến máy bay của anh bị đoản mạch và rơi. George kể từ đó đã dựng trại trong khoang chở hàng của Penelope Cũ, và đã sống ở vùng ngoại ô StrangerVille kể từ đó. Mặc dù anh ấy đã trở nên hoài nghi về cư dân của StrangerVille, anh ấy không có ý gây hại và chủ yếu sống khép kín.</Text><Text Key="90E5891A">Cahill</Text><Text Key="0C966691">Penelope Cũ</Text><Text Key="FE645B07">Nằm nép mình ở trung tâm của Plaza StrangerVille, ngôi nhà cổ kính này là hoàn hảo cho bất kỳ ai mới đến thị trấn. Ngay đối diện với Thư Viện StrangerVille và quán bar hot nhất trong thị trấn, Carpophagous Corner sẽ đưa bạn ngay bên cạnh tất cả các điểm tham quan tuyệt vời nhất mà StrangerVille mang lại.</Text><Text Key="4FF87DEC">Carpophagous Corner</Text><Text Key="4FBC3924">8 Bells là quán bar hot nhất ở StrangerVille. Mặc dù họ có ít sự cạnh tranh, người dân địa phương thề bằng đồ uống. Nằm ngay gần Căn Cứ Quốc Gia StrangerVille, bạn luôn có thể tìm thấy Nhân Viên Quân Sự thư giãn sau một ngày làm việc vất vả. Các nhân viên thân thiện và luôn tìm cách kể những câu chuyện về StrangerVille.</Text><Text Key="889F904B">8 Bells</Text><Text Key="280BC3A9">Trung Tâm Thông Tin StrangerVille là một nơi tuyệt vời để thư giãn và học tập. Chúng tôi có một Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille khổng lồ, nơi bất kỳ ai cũng có thể duyệt đến khi trái tim họ mãn nguyện. Các hồ sơ lưu trữ chứa thông tin về tất cả các hiện tượng kỳ lạ và khác thường đã xảy ra ở thị trấn nhỏ đáng yêu của chúng ta. Bạn luôn có thể tìm thấy các Nhà Khoa Học địa phương ở đây đang cố gắng ôn lại nghiên cứu.</Text><Text Key="D912285E">Trung Tâm Thông Tin StrangerVille</Text><Text Key="D187EB6E">Slip 42 từng là nhà của một Người Theo Thuyết Âm Mưu địa phương. Một ngày nọ, họ chỉ đơn giản là quyết định rời đi, không cảnh báo hay thông báo, họ chỉ đơn giản là biến mất. Sau khi kiểm tra, chúng tôi tìm thấy một ghi chú kỳ lạ nói về việc tìm ra Câu Trả Lời cho Câu Hỏi Cuối Cùng về Cuộc Sống, Vũ Trụ và Mọi Thứ. Người thuê nhà thậm chí còn để lại tất cả đồ đạc của họ. Những Người Theo Thuyết Âm Mưu đó chắc chắn là một lũ kỳ lạ, nhưng may mắn cho bạn là Slip 42 hiện đang trống.</Text><Text Key="FE8017E5">Slip 42</Text><Text Key="836C1A19">Nằm nép mình hơi bên ngoài thị trấn và nhìn ra lạch StrangerVille. Mảnh đất bên vách đá cổ kính này chắc chắn sẽ tạo nền tảng hoàn hảo cho bất kỳ ngôi nhà nào.</Text><Text Key="FFE59A0E">Creek Corner Cove</Text><Text Key="C5CC82DE">Dream Weavers Way nằm khuất trên đỉnh một cao nguyên, nơi bạn có thể nghe thấy tiếng suối róc rách và ôm lấy con người sáng tạo bên trong mình. Hoàn hảo cho bất kỳ nghệ sĩ đang chết đói nào chỉ đang tìm cách trốn tránh tất cả.</Text><Text Key="0FED678F">Hộ Nghệ Thuật Chiết Trung bao gồm ba người bạn đã quyết định cắt đứt quan hệ với thế giới hiện đại để khám phá sự sáng tạo bên trong của họ. Họ đã nhận được một khoản tiền lớn từ cha mẹ của họ, và đang sử dụng nó để khám phá những giấc mơ sáng tạo của họ ở một thị trấn ít bận rộn hơn.</Text><Text Key="0BBEB056">Hộ Nghệ Thuật Chiết Trung</Text><Text Key="B7DC5555">Dream Weavers Way</Text><Text Key="0CC0EE53">StrangerVille nổi tiếng với những cao nguyên và các thành tạo đá độc đáo. Không có nơi nào tốt hơn như Plateau Place để tận hưởng tất cả những điều đó.</Text><Text Key="7C8C3700">Plateau Place</Text><Text Key="38FAAD68">Cung cấp tầm nhìn tốt nhất nhìn ra StrangerVille, Cliff Side Crest là nơi hoàn hảo để xây dựng ngôi nhà mơ ước của bạn. Chỉ cần bỏ qua những ánh sáng kỳ lạ phát ra từ miệng núi lửa đó.</Text><Text Key="54DB0C17">Cliff Side Crest</Text><Text Key="A1E57CED">Với tầm nhìn đẹp nhất ra Plaza StrangerVille, StrangerVille Overlook là nơi hoàn hảo để theo dõi thị trấn nhỏ bé StrangerVille.</Text><Text Key="C4D4ED6E">Gia đình Roswell là cư dân lâu đời nhất ở StrangerVille. Ted Roswell kể từ đó đã trở thành thị trưởng và đã tích cực thúc đẩy StrangerVille trở nên tiên tiến hơn về mặt công nghệ. Anh ta đã thực hiện một số thỏa thuận mờ ám, nhưng thành tích lớn nhất của anh ta là việc xây dựng Căn Cứ Miệng Núi Lửa và Phòng Thí Nghiệm Bí Mật. Vợ của Ted, Meredith, đã nhận thấy Ted hành động rất lạ vào ban đêm. Có thể có liên quan đến những chuyến thăm thường xuyên của anh ấy đến Phòng Thí Nghiệm Bí Mật để cố gắng che đậy mọi thứ.</Text><Text Key="3D812C11">Roswell</Text><Text Key="67B1434A">StrangerVille Overlook</Text><Text Key="A40BFC30">Pries</Text><Text Key="F335B2DF">Dọn Sạch Dây Leo</Text><Text Key="611A83CE">Tìm Kiếm Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille</Text><Text Key="8B9B577D">Chỉ dành cho Nhân Viên Sự Nghiệp Quân Sự Cấp 5 trở lên.</Text><Text Key="1471AE79">{0.SimFirstName} đã yêu cầu một thẻ khóa. Kiểm tra hộp thư sau khi thư được gửi.</Text><Text Key="75EA8EAD">Yêu Cầu Thẻ Khóa</Text><Text Key="4AA98605">Nghiên Cứu Các Trận Đánh Lịch Sử</Text><Text Key="B845A15E">Tìm Kiếm Thuyết Âm Mưu</Text><Text Key="31019017">Yêu cầu Kỹ năng Lập trình 3 trở lên</Text><Text Key="E050067B">Hack để Lấy Bằng Chứng</Text><Text Key="086196AD">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Hồ Sơ Bí Mật&lt;/b&gt;
Sử dụng Bằng Chứng trong hành trang Sim của bạn để biên soạn một Hồ Sơ Bí Mật.</Text><Text Key="8872BD15">Tải Hồ Sơ Bí Mật lên Diễn Đàn Hacker</Text><Text Key="99394844">Thay Đổi Mật Khẩu</Text><Text Key="626A3A52">Viết Báo Cáo</Text><Text Key="F4797395">{0.SimName} đang bị Cây Mẹ nuốt chửng. Đây sẽ là kết thúc của {0.SimName}.</Text><Text Key="2E5F0BEA">Chết Bởi Cây Mẹ</Text><Text Key="4D7F4118">Bị Ám</Text><Text Key="43B04B1A">Chuẩn Bị Cho Cuộc Tấn Công Của Cây (GỠ LỖ)</Text><Text Key="13E4DE77">Tắc Nghẽn Với Dây Leo (GỠ LỖ)</Text><Text Key="82302FC5">Một &lt;b&gt;Ảnh Cây Kỳ Quái&lt;/b&gt; đã được thêm vào Hành Trang Sims của bạn.</Text><Text Key="E9EE48EA">Bạn đã có một bức ảnh về điều này trong hành trang của mình.</Text><Text Key="C5E2FC50">Thu Hoạch Quả Kỳ Quái</Text><Text Key="C88A3A96">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="852F9CE4">Ám Để Dọn Dây Leo</Text><Text Key="65526FDB">Ám Để Tiêu Diệt Cây</Text><Text Key="468D2548">Mở Thư của Người hâm mộ</Text><Text Key="1219085E">Mở Thư của Người hâm mộ</Text><Text Key="3DABA82D">&lt;b&gt;Yêu Cầu: {1.SimFirstName} Gần Đây Phải Được Tiêm Phòng&lt;/b&gt;
Tiêm Vắc-xin Chống Lây Nhiễm trước khi cố gắng Chiêu Mộ để Chiến Đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="281C50D9">Tạo Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="5A77634E">&lt;b&gt;Yêu Cầu: 5 Cụm Bào Tử và 1 Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt;
Sử dụng Máy Quét Lây Nhiễm để quét Cụm Bào Tử và Nuôi Dưỡng Cây Kỳ Quái để có được Quả Kỳ Quái.</Text><Text Key="7059D642">Tiếp Tục Làm Vắc-xin</Text><Text Key="127B52AB">Tạo Vắc-xin Thử Nghiệm</Text><Text Key="A7E55F5A">Cho Quả Kỳ Quái</Text><Text Key="5E50092A">Bạn phải đợi một thời gian trước khi nuôi dưỡng cây này nữa.</Text><Text Key="DDA3CF9A">Nuôi Dưỡng</Text><Text Key="316628D7">Trò Chuyện với Cây</Text><Text Key="98D5A4FB">Chế Nhạo</Text><Text Key="6BE2F41C">Dấu vết của sự lây nhiễm đã được phát hiện trong tủ lạnh của bạn. Chúng tôi đã tịch thu nó và tất cả nội dung của nó. Một khoản hoàn trả đã được phát hành cho bất kỳ sự bất tiện nào mà điều này có thể gây ra.</Text><Text Key="EC3D6EAF">&lt;b&gt;Năng Lượng Pin Thấp:&lt;/b&gt; Hãy cho phép thời gian để thiết bị này sạc lại.

Hãy thử quét gần các khu vực có nồng độ bào tử cao.</Text><Text Key="0685F864">Quét Khu Vực</Text><Text Key="E488998F">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt;
Hỏi Các Nhà Khoa Học xung quanh thị trấn về Bào Tử để có được Bộ Lọc Bào Tử.</Text><Text Key="DBAE4F66">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Bộ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh&lt;/b&gt;
Hỏi Chủ Tiệm Đồ Cổ về Bào Tử để xem họ có thể giúp gì không.</Text><Text Key="88278E91">Có vẻ như không có gì hữu ích để tìm ở đây cả... hiện tại thì là vậy.</Text><Text Key="B15B442B">Cái này đã được tìm kiếm rồi. Hãy thử hỏi những cư dân StrangerVille khác hoặc tìm kiếm ở những nơi khác để có thêm bằng chứng.</Text><Text Key="C45CF274">Tống Tiền</Text><Text Key="AAAC7812">Nghe Lén {2.SimName}</Text><Text Key="2BC887A2">Bị Tống Tiền</Text><Text Key="1D70ECB3">Ôm Đáng Nghi</Text><Text Key="F2F7FC24">{1.SimName} không hài lòng về việc bị Tống Tiền, nhưng họ đã nôn ra một ít Simoleon để đảm bảo rằng bản ghi âm đó không bao giờ rơi vào tay kẻ xấu.</Text><Text Key="5F58F879">{1.SimName} đã không nhận thấy con bọ đang được cấy. Sử dụng &lt;b&gt;Thiết Bị Nghe&lt;/b&gt; để xem liệu {1.SimName} có tiết lộ bất kỳ thông tin quan trọng nào không!</Text><Text Key="206EED69">Cấy Bọ</Text><Text Key="689EDFF5">Cảm ơn bạn đã mua sắm tại Đồ Cổ, Sáng Tạo, và Hơn Thế Nữa... Không ai từng hỏi tôi "Hơn Thế Nữa" là gì, nhưng dù sao thì hãy tận hưởng những món đồ mới của bạn.</Text><Text Key="268C1D33">Mua Các Vật Phẩm Giảm Giá...</Text><Text Key="A175F27F">Mua Đồ Cổ</Text><Text Key="2E5578E2">Mua Các Vật Phẩm Đồ Cổ...</Text><Text Key="61ADB91D">Mua Mũ Giấy Bạc</Text><Text Key="ADC9D762">Mua Áo Thun Mới Lạ</Text><Text Key="4DA9BBC1">Mua và Đội Mũ Giấy Bạc</Text><Text Key="E36DDE06">Mua và Mặc Áo Thun Mới Lạ</Text><Text Key="09A76E4B">Yêu cầu Hồ sơ Tuyệt mật.</Text><Text Key="170AFE18">????????</Text><Text Key="BEB749E9">Hãy quay lại sau khi gặp phải &lt;b&gt;Bào Tử Lạ&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="89B7C0A8">Chỉ 1 Bộ Đồ Hazmat Cho Mỗi Người</Text><Text Key="D7B1CA7A">Hỏi về Bào Tử trong Phòng Thí Nghiệm với chủ Tiệm Đồ Cổ. Có lẽ anh ta có thứ gì đó có thể giúp ích.</Text><Text Key="1CEA2354">Hãy tận hưởng &lt;b&gt;Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh&lt;/b&gt; hoàn toàn mới của bạn, tôi đã bảo bạn là nó thiếu một thành phần quan trọng mà... Bạn có thể muốn Hỏi &lt;b&gt;Các Nhà Khoa Học&lt;/b&gt; về Bào Tử. Họ có thể cung cấp một loại &lt;b&gt;Bộ Lọc Bào Tử&lt;/b&gt; nào đó.</Text><Text Key="D8BBEB7A">Mua Bộ Đồ Hazmat</Text><Text Key="3ACAE7C0">Hãy quay lại sau khi kiểm tra &lt;b&gt;Cửa Phòng Thí Nghiệm&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="BB85986E">&lt;b&gt;Yêu Cầu Thẻ Khóa&lt;/b&gt; từ chủ Tiệm Đồ Cổ để xem liệu anh ta có thể cung cấp bất kỳ thông tin nào về điều này không.</Text><Text Key="6B4E4782">Chỉ 1 Thẻ Khóa Cho Mỗi Người</Text><Text Key="683921CD">Đổi Hồ Sơ Tuyệt Mật và một ít Simoleon để lấy Thẻ Khóa vào Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="35D8F52D">{0.SimName} vừa có được &lt;b&gt;Thẻ Khóa&lt;/b&gt;. Nó sẽ cấp quyền truy cập vào bất kỳ cửa nào trong &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="5034ABE9">Mua Thẻ Khóa và Đưa Hồ Sơ</Text><Text Key="B49C4206">Đội Mũ Giấy Bạc</Text><Text Key="983038A5">Mặc Áo Thun Mới Lạ</Text><Text Key="8AD8E426">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Bằng Chứng StrangerVille&lt;/b&gt;
Hãy thử tìm kiếm xung quanh StrangerVille để xem bạn có thể đào bới được gì.</Text><Text Key="BA964300">Sim của bạn sẽ cần tất cả các bằng chứng mà họ có thể có được cho một Hồ Sơ Bí Mật.</Text><Text Key="68D53814">Bán Tất Cả Bằng Chứng</Text><Text Key="16857581">Bán Bằng Chứng</Text><Text Key="D44CF75C">Buộc Tội Làm Gián Điệp</Text><Text Key="2141F8EC">Bị {1.SimFirstName} Buộc Tội Làm Gián Điệp</Text><Text Key="AEB643C8">Kể Câu Chuyện về Việc Đánh Bại Cây Mẹ</Text><Text Key="1CD7E2EC">Đưa Thẻ Khóa Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="C8D5EED3">Hỏi về Bí Ẩn StrangerVille</Text><Text Key="176D7917">Yêu Cầu Bằng Chứng từ Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="DAA7740F">Yêu Cầu Bằng Chứng cho Bí Ẩn StrangerVille</Text><Text Key="7D6C1ABA">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt;
Điều này có thể được khám phá trên Máy Phân Tích Hóa Chất tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="F0CA1271">Yêu Cầu Chế Tạo Bộ Lọc Bào Tử</Text><Text Key="403D3338">Tôi thực sự không nên... nhưng dù sao đi nữa, chính phủ có cả đống thứ này. Của bạn đây!</Text><Text Key="401FE986">Hối Lộ để Lấy Máy Quét</Text><Text Key="716EE482">Chiến Đấu để Lấy Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="9688D7DE">Gây Ấn Tượng để Lấy Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="FF08671F">Yêu cầu Cấp bậc Sự nghiệp Quân sự từ 5 trở lên</Text><Text Key="A39F5069">Có phải bào tử đã xâm nhập vào não của bạn rồi không?! Bạn cần ít nhất là một Chuẩn Úy để làm điều đó.</Text><Text Key="EFD663A5">Thưa vâng, thưa ngài! Đây là &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt; của tôi. Tôi sẽ yêu cầu một cái mới từ CO của tôi.</Text><Text Key="24D7F742">Kéo Cấp Bậc để Lấy Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="DDC3B051">Quyến Rũ để Lấy Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="DA4791A6">Hỏi về Bào Tử Trong Phòng Thí Nghiệm</Text><Text Key="499ACE44">&lt;b&gt;{1.SimFirstName} đã được chiêu mộ&lt;/b&gt;
Hãy chạy "Chiến đấu với..." trên Cây Mẹ để {1.SimFirstName} tham gia cùng bạn trong cuộc chiến.</Text><Text Key="ED9F75C6">Chiêu Mộ để Chiến Đấu với Cây Mẹ</Text><Text Key="EB95E14C">Nói về StrangerVille</Text><Text Key="A2FED62C">Yêu Cầu Bằng Chứng từ Căn Cứ Quân Sự</Text><Text Key="1CB27418">Hỏi về Căn Cứ Quân Sự</Text><Text Key="5AF9B28A">Hỏi về Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="0C651874">Yêu Cầu Thẻ Khóa</Text><Text Key="5007D6CF">Chia Sẻ Thuyết Âm Mưu</Text><Text Key="E3292175">Đưa Ra Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="F919BE8F">Thẩm Vấn</Text><Text Key="35B69F01">Chú Ý!</Text><Text Key="E9BAF830">Dọn Dẹp Nơi Này</Text><Text Key="A5DB224C">Nằm Sấp và Chống Đẩy Cho Tôi 20 Cái</Text><Text Key="CEF5AA70">Chạy Một Vòng</Text><Text Key="3A34B3BF">Đấu Tập Chống Lại</Text><Text Key="49BF09CB">Cố Gắng Chiêu Mộ Vào Quân Đội</Text><Text Key="B956FC89">Chào</Text><Text Key="EE3A0CD1">Kể Chuyện Chiến Tranh</Text><Text Key="4BC1F829">Đấu Tập</Text><Text Key="B15ADCDB">Giới Thiệu Quân Sự</Text><Text Key="087CBC68">Giao Tiếp?</Text><Text Key="325953F2">Thú Nhận Nỗi Sợ Hãi Con Người</Text><Text Key="AE2ABCB5">Bắt Chước Tiếng Cười Của Con Người</Text><Text Key="0542FD38">Thảo Luận Về Mẹ Vĩ Đại</Text><Text Key="B76CA600">Mím Môi Để Tạo Ra Âm Thanh Của Con Người</Text><Text Key="A28232DB">{1.SimFirstName} đang hành động rất kỳ lạ</Text><Text Key="C3160125">Than Phiền Về Các Vấn Đề Bình Thường Của Con Người</Text><Text Key="8718A6F3">Thảo Luận Về Những Thứ Của Con Người</Text><Text Key="CB30B6C2">Hào Hứng Về Sở Thích Của Con Người</Text><Text Key="9C30317D">Ca Ngợi Mẹ Vĩ Đại</Text><Text Key="AC3A0042">Nói về Cây Cối</Text><Text Key="368C7860">Chia Sẻ Thuyết Âm Mưu</Text><Text Key="5E024E90">Lắng Nghe Thuyết Âm Mưu Của {1.SimFirstName}</Text><Text Key="BE30A1A7">Xin Quả</Text><Text Key="BCA78B79">Cố Gắng Giao Tiếp</Text><Text Key="7B55A114">Giao Tiếp</Text><Text Key="E8F98A14">Cây Mẹ sẽ chỉ chấp nhận 1 yêu cầu một ngày.</Text><Text Key="41C5089D">Với một cú búng của xúc tu hùng mạnh của mình, Cây Mẹ đã rải một lượng nhỏ bào tử trên StrangerVille. Sẽ có một số lượng nhỏ Sim Bị Ám đi bộ trên đường phố và những Cây Kỳ Quái đã trở lại hình dạng mầm.</Text><Text Key="B4222093">Yêu Cầu Sự Kỳ Quái</Text><Text Key="6C740598">Với một cú búng của xúc tu hùng mạnh của mình, Cây Mẹ đã rải một lượng trung bình bào tử trên StrangerVille. Sẽ có một số lượng trung bình Sim Bị Ám đi bộ trên đường phố và những Cây Kỳ Quái đã trở lại hình dạng nở rộ.</Text><Text Key="A3281B48">Yêu Cầu Sự Kỳ Quái Vừa Phải</Text><Text Key="E6E0ADFB">Với một cú búng của xúc tu hùng mạnh của mình, Cây Mẹ đã rải một lượng lớn bào tử trên StrangerVille. Sẽ có một số lượng lớn Sim Bị Ám đi bộ trên đường phố và những Cây Kỳ Quái đã trở lại hình dạng nở rộ.</Text><Text Key="AFCE5929">Yêu Cầu Sự Kỳ Quái Tối Đa</Text><Text Key="A74C618E">Với một cú búng của xúc tu hùng mạnh của mình, Cây Mẹ đã loại bỏ tất cả bào tử khỏi StrangerVille. Sẽ không còn Sim Bị Ám đi bộ trên đường phố và tất cả Cây Kỳ Quái đã bị tiêu diệt.</Text><Text Key="6783D8E6">Yêu Cầu Sự Bình Thường</Text><Text Key="F574CE96">Yêu Cầu Năng Lượng</Text><Text Key="EF5FF231">Yêu Cầu Kéo Dài Tuổi Thọ</Text><Text Key="742E86E0">Yêu Cầu Giàu Sang</Text><Text Key="07DC8A11">Yêu Cầu Thành Công Trong Sự Nghiệp</Text><Text Key="61ABF7F2">Sim này đã bị hạ gục! Hãy ra lệnh cho một đồng minh khác hồi sinh họ!</Text><Text Key="3C70F2A7">Ra Lệnh Chiến Đấu Với Minion Bị Ám</Text><Text Key="1E82F5F0">Ra Lệnh Hồi Sinh Đồng Minh</Text><Text Key="E1D56D6D">Ra Lệnh Ném Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="0F5FF023">Ăn Tôi Đi!</Text><Text Key="06ED58C3">Đặt Quyến Rũ</Text><Text Key="A10A5311">Đặt Mặc Định</Text><Text Key="8FE9FA39">Đặt Chết</Text><Text Key="DEC8FD0B">Giết</Text><Text Key="E153BEB8">Hồi Sinh Cây Mẹ</Text><Text Key="78FD770B">Chiến Đấu với Cây Mẹ</Text><Text Key="B62A49F1">Bạn đang ở sâu trong trận chiến với Cây Mẹ và không thể cứu hoặc di chuyển khi đang chiến đấu.</Text><Text Key="F070542C">Cố Gắng Chiến Đấu</Text><Text Key="7612E071">Cố Gắng Chiến Đấu Lần Nữa</Text><Text Key="7D2F4C36">Mega Phun</Text><Text Key="84836FA1">Đội của bạn gây thêm sát thương, nhưng bị nhiễm bệnh nhanh hơn!</Text><Text Key="DEF5B523">Xông Lên!</Text><Text Key="A4BF952B">Đánh Bại Cây Mẹ</Text><Text Key="2DDEFF13">Bạn vừa thay đổi chế độ chiến đấu. Đồng minh của bạn cần một chút thời gian để thực hiện mệnh lệnh của bạn.</Text><Text Key="878F5FE7">Đội của bạn chống lại Sự Lây Nhiễm, nhưng gây ít sát thương hơn.</Text><Text Key="0AD3AD15">Hãy Cẩn Thận!</Text><Text Key="56FF0306">Máy phun quá nóng. Hãy cho nó thời gian trước khi tung ra một Mega Phun khác.</Text><Text Key="CD6C64D1">Đội của bạn chữa lành một số Lây Nhiễm của họ, nhưng không gây sát thương.</Text><Text Key="2E35BC53">Nghỉ Ngơi</Text><Text Key="67F2C49E">Rút Lui</Text><Text Key="CEC730EB">Quá nguy hiểm để ném một cái khác ngay bây giờ!</Text><Text Key="66A19430">Sim của bạn đã hết Vắc-xin!</Text><Text Key="55F87FC0">Ném Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="A90A7977">Đội của bạn làm cho tay sai của Cây Mẹ sợ hãi, nhưng gây ít sát thương hơn.</Text><Text Key="E1F015A5">Tiếng Thét Chiến Tranh Run Rẩy!</Text><Text Key="18F28FDE">Chế Nhạo</Text><Text Key="0B496921">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Quả Kỳ Quái&lt;/b&gt;
Tiệm Đồ Cổ có lẽ có một vài Quả Kỳ Quái.</Text><Text Key="8FBC8FFF">Hồi Sinh Cây Mẹ</Text><Text Key="280198DC">Cố Gắng Chiến Đấu</Text><Text Key="7AFA7609">Chiến Đấu Với Cây Mẹ Bằng</Text><Text Key="93CC0F4D">Chiến Đấu</Text><Text Key="5759E965">Chiêm Ngưỡng Thành Tích và Giải Thưởng</Text><Text Key="D4179B0D">Các mạch quá nóng để sửa chữa. Hãy cho máy này một chút thời gian để hạ nhiệt.</Text><Text Key="1AB4A00C">Máy tính này dường như có một số mã hóa. Yêu cầu kỹ năng Sửa chữa 9 trở lên.</Text><Text Key="0B8D0419">Quét Ở Đây</Text><Text Key="5968DED4">Mua Bọ</Text><Text Key="7742C1B2">Đồ Cổ</Text><Text Key="018F4295">Cảm ơn bạn đã mua sắm tại Đồ Cổ, Sáng Tạo, và Hơn Thế Nữa... Không ai từng hỏi tôi "Hơn Thế Nữa" là gì, nhưng dù sao thì hãy tận hưởng những món đồ mới của bạn.</Text><Text Key="40B32D39">Một &lt;b&gt;Ảnh Cửa Bị Niêm Phong&lt;/b&gt; đã được thêm vào Hành Trang Sims của bạn.</Text><Text Key="7BA3BC9D">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Thẻ Khóa&lt;/b&gt;
Hỏi Các Nhà Khoa Học, Quân Đội hoặc Người Theo Thuyết Âm Mưu để xem cách có được quyền truy cập.</Text><Text Key="BC407420">Các Vật Thể StrangerVille</Text><Text Key="1F1CB0F9">Dọn Sạch Dây Leo</Text><Text Key="88B6C3F0">Chụp Ảnh</Text><Text Key="AAE23FB5">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Kỹ Năng Lập Trình Cấp 10&lt;/b&gt;
Ai biết những bí mật gì mà cái này có thể đang che giấu...</Text><Text Key="43947250">Giải Mã</Text><Text Key="EE6D7560">&lt;b&gt;Yêu Cầu: 15 Cụm Bào Tử&lt;/b&gt;
Hỏi Nhân Viên Quân Sự tại &lt;b&gt;Quán Bar Địa Phương&lt;/b&gt; để có được &lt;b&gt;Máy Quét Lây Nhiễm&lt;/b&gt;. Nó có thể được sử dụng để tìm Cụm Bào Tử.</Text><Text Key="8E0252FF">Phân tích của bạn về Bào Tử đã hoàn tất. Hãy hỏi bất kỳ Nhà Khoa Học nào để Chế Tạo Bộ Lọc Bào Tử để cung cấp cho họ &lt;b&gt;Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="0A8FFF94">Xây Dựng Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm</Text><Text Key="8AF65C87">Chuyển đổi &lt;b&gt;Vắc-xin Thử Nghiệm&lt;/b&gt; chưa sử dụng trong hành trang của sim thành &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="7A10F3B5">Chuyển Đổi Vắc-xin Thử Nghiệm</Text><Text Key="7F4690F0">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Sim Phải Đang Bị Ám&lt;/b&gt;
Tìm Sim Bị Ám đi lại quanh thị trấn để thử nghiệm Vắc-xin Thử Nghiệm.</Text><Text Key="6A2E072F">Vắc-xin dường như đã gây ra một số phản ứng, nhưng không hoàn toàn cô lập được sự lây nhiễm. Tiếp tục thử nghiệm trên những Sim bị ám khác để xem nó sẽ phản ứng như thế nào.</Text><Text Key="C79DDBBC">Eureka! Vắc-xin dường như đang cô lập sự lây nhiễm. Quay trở lại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để tạo ra &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; trên &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="D6545D44">Tôi cảm thấy tốt hơn nhiều. Tôi có thể suy nghĩ rõ ràng và âm thanh khủng khiếp đó trong đầu tôi đã biến mất.</Text><Text Key="2CD4BEA3">Uống Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="50B0A962">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Yêu cầu 15 Mẩu Bằng Chứng StrangerVille.&lt;/b&gt;
Với một Hồ Sơ Bí Mật, bạn có thể thuyết phục ai đó cho bạn một Thẻ Khóa cho Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="9D082108">Biên Soạn Hồ Sơ Bí Mật</Text><Text Key="5E1A539F">Đưa Các Vật Thể Hệ Thống Điều Tra Vào Hành Trang</Text><Text Key="953F28C8">Mặc Bộ Đồ Hazmat (GỠ LỖ)</Text><Text Key="3D03192A">Kết Hợp Với Bộ Lọc Bào Tử</Text><Text Key="A02B97EF">Tôi không nghĩ đó là một ý tưởng hay đâu {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="05C3911F">Gỡ Bộ Đồ Hazmat</Text><Text Key="D6410456">Mặc Bộ Đồ Hazmat</Text><Text Key="0A68D782">Kết Hợp Với Bộ Đồ Hazmat</Text><Text Key="7F6CF628">Mở</Text><Text Key="BC67377D">Tìm Kiếm Bằng Chứng</Text><Text Key="82ED4483">Tìm Kiếm Bằng Chứng</Text><Text Key="CF608DB0">Khóc Thương Những Cây Chết</Text><Text Key="972ECB18">Giải Phóng</Text><Text Key="9D4086E0">Nhìn Chằm Chằm Vô Hồn</Text><Text Key="4E44655E">Kiểm Tra</Text><Text Key="234AFEE4">Chụp Ảnh Làm Bằng Chứng</Text><Text Key="6A77A1CB">Sử Dụng Thẻ Khóa</Text><Text Key="B4263C41">Tấn Công Lây Nhiễm</Text><Text Key="E1182CF3">Tỉnh Táo Lại Đi</Text><Text Key="44EAD031">Chống Lại Sự Ám Ảnh</Text><Text Key="E90F232A">Luyện Tập Đấu Tập</Text><Text Key="CBCD795D">Luyện Tập Đấu Tập</Text><Text Key="C3AFDB63">Xem</Text><Text Key="D372A947">Tập Ra Lệnh</Text><Text Key="C2E8D063">Ra Lệnh Đấu Tập Chống Lại</Text><Text Key="1175A2D8">{0.SimFirstName} Không Có Ai Sẵn Có Trên Lô Đất Để Luyện Tập Đấu Tập Cùng...</Text><Text Key="79EBD687">Luyện Tập Đấu Tập Cùng</Text><Text Key="6D121CF4">&lt;b&gt;Yêu Cầu: 1-3 Đồng Minh&lt;/b&gt;
Sử dụng &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt; để chế tạo &lt;b&gt;Vắc-xin&lt;/b&gt; để Tiêm chủng và Chiêu mộ đồng minh để giúp chiến đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="B26F6DE1">Bạn phải ở gần Cây Mẹ để chạy tương tác này.</Text><Text Key="FCCAFEF7">Bạn không thể chiến đấu với Cây Mẹ khi bạn có Đặc Điểm Bị Nhiễm. Chế tạo Vắc-xin trên Máy Phân Tích Hóa Chất để chữa khỏi cho bản thân.</Text><Text Key="4F750B94">Nghe Lén</Text><Text Key="B49E7C0E">Đặt một con bọ lên một Sim khác để nghe lén các cuộc trò chuyện của họ.</Text><Text Key="FB3CD1F2">Dọn Sạch Dây Leo</Text><Text Key="C7FDE631">Cái Chết sẽ không mắc phải những trò lố bịch như vậy!</Text><Text Key="3468DB42">β€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥β€ŁŁΔβ€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥β€ΔUŦ¥</Text><Text Key="A41D99E1">ΔĆĆ€PŦ Ħ€Ř ǤI₣ŦŞ ΔŇĐ ΔŁŁ ŴIŁŁ β€ Ŵ€ŁŁ</Text><Text Key="329B15F7">€ΜβŘΔĆ€ ŦĦ€ ΜØŦĦ€Ř ŞĦ€ ŴIŁŁ βŘIŇG ¥ØU P€ΔĆ€</Text><Text Key="7C1C1237">ŁØØK ŦØ ŦĦ€ ŞK¥ IŦ Ŵ€ŁĆØΜ€Ş UŞ ΔŁŁ</Text><Text Key="B79B84D8">ŴΔŦ€Ř IŞ ŁØV€ ŴΔŦ€Ř IŞ ŁI₣€</Text><Text Key="14B8C6D1">Ŵ€ŁĆØΜ€ ŦØ ŞŦŘΔŇǤ€RVIŁŁ€</Text><Text Key="AE878A5A">Ħ€Ř Ň€ŞT IŞ ĆŁØUĐ€Đ IŇ β€ΔUŦ¥ Ŵ€ ĐØ ŇØT Đ€Ş€ŘV€ Ħ€Ř</Text><Text Key="C9C14B46">ØP€Ň ¥ØUŘ €¥€Ş ŦØ ŦĦ€ β€ΔUT¥ ØF Ħ€Ř βŁØŞŞØΜŞ</Text><Text Key="1102082F">ØUŘ ΜØŦĦ€Ř ĐŘ€ŞŞ€Đ IŇ Ř€Đ ŞĦ€ IŞ β€ΔUŦ¥</Text><Text Key="86F401AD">ŦĦ€ ΜØŦĦ€Ř ҜŇØŴŞ ΔŁŁ ĐØ ŇØŦ Ř€ŞIŞŦ Ħ€Ř</Text><Text Key="908B9106">ĴØIŇ UŞ ĆØŇŞUΜ€ ŦĦ€ FŘUIŦ ØF ŦĦ€ ΜØŦĦ€Ř ΔŇĐ KŇØŴ P€ΔĆ€</Text><Text Key="0E00CB01">ØUŘ €¥€Ş ΔŘ€ ØƤ€Ň</Text><Text Key="D000C86C">Cố Gắng Nói Chuyện Với {1.SimFirstName}</Text><Text Key="AB37AA2A">Chào mừng đến StrangerVille</Text><Text Key="44E84A1B">Lắng Nghe Tiếng Động Vật Chất Hữu Cơ</Text><Text Key="31DC8299">Lắng Nghe Tiếng Nói Lảm Nhảm Vô Nghĩa</Text><Text Key="83C4C095">Không có gì để xem ở đây cả. Mọi thứ đều nằm trong mức hoạt động bình thường. Vui lòng không đến gần Phòng Thí Nghiệm Bí Mật và chúc một ngày tốt lành.</Text><Text Key="2C2E3A42">Tìm Hiểu Sự Thật</Text><Text Key="A7581E3B">Lắng Nghe Bài Thuyết Giảng Âm Mưu</Text><Text Key="C7F14F47">{1.SimFirstName} gần đây đã được tiêm phòng.</Text><Text Key="0D0BF775">Chấp Nhận Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="2FB6AF6A">Tôi cảm thấy tốt hơn nhiều. Tôi có thể suy nghĩ rõ ràng và âm thanh khủng khiếp đó trong đầu tôi đã biến mất.</Text><Text Key="9EEB59C8">Tiêm Vắc-xin Chống Lây Nhiễm</Text><Text Key="47D966BB">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Sim Phải Đang Bị Ám&lt;/b&gt;
Tìm Sim Bị Ám đi lại quanh thị trấn để thử nghiệm Vắc-xin Thử Nghiệm.</Text><Text Key="0BAD3EC0">Bạn đã có tất cả thông tin cần thiết để chữa khỏi bệnh lây nhiễm. Quay trở lại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt; để tạo ra &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt; trên &lt;b&gt;Máy Phân Tích Hóa Chất&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="DA43E03E">Bạn đã thử nghiệm vắc-xin cho {1.SimFirstName} rồi. Tìm kiếm một sim Bị Ám khác để thử nghiệm Vắc-xin Thử Nghiệm.</Text><Text Key="97AD42AB">Thử Nghiệm Vắc-xin Thử Nghiệm</Text><Text Key="0626D7CF">Lắng Nghe Đồng Nghiệp</Text><Text Key="379D25CF">Chào</Text><Text Key="AB989B52">Đánh Giá Tình Trạng Thể Chất</Text><Text Key="69054426">Gây Ấn Tượng Với Sức Mạnh Thể Chất</Text><Text Key="FA507739">Lắng Nghe Những Âm Thanh Kỳ Lạ</Text><Text Key="B7A35885">Lắng Nghe Những Âm Thanh Kỳ Lạ</Text><Text Key="A93CAE4E">Thẩm Vấn</Text><Text Key="5E8C9493">Bạn phải đợi trước khi lan truyền thêm Cây Kỳ Quái.</Text><Text Key="A8BDE11A">Trồng Cây Kỳ Quái</Text><Text Key="F182658A">Diễu Hành</Text><Text Key="AA9F896C">Dọn Sạch Dây Leo</Text><Text Key="6AD07834">Đi Lang Thang</Text><Text Key="0BC9F92C">Tuần Tra Trên Đường Phố</Text><Text Key="59C8A896">Larry's Old Watering Hole</Text><Text Key="A1CF5D30">Hunker Down Bunker</Text><Text Key="659BC907">Đài Quan Sát Điềm Báo</Text><Text Key="3C0FDFB2">Khu Vườn Biến Hình</Text><Text Key="CF6D69C7">ŦĦ€ ΔŘβØŘ€ΔŁ ΜIŇĐ ĐŘ€ΔΜŞ ŦĦŘØUGĦ ØUŘ FŁ€ŞĦ¥ €¥€Ş</Text><Text Key="83B5BDDA">PØŞŞ€ŞŞ€Đ</Text><Text Key="3758F32A">&lt;b&gt;Chào Mừng Đến Với StrangerVille:&lt;/b&gt; "Thứ duy nhất kỳ lạ hơn con người là hệ thực vật!"

Ngay sau khi chuyển đến, khẩu hiệu của thị trấn bắt đầu có ý nghĩa với bạn. Một số người dân địa phương đang hành động hơi đáng ngờ và có một số lượng lớn Quân Đội và Nhà Khoa Học trong thị trấn.

&lt;b&gt;Hãy thử hỏi mọi người về StrangerVille. Họ có thể làm sáng tỏ tình hình kỳ lạ này.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="F78989E4">StrangerVille</Text><Text Key="F266A3D3">Rời khỏi Phòng Thí Nghiệm Bí Mật, bạn không thể không nhận thấy bầu trời đã chuyển sang một màu sắc kỳ lạ. Có điều gì đó đã thay đổi ở StrangerVille, và không phải theo hướng tốt hơn. Việc mở cánh cửa phòng thí nghiệm đó hẳn đã giải phóng một loại chất độc nào đó vào không khí.

&lt;b&gt;Bạn sẽ cần tìm cách để bảo vệ bản thân khỏi các bào tử độc hại trong Phòng Thí Nghiệm Bí Mật. Hãy thử nói chuyện với mọi người xung quanh thị trấn để xem liệu họ có biết về bất cứ điều gì có thể giúp ích không.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="94EFAA61">Sự Nở Rộ Bắt Đầu</Text><Text Key="1825E8F0">Bạn đã khám phá ra nguồn gốc của sự lây nhiễm đang hoành hành StrangerVille: một cây “Mẹ” khổng lồ chôn vùi trong đáy phòng thí nghiệm. Cách duy nhất để đưa thị trấn trở lại bình thường là đánh bại sinh vật tồi tệ!

&lt;b&gt;Tìm một phương pháp chữa trị cho bệnh lây nhiễm và tập hợp một đội để tiêu diệt Cây Mẹ.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="F466747E">Ngăn Chặn Sự Lây Nhiễm</Text><Text Key="63AAC579">Với một tiếng thét cuối cùng, Cây Mẹ sụp đổ. Trở về nhà, bạn nhận thấy mọi thứ đang bắt đầu trở lại bình thường. Những Cây Kỳ Quái đang lắng xuống và những người bị nhiễm bệnh đang thức dậy khỏi cơn ác mộng của họ. StrangerVille nợ bạn một món nợ lớn. Bạn là một Anh Hùng của Thị Trấn!

&lt;b&gt;Bạn đã đánh bại Cây Mẹ và đưa StrangerVille trở lại “bình thường”! Bạn có thể quay lại Cây Mẹ bất kỳ lúc nào để đánh thức nó sống lại. Sau khi được hồi sinh, bạn có thể để nó đặt Mức Lây Nhiễm theo Độ Lạ mong muốn của bạn. Điều này sẽ cho phép bạn chơi lại câu chuyện với các gia đình khác.&lt;/b&gt;</Text><Text Key="9B0EACAB">StrangerVille Đã Bớt Kỳ Lạ</Text><Text Key="D811ED7B">Ugh, không khí này ngày càng TỆ HẠI! Một trong những &lt;b&gt;nhà khoa học&lt;/b&gt; này cần phải phát minh ra thứ gì đó để &lt;b&gt;dễ thở hơn&lt;/b&gt;!</Text><Text Key="9F38D891">Tất cả hàng xóm của tôi đã bị nhiễm bệnh. Tôi sẽ làm bất cứ điều gì để giúp họ trở lại bình thường.</Text><Text Key="D811ED78">Tại sao những &lt;b&gt;nhà khoa học&lt;/b&gt; này chưa đưa ra thứ gì đó để &lt;b&gt;lọc&lt;/b&gt; không khí ô nhiễm này!</Text><Text Key="D811ED79">Cái &lt;b&gt;Tiệm Đồ Cổ&lt;/b&gt; đó luôn bán &lt;b&gt;thiết bị&lt;/b&gt; khoa học... Tôi tự hỏi nó đến từ đâu?</Text><Text Key="D811ED7E">Không khí này ngày càng trở nên khó chịu, tôi thậm chí còn sợ ra khỏi nhà. Ước gì tôi đang mặc một &lt;b&gt;bộ đồ hazmat&lt;/b&gt;!</Text><Text Key="D811ED7F">Hãy cẩn thận khi đi bộ bên ngoài. Tin tức nói rằng không khí đang trở nên tồi tệ hơn mỗi giờ!</Text><Text Key="D811ED7C">Có quá nhiều người bị ám xung quanh! Không ai có thể tìm ra phương pháp chữa trị cho họ hay sao?!</Text><Text Key="D811ED7D">Tôi nghĩ rằng các Nhà Khoa Học đang thu thập &lt;b&gt;Cụm Bào Tử&lt;/b&gt; để họ có thể tạo ra một loại vắc-xin nào đó tại &lt;b&gt;Phòng Thí Nghiệm Bí Mật&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="D811ED72">Có vẻ như họ đã tìm ra cách chữa trị cho mọi người. Tôi hy vọng tất cả điều này sẽ sớm được khắc phục!</Text><Text Key="D811ED73">Nếu tôi có quyền truy cập vào &lt;b&gt;Vắc-xin Chống Lây Nhiễm&lt;/b&gt;, tôi sẽ sẵn lòng giúp chấm dứt nỗi kinh hoàng này!</Text><Text Key="5D64184D">Điều Tra Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="8C70204E">Tìm Thẻ Khóa để mở Cửa Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="83108FEE">Chế tạo Bộ Đồ Hazmat Đã Sửa Đổi để vượt qua Bào Tử Độc Hại và khám phá sâu hơn trong Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="252A782D">Mua Bộ Đồ Hazmat từ Tiệm Đồ Cổ.</Text><Text Key="D1F47345">Đưa Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm cho một Nhà Khoa Học để lấy Bộ Lọc Bào Tử.</Text><Text Key="D1889B6F">Lắp Đặt Bộ Lọc Bào Tử trên Bộ Đồ Hazmat Chưa Hoàn Chỉnh.</Text><Text Key="C7A2953B">Mặc Bộ Đồ Hazmat Đã Sửa Đổi để mở Cánh Cửa Thứ Hai vào Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="C574B07F">Đánh bại Cây Mẹ và loại bỏ sự lây nhiễm khỏi StrangerVille.</Text><Text Key="A000F80A">Chiêu mộ Sim để chiến đấu với Cây Mẹ.</Text><Text Key="4FB15BDC">Sử dụng Vắc-xin Chống Lây Nhiễm để mang lại cho các Sim khác khả năng miễn nhiễm với Sự Lây Nhiễm.</Text><Text Key="1480C72A">Thu thập và phân tích 15 Cụm Bào Tử trên Máy Phân Tích Hóa Chất để khám phá Dữ Liệu Hồ Sơ Lây Nhiễm.</Text><Text Key="1AC0F08B">Tạo Vắc-xin Chống Lây Nhiễm trên Máy Phân Tích Hóa Chất tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="D2BCD8E1">&lt;span class="money"&gt;&lt;/span&gt;
&lt;b&gt;Được sử dụng cho:&lt;/b&gt; Ăn, Vui Vẻ, Nguồn Sáng Thay Thế.</Text><Text Key="7FB344FD">Bản Ghi Âm Cơ Bản</Text><Text Key="C1387D9F">Bản Ghi Âm Tuyệt Mật của: &lt;b&gt;{0.SimName}&lt;/b&gt;

Điều này có thể được kết hợp với các bằng chứng khác vào một Hồ Sơ Bí Mật.</Text><Text Key="EA5A001A">Bản Ghi Âm Tuyệt Mật</Text><Text Key="F8EA1626">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="43B33CBB">Quả Kỳ Quái</Text><Text Key="B0275CC5" /><Text Key="0E4F7EA2" /><Text Key="7F0E55F5">Cảm ơn bạn đã cứu StrangerVille khỏi bệnh lây nhiễm khủng khiếp đó. Đây là một món quà nhỏ để cảm ơn.</Text><Text Key="6C466A5C">{0.ObjectName}</Text><Text Key="F8B1FA7C">{0.ObjectDescription}</Text><Text Key="8B8CBE98">Bản Ghi Âm của: &lt;b&gt;{0.SimName}&lt;/b&gt;

Điều này có thể được sử dụng để Tống Tiền {0.SimName} để cho bạn một vài Simoleon.</Text><Text Key="0F3DF0BC">Âm nhạc cho khi bạn cảm thấy hơi kỳ lạ...</Text><Text Key="82DCA8B9">Những Âm Thanh Kỳ Lạ</Text><Text Key="B8F290CD">Thiết Bị Nghe sẽ cho phép Sim của bạn cấy bọ vào các Sim khác và nghe lén họ. Bạn không bao giờ biết bạn sẽ tìm ra những chuyện buôn dưa lê hấp dẫn gì.</Text><Text Key="242FB718">Thiết Bị Nghe Có Ghế</Text><Text Key="F0FE55C5">Đi Bộ Đường Dài</Text><Text Key="F8828ADA">Nhấp vào sim của bạn và chọn Đi Bộ Đường Dài.</Text><Text Key="344FB4E6">Luyện Tập Đấu Tập</Text><Text Key="19D01A9F">Mua Bot Huấn Luyện từ Danh Mục. Nhấp vào nó và chọn Luyện Tập Đấu Tập.</Text><Text Key="5F5E0CC1">Tập Diễu Hành</Text><Text Key="C6AD9246">Nhấp vào Sim của bạn, chọn Diễu Hành</Text><Text Key="A3803B9C">Chạy Trên Máy Chạy Bộ</Text><Text Key="CF89BE59">Nhấp vào máy chạy bộ và chọn Tập Luyện.</Text><Text Key="ED4BE294">Tập Luyện Tại Máy Tập Thể Dục</Text><Text Key="A7794ED1">Nhấp vào Máy Tập Thể Dục và chọn Tập Luyện.</Text><Text Key="311A09D7">Tìm Bằng Chứng StrangerVille</Text><Text Key="9AA02F18">Tìm kiếm xung quanh phòng thí nghiệm bí mật và tìm một số bằng chứng điều tra.</Text><Text Key="05053FD1">Thẩm Vấn Người Dân Địa Phương</Text><Text Key="0D222E76">Nhấp vào một Sim khác và chạy tương tác Thẩm Vấn.</Text><Text Key="5FFEE364">Nghe Lén một Sim</Text><Text Key="5FC37DC1">Sau khi bạn cấy một con bọ vào một Sim khác, hãy nhấp vào Thiết Bị Nghe và chọn Nghe Lén.</Text><Text Key="CCCCB14B">Cấy Bọ vào Sim Khác</Text><Text Key="22D60E6C">Mua Bọ từ Thiết Bị Nghe, sau đó nhấp vào một Sim khác và chọn Cấy Bọ</Text><Text Key="AB286F1F">Nghiên Cứu StrangerVille</Text><Text Key="32F00300">Đến Thư Viện. Nhấp vào giá sách và chọn Nghiên Cứu Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille.</Text><Text Key="70675C52">Viết Báo Cáo</Text><Text Key="2AEBE89B">Nhấp vào máy tính và chọn Viết Báo Cáo.</Text><Text Key="3078B25C">Đưa Ra Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="69552619">Nhấp vào một Sim khác và chạy tương tác xã hội Đưa Ra Bài Phát Biểu Truyền Cảm Hứng.</Text><Text Key="C1ED13A7">Ra Lệnh Cho Các Sim Khác</Text><Text Key="BF9D6E88">Nhấp vào một Sim, chọn Ra Lệnh Cho... và chạy bất kỳ tương tác Ra Lệnh Cho... nào.</Text><Text Key="3F506979">Luyện Tập Đấu Tập</Text><Text Key="2EFC651E">Nhấp vào Bot Huấn Luyện và chọn Luyện Tập Đấu Tập.</Text><Text Key="A15592C1">Tập Ra Lệnh</Text><Text Key="37259446">Nhấp vào B64 Training Bot và chọn Tập Ra Lệnh</Text><Text Key="9133CF2A">Chiêu Mộ Các Sim Khác Vào Quân Đội</Text><Text Key="32DBF7B3">Nhấp vào một sim khác và chọn Chiêu Mộ.</Text><Text Key="E2C956F1">Nghiên Cứu Các Trận Đánh Lịch Sử</Text><Text Key="D428F3D6">Nhấp vào máy tính và chọn Nghiên Cứu Các Trận Đánh Lịch Sử.</Text><Text Key="3356900E">Đấu tập với một Sim</Text><Text Key="5899AD67">Nhấp vào một Sim khác và chọn Đấu Tập.</Text><Text Key="8DB7130E">Huấn Luyện Các Sim</Text><Text Key="0851EE67">Nhấp vào một Sim khác và chọn Ra Lệnh Cho..., sau đó chọn Nằm Sấp và Chống Đẩy Cho Tôi 20 Cái.</Text><Text Key="48EF3042">Nói về StrangerVille với {1.Number} Sim</Text><Text Key="44BDBB6B">Nhấp vào một Sim khác và chọn Nói về StrangerVille.</Text><Text Key="0EA91735">Mua Đồ Cổ từ Tiệm Đồ Cổ</Text><Text Key="417FAC2A">Tiệm Đồ Cổ có thể được tìm thấy gần khu nhà lưu động. Nhấp vào gian hàng và chạy Mua Đồ Cổ... để xem họ có gì để cung cấp. Được cho là thậm chí còn có một Kho Hàng Bí Mật.</Text><Text Key="32702B17">Kiểm Tra Cửa Bị Niêm Phong tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="FAD000BC">Đến Phòng Thí Nghiệm Bí Mật ở rìa StrangerVille và điều tra Cửa Bị Niêm Phong.</Text><Text Key="6B308EE4">Thu Thập {1.Number} Mẩu Bằng Chứng</Text><Text Key="DE0A1D81">Có thể tìm thấy bằng chứng trên khắp StrangerVille.
Tìm kiếm hộp và giấy tờ tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.
Tìm kiếm Hồ Sơ Lưu Trữ StrangerVille tại Thư Viện.
Hỏi các Sim xung quanh StrangerVille.
Mua Thiết Bị Nghe để Nghe Lén Nhân Viên Khoa Học và Quân Đội.</Text><Text Key="045DB90E">Biên Soạn Hồ Sơ Bí Mật StrangerVille</Text><Text Key="818C5067">Thu thập bằng chứng trên khắp StrangerVille. Sau đó nhấp vào nó trong hành trang Sim của bạn để Biên Soạn Hồ Sơ StrangerVille. Phòng Thí Nghiệm Bí Mật có thể là một nơi tốt để bắt đầu tìm kiếm bằng chứng.</Text><Text Key="2E7036CF">Mở Cánh Cửa Bị Niêm Phong trong Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="78427510">Cánh cửa đó tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật yêu cầu Thẻ Khóa. Nói chuyện với mọi người xung quanh thị trấn để xem họ có biết nơi nào để lấy một cái không.</Text><Text Key="53826610">Thu Thập {1.Number} Cụm Bào Tử</Text><Text Key="83B7A18D">Tìm Máy Quét Lây Nhiễm bằng cách hỏi Nhân Viên Quân Sự tại Quán Bar Địa Phương. Khi bạn có một cái trong hành trang của mình, hãy quét mặt đất để tiết lộ Cụm Bào Tử.</Text><Text Key="D99C7D37">Lắp Ráp Bộ Đồ Hazmat</Text><Text Key="7B1D9DB8">Tìm Bộ Đồ Hazmat và Bộ Lọc Bào Tử, sau đó Kết Hợp chúng trong Hành Trang của bạn. Hỏi về Bào Tử Với Các Nhà Khoa Học tại Thư Viện Địa Phương và Chủ Tiệm Đồ Cổ để có thêm thông tin.</Text><Text Key="17308CD6">Đi đến phần sâu nhất của Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="619BA22F">Đi qua Hành Lang Độc Hại để mở cánh cửa cuối cùng sâu trong Phòng Thí Nghiệm Bí Mật.</Text><Text Key="4E3E7517">Tiêm Phòng cho {1.Number} Sims</Text><Text Key="AE96F458">Tạo Vắc-xin Thử Nghiệm trên Máy Phân Tích Hóa Chất tại Phòng Thí Nghiệm Bí Mật. Thử nghiệm cái này 3 lần trên Sims Bị Ám để mở khóa khả năng tạo Vắc-xin Chống Lây Nhiễm trên Máy Phân Tích Hóa Chất. Khi bạn có Vắc-xin Chống Lây Nhiễm, bạn sẽ có thể Tiêm Phòng cho các Sim khác và Chiêu Mộ họ.</Text><Text Key="36CC99F0">Chiêu Mộ {1.Number} Sims để Giúp Ngăn Chặn Nguồn Gốc của Sự Lây Nhiễm</Text><Text Key="EF7D842D">Nhấp vào Sims để cố gắng chiêu mộ họ Chiến Đấu với Cây Mẹ. Các Sim Bị Nhiễm Bệnh sẽ không muốn hỗ trợ bạn.</Text><Text Key="46D19869">Đánh bại nguồn gốc của sự lây nhiễm</Text><Text Key="1F847BAE">Đây là bước cuối cùng để loại bỏ sự lây nhiễm khỏi StrangerVille. Nó sẽ không dễ dàng đâu...</Text><Text Key="4903F5B9">Nói Chuyện với Cây</Text><Text Key="33CAD81E">Mua Quần Áo</Text><Text Key="8CAF5D25">Kho Hàng Bí Mật</Text><Text Key="ECD52FB0">Mua Quần Áo Giảm Giá</Text><Text Key="D701E362">Ra Lệnh Cho</Text><Text Key="8C6757FC">Các Lệnh Nhóm</Text><Text Key="A265693C">Yêu Cầu Quà Tặng</Text><Text Key="DE4F7E06">Yêu Cầu Sự Kỳ Quái</Text><Text Key="0D19BA2C">Điều Tra StrangerVille</Text><Text Key="0E7B7B27">Thuyết Phục Trao Máy Quét Lây Nhiễm</Text><Text Key="A6D05ACC">Xin lỗi! Chúng tôi thích thuật ngữ "Cổ Điển" hơn, cảm ơn.</Text><Text Key="1AAC3B83">Lan Can Cầu Thang Kiểu Cũ</Text><Text Key="9BF02D88">StrangerVille</Text><Text Key="46409628">Anh Hùng Của StrangerVille</Text><Text Key="20475987">Là Anh Hùng của StrangerVille, bạn sẽ nhận được thư của người hâm mộ cũng như có thể kể lại câu chuyện về cách bạn đánh bại nguồn gốc của Sự Lây Nhiễm.</Text><Text Key="B2057D52">Xin chúc mừng! Sự chuyên chế đê hèn của Cây Mẹ đã bị đưa ra công lý. Chiến thắng anh hùng của bạn đã được đền đáp bằng một mẫu của Cây Mẹ để bạn trưng bày.</Text><Text Key="267288C1">(Từ Đặc Điểm Bị Nhiễm)</Text><Text Key="A7395302">(Từ Việc Bị Ra Lệnh)</Text><Text Key="218E0FF1">(Từ Việc Chỉ Huy Nhóm)</Text><Text Key="57D655EB">Pries</Text><Text Key="15E403FA">Erwin</Text><Text Key="340E0E52">Cahill</Text><Text Key="580B2B15">George</Text><Text Key="B7C9DD53">Eggleston</Text><Text Key="A3B89372">Mark</Text><Text Key="BFC209E0">Martin</Text><Text Key="1E1D573F">Alice</Text><Text Key="7D6E30D9">Holland</Text><Text Key="C6D4293C">Leslie</Text><Text Key="33C4838F">Roswell</Text><Text Key="FE262EB1">Ted</Text><Text Key="5CCA1535">Meredith</Text><Text Key="D5360459">Sigworth</Text><Text Key="8849862D">Dylan</Text><Text Key="4C1C8606">Christie</Text><Text Key="126A560F">Jess</Text><Text Key="3657A985">Thực hiện các tương tác trên Cây Mẹ để làm suy giảm sức khỏe của nó!</Text><Text Key="620DCF1A">Đánh bại Cây Mẹ</Text><Text Key="FF90D2B6">Trận Chiến Đang Diễn Ra</Text><Text Key="09DA0882">Tập hợp đồng minh của bạn và đưa trận chiến đến chính Cây Mẹ.</Text><Text Key="302F692D">(Từ Đặc Điểm Bị Nhiễm)</Text><Text Key="DC276252">Bạn không được phép làm điều đó khi đang bị điều tra.</Text><Text Key="10E56E80">Chào mừng đến StrangerVille</Text><Text Key="DFB99E0C">Một số hàng xóm mới của bạn đang ghé qua để chào mừng bạn đến StrangerVille, nhưng có điều gì đó chắc chắn... không ổn... về họ.</Text><Text Key="C13CA310">Cấp Độ Lây Nhiễm Của Đội</Text><Text Key="841AD9D8">Cây Mẹ đang cố gắng lây nhiễm cho bạn! Đánh bại nó trước khi bạn bị áp đảo bởi Sự Lây Nhiễm.</Text><Text Key="1F70ABF0">Bộ Não</Text><Text Key="F6ADAC7B">Cơ Bắp</Text><Text Key="C0787AF2">Chú Hề</Text><Text Key="F67FF256">Người Lãnh Đạo</Text><Text Key="5B863C73">Người Theo Thuyết Âm Mưu</Text><Text Key="9C282F06">Nhân Viên Quân Sự</Text><Text Key="2612627D">Nhà Khoa Học</Text><Text Key="48F6DE98">{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

{2.String}</Text><Text Key="7F370808">Tôi thực sự không nên cho bạn cái này nhưng... đây.

{0.SimFirstName} đã nhận được Bằng Chứng StrangerVille:

{2.String}</Text><Text Key="398753AA">Tất cả các bồn tắm có sẵn đều bị tắc!</Text><Text Key="A7B4C511">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Mối Quan Hệ Cao Hơn&lt;/b&gt;
Người dân ở StrangerVille sẽ không chia sẻ thông tin tuyệt mật với bất kỳ ai.</Text><Text Key="6234DB57">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Hồ Sơ Tuyệt Mật&lt;/b&gt;
Sử dụng Bằng Chứng trong hành trang Sims của bạn để biên soạn một Hồ Sơ Bí Mật.</Text><Text Key="D1F5034D">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Mối Quan Hệ Cao Hơn&lt;/b&gt;
Người dân ở StrangerVille sẽ không chia sẻ thông tin tuyệt mật với bất kỳ ai.</Text><Text Key="B0626E75">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Mối Quan Hệ Cao Hơn&lt;/b&gt;
Mọi người sẽ không mạo hiểm mạng sống của họ vì bất kỳ ai.</Text><Text Key="E1957AD9">&lt;b&gt;Yêu Cầu: Mối Quan Hệ Cao Hơn&lt;/b&gt;
Người dân ở StrangerVille sẽ không chia sẻ thông tin tuyệt mật với bất kỳ ai.</Text><Text Key="E4F61645">Thời tiết quá kỳ lạ để sử dụng Máy Thời Tiết ở đây.</Text><Text Key="BEC02963">Anh Hùng Của StrangerVille</Text><Text Key="18E25339">Anh Hùng Của StrangerVille</Text><Text Key="52C6267E">Là Anh Hùng của StrangerVille, bạn sẽ nhận được thư của người hâm mộ cũng như có thể kể lại câu chuyện về cách bạn đánh bại nguồn gốc của sự lây nhiễm.</Text><Text Key="B33C1A19">(Từ Việc Hoàn Thành Bí Ẩn StrangerVille)</Text><Text Key="B7F3B15A">Hoang Tưởng</Text><Text Key="BBD1E20A">Hoang Tưởng</Text><Text Key="7DF2CC35">Những Sim hoang tưởng cảm thấy rằng nguy hiểm rình rập ở mọi ngóc ngách và mọi người luôn nói về họ. Những Sim hoang tưởng cảm thấy an toàn khi đi chơi trong tầng hầm.</Text><Text Key="6AD2D902">Bị Nhiễm</Text><Text Key="8FB3C692">Bị Nhiễm</Text><Text Key="C9E7260D">Những Sim bị nhiễm đã tiếp xúc với Sự Lây Nhiễm StrangerVille. Các Sim có thể thể hiện hành vi kỳ lạ hoặc thậm chí bị Ám.</Text><Text Key="81A78AB8">(Từ Việc Tiêu Thụ Quả Kỳ Quái hoặc Bào Tử)</Text><Text Key="DAC17381">Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="348DBCC9">Phòng Thí Nghiệm Bí Mật</Text><Text Key="BB026CB6">Kim Loại Tấm</Text><Text Key="483828E9">Vỏ Kim Loại</Text><Text Key="DA6F1429">Thời tiết này có vẻ hơi khác thường... Có thể có liên quan đến Phòng Thí Nghiệm Bí Mật đó.</Text><Text Key="223CD90C">Thời Tiết Kỳ Lạ</Text><Text Key="B30BE857">Bí Ẩn!</Text><Text Key="9563A52E">Căn Cứ Miệng Núi Lửa</Text><Text Key="752DD17D">Plaza StrangerVille là nơi người dân địa phương thích lui tới. Bạn có thể tìm thấy Các Nhà Khoa Học tại Thư Viện, Nhân Viên Quân Sự tại Quán Bar và Tiệm Đồ Cổ gần khu nhà di động.

Bạn có thể mua một số thứ kỳ lạ và bạn sẽ tìm thấy tất cả thông tin bạn cần ở đây.</Text><Text Key="1E13BFE8">Plaza StrangerVille</Text><Text Key="DF9FB961">Nguyên sơ, hẻo lánh và nép mình trên đỉnh một cao nguyên, Shady Acres là nơi sinh sống của những người dân địa phương giàu có hơn ở StrangerVille. Tò mò về cách một số người trong số họ có được sự giàu có của họ không?</Text><Text Key="AF119614">Shady Acres</Text></STBLKeyStringList>