<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="4001249A">(Từ Việc Uống Nước Trái Cây Có Gas)</Text><Text Key="BE3D37F8">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="2DFD8992">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="4DD08913">(Từ Việc Nghe Lời Khuyên Về Sự Linh Hoạt)</Text><Text Key="4ED249CA">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="4EBC7843">(Từ Việc Ăn Bánh Ca-rốp Dừa Không Đường)</Text><Text Key="E476414E">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="CEB9B543">(từ Mát-xa Chân)</Text><Text Key="DF271088">(Từ Mát-xa Tay)</Text><Text Key="3801A72A">(Từ Bàn Mát-xa và Hương)</Text><Text Key="F93DF7C9">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="EF5200DF">(Từ Mát-xa Mô Sâu)</Text><Text Key="9A661393">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="B92EEAE0">(Từ Mát-xa Tăng Cường Sinh Sản)</Text><Text Key="B537C671">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="2572970D">(Từ Mát-xa Đá Nóng)</Text><Text Key="C961C524">(Từ Mát-xa Bằng Liệu Pháp Hương Thơm)</Text><Text Key="943DC6A0">(Từ Mát-xa Thể Thao)</Text><Text Key="C6613200">(Từ Mát-xa Thụy Điển)</Text><Text Key="977C27D7">(Từ Việc Đi Mát-xa)</Text><Text Key="B71EB771">(Từ Mát-xa Không Thỏa Mãn)</Text><Text Key="66FA5D52">(Từ Thiền Thành Công Với Hương)</Text><Text Key="613573F6">(Từ Thiền Thành Công)</Text><Text Key="A9E278F7">Một làn sóng bình yên nội tâm tràn ngập {0.SimName} trong khi thiền định. {M0.He}{F0.She} cảm thấy hạnh phúc hơn nhiều so với khoảng thời gian trước đó.</Text><Text Key="A5E96E36">Trong khi thiền định, {0.SimName} cảm thấy trút bỏ được những nỗi thống khổ và trái tim {M0.his}{F0.her} cảm thấy tự do và hạnh phúc.</Text><Text Key="C1CE616E">Khi {M0.he}{F0.she} đang thiền, {0.SimName} chợt lóe lên một tia sáng, và nhận ra rằng hạnh phúc thật sự đến từ bên trong.</Text><Text Key="0DB8C4B8">(Từ Kỹ Năng Sức Khỏe Thấp)</Text><Text Key="E35E58DA">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="3FE4FC9C">(Từ Việc Tắm Bùn)</Text><Text Key="731AEC84">(Từ Việc Tắm Bùn)</Text><Text Key="13E9A7C0">(Từ Việc Tắm Bùn Với Hương)</Text><Text Key="A0BC5419">(Từ Ngâm Cam Quýt)</Text><Text Key="C5382375">(Từ Ngâm Cam Quýt Với Hương)</Text><Text Key="E6054593">(Từ Tắm Bồn Sủi Bọt Oải Hương)</Text><Text Key="E2295D87">(Từ Tắm Bồn Sủi Bọt Oải Hương Với Hương)</Text><Text Key="83EFB699">(Từ Tắm Sữa, Mật Ong và Bột Yến Mạch)</Text><Text Key="A86B85F5">(Từ Tắm Sữa, Mật Ong và Bột Yến Mạch Với Hương)</Text><Text Key="7BD5586B">(Từ Ngâm Thư Giãn Cơ Bắp)</Text><Text Key="710E776F">(Từ Ngâm Thư Giãn Cơ Bắp Với Hương)</Text><Text Key="448E8F50">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng)</Text><Text Key="983CB009">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng Với Hương)</Text><Text Key="31A41B7C">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng)</Text><Text Key="DDBC0668">(Từ Ngâm Cánh Hoa Hồng Với Hương)</Text><Text Key="FBB3DE32">(Từ Giao Tiếp)</Text><Text Key="5DDBA52C">(Từ Ngắm Tường Thác Nước)</Text><Text Key="7C1BCAD6">(Từ Lớp Học Yoga)</Text><Text Key="ADCBA1A8">(Từ Tập Yoga)</Text><Text Key="697D1448">(Từ Thảm Yoga và Hương)</Text><Text Key="7D915369">Trong khi thiền, {0.SimName} nảy ra ý tưởng về một sự kết hợp mới giữa các hương vị trái cây. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Pha Chế.</Text><Text Key="A5D588E7">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một số cách mới để quyến rũ các Sim khác. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số Kỹ năng Quyến Rũ.</Text><Text Key="4B164E88">Trong khi thiền, một ý tưởng cho một câu chuyện cười mới vui nhộn chợt nảy ra trong đầu {0.SimName}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Hài Kịch.</Text><Text Key="EEC24DCF">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một ý tưởng mới để mồi lưỡi câu. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Câu Cá.</Text><Text Key="9897CC39">Trong khi thiền, {0.SimName} tìm thấy một số cảm hứng mới để có được vóc dáng cân đối. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Thể Dục.</Text><Text Key="E0FB7BF0">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về cách làm cho cây trồng phát triển lớn và cao. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Làm Vườn.</Text><Text Key="59D5D0AC">Trong khi thiền, {0.SimName} có một nguồn cảm hứng cho một sự kết hợp tuyệt vời mới giữa các hương vị nấu ăn. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp.</Text><Text Key="0F1BF237">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật guitar của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Guitar.</Text><Text Key="60ADFEC0">Trong khi thiền, {0.SimName} có một ý tưởng về cách cải thiện kỹ thuật sửa chữa của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Khéo Tay.</Text><Text Key="0D1784C9">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật nấu ăn của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đang đạt được một số kỹ năng Nấu Ăn!</Text><Text Key="AF5E2BA3">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về vấn đề logic mà {M0.he}{F0.she} đang phải vật lộn. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Logic.</Text><Text Key="39E2FCE5">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một kỹ thuật mới tuyệt vời để chơi khăm các Sim. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Nghịch Ngợm.</Text><Text Key="864659BD">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về một bức tranh mới. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Vẽ.</Text><Text Key="DB3D9FBA">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời về cách cải thiện kỹ thuật chơi piano của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Piano.</Text><Text Key="4454435A">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về thuật toán mà {M0.he}{F0.she} đang nghiền ngẫm. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Lập Trình.</Text><Text Key="8F2FFA1B">Trong khi thiền, {0.SimName} có một cái nhìn sâu sắc về một vấn đề khoa học tên lửa khó khăn mà {M0.he}{F0.she} đã nghiền ngẫm. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Khoa Học Tên Lửa.</Text><Text Key="D25DAE4F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời để cải thiện kỹ thuật đập nút của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Chơi Điện Tử.</Text><Text Key="5FE93912">Trong khi thiền, {0.SimName} có một tia sáng về cách cải thiện kỹ thuật violin của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Violin.</Text><Text Key="4A58A49C">Trong khi thiền, {0.SimName} có một ý tưởng tuyệt vời để cải thiện sức khỏe thể chất và tinh thần của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Sức Khỏe.</Text><Text Key="BA547189">Trong khi thiền, {0.SimName} có một bước đột phá về ý tưởng câu chuyện mới nhất của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã đạt được một số kỹ năng Viết.</Text><Text Key="BA04B919">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một phép ẩn dụ thực sự tuyệt vời. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="F969C822">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nảy ra một ý tưởng tuyệt vời cho một loại hóa chất mới. {M0.He}{F0.She} rất vui mừng được chia sẻ nó vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="F6A13A05">Trong khi thiền, {0.SimName} đã phát minh ra một sự kết hợp hương vị mới mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ thích! {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ ý tưởng này vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="DEFF3A1D">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một ý tưởng mới tuyệt vời cho một báo cáo tình hình mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ yêu thích!</Text><Text Key="F63C2942">Trong khi thiền, {0.SimName} đã nghĩ ra một mưu mẹo mới mà đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} chắc chắn sẽ yêu thích!</Text><Text Key="6EF66B9B">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng mới để chống lại bệnh tật. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="5164DA36">Trong khi thiền, {0.SimName} đã đưa ra một ý tưởng mới để cải tạo tội phạm. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với những người còn lại trong khu vực vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="0D0D4B89">Trong khi thiền, một ý tưởng mới về bảo tồn năng lượng trong du hành vũ trụ chợt nảy ra trong đầu {0.SimName}. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="B51F0D4D">Trong khi thiền, {0.SimName} đã động não một ý tưởng tuyệt vời cho một phần mềm mới. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho sếp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="E7B8588D">Trong khi thiền, {0.SimName} có một nguồn cảm hứng cho một cách mới để kết hợp ánh sáng và bóng tối. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="A814E43F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã đưa ra một giải pháp cho bài toán mà giáo viên của {M0.his}{F0.her} đã khiến cả lớp bối rối. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn trình bày giải pháp của {M0.his}{F0.her} vào ngày học tiếp theo.</Text><Text Key="C731CF34">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng cho một địa điểm mới để giấu thiết bị gián điệp. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="E08B8D0E">Một ý tưởng mới về tổ chức thiết bị thể thao chợt nảy ra trong đầu {0.SimName} trong khi thiền. {M0.He}{F0.She} sẽ đề xuất nó cho đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} vào ngày làm việc tiếp theo.</Text><Text Key="5812174F">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có một ý tưởng về một cách mới để xua đuổi những kẻ quấy rối tại các buổi biểu diễn. {M0.He}{F0.She} nóng lòng muốn chia sẻ nó với đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her}!</Text><Text Key="9C8F5D3B">Trong khi thiền, {0.SimName} nhận ra rằng {M0.he}{F0.she} sẽ ổn thôi, và vượt qua cuộc chia tay của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="1EEF94F7">Trong khi thiền, {0.SimName} nhận ra rằng cuộc ly hôn của {M0.his}{F0.her} không phải là một điều tồi tệ sau tất cả, và {M0.he}{F0.she} sẽ ổn thôi.</Text><Text Key="C8291AEB">Trong khi thiền về mối quan hệ của {M0.his}{F0.her}, {0.SimName} nhận ra rằng sự ghen tuông đang làm cạn kiệt năng lượng cảm xúc của {M0.his}{F0.her} và giải phóng trái tim {M0.his}{F0.her} khỏi những cảm xúc ghen tuông.</Text><Text Key="0C71416F">Trong khi thiền, {0.SimName} quyết định rằng {M0.he}{F0.she} không nên để những ký ức tiêu cực làm {M0.him}{F0.her} suy sụp.</Text><Text Key="729C3405">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể xoa dịu thần kinh của {M0.his}{F0.her} khỏi việc tạo ra một kẻ thù mới. {M0.He}{F0.She} quyết định không để sự tiêu cực làm {M0.him}{F0.her} suy sụp.</Text><Text Key="BB409540">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể xoa dịu thần kinh hoảng loạn của {M0.his}{F0.her} sau vụ hỏa hoạn gần đây.</Text><Text Key="1050AEE7">Trong khi thiền, {0.SimName} đã có thể đẩy những cảm xúc tiêu cực từ việc chứng kiến cuộc chiến khó chịu đó ra khỏi đầu {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="90C1EA5D">Trong khi thiền, {0.SimName} nhớ lại {M0.he}{F0.she} đã xung đột với {1.SimName} tồi tệ như thế nào trong quá khứ. Thật là một kẻ ngốc!</Text><Text Key="995272EB">Trong khi thiền, {0.SimName} trìu mến nhớ lại tất cả những khoảng thời gian tốt đẹp mà {M0.he}{F0.she} đã trải qua với {1.SimName}.</Text><Text Key="35B9EED4">Trong khi thiền, {0.SimName} tìm thấy trong trái tim {M0.his}{F0.her} để tha thứ cho {1.SimName}.</Text><Text Key="241B1BB5">(Từ Các Hoạt Động Sức Khỏe)</Text><Text Key="002F3C12">(Từ Spa)</Text><Text Key="3DA2D7A3">(Từ Kỹ Năng Sức Khỏe)</Text><Text Key="61527C78">Sức Khỏe</Text><Text Key="F4BEBFEA">Nâng Cao Kỹ Năng Sức Khỏe</Text><Text Key="A0A37FA6">(Từ Hương Quế)</Text><Text Key="246C7788">(Từ Hương Chanh)</Text><Text Key="D965CC17">(Từ Hương Hoắc Hương)</Text><Text Key="179F3209">(Từ Hương Nghệ Tây)</Text><Text Key="255AFE8A">(Từ Hương Xô Thơm)</Text><Text Key="749B5EEF">(Từ Hương Đàn Hương)</Text><Text Key="900C3EAC">Hương thơm. Những điều thú vị. Hương có thể làm bừng sáng một ngày của bất kỳ Sim nào!</Text><Text Key="9673A4E3">Hương Thơm Vui Vẻ</Text><Text Key="DC9261A9">Ai mà không thích mùi bánh cuộn quế vào buổi sáng chứ? Đốt một ít Hương lên, và {0.SimName} có thể ngửi thấy nó bất cứ lúc nào trong ngày!</Text><Text Key="05E2498C">Không Khí Bánh Cuộn Quế</Text><Text Key="061D089E">Hương thơm Quế đã tiếp thêm năng lượng cho Sim bên trong bạn.</Text><Text Key="FA4BC0A1">Hương Thơm Tiếp Thêm Năng Lượng</Text><Text Key="A7C68E2B">Đó là một số kỹ thuật hình dung điên rồ!</Text><Text Key="65E4CA2A">Giác Ngộ và Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="26714534">Hmmm...những bài tập tự trọng đó có vẻ khá tốt.</Text><Text Key="3820629B">Tự Tin Giác Ngộ</Text><Text Key="5D11BF6E">Hương Đàn Hương. Đảm bảo khiến các Sim có tâm trạng. {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy khá tán tỉnh.</Text><Text Key="359B0211">Hương Thơm Tán Tỉnh</Text><Text Key="9C5F1071">Cảm thấy dẻo dai, cảm thấy linh hoạt!</Text><Text Key="A07BC644">Cảm Thấy Linh Hoạt</Text><Text Key="3ECD48BE">Tập trung cao độ sau khi nghe những phương pháp tập trung nhận thức đó.</Text><Text Key="5D67AF41">Giác Ngộ Tập Trung</Text><Text Key="0B420940">Hương nghệ tây giúp kiềm chế tâm trí luyên thuyên của {0.SimFirstName} và tìm thấy hào quang của sự bình yên.</Text><Text Key="48521D0F">Hương Thơm Tập Trung</Text><Text Key="8BCF1198">Ngọt ngào ngon lành và tốt cho bạn một cách đáng ngạc nhiên.</Text><Text Key="3E8B7017">Sự Ngon Ngọt</Text><Text Key="42159ABC">Không độc tố, không lo lắng!</Text><Text Key="CBCAF413">Không Độc Tố</Text><Text Key="15C1A2C1">Hương chanh tươi mát trong không khí. Nó thanh lọc không khí, và tạo ra một cảm giác hài hòa và tâm linh bên trong.</Text><Text Key="755486F4">Hương Thơm Tươi Mát</Text><Text Key="064E330B">{0.SimFirstName} đã bị đánh trúng bởi một hương thơm say đắm. Tình yêu đang ở trong không khí (theo nghĩa đen nhờ Đàn Hương).</Text><Text Key="049F938A">Hương Thơm Say Đắm</Text><Text Key="88727498">Khám Phá Bản Thân là một phần thưởng thú vị cho Thiền định hướng nội.</Text><Text Key="35422917">Thiền Định Sâu Sắc</Text><Text Key="559A7598">Hương. Nó có thể khiến {0.SimFirstName} thiền định như thể không có ngày mai.</Text><Text Key="22885C17">Thiền Định Sâu Sắc Với Hương</Text><Text Key="556B78F1">Hương đầy cam chanh truyền cảm hứng ngay cả cho Sim thiếu cảm hứng nhất.</Text><Text Key="64CB97C4">Hương Thơm Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="53AD2A97">Thiền định có thể rất êm dịu đến mức nhàm chán.</Text><Text Key="2A6A5B6E">Buồn Chán Khi Thiền</Text><Text Key="2A1A806A">Hãy để tất cả những lo lắng đó tan biến nhờ lời khuyên thư giãn đó.</Text><Text Key="5C3484F5">Thư Giãn Tinh Thần</Text><Text Key="62152E4E">Hoắc hương đang giải phóng sự hài hòa bên trong của {0.SimFirstName} với thiên nhiên, giải phóng một hào quang vui vẻ.</Text><Text Key="48401971">Hương Thơm Đất Tự Nhiên</Text><Text Key="9BCDDD69">Ahhhh. Cơn ngứa được xoa dịu. Không gì bằng một bồn tắm yến mạch mật ong sữa tốt để xoa dịu. Thêm vào đó, nó để lại một mùi ngũ cốc dai dẳng!</Text><Text Key="EA97664C">Làn Da Mềm Mại Như Em Bé</Text><Text Key="7E54372D">Một bồn tắm đầy chanh? Đúng vậy!! {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy tập trung mặc dù mắt {M0.his}{F0.her} hơi cay do cam chanh.</Text><Text Key="1CDA28F8">Chanh Và Sáng Bóng</Text><Text Key="43543E85">Oải hương xanh, Dilly Dilly... {0.SimFirstName} giờ đã thư giãn như một bông súng nổi trên ao. Nghiêm túc mà nói, đó là một bồn tắm cực kỳ tốt.</Text><Text Key="D225FC80">Oải Hương Thư Giãn</Text><Text Key="0149D66A">Cái gì trong bồn tắm vậy?! {0.SimFirstName} hiện đang cảm thấy bùng nổ năng lượng cơ bắp. Bây giờ, một buổi chạy bộ thì sao?</Text><Text Key="3AD6A6F5">Ngâm Phục Hồi</Text><Text Key="50FA48BE">Không có gì lãng mạn hơn là tắm bồn đầy cánh hoa hồng. {0.SimFirstName} đang cảm thấy khá tán tỉnh!</Text><Text Key="B25EAF41">Vườn Thơm Hương Hoa Hồng</Text><Text Key="5F6E4BD7">Cánh hoa hồng không thực sự dành cho trẻ em nhưng có vẻ như nó có hiệu quả! Bây giờ cảm thấy vui tươi.</Text><Text Key="B04E77AE">Có Mùi Như Hoa</Text><Text Key="EA146EE1">Cách nào tốt hơn để tận hưởng một ngày thư giãn hơn là với một thức uống освежаващ.</Text><Text Key="389EBE94">Ahhh Sảng Khoái</Text><Text Key="3587CF3F">Hương chanh thoang thoảng với mật ong êm dịu là phương pháp chữa trị tốt nhất cho một ngày dài.</Text><Text Key="DCE61F66">Cốc Giải Độc</Text><Text Key="D4038A86">Một lần mát-xa chân đó là quá nhiều.</Text><Text Key="DC356919">Vòm Chân Đau Nhức</Text><Text Key="D91D6F31">Lòng bàn chân của {0.SimFirstName} đã lâu không cảm thấy tốt như vậy.</Text><Text Key="D28A7A04">Bàn Chân Tuyệt Vời</Text><Text Key="FE2F46BA">Mát-xa Tay Thật Tuyệt</Text><Text Key="3869C38A">Lòng bàn tay, ngón tay, đốt ngón tay - tất cả đều cảm thấy tốt!</Text><Text Key="F85DD395">Bàn Tay Hạnh Phúc</Text><Text Key="91B76D1B">Tay của {0.SimFirstName} bị đau vì mát-xa tay quá nhiều.</Text><Text Key="C96677FA">Bàn Tay Đau Nhức</Text><Text Key="4431A9A0">Bàn Chân Được Nuông Chiều</Text><Text Key="E1B6E410">Các Đốt Ngón Tay Được Tươi Mát</Text><Text Key="DE298218">Xoa Bóp Lòng Bàn Chân</Text><Text Key="C481F701">Chỉ cần ngửi thấy mùi hương của Hoa Sen là lấp đầy khoang mũi và tâm trí với sự tự tin.</Text><Text Key="EA2C9A34">Hương Thơm Tự Tin</Text><Text Key="F7D65CFF">Ooooooo. Được xoa dịu hoàn toàn. Một vách đá thư giãn tỏa ra từ con người bạn.</Text><Text Key="13B43026">Thư Giãn Sâu Sắc</Text><Text Key="D4855B7B">Hương bạc hà và hương thảo thơm đã tràn đầy năng lượng từ khoang mũi đến các cơ!</Text><Text Key="ADB189DA">Hương Thơm Tiếp Thêm Năng Lượng</Text><Text Key="A3DE3720">Máu đang sôi sục từ sức sống và năng lượng sinh sản!</Text><Text Key="9049A86F">Tăng Cường Khả Năng Sinh Sản</Text><Text Key="56D31829">Oải hương tập trung tâm trí như ít hương thơm nào khác.</Text><Text Key="DB61A50C">Hương Thơm Tập Trung</Text><Text Key="CBFEA85D">Sự ấm áp của những viên đá, được làm mịn từ hàng ngàn năm xói mòn, làm hài lòng cơ thể.</Text><Text Key="B22F1348">Nóng Bỏng và Hạnh Phúc</Text><Text Key="F16298DC">Hương thơm Ylang Ylang truyền cảm hứng mang mùi hương của sự sáng tạo.</Text><Text Key="0F9AA6B3">Hương Thơm Truyền Cảm Hứng</Text><Text Key="E50E3420">Các cơ đã được xoa bóp hoàn hảo vào đúng vị trí và bây giờ đã sẵn sàng hoạt động!</Text><Text Key="91EF0F6F">Sẵn Sàng Cho Thể Dục</Text><Text Key="105C8520">Không căng thẳng, không lộn xộn, không ồn ào, không lo lắng. Thật là một buổi xoa bóp thư giãn.</Text><Text Key="4D37326F">Mát-xa Thư Giãn</Text><Text Key="BAB74587">Người này là ai? Những bàn tay này đã ở đâu? Một buổi mát-xa là một ý tưởng sai lầm.</Text><Text Key="5DE2443E">Mát-xa Khó Chịu</Text><Text Key="501E8709">Mọi thứ có thể trở nên tồi tệ hơn sau khi xử lý sai cách của nhân viên mát-xa sai lầm đó!</Text><Text Key="88E10E6C">Tệ nhất. Mát-xa. Từ trước đến giờ.</Text><Text Key="6CF96018">Ghê! {0.SimFirstName} phải làm gì để thư giãn những ngày này! Một Sim như {0.SimFirstName} phải làm gì?</Text><Text Key="90E41397">Bùn Bẩn</Text><Text Key="276FE84E">Bằng cách nào đó, bùn nhão nhoét, kinh tởm đã phục hồi sự tự tin của {0.SimFirstName}. Ai sẵn sàng đối mặt với thế giới? {M0.He}{F0.She}!</Text><Text Key="89FF2771">Bùn Là Phép Thuật</Text><Text Key="DA29469D">Vui vẻ xây dựng một mồ hôi, nhưng trong một phòng tắm hơi nó sẽ đưa nó lên một cấp độ hoàn toàn mới!</Text><Text Key="F1635E88">Nóng và Bốc Hơi</Text><Text Key="33A7D45B">Woah! Lưu huỳnh và ... trứng thối? Heesha. Đó là một mùi hôi bốc hơi.</Text><Text Key="4D2A863A">Trứng Thối?</Text><Text Key="3A32DE57">Một chút thời gian trong phòng tắm hơi có thể làm nên điều kỳ diệu cho cơ thể.</Text><Text Key="B51AA72E">Xông Hơi Đạt Yêu Cầu</Text><Text Key="C1FDFD9D">Một chút hơi nước thì tốt, nhưng nhiều hơn một chút thì tuyệt vời!</Text><Text Key="A285D388">Xông Hơi Tuyệt Vời</Text><Text Key="DC16B12E">Quá nhiều hơi nước vượt qua niềm vui và dẫn đến làn da giống như quả mận!</Text><Text Key="30012DD1">Xông Hơi Thừa Thãi</Text><Text Key="DB50AEF8">Hơi nước ở nhiệt độ tối ưu mang lại niềm vui tối ưu.</Text><Text Key="F4288BF7">Xông Hơi Tuyệt Đỉnh</Text><Text Key="6DADC52B">TẺ - NHẠT!!!! {0.SimFirstName} đang ở trong một tâm trạng vui tươi và cảm thấy buồn chán với New Age, hãy chơi cho họ một cái gì đó sôi động hơn, một cái gì đó hấp dẫn!!</Text><Text Key="F7B6BF2A">Thuốc An Thần Âm Nhạc</Text><Text Key="0413B0AE">Có một sự rung cảm thanh bình đang chảy qua căn phòng. Đây là cảm giác khi lạc đà không bướu khóc.</Text><Text Key="4E411451">Âm Nhạc Thanh Bình</Text><Text Key="924865DE">Nghệ thuật Yoga mang lại sự tập trung cho những suy nghĩ lang thang của tâm trí.</Text><Text Key="5DA773E1">Tập Trung và Định Tâm</Text><Text Key="8164E0E8">Trông thì dễ, nhưng không phải vậy.</Text><Text Key="CAB39D07">Mất Dáng</Text><Text Key="5A9A4DCA">Có công mài sắt, có ngày nên kim.</Text><Text Key="0F03B6D5">Cải Thiện Tư Thế</Text><Text Key="30266AFF">Tập Yoga có thể mang lại một bước tiến cho một người và lấp đầy tâm hồn.</Text><Text Key="D3EAFA26">Tăng Cường Giác Quan</Text><Text Key="36D01D3B">Nghệ thuật hòa bình của Yoga mang lại hạnh phúc nội tâm cho người tập.</Text><Text Key="A8D72C9A">Niềm Hạnh Phúc Yoga</Text><Text Key="C72521ED">Chuyển động mượt mà khi di chuyển giữa các tư thế Yoga truyền cảm hứng cho tư duy sáng tạo.</Text><Text Key="9E94ADB8">Cảm Hứng Yoga</Text><Text Key="DF427D3D">Thực sự thích mùi hương của gỗ đàn hương! Nó có mùi như kẹo và đang tạo ra tâm trạng vui chơi!</Text><Text Key="00CBFDA8">Hương thơm vui tươi</Text><Text Key="E96DCD7E">Hương vị phong phú của nghệ tây tập trung {0.SimFirstName} hơn bao giờ hết.</Text><Text Key="3689B701">Hương Thơm Nồng Nàn</Text><Text Key="85E8DCC4">Có một làn sóng bình tĩnh chảy trong không khí nhờ mùi hương đến từ cây xô thơm.</Text><Text Key="04B6D58B">Hương Thơm Bình Tĩnh Kỳ Lạ</Text><Text Key="BC809DCF">Hương xô thơm đang dần làm dịu căng thẳng của thế giới.</Text><Text Key="B4ADA196">Hương Thơm Giảm Căng Thẳng</Text><Text Key="7883981A">Nghe cái đó có lẽ sẽ khiến bất cứ ai ngủ gật.</Text><Text Key="C0463945">Bài Giảng Không Khai Sáng</Text><Text Key="43D4CFFD">Dòng chảy không ngừng của nước thật êm dịu vì nó nhắc nhở người ta rằng cuộc sống là vô tận và tiếp diễn. Meta.</Text><Text Key="5DE37368">Nước Êm Dịu</Text><Text Key="F6BD8861">Chúng Tôi Là Nhà Trị Liệu</Text><Text Key="953F383C">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="CD9D0423">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="A249546F">Nhà Phản Xạ Trị Liệu</Text><Text Key="DDEFA0DB">Hướng Dẫn Viên Yoga</Text><Text Key="FE219A26">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="52AAE321">Chuyên Viên Mát-xa Trị Liệu</Text><Text Key="18B5EC0D">Hướng Dẫn Viên Yoga</Text><Text Key="A210409A">Mắt hướng về phía trước: Ngắm nhìn một cách hân hoan vào sự im lặng thấu đáo của Cột Trụ Sự Thật Kyoshei. Tâm hồn rộng mở: Nhìn sâu vào chiều sâu hiểu biết vững chắc của nó. Đầu lao về phía trước: Chạy nhanh vào bê tông phản chiếu và đạt được sự giác ngộ thuần khiết.</Text><Text Key="81A2CAC5">Cột Trụ Sự Thật Kyoshei</Text><Text Key="11856427">Ngày Vui Chạy Bộ</Text><Text Key="3CF99FB8">Phong Cách Tập Luyện</Text><Text Key="9AC05235">Mượt Mà và Thon Gọn</Text><Text Key="4D6E5260">Dân Nghiện Gym</Text><Text Key="F4E51BB4">Cơ Bắp Cuồn Cuộn!</Text><Text Key="DB7C375A">Sử dụng hàng rào kính này để ngăn chặn mọi thứ hoặc giữ mọi thứ bên trong. Tất cả tùy thuộc vào bạn! Hàng rào này sẽ phù hợp với bất kỳ phong thủy trong nhà hoặc ngoài trời nào. Nó trong suốt như gió và chảy như nước!</Text><Text Key="89ED4D85">Sự Phân Chia Yên Bình</Text><Text Key="F80F8A51">Gạch Lát Sàn Ánh Sáng Chảy</Text><Text Key="3F711A98">Đường Nét Uyển Chuyển</Text><Text Key="F63AFABC">Hiện Tại và Thiền</Text><Text Key="CE8B23BA">Đôi khi tất cả những gì bạn muốn chỉ là một chút xíu của một gờ, vì vậy hãy đến tủ lạnh, sau đó băng qua một cây cầu, và ừm ... chúng tôi hết vần rồi.</Text><Text Key="458A2F65">Gờ Đài Phun Nước “Chỉ Một Chút Xíu”</Text><Text Key="1C15591C">Nếu bạn cho một Sim một con cá, họ có một con cá. Nếu bạn dạy một Sim câu cá, họ có thể lấp đầy bể cá này với tất cả những mẻ lưới tuyệt vời của họ! Hãy khoe những con cá xinh đẹp đó với bể cá được trang bị trang nhã này. Hoặc, bạn biết đấy, chỉ cần mua chúng nếu bạn không câu cá.</Text><Text Key="158436F3">Bơi Lội Với Những Chú Cá</Text><Text Key="0D70D6D9">Giới thiệu Bể Cá Riêng Hoàn Hảo. Hoàn hảo cho cá của bạn, để xem trong sự riêng tư của ngôi nhà của bạn. Hoặc văn phòng. Hoặc bất cứ nơi nào, thực sự. Bây giờ với cát giả sang trọng, đá giả và rong biển nhân tạo cho niềm vui của cá bạn!</Text><Text Key="7F330F5C">Bể Cá Riêng Hoàn Hảo</Text><Text Key="838F23A3">Tiến lên và UỐNG THỊT BÒ CỦA BẠN ĐI, BRO! Không dành cho những người tiêu thụ sô cô la bằng nắm tay béo ú hoặc vô tư nhai gluten phàm ăn, Ju-C L200 Liquid Beef Bar là một địa điểm gặp gỡ tức thì cho một số ít ưu tú, những người sẵn sàng đưa Thể dục lên một tầm cao mới với protein từ bò! Hãy kéo một chiếc ghế và không bao giờ nâng tạ nữa! Hãy là một đại sứ thần kỳ và để sức mạnh của Moo Groove Muscle Builder được cấp bằng sáng chế giúp bạn phát triển ngay hôm nay!</Text><Text Key="1DF97472">Quầy Bar Thịt Bò Lỏng Ju-C L200</Text><Text Key="8B4490B1">Không gì có thể khiến bạn thốt lên Ahhhh như bồn tắm SpAhhhh. Đó là bồn tắm tuyệt vời nhất xung quanh. Vì vậy, hãy cởi bỏ một gánh nặng aaaahhhhff. Lấy một cái lạnh với braaaaaaahs của bạn.</Text><Text Key="C98B2684">Bồn Tắm SpAhhhh</Text><Text Key="DF22A427">Bạn đang tìm kiếm một bồn tắm đa năng để tắm, sử dụng chất ngâm và thậm chí thưởng thức tắm bùn? Đừng tìm nữa! Bồn tắm hoàn hảo sẽ phù hợp không chỉ với nhu cầu hàng ngày của bạn mà còn chịu được cả những loại bùn và chất ngâm mạnh nhất. Lưu ý: Bùn cho tắm và ngâm không được bao gồm.</Text><Text Key="C911CE5E">Bồn Tắm Hoàn Hảo</Text><Text Key="2D300D00">Tác giả: Kerma Kemelion

Hãy hướng những cảm xúc của bạn để làm việc cho bạn. Mọi thứ đến rồi đi, nhưng chính bạn là người vẫn giác ngộ.</Text><Text Key="714821CF">Sức Khỏe Tập 3: Chuyển Hóa Năng Lượng Cảm Xúc</Text><Text Key="ECF12C34">Tác giả: Tiến sĩ Nu Waverly

Học những điều cơ bản để tạo ra một bạn mới. Bắt đầu con đường tạo ra và kiểm soát hạnh phúc của riêng bạn để duy trì sức khỏe bằng cách khám phá mối liên hệ giữa tâm trí và cơ thể bạn.</Text><Text Key="0DFD679B">Sức Khỏe Tập 1: Khám Phá Mối Liên Hệ Tâm Trí - Cơ Thể</Text><Text Key="A6A9D21F">Tác giả: D.P Breathern

Làm chủ tâm trí, cảm xúc, phản ứng của bạn. Học cách trau dồi nghệ thuật tự nhận thức.</Text><Text Key="929536C6">Sức Khỏe Tập 2: Cân Bằng Cảm Xúc, Cân Bằng Cuộc Sống Của Bạn</Text><Text Key="A0E7D530">Tạp chí điển hình được tìm thấy tại các Spa.</Text><Text Key="FE57BADF">Tạp Chí</Text></STBLKeyStringList>