<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="97E4A368">{0.SimFirstName} đã vượt qua nỗi sợ Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent}! {0.SimPronounSubjective} có thể tương tác lại với những sinh vật tuyệt vời này mà không còn cảm giác kinh hoàng.</Text><Text Key="9AFC1443">(Từ Thảo Luận Về Nỗi Sợ Ngựa)</Text><Text Key="1052725E">(Từ Việc Cừu Non Bị Mất Tích)</Text><Text Key="76C97585">{1.ObjectName} đã bỏ chạy vì không được chăm sóc đầy đủ, dẫn đến việc nó không vui trong một thời gian dài. Nó có thể quay lại nếu {0.SimFirstName} có thể cung cấp thức ăn, giữ cho nó sạch sẽ và dành cho nó sự quan tâm đầy đủ. Hiện tại, {0.SimFirstName} sẽ phải đợi nó quay lại.</Text><Text Key="D4617AA9">(Từ Việc Dê Con Bị Mất Tích)</Text><Text Key="7ABC5CCB">{1.ObjectName} đã trở lại sau một cuộc phiêu lưu vĩ đại! Lần này hãy đối xử tốt với nó, nếu không nó có thể sẽ không quay lại nữa!</Text><Text Key="BE3C1B34">(Từ Việc Ở Gần Dê Con Đang Kêu La)</Text><Text Key="A8024013">(Từ Việc Xem Cừu Non Biểu Diễn Một Màn Ảo Thuật)</Text><Text Key="415F7F2B">(Từ Việc Ở Gần Chỗ Nghỉ Ngơi Của Tuấn Mã)</Text><Text Key="8110F6E2">(Từ Việc Chứng Kiến Tuấn Mã Phiêu Bồng Lúc Bình Minh)</Text><Text Key="1FC67F21">(Từ Ngựa Ma Lân Cận)</Text><Text Key="331552AC">(Từ Việc Uống Rượu Nectar với Tư Cách là Người Am Hiểu Về Nectar)</Text><Text Key="C63CDAC7">(Từ Việc Ngựa Bị Di Dời)</Text><Text Key="7BF36ABD">(Từ Việc Bứng Cỏ Đồng Cỏ)</Text><Text Key="8FDDDF3C">(Từ Việc Xem Ngựa Chơi Đùa)</Text><Text Key="466343BF">(Từ Việc Tìm Thấy Trái Tim Hang Động Dreadhorse)</Text><Text Key="E1AD5CB5">Đột nhiên, {0.SimFirstName} đóng băng khi bị choáng ngợp bởi một tầm nhìn. Hay đây là... ký ức? Một căn phòng không có cửa. Ăn cá nóc hết lần này đến lần khác vì một lý do nào đó. Và kỳ lạ nhất là một hình lưỡng tháp lục giác phát sáng kỳ lạ lơ lửng trên đầu một cách đáng ngại. Khi {0.SimFirstName} thoát khỏi những hình ảnh, họ nhìn lên trên để không thấy gì. Đây có phải là một tầm nhìn do yêu tinh gây ra hay ký ức về một loại kiếp trước nào đó? {0.SimFirstName} có lẽ sẽ không bao giờ biết và tiếp tục khám phá hang động.</Text><Text Key="311C3D9B">{0.SimFirstName} không thể xoa dịu được Thần Lùn và bị đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="749EAB69">{0.SimFirstName} đá vào ống quyển của Thần Lùn. Tiếng la hét tủi hổ của nó thu hút sự chú ý của Hội đồng Thần Lùn Tối cao, hội đồng này ngay lập tức trục xuất {0.SimFirstName} khỏi hang.</Text><Text Key="BADEA8A6">Đây chính xác là những gì Thần Lùn này muốn! Một phần thưởng của thần lùn được trao.

&lt;b&gt;+50 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="F5254381">Kỳ Lân không hài lòng với lựa chọn của {0.SimFirstName}. Kỳ Lân phát ra tiếng hí thất vọng và bỏ đi với một tia sáng, làm mù và dịch chuyển {0.SimFirstName} ra khỏi hang.</Text><Text Key="EC100F3B">Sự thiếu hiểu biết của {0.SimFirstName} đã xúc phạm Kỳ Lân. Với một tia sáng và tiếng hí bực bội, {0.SimFirstName} bị đá ra khỏi hang.</Text><Text Key="BA9CB8E5">Kỳ Lân nghĩ rằng {0.SimFirstName} đã chọn một cách khôn ngoan và ban cho một món quà.</Text><Text Key="42D30597">Sinh vật gây ra {1.Number} sát thương cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="6A743864">{0.SimFirstName} gây ra {1.Number} sát thương!</Text><Text Key="1F3F62D8">{0.SimFirstName} đã đánh bại sinh vật! Có vẻ như nó đã đánh rơi một vài vật phẩm!

&lt;b&gt;+25 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="12D107F0">Sinh vật đã gây sát thương chí mạng cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="2A3E6F81">{0.SimFirstName} bị đánh bại và bị sinh vật đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="9C3D2F64">{0.SimFirstName} hồi phục {1.Number} máu từ việc phòng thủ!</Text><Text Key="BDADF1F6">Sinh vật bị phân tâm và từ bỏ cuộc truy đuổi. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="4FB3BA85">Cuộc rượt đuổi của T-Rex làm tiêu hao {1.Number} thể lực của {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="7B5677FD">Sự di chuyển nhanh nhẹn của {0.SimFirstName} làm tiêu hao {1.Number} thể lực của T-Rex!</Text><Text Key="BB4B9A9F">{0.SimFirstName} đã làm T-Rex mệt lả! Cái đầu to và đôi tay nhỏ bé khiến nó quá khó để tiếp tục. Có vẻ như nó đã đánh rơi một vài vật phẩm!

&lt;b&gt;+25 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="67139CB7">T-Rex đã làm {0.SimFirstName} kiệt sức!</Text><Text Key="C6D52FA6">{0.SimFirstName} bỏ chạy và bị T-Rex đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="F8CC2C1B">T-Rex mất hứng thú với vật thể sáng bóng. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="DEFD35F6">Nhiệt độ dữ dội của Đầu Lâu Bốc Lửa đã gây ra {1.Number} sát thương cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="6E08DBDA">{0.SimFirstName} gây ra {1.Number} sát thương!</Text><Text Key="3E73B10A">{0.SimFirstName} đã sử dụng sức mạnh của Rượu Nectar và đánh bại Đầu Lâu Bốc Lửa Necteaux! Có vẻ như nó đã đánh rơi một vài vật phẩm!

&lt;b&gt;+50 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="1214A8AB">Nhiệt độ của Đầu Lâu Bốc Lửa đã giáng một đòn chí mạng vào {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="7B84AF81">{0.SimFirstName} bỏ chạy và bị Đầu Lâu Bốc Lửa Necteaux đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="E0F88447">Đầu Lâu Bốc Lửa bị phân tâm và từ bỏ cuộc truy đuổi. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="CDCC62EB">Gnome-Rog đã gây ra {1.Number} sát thương cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="CF993AA9">{0.SimFirstName} gây ra {1.Number} sát thương!</Text><Text Key="40452096">{0.SimFirstName} đã đánh bại Gnome-Rog! Có vẻ như nó đã đánh rơi một vài vật phẩm!

&lt;b&gt;+50 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="166FFE44">Gnome-Rog đã giáng một đòn chí mạng vào {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="3E2CE68F">{0.SimFirstName} bị Gnome-Rog đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="4B5DAD38">Gnome-Rog bị phân tâm và từ bỏ cuộc truy đuổi. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="CAEC7220">Kỵ Sĩ Không Đầu đã gây ra {1.Number} sát thương cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="ED3A54AC">{0.SimFirstName} gây ra {1.Number} sát thương!</Text><Text Key="A418142F">{0.SimFirstName} đã đánh bại Kỵ Sĩ Không Đầu! Có vẻ như nó đã đánh rơi một vài vật phẩm!

&lt;b&gt;+50 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="8D563BAF">Kỵ Sĩ Không Đầu đã gây sát thương chí mạng cho {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="DA873022">{0.SimFirstName} bị Kỵ Sĩ Không Đầu đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="5632052C">Kỵ Sĩ Không Đầu bị phân tâm và từ bỏ cuộc truy đuổi. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="F04FDC35">{0.SimFirstName} đã mất {1.Number} Simoleon cho Người Thách Đấu Bí Ẩn!</Text><Text Key="5D8B39EC">{0.SimFirstName} đã thắng {1.Number} Simoleon từ Người Thách Đấu Bí Ẩn!</Text><Text Key="7EB8A754">{0.SimFirstName} đã lên ngôi vô địch đấu vật ngón tay cái và đánh bại Người Thách Đấu Bí Ẩn! Khi {0.SimFirstName} đếm số tiền kiếm được của {0.SimPronounPossessiveDependent}, người lạ lẳng lặng biến mất và không bao giờ nghe thấy tin tức gì nữa.

&lt;b&gt;+50 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="3E7F139E">Người Thách Đấu Bí Ẩn đã giáng một đòn chí mạng vào tài chính của {0.SimFirstName}! Với điều đó, {0.SimFirstName} chạy ra khỏi hang để tìm cách kiếm thêm Simoleon!</Text><Text Key="C9E72D76">{0.SimFirstName} bỏ chạy vì tài chính của {0.SimPronounPossessiveDependent} và bị Người Thách Đấu Bí Ẩn đuổi ra khỏi hang!</Text><Text Key="D4DC8E5C">{0.SimFirstName} đã tìm thấy {1.Number} Simoleon trên mặt đất trong khi đang khởi động ngón tay cái.</Text><Text Key="761D2A7A">Người Thách Đấu Bí Ẩn vô tình đánh rơi một chiếc cặp đựng Simoleon và mất tất cả vào gió hang động. {0.SimFirstName} thở phào nhẹ nhõm và tiếp tục khám phá.

&lt;b&gt;+15 vào Tiến trình Hang động&lt;/b&gt;</Text><Text Key="CBF7D9EE">Vật phẩm Hang động Thu thập được:

{4.String}

</Text><Text Key="FCA7439D">{0.SimFirstName} đã cố gắng khai thác quặng một cách nhẹ nhàng, nhưng đã gây ra một vụ sập hang. May mắn thay, {0.SimPronounSubjective} đã thoát ra ngoài trước khi bị nghiền nát dưới những tảng đá.</Text><Text Key="745E9DF4">{0.SimFirstName} bỏ qua quặng và tiếp tục khám phá hang động.</Text><Text Key="AD851D6C">{0.SimFirstName} đã khai thác thành công quặng và phát hiện ra thứ gì đó bên dưới đống đổ nát.</Text><Text Key="CDCC0985">{0.SimFirstName} cố gắng mở cửa nhưng kích hoạt một cái bẫy và едва thoát được! Làm thế nào có thể mở được cánh cửa? Chắc chắn phải có một manh mối.</Text><Text Key="1D489593">Cánh cửa lấp lánh đầy bí ẩn, nhưng {0.SimFirstName} nhanh chóng bước qua nó. Vì không còn khu vực nào trong hang để khám phá, {0.SimFirstName} phải đi ra.</Text><Text Key="2405E6F5">{0.SimFirstName} mang Cừu Non đến cửa và thúc giục nó tiến lên. Cừu Non phát ra âm thanh 'bee' vang dội, và cánh cửa đột nhiên bắt đầu mở ra, hé lộ một tầng ngầm mới của hang.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="26B08FE5">Ngỗng không thấy buồn cười. {0.SimFirstName} cần tìm thứ gì đó mà ngỗng thích ăn. Đó có thể là gì?</Text><Text Key="477804A9">Ngỗng của {0.SimFirstName} vẫn chưa bị 'luộc' và quyết định rời khỏi hang để tìm ra thứ gì sẽ cám dỗ loài gia cầm đang đến gần.</Text><Text Key="D903E16B">Ngỗng vui vẻ ăn &lt;b&gt;Cỏ Đồng Cỏ&lt;/b&gt; được dâng và di chuyển khỏi cây cầu.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="1DFE3716">{0.SimFirstName} cố gắng dập lửa, nhưng không thành công. Điều gì có thể dập tắt cơn khát của ngọn lửa này!</Text><Text Key="D8152716">Không có gì để đánh bại ngọn lửa, {0.SimFirstName} rời khỏi hang để nghĩ cách vượt qua chướng ngại vật này.</Text><Text Key="49715B6B">Không có địa ngục nào có thể sánh được sức mạnh của một ly nước! {0.SimFirstName} dập tắt ngọn lửa và tiếp tục khám phá hang động.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="A2F5476C">Con ma tức giận đuổi {0.SimFirstName} ra khỏi hang. Tinh linh có thể muốn loại Rượu Nectar nào?</Text><Text Key="9E0905A0">Con ma có vẻ ám ảnh đến mức {0.SimFirstName} không muốn tham gia vào lúc này. Vì không còn khu vực hang động nào để khám phá, {0.SimPronounSubjective} rời đi để suy nghĩ về những gì linh hồn có thể muốn.</Text><Text Key="5FE2A9D8">{0.SimFirstName} dâng cúng &lt;b&gt;Rượu Nectar Khoai Tây&lt;/b&gt; mà con ma chấp nhận! Con đường không còn bị chặn và {0.SimFirstName} tiếp tục cuộc phiêu lưu.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="BF03578E">{0.SimFirstName} dâng cúng nhưng Vua Ếch vẫn có vẻ buồn bã. {0.SimFirstName} có thể mang gì đến? Có lẽ là một vài người bạn ếch?</Text><Text Key="35F4952B">Với con ếch chặn con đường duy nhất phía trước, {0.SimFirstName} buộc phải rời khỏi hang với hy vọng {0.SimPronounSubjective} có thể tìm ra một con đường đi qua.</Text><Text Key="6B920310">{0.SimFirstName} đặt 3 con Ếch Vàng xuống. Vua Ếch mỉm cười ấm áp. {0.SimFirstName} tiếp tục khám phá khi những con ếch nhảy đi vui vẻ.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="8D5E5AE9">Sinh Vật Đầm Lầy nhìn thấy lễ vật nhưng vẫn không lay chuyển. Chỉ những người có thể giải câu đố mới được tiến lên.</Text><Text Key="9C79FD32">Sinh Vật Đầm Lầy đã chứng tỏ là hơi đáng sợ đối với {0.SimFirstName}. Có lẽ quay lại vào một thời điểm khác sẽ cho phép {0.SimPronounSubjective} khám phá thêm.</Text><Text Key="E54A4E03">"À vâng... chính xác là những gì tôi cần!" {0.SimFirstName} thả Cá Cầu Vồng vào hồ và Sinh Vật Đầm Lầy bơi đi, hé lộ lối vào. Cuộc phiêu lưu tiếp tục.

&lt;b&gt;{0.SimFirstName} đã mở khóa thành công cấp độ {1.Number} của hang!&lt;/b&gt;</Text><Text Key="17B116D3">{0.SimFirstName} nhấc nắp rương một cách cẩn thận nhưng bị sốc khi một con rắn bật ra cắn vào tay {0.SimFirstName}. Con rắn lén lút đuổi {0.SimFirstName} ra khỏi hang! Tại sao luôn luôn phải là rắn?!</Text><Text Key="158DA1BA">Chiếc rương kho báu vẫn còn nguyên vẹn vì {0.SimFirstName} quyết định bỏ qua nó và khám phá thêm hang động. Ai biết được liệu chiếc rương kho báu đó có &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; là một chiếc rương kho báu hay không và không chỉ đang bắt chước!</Text><Text Key="7F5F9634">{0.SimFirstName} mở nắp cẩn thận và vui mừng phát hiện ra nó chứa kho báu!</Text><Text Key="FB3F0965">Ối chà! Mặc dù {0.SimFirstName} đã cố gắng hết sức, nhưng mọi thứ không suôn sẻ với Ngựa. Một vài tương tác tồi tệ nữa và một Nỗi Sợ có thể phát triển.</Text><Text Key="440A4C6D">Sau khi nói chuyện, {0.SimFirstName} cảm thấy tự tin hơn về việc tương tác với Ngựa. Cần thêm thời gian để đối mặt với Nỗi Sợ, nhưng {0.SimFirstName} cảm thấy {0.SimPronounSubjective} có thể tiếp cận một con Ngựa một lần nữa.</Text><Text Key="CD14ECDC">(Từ Nỗi Sợ Ngựa)</Text><Text Key="98F73913">Ôi không! {0.SimFirstName} rất sợ ngựa! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} sẽ không có ý chí tương tác với một con ngựa cho đến khi {0.SimPronounSubjective} Đối Mặt với Nỗi Sợ.</Text><Text Key="E72C8A2B">(Từ Việc Chứng Kiến Một Chú Ngựa Con Được Sinh Ra)</Text><Text Key="B1C51006">{0.SimFirstName} bị Mệt Mỏi! Khi Ngựa tập thể dục và huấn luyện liên tục, chúng cuối cùng sẽ trở nên Mệt Mỏi và cần nghỉ ngơi và uống nước. Hãy cân nhắc mua Máng Nước để Ngựa có nguồn cung cấp nước giải khát để uống!

⚒ &lt;b&gt;Máng Nước&lt;/b&gt;</Text><Text Key="379AE5D1">(Từ Việc Uống Rượu Nectar)</Text><Text Key="D964AD90">Sự cống hiến của {0.SimFirstName} cho cuộc sống Người Chăn Nuôi lại được đền đáp. {0.SimPronounSubjective} biết chính xác cách giậm chân và chiết xuất thêm một chai Rượu Nectar từ lô này!</Text><Text Key="E8027B6B">(Từ Chế Tạo Rượu Nectar)</Text><Text Key="92A4C760">{0.SimFirstName} đang tràn đầy... sự mong đợi được gặp Ngựa Con của mình!</Text><Text Key="E70A6FD3">Chào bạn! Tôi là Người Làm Trang Trại của bạn. Tên tôi là {0.SimLastName}. Rất vui được gặp tất cả các bạn!

Tôi giỏi về động vật, thực vật và sửa chữa. Hãy cho tôi biết và tôi sẽ xử lý nó! Trang trại này sẽ hoạt động như một cỗ máy được bôi trơn tốt.

Ồ, và nếu bạn muốn tôi thu hoạch cây trồng hoặc nhặt Phân, chỉ cần hỏi. Nếu không, tôi sẽ để lại cho bạn. Tôi muốn đảm bảo rằng đó là những gì &lt;i&gt;bạn&lt;/i&gt; muốn. Bạn không bao giờ biết!</Text><Text Key="E0BDFE15">(Từ Việc Chứng Kiến Cái Chết Của Một Con Dê Con Yêu Quý)</Text><Text Key="4D357EB1">(Từ Việc Chứng Kiến Cái Chết Của Một Con Cừu Non Yêu Quý)</Text><Text Key="8131DC16">(Từ Đặc Điểm Yêu Ngựa)</Text><Text Key="2CF3EF2D">(Từ Đặc Điểm Người Chăn Nuôi)</Text><Text Key="9EFA3673">(Từ Việc Thu Hoạch Cỏ Đồng Cỏ)</Text><Text Key="88C8363D">Những Điều Cơ Bản Về Chăm Sóc Động Vật Nhỏ</Text><Text Key="D63699C4">Dê Con và Cừu Non là những người bạn đáng yêu, nâng cao tinh thần và hữu ích để thêm vào trang trại của bạn. Dê Con có thể được vắt sữa để kiếm Simoleon và Cừu Non có thể được xén lông để kiếm Simoleon. Cả hai đều hữu ích trong vườn. Mua chúng thông qua Điện thoại, Máng Ăn Động Vật, Bảng Cộng đồng và Cửa Hàng Bits &amp; Bales ở New Appaloosa.</Text><Text Key="6187DABA">Tìm Hiểu Thêm</Text><Text Key="F195AE95">Trung Tâm Cưỡi Ngựa là nơi hoàn hảo cho tất cả những người yêu Ngựa. Sim có thể giải cứu, bán và huấn luyện Ngựa của họ ở đây. Sim cũng có thể xem các cuộc thi để giải trí. Ngựa và người cưỡi có thể thi đấu trong các cuộc thi Đua Thùng, Nhảy, Đua Sức Bền và Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây. Những người thi đấu hàng đầu có thể thử sức cho Giải Vô Địch Ngựa Tối Thượng!</Text><Text Key="AAEA593C">Đi Đến Trung Tâm Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="E0FD5493">Trung Tâm Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="8552DE6D">Định Vị Trung Tâm Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="B5BAF7E0">Chăm Sóc Ngựa có nghĩa là bạn được gắn bó với Ngựa của mình trong khi chăm sóc các nhu cầu cơ bản của Ngựa. Chải lông hoặc nhặt móng guốc giúp ngựa sạch sẽ.
Chăm sóc đặc biệt quan trọng đối với một chú ngựa con mới trên Trang Trại, nơi bạn có thể đảm bảo nhu cầu ăn uống của Ngựa Con được đáp ứng bằng cách Cho Ăn Bằng Bình và Huấn Luyện Ngựa Con Ăn Cỏ Khô.</Text><Text Key="257921D6">{0.SimFirstName} đã trở lại sau khi huấn luyện. Họ đã tăng kỹ năng của mình.</Text><Text Key="570890D7">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Bài Học Cưỡi Ngựa, điều này đã tăng Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Khí Chất của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimPronounSubjective} đã có thể dạy cho người cưỡi các kỹ thuật để kết nối với Ngựa. Vượt lên trên tất cả, {0.SimPronounObjective} đã kiếm được một khoản tiền boa thêm.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="E65C0234">Dạy Bài Học Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="79FFB81D">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Bài Học Cưỡi Ngựa, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Khí Chất của {1.SimFirstName}.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="8DE5E2FC">Công Việc Dê Con Cho Thuê</Text><Text Key="38EB4228">{0.SimFirstName} đã hoàn thành công việc Dê Con và đã kiếm được một số tiền.
Đã Kiếm Được {2.Money}</Text><Text Key="498E23FB">{0.SimFirstName} đã hoàn thành một chuyến đi đường mòn có hướng dẫn, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} đã có thể đảm bảo tất cả Ngựa đều vui vẻ trên đường mòn, kiếm được một khoản tiền boa thêm.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="0255F60F">{0.SimFirstName} đã hoàn thành một chuyến đi đường mòn có hướng dẫn, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="39BC5C07">Chuyến Đi Đường Mòn Có Hướng Dẫn</Text><Text Key="F05A45BC">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc kéo hàng hóa của người hàng xóm {0.SimPronounPossessiveDependent}, điều này đã cải thiện kỹ năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} có một cách đặc biệt với Ngựa và công việc đã được thực hiện hiệu quả và suôn sẻ hơn, kiếm được cho {0.SimPronounObjective} một khoản tiền boa thêm.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="98B51BED">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc kéo hàng hóa của người hàng xóm {0.SimPronounPossessiveDependent}. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} đã kiếm được một số tiền và cải thiện kỹ năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="615090E8">Kéo Hàng Hóa Cho Hàng Xóm</Text><Text Key="1DFE32DC">{0.SimFirstName} đã hoàn thành công việc Cừu Non Cho Thuê và đã kiếm được một số tiền.

Đã Kiếm Được {2.Money}</Text><Text Key="E4B06988">Cừu Non Cho Thuê</Text><Text Key="8C3905DB">{0.SimFirstName} đã bắt đầu dạy các bài học cưỡi ngựa.</Text><Text Key="4C9F55F4">{0.SimFirstName} đã bắt đầu một Công Việc Dê Con Cho Thuê.</Text><Text Key="52676503">{0.SimFirstName} đã bắt đầu một chuyến đi đường mòn có hướng dẫn.</Text><Text Key="8392318C">{0.SimFirstName} đã bắt đầu kéo hàng hóa của người hàng xóm.</Text><Text Key="315214C5">{0.SimFirstName} đã bắt đầu một Công Việc Cừu Non Cho Thuê.</Text><Text Key="E45F4DA2">{0.SimFirstName} đã bắt đầu dạy Đua Thùng.</Text><Text Key="642D56B4">{0.SimFirstName} đã bắt đầu dạy Đua Sức Bền.</Text><Text Key="F9322B26">{0.SimFirstName} đã bắt đầu dạy Nhảy Biểu Diễn.</Text><Text Key="6A97D5CD">{0.SimFirstName} đã bắt đầu dạy Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây.</Text><Text Key="8B60BAB4">{0.SimFirstName} đã bắt đầu huấn luyện ngựa của một người hàng xóm.</Text><Text Key="D366957D">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Đua Thùng, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Nhanh Nhẹn của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} đã kết nối với Ngựa và quá trình huấn luyện diễn ra suôn sẻ hơn, kiếm được cho {0.SimPronounObjective} một khoản tiền boa thêm.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="68B7766A">Dạy Đua Thùng</Text><Text Key="C52685EF">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Đua Thùng, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Nhanh Nhẹn của {1.SimFirstName}.
Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="B7DC99CB">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Đua Sức Bền, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} dễ dàng hiểu được giới hạn của Ngựa và có thể điều chỉnh bài học cho phù hợp. Sự quan tâm và chủ động thêm đã giúp {0.SimFirstName} kiếm được một khoản tiền boa kha khá.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="85088682">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Đua Sức Bền, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Bền Bỉ của {1.SimFirstName}.
Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="2A54C085">Dạy Đua Sức Bền</Text><Text Key="593DA95E">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Nhảy Biểu Diễn, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Nhảy của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimPronounSubjective} đã thể hiện sự đam mê đặc biệt trong bài học này. Chủ sở hữu của Ngựa rất ấn tượng đến nỗi họ đã trả cho {0.SimFirstName} một khoản tiền boa thêm cho công việc xuất sắc như vậy.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="CE21CBDB">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Nhảy Biểu Diễn, điều này đã tăng Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Nhảy của {1.SimFirstName}.
Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="C5110A1B">Dạy Nhảy Biểu Diễn</Text><Text Key="7B173A2E">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Khí Chất của {1.SimFirstName}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} đã có thể kết nối với Ngựa theo một cách tạo ra kết quả Khí Chất vượt trội và mang lại cho {0.SimFirstName} một khoản tiền boa kha khá.

Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="796B9980">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc dạy Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} và Kỹ Năng Khí Chất của {1.SimFirstName}.
Đã Kiếm Được {3.Money}</Text><Text Key="4024225C">Dạy Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây</Text><Text Key="C4713EA7">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc huấn luyện ngựa của một người hàng xóm, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Là một Người Yêu Ngựa, {0.SimFirstName} đã gắn bó với Ngựa và đã nhận được một khoản tiền boa cho sự chăm sóc tuyệt vời của {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Đã Kiếm Được {2.Money}</Text><Text Key="DA3E6005">Huấn Luyện Ngựa Cho Hàng Xóm</Text><Text Key="D68E5596">{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc huấn luyện ngựa của một người hàng xóm, điều này đã cải thiện Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Đã Kiếm Được {2.Money}</Text><Text Key="C3766563">Gọi Thuê Người Làm Trang Trại</Text><Text Key="A9490EAA">Tất cả những Người Chăn Nuôi hàng đầu đều biết, trang trại càng lớn thì càng khó tự mình điều hành tất cả. Tại sao không thuê một Người Làm Trang Trại?
Một Người Làm Trang Trại giỏi sẽ ở xung quanh từ sáng đến tối và giúp đỡ việc chăm sóc Gia súc, sửa chữa chung và làm vườn. Nếu được yêu cầu, họ thậm chí sẽ giúp thu hoạch! Bất kỳ Trang Trại nào hoạt động hiệu quả, được bôi trơn tốt đều sẽ muốn có một người.</Text><Text Key="3ECF6508">Người Làm Trang Trại Cho Thuê!</Text><Text Key="3202138D">Lên Kế Hoạch Một Sự Kiện Trang Trại</Text><Text Key="0EA672F3">Lên Kế Hoạch Một Sự Kiện Trang Trại</Text><Text Key="4ED6C440">Mọi người thích tụ tập cho bất kỳ loại tiệc tùng nào. Kéo một thùng lên và tổ chức một Buổi Gặp Mặt Trang Trại. Những buổi gặp mặt tốt nhất có Nhạc Trang Trại, Nhảy Cowpoke, Rượu Nectar, nướng thịt và tất cả các hoạt động giao lưu thân thiện mà một Sim có thể yêu cầu.

Nếu động vật phù hợp hơn với tốc độ của bạn, hãy tổ chức một Ngày Động Vật Trang Trại. Cộng đồng luôn sẵn lòng chơi đùa và chăm sóc những con vật đáng yêu, mềm mại. Ai mà lại không muốn chứ?</Text><Text Key="99AAF4AB">Người Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="882CFB34">Bạn đang tìm kiếm thông tin chi tiết về tất cả các mẹo Chăn Nuôi và Làm Rượu Nectar tốt nhất? Hai Sim này là những người nên hỏi! Những cư dân này sẽ là một nguồn tài nguyên quý giá trong tất cả các khía cạnh của lối sống Chestnut Ridge của bạn!</Text><Text Key="1FA204CB">Người Chăn Nuôi Bí Ẩn</Text><Text Key="D551403F">Chào mừng đến với Chestnut Ridge!</Text><Text Key="566A9336">Người Huấn Luyện Ngựa có thể được tìm thấy gần Trung Tâm Cưỡi Ngựa. Sim này có thể giúp cải thiện khả năng của ngựa của bạn và cung cấp các mẹo chăn nuôi hữu ích.</Text><Text Key="89C66CEF">Thông minh và bí ẩn như nhau, Roberto Crinkletop là một chuyên gia về chăn nuôi và làm rượu nectar. Tìm anh ta xung quanh Cửa Hàng Bits &amp; Bales ở New Appaloosa vào Thứ Hai, Thứ Tư và Thứ Sáu trong vài giờ vào khoảng giữa trưa.</Text><Text Key="2A64A819">Chào bạn! Lời nhắc thân thiện rằng Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now! mở cửa từ 7 giờ sáng đến 7 giờ tối! Nếu chúng tôi đóng cửa, chỉ cần quay lại vào ngày mai để có một ngày huấn luyện và thi đấu thú vị!</Text><Text Key="9901AF10">Chào bạn! Ghé qua Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now! để được huấn luyện tốt nhất trong thị trấn và kiểm tra khả năng cưỡi ngựa của bạn trong các cuộc thi của chúng tôi! Chúng tôi mở cửa từ 7 giờ sáng đến 7 giờ tối hàng ngày.</Text><Text Key="7F4C65AE">Hôm nay chỉ có nhiêu đó Rượu Nectar thôi, mọi người! Hy vọng sẽ sớm gặp lại các bạn!</Text><Text Key="A3A38EE0">Nếu bạn đang muốn bán Rượu Nectar tự làm của mình, tôi rất vui được mua nó với giá cao hơn giá trị danh nghĩa do nhu cầu hiện tại đang cao!</Text><Text Key="91D6FD3E">(Từ Việc Cưỡi Ngựa)</Text><Text Key="153E0617">Là một con ngựa Dũng Cảm, {0.SimFirstName} đã có thể an ủi {1.SimFirstName} để không còn Bị Giật Mình!</Text><Text Key="6E98FFF8">{0.SimFirstName} đã tham gia một cuộc thi Đua Thùng</Text><Text Key="BC447450">Cuộc Thi Đua Thùng</Text><Text Key="E7B8E8E0">{0.SimFirstName} đã tham gia một Cuộc Thi Đua Sức Bền.</Text><Text Key="111C9CF6">Cuộc Thi Đua Sức Bền</Text><Text Key="1B1314F2">Cuộc Thi Nhảy Biểu Diễn</Text><Text Key="AAA9D004">{0.SimFirstName} đã tham gia một Cuộc Thi Nhảy Biểu Diễn.</Text><Text Key="94F4C7A5">Giải Vô Địch Ngựa Tối Thượng</Text><Text Key="4C821B67">{0.SimFirstName} đã tham gia một Giải Vô Địch Ngựa Tối Thượng.</Text><Text Key="52B1F1AD">{0.SimFirstName} đã tham gia một Cuộc Thi Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây.</Text><Text Key="F331AC72">Cuộc Thi Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây</Text><Text Key="B024BE06">(Từ Việc Là Một Người Huấn Luyện Vô Địch)</Text><Text Key="C9E4B13B">À, phải rồi. Bạn đang ghép các mảnh lại với nhau. Chà, bạn đã có được sự tin tưởng của tôi. Lần tới khi bạn chế tạo một ít rượu nectar, hãy thử sử dụng Hoa Tử Thần và Rau Bina, một công thức gia truyền cũ rất tốt cho tuổi thọ của bạn. Thậm chí là sau khi chết, trên thực tế... Tôi có một chai dự phòng nếu bạn muốn thử, nhưng trong tương lai bạn sẽ phải tự chuẩn bị. Tôi thậm chí có thể có các thành phần mà tôi có thể chia sẻ theo thời gian.</Text><Text Key="EC015D9A">Tất nhiên rồi, bạn bắt gặp tôi ngay sau khi thu hoạch Hoa Tử Thần. Xin mời bạn một bông.</Text><Text Key="FD99309A">Thành phần à? Để tôi xem, để tôi xem, có vẻ như tôi chỉ có rau bina này ngay bây giờ. Nhưng nó là của bạn!</Text><Text Key="A9BD7C3C">(Từ Việc Ngắm Nhìn Một Chú Ngựa Con Đáng Yêu Gần Đó)</Text><Text Key="CE975FD7">(Từ Việc Ở Gần Một Con Ngựa Truyền Cảm Hứng)</Text><Text Key="A879D9F8">{0.SimFirstName} đã nhặt được {4.Money} Simoleon!</Text><Text Key="ABF08B9C">(Từ Việc Cưỡi Ngựa)</Text><Text Key="D37CDB1C">(Từ Việc Cưỡi Ngựa)</Text><Text Key="16F9F909">(Từ Việc Tương Tác Với Một Con Ngựa Năng Động)</Text><Text Key="FA5AF698">(Từ Việc Tương Tác Với Một Con Ngựa Đang Cần)</Text><Text Key="94296D48">(Từ Việc Bị Ngã Ngựa)</Text><Text Key="9849A671">(Từ Việc Cưỡi Một Con Ngựa Đang Chồm Lên)</Text><Text Key="4F1847AD">{1.SimFirstName} nghĩ rằng sự Nhanh Nhẹn dễ dàng hơn với bốn chân, vì vậy thật đáng tiếc là {0.SimFirstName} chỉ có hai chân....</Text><Text Key="7FD67E68">{1.SimFirstName} nghĩ rằng chìa khóa để tăng Kỹ Năng Thể Chất rất đơn giản... Hãy vui vẻ! Thật là một chú Ngựa Vui Vẻ.</Text><Text Key="7A13A84F">{1.SimFirstName} nghĩ rằng chìa khóa để tăng Kỹ Năng Thể Chất là huấn luyện nhất quán. Cũng cần có lời khen. {1.SimFirstName} thực sự chỉ thích được khen ngợi.</Text><Text Key="4610E49E">{1.SimFirstName} nghĩ rằng chìa khóa để tăng Kỹ Năng Thể Chất là tràn đầy &lt;b&gt;cơn thịnh nộ&lt;/b&gt;! Tuy nhiên, có lẽ {1.SimFirstName} chỉ là một con Ngựa Hiếu Chiến ngớ ngẩn.</Text><Text Key="AB9117EC">{1.SimFirstName} khuyên nên nhấn A để nhảy, bất kể điều đó có nghĩa là gì.</Text><Text Key="280B1C07">{1.SimFirstName} là một con Ngựa Thông Minh và do đó {1.SimPronounSubjective} nghi ngờ vật lý của việc nhảy đôi.</Text><Text Key="D4C8C5DA">{1.SimFirstName} nghĩ rằng sự kiên nhẫn và lòng trắc ẩn sẽ giúp kết nối với những Sim khác, giống như với Ngựa!</Text><Text Key="04495950">Có lẽ là vì {1.SimPronounSubjective} là ai với tư cách là một con Ngựa, nhưng {1.SimFirstName} nghĩ rằng quyết đoán &lt;i&gt;luôn&lt;/i&gt; là một cách tốt để đối phó với người khác.</Text><Text Key="BF18A5FD">{1.SimFirstName} có một cái mõm tốt để khóc. {0.SimFirstName} cảm thấy tốt hơn bây giờ.</Text><Text Key="97ECDD1A">{1.SimFirstName} rất vui khi được khen ngợi. Hãy làm lại đi. Làm ơn?</Text><Text Key="7857C7EC">{1.SimFirstName} có vẻ rụt rè, nhưng tự hào, với một lời khen như vậy!</Text><Text Key="78D078A8">{1.SimFirstName} rất vui khi được đánh giá cao. Ai mà lại không vui chứ?</Text><Text Key="CA47C706">{1.SimFirstName} khuyên nên hít một hơi thật sâu và nghĩ đến Cỏ Khô. Ừ. Luôn luôn hiệu quả.</Text><Text Key="D4FECD9C">{1.SimFirstName} có thể cảm nhận được niềm đam mê của {0.SimFirstName} và quyết tâm cống hiến hết mình khi huấn luyện!</Text><Text Key="23AD6B05">{1.SimFirstName} cố gắng giải thích công thức bí mật cho thiết kế Đường Đua Thùng hoàn hảo. Thông minh như {1.SimFirstName} là thiết kế rất xuất sắc, nhưng thật không may, {0.SimFirstName} không &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; nói được tiếng ngựa...</Text><Text Key="D0BF41A9">{1.SimFirstName} thích các Đường Đua Thùng đi vòng vòng và vòng vòng và...</Text><Text Key="746EE8FE">{1.SimFirstName} tự hỏi liệu Đường Đua Thùng có chỉ là một cách để kiểm soát nơi chúng ta đi hay không. Thật là một Tâm Hồn Tự Do!</Text><Text Key="0F1D0F6F">{1.SimFirstName} nghĩ rằng bất kỳ chuyến đi nào với Sim &lt;i&gt;yêu thích&lt;/i&gt; của {1.SimPronounPossessiveDependent} đều tạo nên một chuyến đi tuyệt vời!</Text><Text Key="DD073AE1">{1.SimFirstName} gợi ý rằng bất kỳ con Ngựa Tâm Hồn Tự Do nào cũng thích những chuyến đi trên những đồng bằng rộng lớn. Rõ ràng.</Text><Text Key="6AC986EC">{1.SimFirstName} thích những cú nhảy lên rồi xuống, không phải những cú nhảy xuống rồi lên. Tránh những cái đó ra.</Text><Text Key="2E78F53D">{1.SimFirstName} đã cho {0.SimFirstName} một vài lời khuyên rất hữu ích! Rõ ràng, hầu hết chúng đều có lợi cho {1.SimFirstName}, nhưng ai có thể trách một con Ngựa dễ thương như vậy?</Text><Text Key="A3C423F2">Thật thú vị! {0.SimFirstName} đã thực hiện một khám phá khi tìm kiếm Cỏ Đồng Cỏ:

{1.String}

Vật phẩm này có thể được tìm thấy trong kho đồ của Sim.</Text><Text Key="2E18B0B9">Người Làm Rượu Nectar Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="AF726455">Người Cưỡi Vô Địch</Text><Text Key="146106B7">{0.SimFirstName} là một Người Yêu Ngựa. Người Yêu Ngựa thích giao lưu với Ngựa và đồng cảm với cảm xúc của Ngựa. Vì mối liên hệ sâu sắc này, họ có thể buồn khi không tương tác với Ngựa trong một thời gian.</Text><Text Key="B618E3F5">Bài Học Người Yêu Ngựa</Text><Text Key="25F66111">{0.SimFirstName} là một Người Chăn Nuôi trong tim. Ý tưởng về một khoảng thời gian tốt đẹp của {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} bao gồm làm việc vặt quanh trang trại và tương tác với Gia súc. Sim Người Chăn Nuôi vượt trội trong cuộc sống trang trại, thỉnh thoảng tạo ra một chai phụ khi chế tạo Rượu Nectar hoặc thêm Cỏ Khô khi thu hoạch Cỏ Đồng Cỏ. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} sẽ thành công hơn trong việc Nhân Giống Ngựa.</Text><Text Key="AF407903">Bài Học Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="2FAF84AA">(Từ Nguyện Vọng Người Cưỡi Vô Địch)</Text><Text Key="8FC720E0">(Từ Nguyện Vọng Người Làm Rượu Nectar Chuyên Nghiệp)</Text><Text Key="11B083CB">(Từ Kỹ Năng Cưỡi Ngựa)</Text><Text Key="EB6B2CB1">(Từ Nỗi Sợ Ngựa)</Text><Text Key="DFE786BC">(Từ Việc Là Một Người Yêu Ngựa)</Text><Text Key="6D43ED54">(Từ Việc Là Một Người Chăn Nuôi)</Text><Text Key="29B3248D">Không hề dễ dàng. {0.SimFirstName} đã phải dành rất nhiều thời gian và cam kết với Ngựa và Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Có vô số chiến thắng và thất vọng trên đường đi, nhưng cuối cùng, giấc mơ trở thành Người Cưỡi Vô Địch của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã trở thành hiện thực!

&lt;b&gt;Đặc Điểm Đã Đạt Được:&lt;/b&gt; Người Huấn Luyện Vô Địch
Những Sim này huấn luyện Kỹ Năng Ngựa nhanh hơn, bán Ngựa với giá cao hơn, truyền cảm hứng tự tin cho bản thân và Ngựa của họ khi cưỡi và huấn luyện, và hầu như luôn có một khoảng thời gian vui vẻ khi cưỡi. Trên thực tế, họ giỏi với Ngựa đến nỗi Ngựa còn vui hơn khi được họ cưỡi. Họ cũng có thể Đưa Ra Lời Khuyên Thi Đấu cho những người cưỡi đầy tham vọng.</Text><Text Key="60039C79">Sim này muốn trở thành một trong những Người Cưỡi Ngựa hàng đầu thế giới và sẽ chứng minh điều đó bằng cách tham gia vào các Cuộc Thi Ngựa.</Text><Text Key="53E8EC5D">Người Cưỡi Vô Địch</Text><Text Key="34351781">Làm Rượu Nectar thực sự là một nghệ thuật và {0.SimFirstName} đã làm chủ nó. Những người uống Rượu Nectar ngon lành do {0.SimPronounObjective} sản xuất ngay lập tức biết rằng nó được chế tạo bởi một Người Làm Rượu Nectar Chuyên Nghiệp, một Sim đã cần cù hoàn thiện nghề của họ. {0.SimFirstName} nên tự hào về điều đó.

&lt;b&gt;Đặc Điểm Đã Đạt Được:&lt;/b&gt; Người Am Hiểu Về Nectar
Những Sim này có thể chế tạo Rượu Nectar ủ trước, có một bàng quang sắt khi nói đến việc uống Rượu Nectar và những cảm xúc tiêu cực của họ ít ảnh hưởng đến tâm trạng hiện tại của họ.</Text><Text Key="B0705EB5">Sim này muốn làm chủ nghệ thuật Làm Rượu Nectar, trau dồi khả năng của họ để liên tục chế tạo chỉ những loại Rượu Nectar tốt nhất. Họ cũng muốn kiếm được một số tiền Simoleon vô lý khi làm điều đó.</Text><Text Key="C8C354B1">Người Làm Rượu Nectar Chuyên Nghiệp</Text><Text Key="A3806112">Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="B0B91ED4">Công Việc Cộng Đồng</Text><Text Key="3902268E">Ngựa American Quarter</Text><Text Key="C1EA3837">Ngựa American Saddlebred</Text><Text Key="388FBF8D">Ngựa American Standardbred</Text><Text Key="005CD483">Ngựa Andalusian</Text><Text Key="BD097B82">Ngựa Anglo Arabian</Text><Text Key="FFA9F2D9">Ngựa Appaloosa</Text><Text Key="573B98F1">Ngựa Arabian</Text><Text Key="A90A8CAE">Ngựa Australian Stock</Text><Text Key="67707B88">Ngựa Barb</Text><Text Key="33BE0825">Ngựa Clydesdale</Text><Text Key="734BBFB9">Ngựa Colorado Ranger</Text><Text Key="1E4D69D0">Ngựa Dutch Warmblood</Text><Text Key="3CD03F29">Ngựa Friesian</Text><Text Key="CF5F9DCC">Ngựa Gelderlander</Text><Text Key="53A46FCF">Ngựa Galineers Cob</Text><Text Key="FF6CD67A">Ngựa Hanoverian</Text><Text Key="39116E3E">Ngựa Holsteiner</Text><Text Key="355FF400">Ngựa Irish Draught</Text><Text Key="6764C953">Ngựa Lipizzaner</Text><Text Key="6C54D706">Ngựa Lusitano</Text><Text Key="8F20DC65">Ngựa Missouri Fox Trotter</Text><Text Key="D4071E8F">Ngựa Morgan</Text><Text Key="13E4638C">Ngựa Mustang</Text><Text Key="107DAF7F">Ngựa Nez Perce</Text><Text Key="871D1295">Ngựa Nokota</Text><Text Key="313EE926">Ngựa Palomino</Text><Text Key="41C43603">Ngựa Percheron</Text><Text Key="02EE8101">Ngựa Selle Français</Text><Text Key="96BBF4D0">Ngựa Shire</Text><Text Key="F2866765">Ngựa Tennessee Walker</Text><Text Key="B0C75CC8">Ngựa Thoroughbred</Text><Text Key="D46872A9">Ngựa Trakehner</Text><Text Key="371FBF1C">Ngựa Welsh Cob</Text><Text Key="4D25E66E">Ngựa Akhal-Teke</Text><Text Key="5176C60E">Ngựa American Paint</Text><Text Key="E8C30D33">Xin chào. Nếu bạn thấy tôi, vui lòng báo cáo cho Nhà Sản Xuất.</Text><Text Key="1D83052F">Tăng Cường Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="139F9248">Điều này sẽ tăng tốc độ Sim của bạn đạt được Kỹ Năng Cưỡi Ngựa khi ở trong một Buổi Tụ Tập Câu Lạc Bộ.</Text><Text Key="F3D8E8A7">Có lẽ Dê Con không thích những câu chuyện cười gõ cửa.</Text><Text Key="594073DE">Bạn Chắc Chắn Đang Đùa Tôi Phải Không</Text><Text Key="1153E8F9">Câu chuyện cười đó thậm chí không thể làm Cừu Non mỉm cười dù chỉ là một chút.</Text><Text Key="4DC2E7FC">Chuyện Cười Dở Ẹc</Text><Text Key="63D5C28D">{0.SimFirstName} đang cảm thấy hưng phấn sau giấc ngủ ngắn đó!</Text><Text Key="D48AEED8">Đếm Cừu Non</Text><Text Key="0B2FD627">Dê Con ôm bất ngờ rất giỏi.</Text><Text Key="F0EEC45E">Cùng Nhau Nuôi Dê</Text><Text Key="D7BCC2B8">Nhà vô địch thực sự là người có thể vuốt ve Dê Con mà không bị húc đầu.</Text><Text Key="86288FB7">G.O.A.T. Thực Sự</Text><Text Key="EBB2D775">Một khi chúng ngừng la hét, Dê Con là những người trò chuyện tuyệt vời.</Text><Text Key="9CCCEA10">Bạn Đã Nuôi Được Dê!</Text><Text Key="41564C2B">Không gì bằng cảm giác thuần khiết!</Text><Text Key="8D6BA42A">Như Chạm Vào Một Đám Mây</Text><Text Key="4094429C">Cừu Non lúc đầu hơi rụt rè nhưng đã ấm lên trước cử chỉ thân thiện.</Text><Text Key="02F1BB73">Lông Tơ Thân Thiện</Text><Text Key="AB3CFE41">Bạn có câu chuyện hay nào để kể không?</Text><Text Key="ABC8C174">Baa Baa Cừu Non</Text><Text Key="F89DE52A">Con Dê Con đó thực sự đã chui vào đầu {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="8560BDB5">Bắt Được Dê Của Bạn</Text><Text Key="DEADF663">Con Dê Con này khá là ngớ ngẩn.</Text><Text Key="2669C732">Trò Đùa</Text><Text Key="3C941518">Thật thú vị khi đùa giỡn với một người bạn lông lá.</Text><Text Key="05DC2297">Tôi Không Thể Nuôi Đủ Dê</Text><Text Key="45E82DA4">Con Dê Con đó trông không được vui cho lắm.</Text><Text Key="1387FAEB">Dê Lườm</Text><Text Key="CFDD4458">Không hề giả tạo. Điều đó khá là tồi tệ!</Text><Text Key="E37436D7">Một Con Sói Trong Đàn Cừu Non</Text><Text Key="BE9DA5C5">Làm Cừu Non cười thật dễ như bỡn.</Text><Text Key="AFD896C0">Cừu Ngốc Nghếch!</Text><Text Key="77DF95DA">Ai có thể buồn khi bạn đang chơi với một thứ gì đó rất dễ thương?</Text><Text Key="6B842105">Tình Bạn Lông Lá</Text><Text Key="EE82D7E2">Con Cừu Non tội nghiệp chỉ đang cố gắng gặm cỏ một cách yên bình.</Text><Text Key="AACC295D">Sợ Hết Hồn</Text><Text Key="7683FE13">{0.SimFirstName} không thể tin được một con Cừu Non có thể làm điều đó!</Text><Text Key="CA4FBEC2">Mánh Của Cừu</Text><Text Key="7F2B4047">Không bao giờ dễ dàng khi mất đi một người bạn lông lá nhỏ bé.</Text><Text Key="2C1A37FE">Dê Con Buồn Bã</Text><Text Key="0DF8C9A5">Con Dê Con đó vừa ở đây! Chúng đã đi đâu? Có phải {0.SimFirstName} đã làm chúng tức giận?</Text><Text Key="A08C5E20">Dê Con Của Tôi Đâu?!</Text><Text Key="B4E07F7B">Con Dê Con khó tính đó không có gì hay để nói.</Text><Text Key="5CD1B5DA">Dê Con Cáu Kỉnh</Text><Text Key="53EC9F77">Con Dê Con không quan tâm đến việc chơi những trò trẻ con.</Text><Text Key="3B99F2CE">Trêu Chọc Đứa Trẻ</Text><Text Key="DB5B473B">Sự mất mát của một Cừu Non thân yêu gần như quá sức chịu đựng.</Text><Text Key="435C8A9A">Nỗi Buồn Cừu Non</Text><Text Key="B430F74D">Rất mềm mại nhưng chắc chắn không muốn được ôm.</Text><Text Key="97D92298">Hãy Để Tôi Yêu Bạn!</Text><Text Key="CA0BF0D9">Con Cừu Non đó vừa ở đây! Chúng đã đi đâu? Có phải {0.SimFirstName} đã làm chúng tức giận?</Text><Text Key="E0053D5C">Cừu Non Của Tôi Đâu?!</Text><Text Key="25235C2A">Con Cừu Non chỉ muốn một chút không gian riêng tư.</Text><Text Key="403972B5">Vuốt Ve Thất Bại</Text><Text Key="90605C97">Con Cừu Non có những nơi cần đến và những người cần gặp và không có thời gian để chơi.</Text><Text Key="3759516E">Quá Ngầu Để Ấm Áp</Text><Text Key="30914ABF">Không cần đếm Cừu Non khi cuộc trò chuyện nhàm chán như vậy.</Text><Text Key="5C6AB9E6">Cảm Thấy Ngượng Ngùng</Text><Text Key="35CB6A53">Điều đó sẽ để lại một vết bầm khá lớn.</Text><Text Key="A8F03202">Va Chạm Trực Diện</Text><Text Key="8BD5CBE6">Tai của {0.SimFirstName} sẽ không ngừng rung lên vì tất cả tiếng la hét!</Text><Text Key="367C25F9">Dê La Hét</Text><Text Key="02D809D9">{0.SimFirstName} &lt;i&gt;người hàng xóm&lt;/i&gt; đã chào đón sự kiện &lt;i&gt;bờm&lt;/i&gt;!</Text><Text Key="0E4C385C">Giải Cứu Ngựa</Text><Text Key="140ED565">Yee haw! Điệu nhảy đó đã làm cho huyết tương chảy như một hố nước vào mùa mưa!</Text><Text Key="7CA5CFE0">Tụ Tập Quanh và Cowpoke</Text><Text Key="0AA78109">Cái chết của một con Ngựa quen thuộc là một dịp buồn. Sim có thể than khóc tại bia mộ để cảm thấy bình yên hơn.</Text><Text Key="3A56DC6C">Than Khóc Ngựa</Text><Text Key="3C558EE9">Tầm nhìn của thần lùn đã khơi dậy một câu hỏi: liệu thế giới này chỉ là một mô phỏng?</Text><Text Key="AAB4C2CC">Trái Tim Hang Động Dreadhorse</Text><Text Key="011E6489">{0.SimFirstName} đã dũng cảm vượt qua Hang Động Dreadhorse và sống sót để kể câu chuyện!</Text><Text Key="56572EEC">Sống Sót Sau Hang Động Dreadhorse</Text><Text Key="57386979">Cuộc Trốn Thoát Khỏi Dreadhorse Vĩ Đại</Text><Text Key="A7BBD0B5">Ở gần mộ của Con Ngựa Vô Danh... trong bóng tối... ở giữa vùng không người... thật là quá sức đối với {0.SimFirstName}!</Text><Text Key="531F4350">Tiếng Móng Ngựa Từ Xa?</Text><Text Key="BC9D9EDC">{0.SimFirstName} đang cảm thấy được truyền cảm hứng để gắn bó với những con vật của {0.SimPronounPossessiveDependent} sau một vài cảm hứng từ trang trại!</Text><Text Key="BC30D8B3">Thời Gian Gắn Bó</Text><Text Key="D0FD05BF">Sau khi nhận được sự thông thái về làm rượu nectar, {0.SimFirstName} rất háo hức được giẫm lên một ít trái cây!</Text><Text Key="4EDAFAE6">Kiến Thức Về Rượu Nectar</Text><Text Key="490CFE3C">{0.SimFirstName} đang cảm thấy hồi sinh và sẵn sàng cho một số công việc trang trại sau khi nói chuyện với một người chăn nuôi có kinh nghiệm!</Text><Text Key="5864C693">Sẵn Sàng Chăn Nuôi</Text><Text Key="28117696">Người Huấn Luyện Ngựa đã cung cấp một vài lời khuyên cưỡi ngựa tốt, đã đến lúc đưa chúng vào thử nghiệm!</Text><Text Key="59358A49">Sẵn Sàng Cưỡi</Text><Text Key="ECACC966">Ánh sáng ban mai chiếu rọi vừa vặn. {0.SimFirstName} kinh ngạc trước vẻ đẹp của môi trường xung quanh {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="578DA679">Làm Rung Chuyển Thế Giới Của Tôi</Text><Text Key="ED9C7783">Không gì thú vị hơn việc xem một cuộc thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now! !</Text><Text Key="CFC441D2">Người Đam Mê Sự Kiện</Text><Text Key="E0A7F70E">Người Khổng Lồ Dịu Dàng</Text><Text Key="BAB1873E">{0.SimFirstName} quá kinh hãi để Cho Ăn Bằng Tay. Tốt hơn là đảm bảo Máng Ăn Động Vật được dự trữ để Ngựa có thể ăn.</Text><Text Key="044BE546">{0.SimFirstName} quá kinh hãi để làm sạch Ngựa ngay bây giờ. Hãy sử dụng một Sim khác hoặc thuê một Người Làm Trang Trại.</Text><Text Key="0D576513">Sau khi thảo luận về Ngựa với một người thân thiết, bạn không cảm thấy quá kinh hãi chút nào.</Text><Text Key="3E109E68">{0.SimFirstName} quá kinh hãi để tương tác với Ngựa.</Text><Text Key="F4A64714">Tiếng hí ma quái từ bên kia bức màn gửi một cơn ớn lạnh chạy dọc sống lưng của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="48F9ADFB">Tiếng Hí Từ Cõi Bên Kia!</Text><Text Key="8F05ED92">{0.SimFirstName} đang cảm thấy hơi kích động ngay bây giờ. Có lẽ yêu cầu một con Ngựa Bướng Bỉnh hợp tác không phải là một động thái tốt nhất! Có thể cố gắng làm dịu Ngựa -- chỉ cần tiến hành một cách thận trọng!</Text><Text Key="F409E448">Có rất nhiều điều để học hỏi từ một Người Huấn Luyện Ngựa chuyên nghiệp!</Text><Text Key="B2F7E24D">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#6fd5ff'&gt;Tự Tin&lt;/font&gt; sau khi có một chuyến đi tuyệt vời!

Những con Ngựa Tự Tin sẽ thể hiện tốt hơn trong các Cuộc Thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa!</Text><Text Key="EA4E2C66">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#6fd5ff'&gt;Tự Tin&lt;/font&gt; sau một buổi huấn luyện thành công.

Những con Ngựa Tự Tin sẽ thể hiện tốt hơn trong các cuộc thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa!</Text><Text Key="35BED86A">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#6fd5ff'&gt;Tự Tin&lt;/font&gt; từ những lời động viên.

Một chút động viên và tử tế sẽ đi một chặng đường dài!</Text><Text Key="E9ADEFEC">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#6fd5ff'&gt;Tự Tin&lt;/font&gt; từ thời gian dành cho việc huấn luyện và học hỏi từ một Người Huấn Luyện Vô Địch!

Những con Ngựa Tự Tin sẽ thể hiện tốt hơn trong các Cuộc Thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa!</Text><Text Key="C92833DF">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#6fd5ff'&gt;Tự Tin&lt;/font&gt; sau một chuyến đi phấn khích với một Người Huấn Luyện Vô Địch!

Những con Ngựa Tự Tin sẽ thể hiện tốt hơn trong các cuộc thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa!</Text><Text Key="3E02A458">{0.SimFirstName} bị &lt;font color='#da99ff'&gt;Choáng Váng&lt;/font&gt; sau khi huấn luyện căng thẳng.

Những con Ngựa có Đặc Điểm &lt;b&gt;Điềm Đạm&lt;/b&gt; có thể bị choáng ngợp do huấn luyện quá nhiều. Huấn luyện trong khi choáng váng rất khó khăn, vì vậy {0.SimPronounSubjective} nên nghỉ ngơi một chút.</Text><Text Key="DB2E3CB5">{0.SimFirstName} vừa mới sinh ra và đang cảm thấy &lt;font color='#da99ff'&gt;Choáng Váng&lt;/font&gt;. Tất cả những màu sắc, âm thanh và bốn sợi mì loạng choạng này là gì? Với thời gian, {0.SimPronounSubjective} sẽ tìm thấy chỗ đứng của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="B3A8C567">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; vì tất cả những nhu cầu của {0.SimPronounPossessiveDependent} đều được đáp ứng!</Text><Text Key="8F385DC8">{0.SimFirstName} thích được ôm ấp và đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt;.

Ngựa Con cần rất nhiều tình yêu và sự quan tâm, vì vậy hãy tiếp tục! Tiếp xúc cơ thể xây dựng Kỹ Năng Khí Chất của ngựa con.</Text><Text Key="D40652BF">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi thưởng thức một Món Ngon &lt;b&gt;tuyệt vời&lt;/b&gt;.

Chất lượng của Món Ngon càng cao, thì niềm vui sẽ kéo dài càng lâu.</Text><Text Key="FDF351E8">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi thưởng thức một Món Ngon &lt;b&gt;tuyệt vời&lt;/b&gt;.

Chất lượng của Món Ngon càng cao, thì niềm vui sẽ kéo dài càng lâu.</Text><Text Key="D537CDD4">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi thưởng thức một món ngon chất lượng &lt;b&gt;tốt&lt;/b&gt;.

Chất lượng của Món Ngon càng cao, thì niềm vui sẽ kéo dài càng lâu.</Text><Text Key="7FE28E08">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi thưởng thức một Món Ngon &lt;b&gt;hoàn hảo&lt;/b&gt;.

Chất lượng của Món Ngon càng cao, thì niềm vui sẽ kéo dài càng lâu.</Text><Text Key="47393CE2">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; và phấn khởi sau khi tập thể dục.

Những con Ngựa có Đặc Điểm Năng Động thích đi cưỡi và chạy xung quanh!</Text><Text Key="EB8C2493">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi có một chuyến đi dễ chịu.

Ra ngoài và đi một chuyến dài sẽ cải thiện tâm trạng của bất kỳ ai!</Text><Text Key="B401A408">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; từ những cái chạm nhẹ mà {0.SimPronounSubjective} nhận được.

Những hành động tử tế nhỏ như thế này sẽ đi một chặng đường dài trong việc cải thiện Kỹ Năng Khí Chất và nuôi dưỡng một mối quan hệ bền chặt!</Text><Text Key="9CFA15A2">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau một cuộc gặp gỡ tích cực với Dê Con.

Có lẽ họ đang so sánh hương vị của Cỏ Khô Đồng Cỏ!</Text><Text Key="6F846EB6">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; sau khi đi chơi với Cừu Non.

Những bó niềm vui mềm mại này có thể mang lại hạnh phúc cho bất kỳ hộ gia đình nào!</Text><Text Key="E4966BD1">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; khi được ăn một ít Cỏ Khô ngon.

Ngựa con cần làm quen với việc ăn Cỏ Khô. {0.SimFirstName} đang trên đường đến với {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="A79D96B7">{0.SimFirstName} &lt;font color='#9aff00'&gt;Vui Vẻ&lt;/font&gt; vì khám phá môi trường xung quanh {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Ngựa con đang trải nghiệm những cảnh quan và âm thanh của thế giới xung quanh chúng lần đầu tiên và tất cả đều rất thú vị!</Text><Text Key="92F70F17">{0.SimFirstName} &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; vì {0.SimPronounSubjective} đã thất bại trong quá trình huấn luyện {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Huấn luyện có thể khó khăn, nhưng nó sẽ được đền đáp! Nếu lúc đầu bạn không thành công, hãy cố gắng và cố gắng lại!</Text><Text Key="1B9DFE22">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; sau một trận thua khó khăn trong cuộc thi tại Trung Tâm Cưỡi Ngựa.

Để cải thiện cơ hội chiến thắng, {0.SimPronounSubjective} nên tiếp tục huấn luyện Kỹ Năng của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Thi đấu trong Tâm Trạng phù hợp cũng sẽ giúp ích! Ngoài ra, một con Ngựa có Sự Tự Tin sẽ thể hiện tốt hơn một con ngựa Không Thoải Mái hoặc Buồn.</Text><Text Key="CF38B3B7">{0.SimFirstName} là một con Ngựa &lt;b&gt;Cần&lt;/b&gt; và đang cảm thấy &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; vì {0.SimPronounSubjective} thích được cho ăn bằng tay.

Một ít &lt;b&gt;Cỏ Khô Đồng Cỏ&lt;/b&gt; thu hoạch hoặc một quả Táo ngon sẽ giúp ích trong những tình huống này!</Text><Text Key="9BBA8D7F">{0.SimFirstName} đã bị nhốt quá lâu và cảm thấy &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt;.

Những con Ngựa có Đặc Điểm &lt;b&gt;Tâm Hồn Tự Do&lt;/b&gt; thích ở ngoài trời, vì vậy hít thở không khí trong lành sẽ giúp cải thiện Tâm Trạng của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="32AB4824">{0.SimFirstName} &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; sau một cuộc gặp gỡ tiêu cực với Dê Con.

Ngay cả trong một gói nhỏ như vậy, chúng có thể khá là hung dữ.</Text><Text Key="C9EE2BD0">{0.SimFirstName} &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; sau một cuộc gặp gỡ tiêu cực với Cừu Non.

Có lẽ Cừu Non đang bị đe dọa bởi kích thước của {0.SimPronounSubjective}. Với một chút nỗ lực, chúng chắc chắn sẽ thấy được điểm chung.</Text><Text Key="196310AB">{0.SimFirstName} &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; vì {0.SimPronounSubjective} đang gặp khó khăn trong việc chuyển từ sữa sang Cỏ Khô.

Đừng bỏ cuộc! {0.SimFirstName} đang lớn lên nhanh chóng và sẽ vui vẻ ăn thức ăn đặc trong thời gian ngắn!</Text><Text Key="C5493C7F">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#8eb3ff'&gt;Buồn&lt;/font&gt; khi chứng kiến cái chết.</Text><Text Key="EC8432B5">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ff7eda'&gt;Sợ Hãi&lt;/font&gt; sau một lần suýt bị cháy!

Một sự hiện diện trấn an và một vài lời tử tế sẽ giúp {0.SimPronounObjective} ổn định.</Text><Text Key="0C0CB891">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ff7eda'&gt;Sợ Hãi&lt;/font&gt; sét đánh.

Những tia sáng chói lóa và tiếng sấm lớn thực sự có thể đáng sợ. Một sự hiện diện trấn an và những lời tử tế sẽ giúp {0.SimPronounSubjective} thư giãn.</Text><Text Key="F6312161">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ff7eda'&gt;Sợ Hãi&lt;/font&gt; khi bị chạm vào.

Đối với một chú ngựa con non trẻ, mọi thứ có thể trở nên quá sức. Hãy thử xây dựng lòng tin bằng một vài lời thân thiện trước. Có thể cần thêm một chút huấn luyện Khí Chất để {0.SimPronounObjective} làm quen với tiếp xúc cơ thể.</Text><Text Key="55156A26">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#ff7eda'&gt;Sợ Hãi&lt;/font&gt; sau khi bị giật mình.

Có rất nhiều điều có thể khuấy động một con Ngựa, nhưng một chút trấn an và một cử chỉ tử tế chắc chắn sẽ giúp ích!</Text><Text Key="80454C4B">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ff7eda'&gt;Sợ Hãi&lt;/font&gt; khi khám phá môi trường xung quanh {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Thế giới có thể là một nơi rộng lớn, đáng sợ và cố gắng tiếp thu tất cả những điều đó có thể trở nên quá sức đối với những Ngựa Con non trẻ.</Text><Text Key="0A510288">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffee5c'&gt;Căng Thẳng&lt;/font&gt; vì {0.SimPronounSubjective} &lt;b&gt;Bướng Bỉnh&lt;/b&gt;.

Những con Ngựa có Đặc Điểm Bướng Bỉnh có thể trở nên thất thường hơn khi bị cưỡi. Trấn an trước khi cưỡi có thể giúp ích.</Text><Text Key="A5E76677">Ngựa rất nhạy cảm với Tâm Trạng của người cưỡi. {0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#ffee5c'&gt;Căng Thẳng&lt;/font&gt; do tâm trạng của người cưỡi {0.SimPronounPossessiveDependent}.

Sim nên có Tâm Trạng tích cực để có trải nghiệm cưỡi tốt nhất cho bản thân cũng như Ngựa của họ.</Text><Text Key="B3ED219F">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffee5c'&gt;Căng Thẳng&lt;/font&gt; vì bị một người cưỡi thiếu kinh nghiệm cưỡi.

Xuống ngựa và cho {0.SimPronounObjective} nghỉ ngơi một thời gian sẽ giúp cải thiện tình hình.</Text><Text Key="902BFAB1">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì cô đơn.

Giao lưu nên giúp ích, dù là với một Sim, một con Ngựa khác, hoặc thậm chí là một con Dê Con hoặc Cừu Non.</Text><Text Key="CC414737">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì cảm thấy vô cùng buồn chán.

Được một người bạn động viên hoặc chơi với một con Ngựa khác sẽ giúp ích. Đồ Chơi Quả Bóng Lớn Hay Now! cũng luôn là một thời gian vui vẻ!</Text><Text Key="B7E24842">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì bị bẩn.

Việc chải lông tốt sẽ giúp mọi thứ trở nên tốt hơn!</Text><Text Key="17817D75">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì quá mệt mỏi.

Điều quan trọng là phải có một chỗ ngủ thoải mái để gọi là của riêng {0.SimPronounPossessiveDependent}. Một số Ngựa có thể thích ngủ ngoài trời.</Text><Text Key="E3C37F21">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì quá đói.

Máng Ăn Động Vật Hay Now! được dự trữ Cỏ Khô ngon là những gì {0.SimPronounSubjective} cần. Ngựa cũng có thể gặm Cỏ Đồng Cỏ để giữ cho bụng no!</Text><Text Key="DE77FE4D">{0.SimFirstName} đang &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì đói.

Máng Ăn Động Vật Hay Now! được dự trữ Cỏ Khô là những gì {0.SimPronounSubjective} cần. Ngựa cũng có thể gặm Cỏ Đồng Cỏ.</Text><Text Key="C7AB6063">{0.SimFirstName} cô đơn và cảm thấy &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt;.

Sự đồng hành của một con Ngựa khác hoặc một vài lời tử tế từ một người bạn sẽ đi một chặng đường dài trong việc làm cho {0.SimPronounObjective} cảm thấy tốt hơn.</Text><Text Key="4EDAB955">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì cảm thấy buồn chán.

Nhận được một số sự chú ý từ một người bạn hoặc chơi với một con Ngựa khác sẽ giúp ích. Đồ chơi Quả Bóng Lớn Hay Now! cũng luôn là một thời gian vui vẻ.</Text><Text Key="AA0796EB">{0.SimFirstName} không thích bị ôm ấp và cảm thấy &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt;.

Huấn luyện Khí Chất nhiều hơn sẽ giúp {0.SimPronounObjective} vượt qua cảm giác bị mắc kẹt.</Text><Text Key="612CB6FC">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffbc98'&gt;Không Thoải Mái&lt;/font&gt; vì mệt mỏi.

Điều quan trọng là phải có một nơi ngủ thoải mái để gọi là của riêng {0.SimPronounPossessiveDependent}. Một số Ngựa có thể thích ngủ ngoài trời.</Text><Text Key="488E0E32">Niềm vui khi chơi với một quả bóng khổng lồ hẳn là rất dễ lây lan. {0.SimFirstName} đang vui vẻ chỉ bằng cách xem một con ngựa chơi đùa!</Text><Text Key="E428C5CD">Niềm Vui Đồ Chơi Ngựa</Text><Text Key="23CDF7E1">{0.SimFirstName} chỉ muốn xem một con ngựa chơi với quả bóng. Họ đã yêu cầu quá nhiều sao? Con ngựa nghĩ vậy.</Text><Text Key="0E530994">Hắt Hủi Đồ Chơi Ngựa</Text><Text Key="256162A8">Huấn luyện Ngựa là công việc khó khăn! Không phải lúc nào nó cũng diễn ra theo kế hoạch.</Text><Text Key="48A49DC7">Nỗi Buồn Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="97E25AC7">Không có gì bổ ích bằng một buổi huấn luyện Ngựa thành công! Rất nhiều việc đã được hoàn thành ngày hôm nay.</Text><Text Key="5DA77F7E">Người Yêu Ngựa</Text><Text Key="2858AA45">Một chuyến đi tuyệt đẹp trên khắp cảnh quan là những gì {0.SimFirstName} cần.</Text><Text Key="22797C40">Kiểm Soát Phong Cảnh</Text><Text Key="9946482B">{0.SimFirstName} đang cảm thấy không thể ngăn cản sau cú gọi hồn đó!</Text><Text Key="B902D82A">Không Thể Bật Lại</Text><Text Key="97F576FA">{0.SimFirstName} đang cảm thấy sợ hãi sau khi suýt bị ngã ngựa!</Text><Text Key="7654C1A5">Chồm Lên Bất Ngờ</Text><Text Key="BAF53164">Bật Khỏi Ngựa</Text><Text Key="4E9D35CE">Ối, có ai thấy không vậy? {0.SimFirstName} đang cảm thấy hơi ngại ngùng sau khi bị ngã ngựa.</Text><Text Key="34C7A796">Ối! {0.SimFirstName} đang cảm thấy hơi đau nhức sau khi bị ngã ngựa.</Text><Text Key="2D83C8FD">{0.SimFirstName} đã nhận được một vài lời khuyên khá hay... từ một con Ngựa. Đừng phán xét! Ngựa cho những lời khuyên tốt nhất. Trên thực tế, {0.SimFirstName} đang cảm thấy thu hút hơn bao giờ hết!</Text><Text Key="299D0E68">Sự Tự Tin Cỡ Ngựa</Text><Text Key="E9F2AF3E">Bốn chân có tốt hơn hai chân khi nói đến khiêu vũ không? {0.SimFirstName} không chắc chắn, nhưng đã học được rất nhiều về Khiêu Vũ từ một vài lời khuyên thân thiện của Ngựa. Có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên thử và {0.SimPronounSubjective} có thể cải thiện!</Text><Text Key="3E161AC1">Các Bài Học Dáng Điệu</Text><Text Key="36F9DCB7">{0.SimFirstName} có thể thực sự trở nên "khỏe như ngựa" nếu {0.SimPronounSubjective} làm theo những lời khuyên về Thể Chất tuyệt vời mà {0.SimPronounSubjective} vừa nhận được từ... một con Ngựa. Tiến lên!</Text><Text Key="2CECF40E">Sức Mạnh Ngựa</Text><Text Key="DF9BBC3D">Một con Ngựa có thể dạy bạn điều gì về chơi game? Rõ ràng là rất nhiều. {0.SimFirstName} khá chắc chắn rằng nếu {0.SimPronounSubjective} đưa những gì {0.SimPronounSubjective} đã học được từ lời khuyên về Nhảy Ngựa vào thực tế, {0.SimPronounSubjective} sẽ chơi Game Điện Tử giỏi hơn bao giờ hết!</Text><Text Key="E5C58AA8">Tiến Lên, Lên Cấp</Text><Text Key="045B6053">{0.SimFirstName}, giống như nhiều Người Huấn Luyện Vô Địch khác, sống vì sự hối hả của việc huấn luyện ngựa.</Text><Text Key="00923402">Có Công Mài Sắt, Có Ngày Nên Kim</Text><Text Key="84BB138D">{0.SimFirstName} đang cảm thấy tự tin vào khả năng cưỡi ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent} sau khi nhận được một số lời khuyên từ một Người Huấn Luyện Vô Địch!</Text><Text Key="7EE811D8">Lời Khuyên Từ Người Cưỡi Vô Địch</Text><Text Key="982E26BD">Làm sạch chuồng ngựa rất khó, nhưng {0.SimFirstName} rất vui được làm công việc này!</Text><Text Key="2263C228">Ngủ Ngon, Những Người Bạn Ngựa!</Text><Text Key="20968860">Làm sạch chuồng ngựa không phải là điều mà {0.SimFirstName} muốn làm hôm nay. Hoặc ngày mai. Hoặc bất kỳ ngày nào, bao giờ hết.</Text><Text Key="665FB7AF">Vừa Ngứa Vừa Hôi</Text><Text Key="4CCDC448">Khi hương vị của Rượu Nectar Nho ủ lâu năm phai dần, {0.SimFirstName} thực sự đang cảm thấy {0.SimPronounReflexive}. Hãy coi chừng thế giới, {0.SimName} đang đến!</Text><Text Key="3689E0E7">Sự Tự Tin Được Giải Phóng</Text><Text Key="C8E872F9">Lần uống Rượu Nectar Năng Lượng ủ lâu năm cuối cùng của {0.SimPronounPossessiveDependent} đã hết tác dụng. Tuy nhiên, nhờ quá trình ủ, thức uống này đang cung cấp cho {0.SimFirstName} một luồng gió thứ hai còn sót lại!</Text><Text Key="CE6665FC">Sức Chịu Đựng Như Si Rô</Text><Text Key="15F793B8">Sự phấn khích của Rượu Nectar Dâu Tây ủ lâu năm đã giảm đi khá nhiều, nhưng {0.SimFirstName} vẫn có thể cảm thấy một chút ửng hồng trên má của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Có phải ở đây đang nóng không?</Text><Text Key="158E32B7">Dư Âm Hồng Hào</Text><Text Key="1725F7CE">Những cảm giác chếnh choáng khi uống Rượu Nectar ủ lâu năm đã lắng xuống thành một cảm giác tinh tế nhưng dễ chịu. {0.SimFirstName} đang tận hưởng nó khi còn có thể!</Text><Text Key="B4FD3DF1">Cơn Say Nhẹ Nhàng Của Rượu Nectar</Text><Text Key="CA13C658">Khi cảm giác lấp lánh của Rượu Nectar Táo ủ lâu năm phai dần khỏi tâm trí của họ, {0.SimFirstName} nhìn thế giới dưới một ánh sáng mới. Những ý tưởng đang xoay tròn trong đầu {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="13EC1CD7">Sự Sáng Suốt Sau Rượu Nectar</Text><Text Key="B7A71003">Ai đó làm ơn giảm tất cả đèn và âm thanh trên toàn thế giới được không? {0.SimFirstName} đang cảm thấy tồi tệ hơn sau lần uống Rượu Nectar Khoai Tây chưa ủ cuối cùng đó. (Có vẻ như cả {0.SimFirstName} và chai Rượu Nectar đó đều cần thời gian để nghỉ ngơi và dịu lại.)</Text><Text Key="0957A352">Sự Trả Thù Của Khoai Tây</Text><Text Key="D1FD568C">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được những cảm giác dễ chịu của Rượu Nectar.</Text><Text Key="F0D0E343">Cảm Giác Rượu Nectar Dễ Chịu</Text><Text Key="EFA09EF6">{0.SimFirstName} đang đắm mình vào Rượu Nectar và cảm thấy chắc chắn hơn một chút về {0.SimPronounReflexive}.</Text><Text Key="DBAB2A29">Cảm Giác Rượu Nectar Thêm!</Text><Text Key="8AF45B47">{0.SimFirstName} kết thúc ở đâu và Rượu Nectar bắt đầu ở đâu? &lt;i&gt;Không rõ ràng&lt;/i&gt;. Ai quan tâm chứ? {0.SimFirstName} là bất khả chiến bại! ({0.SimPronounSubjective|xxUpper} có lẽ không nên uống thêm Rượu Nectar nào nữa vào lúc này.)</Text><Text Key="356498FE">Thực sự. Tự tin. Cảm giác Rượu Nectar.</Text><Text Key="36536B95">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được những cảm giác dễ chịu của Rượu Nectar.</Text><Text Key="617549B0">Cảm Giác Rượu Nectar Dễ Chịu</Text><Text Key="DAB49A97">{0.SimFirstName} đang đắm mình vào Rượu Nectar và có một chút năng lượng nhỏ, tốt đẹp.</Text><Text Key="7505AB6E">Cảm Giác Rượu Nectar Thêm!</Text><Text Key="71504706">{0.SimFirstName} kết thúc ở đâu và Rượu Nectar bắt đầu ở đâu? &lt;i&gt;Không liên quan&lt;/i&gt;. {0.SimFirstName} đang &lt;i&gt;phấn khích&lt;/i&gt; và mọi thứ đều &lt;i&gt;ổn&lt;/i&gt;. ({0.SimPronounSubjective|xxUpper} có lẽ không nên uống thêm Rượu Nectar nào nữa vào lúc này.)</Text><Text Key="8AEDF699">Thực sự. Nạp năng lượng. Cảm giác Rượu Nectar.</Text><Text Key="BEFB6E54">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được những cảm giác dễ chịu của Rượu Nectar.</Text><Text Key="34C5243B">Cảm Giác Rượu Nectar Dễ Chịu</Text><Text Key="2206B7FE">{0.SimFirstName} đang đắm mình vào Rượu Nectar và cảm thấy quyến rũ hơn bình thường.</Text><Text Key="EF736E81">Cảm Giác Rượu Nectar Thêm!</Text><Text Key="503F042F">{0.SimFirstName} kết thúc ở đâu và Rượu Nectar bắt đầu ở đâu? &lt;i&gt;Không quan trọng&lt;/i&gt;. {0.SimFirstName} có một số việc tán tỉnh cần giải quyết. ({0.SimPronounSubjective|xxUpper} có lẽ không nên uống thêm Rượu Nectar nào nữa vào lúc này.)</Text><Text Key="B66BD176">Thực sự. Quyến rũ. Cảm giác Rượu Nectar.</Text><Text Key="8B42F0A6">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được những cảm giác dễ chịu của Rượu Nectar.</Text><Text Key="90F703B9">Cảm Giác Rượu Nectar Dễ Chịu</Text><Text Key="D1B9223C">{0.SimFirstName} đang đắm mình vào Rượu Nectar. Mọi thứ đều cảm thấy tốt đẹp hơn một chút!</Text><Text Key="3DA7F293">Cảm Giác Rượu Nectar Thêm!</Text><Text Key="A9C1A3B5">{0.SimFirstName} kết thúc ở đâu và Rượu Nectar bắt đầu ở đâu? Trong đầu? Trong tim? Dù sao đi nữa, {0.SimFirstName} sẽ lo lắng về điều đó sau! ({0.SimPronounSubjective|xxUpper} có lẽ không nên uống thêm Rượu Nectar nào nữa vào lúc này.)</Text><Text Key="7A924C50">Thực sự. Hạnh phúc. Cảm giác Rượu Nectar.</Text><Text Key="1031F374">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được những cảm giác dễ chịu của Rượu Nectar.</Text><Text Key="8F891CDB">Cảm Giác Rượu Nectar Dễ Chịu</Text><Text Key="32D5269E">{0.SimFirstName} đang đắm mình vào Rượu Nectar và cảm thấy được truyền cảm hứng một chút!</Text><Text Key="001DBAA1">Cảm Giác Rượu Nectar Thêm!</Text><Text Key="6A7A8A4F">{0.SimFirstName} kết thúc ở đâu và Rượu Nectar bắt đầu ở đâu? Tại sao, nó có thể ở bất cứ đâu! Bất cứ điều gì cũng có thể xảy ra với {0.SimPronounObjective}! ({0.SimPronounSubjective|xxUpper} có lẽ không nên uống thêm Rượu Nectar nào nữa vào lúc này.)</Text><Text Key="1A86BF16">Thực sự. Được truyền cảm hứng. Cảm giác Rượu Nectar.</Text><Text Key="7202EDC4">Lần uống Rượu Nectar cuối cùng đó là quá nhiều. {0.SimFirstName} đã tìm thấy giới hạn của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Tiếp theo, {0.SimPronounSubjective} có lẽ sẽ muốn tìm giường của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="BD16388B">Quá Nhiều Rượu Nectar</Text><Text Key="C09825B0">Thứ &lt;i&gt;nước cống&lt;/i&gt; khốn khổ này là gì? Nó thậm chí không nên được gọi là "Rượu Nectar". Các giác quan của {0.SimFirstName}... không, &lt;i&gt;bản chất&lt;/i&gt; của {0.SimPronounPossessiveDependent}, bị xúc phạm!</Text><Text Key="55FEC45F">Rượu Cũ Đáng Thất Vọng</Text><Text Key="9A493E4E">Nhưng, tất nhiên {0.SimFirstName} sẽ chỉ uống loại Rượu Nectar &lt;i&gt;tốt nhất&lt;/i&gt;! Các loại tầm thường đơn giản là sẽ không được. Không, không. Đây là một chất lượng xứng đáng với khẩu vị tinh tế của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="377F4971">Rượu Nectar Thơm Ngon</Text><Text Key="81387142">{0.SimFirstName} đã có được sự cáu kỉnh. Sự cáu kỉnh của Rượu Nectar Rác. Các Sim khác dường như không bận tâm, nhưng động vật lại thích nó!</Text><Text Key="670EE63D">Sự Cáu Kỉnh Của Rượu Nectar Rác</Text><Text Key="CCF4A9AE">Sau khi uống một ly Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ, {0.SimFirstName} đang cảm thấy, chà... vẫn ổn. Hương vị không tệ, không tuyệt vời. Thức uống trôi xuống êm ái và lắng xuống tốt trong bụng, khiến {0.SimFirstName} cảm thấy hài lòng.</Text><Text Key="CCF0AF51">Thanh Lọc Bằng Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ</Text><Text Key="5C6E1BB4">Ly Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ Ủ Lâu Năm đó thật tuyệt vời! Nó có vị gần giống như loại chưa ủ, nhưng {0.SimFirstName} cảm thấy như thể {0.SimPronounSubjective} vừa ăn một bữa ăn ngon.</Text><Text Key="85DA1E1B">Thanh Lọc Bằng Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ Ủ Lâu Năm</Text><Text Key="E6D49A35">Thật tuyệt vời khi việc đổ các thành phần vào bồn rồi giẫm chúng thành bột có thể tạo ra Rượu Nectar. {0.SimFirstName} thấy toàn bộ quá trình hoàn toàn hấp dẫn!</Text><Text Key="AF7467D0">Rượu Nectar Tuyệt Vời!</Text><Text Key="427C76E3">Chắc chắn, nó không dành cho tất cả mọi người, nhưng {0.SimFirstName} không thể không thích thú với sự vui nhộn của việc giẫm và đập các thành phần Rượu Nectar dưới chân {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="E2B460B2">Nó Thật Mềm Mãi!</Text><Text Key="56DF1E27">{0.SimFirstName} không thể vượt qua cảm giác các thành phần Rượu Nectar bị nghiền nát dưới chân {0.SimPronounPossessiveDependent}...</Text><Text Key="DCCA1C5E">Nó... &lt;i&gt;Thật Sự&lt;/i&gt; Mềm Mãi</Text><Text Key="EB3F615C">{0.SimFirstName} có thể đã học được một hoặc hai điều về việc điều khiển Ngựa từ việc xem TV Miền Tây Hoang Dã! Hãy coi chừng thế giới!</Text><Text Key="7AAD9833">Sẵn Sàng Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="4596DCCF">Cách những đứa trẻ đó và Ngựa của chúng luôn xoay sở để thoát khỏi rắc rối khiến {0.SimFirstName} cảm thấy táo bạo như chúng!</Text><Text Key="6D4E2E96">Không Thể Kiểm Soát</Text><Text Key="D94840E7">Những câu chuyện về những cuộc phiêu lưu nguy hiểm, tình bạn và Ngựa luôn lay động trái tim!</Text><Text Key="80A4941E">Được Thúc Đẩy Bởi Kịch Tính</Text><Text Key="321D5BB0">Thu hoạch Cỏ Đồng Cỏ luôn có khả năng bị những vết cắt cỏ khó chịu, đau quá!</Text><Text Key="5DFC865F">Vết Cắt Cỏ</Text><Text Key="57FD7D5C">Tất cả những nỗ lực này, vung lưỡi dao xung quanh, để làm gì? Để lấy một ít Cỏ Khô? {0.SimFirstName} tự hỏi điều gì tồi tệ hơn: Rằng một số Sim khác trong quá khứ nghĩ rằng đây là một ý tưởng hay, hay là nhiều Sim kể từ đó đã đồng ý với họ.</Text><Text Key="59152C33">Điều Này Có Vẻ Vô Trách Nhiệm...</Text><Text Key="8337D21A">Hỏi một số Sim về việc thu hoạch Cỏ Đồng Cỏ cho vui và họ sẽ nhìn bạn một cách kỳ lạ. Hỏi {0.SimFirstName} điều tương tự và đôi mắt của {0.SimPronounPossessiveDependent} sẽ sáng lên!</Text><Text Key="17D9C745">Thu Hoạch Cỏ Đồng Cỏ Thật Tuyệt Vời!</Text><Text Key="5B3B42F5">{0.SimFirstName} hiện đang chuyển dạ. Cảm giác khó chịu sẽ sớm qua khi Ngựa Con của cô ấy được sinh ra!</Text><Text Key="A4009CB2">{0.SimFirstName} hiện đang ở trong giai đoạn 3 tháng đầu của thai kỳ và cảm thấy hạnh phúc do đó!</Text><Text Key="38D1827F">{0.SimFirstName} hiện đang ở trong giai đoạn 3 tháng giữa của thai kỳ. Họ chính thức vượt qua điểm giữa!</Text><Text Key="F42F7150">{0.SimFirstName} hiện đang ở trong giai đoạn 3 tháng cuối của thai kỳ. Sẽ không còn quá lâu nữa cho đến khi Ngựa Con của cô ấy đến!</Text><Text Key="18F19753">Sim yêu quý một Ngựa Con mà họ có mối liên hệ.</Text><Text Key="91412902">Quá Dễ Thương!</Text><Text Key="2CA9CEFD">Sim cảm thấy Vui Vẻ khi ở gần những con ngựa con mà họ có mối liên hệ.</Text><Text Key="C8044068">Chơi Với Tôi Đi!</Text><Text Key="49A86653">{0.SimFirstName} không thể chịu được khi ở gần con ngựa đã cắn họ như vậy.</Text><Text Key="7ABE6602">Không. Bước. Nào. Nữa.</Text><Text Key="1538AF50">{0.SimFirstName} nhớ lại khi một con ngựa gần đó suýt cắn {0.SimPronounObjective}. Nó khiến {0.SimFirstName} khó chịu!</Text><Text Key="67C45A7F">Đủ Gần Rồi Đấy</Text><Text Key="CDAFA970">{0.SimFirstName} được nhắc nhở về người bạn động vật của họ khi ở gần một Sim là nguyên nhân gây ra nỗi đau của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="3128E21F">Đã Đi Nhưng Không Quên</Text><Text Key="E119F634">{0.SimFirstName} đang cảm thấy buồn vì mất đi người bạn quý giá của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="4BA9A59B">Nhớ Bạn Tôi</Text><Text Key="B93F2DF4">{0.SimFirstName} đang cảm thấy tràn đầy năng lượng sau khi ở gần Con Ngựa vô địch của họ.</Text><Text Key="7FFEC45B">Kỳ Quan Tuyệt Vời</Text><Text Key="9697614F">{0.SimFirstName} cảm thấy được Truyền Cảm Hứng để thành công khi ở gần Con Ngựa vô địch của họ.</Text><Text Key="1FC79416">Ma Thuật Của Tình Bạn</Text><Text Key="F441A00E">Đắm mình trong sự dũng cảm của con Ngựa đó đã khiến {0.SimFirstName} cảm thấy... à, không sợ hãi! Thật là một sự nhẹ nhõm!</Text><Text Key="F55EA931">Đắm Mình Trong Dũng Khí</Text><Text Key="EC820417">Con Ngựa đó có một vài bước nhảy trong bước đi của chúng! Điều đó thực sự khiến {0.SimFirstName} sẵn sàng tập hợp!</Text><Text Key="9416AFEE">Năng Lượng Ngựa</Text><Text Key="553C2D24">Thực sự có điều gì đó đặc biệt về việc có thể giúp đỡ Con Ngựa của bạn khi chúng cảm thấy cần một chút tình yêu của Sim!</Text><Text Key="CA1CE16B">Đã Giúp Một Con Ngựa Đang Cần</Text><Text Key="62D849BF">Người lớn có thể quá kiểm soát. Này, Ngựa của tôi đã nói điều đó trước!</Text><Text Key="244186E6">Đồng Minh Ngựa!</Text><Text Key="41B9C0CE">Chăm sóc một con Ngựa cần có thể là một gánh nặng cảm xúc đôi khi.</Text><Text Key="85AC48F1">Tuấn Mã Cần</Text><Text Key="AB353D66">Hấp dẫn! Chờ đã... &lt;b&gt;&lt;i&gt;Chuyện gì&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; đang xảy ra trong chuồng vậy???</Text><Text Key="7814C279">Tin Đồn Trong Chuồng</Text><Text Key="555E93A8">Con Ngựa đó rất... thư thái. {0.SimFirstName} đang cảm thấy vui vẻ hơn một chút nhờ sự giúp đỡ của một cái móng!</Text><Text Key="7B0360C7">Đã Kết Nối Với Một Con Ngựa Thư Thái</Text><Text Key="67ECEF62">Không có gì bằng một chuyến du ngoạn cưỡi ngựa!</Text><Text Key="0F17D7DD">Một Bước Chạy Nhịp Nhàng Tuyệt Vời</Text><Text Key="AD371BEA">Có điều gì đó tuyệt vời về cách cảnh vật trông từ trên yên ngựa!</Text><Text Key="8B487F75">Một Góc Nhìn Từ Trên Lưng Ngựa</Text><Text Key="DDE916F0">{0.SimFirstName} yêu ngựa. Điều gì tốt hơn thời gian gắn bó siêu đặc biệt với ngựa?</Text><Text Key="60F6B29F">Gắn Bó Với Tuấn Mã</Text><Text Key="6461D62A">Khi bạn cưỡi ngựa giỏi như {0.SimFirstName}, bạn chắc chắn sẽ có được một lượng adrenaline nghiêm trọng!</Text><Text Key="AED7C0B5">Tiến Lên!</Text><Text Key="B94E6635">Ồ! Ở đây hơi cao đối với một người cưỡi thiếu kinh nghiệm! {0.SimFirstName} không chắc chắn về điều này...</Text><Text Key="A1E00BD0">Cao Trên Yên Ngựa</Text><Text Key="E585453D">Tiến lên! {0.SimFirstName} đang có rất nhiều niềm vui khi cưỡi cùng người bạn bốn chân của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="0909D5A8">Đùa Giỡn Với Ngựa</Text><Text Key="FE1E7CB9">Wow! Phải mất một số công sức, nhưng {0.SimFirstName} thực sự trở nên giỏi cưỡi ngựa!</Text><Text Key="7AF577BC">Nhịp Điệu Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="AA19BAF2">Ối! Chuyến đi này gập ghềnh và yên ngựa không phải là ghế sofa. {0.SimFirstName} có lẽ sẽ cảm thấy đau nhức ngay cả sau đó.</Text><Text Key="40E0F28D">Đau Yên Ngựa</Text><Text Key="5169252B">Cưỡi Ngựa chỉ là một phần của mô tả công việc. Là một Người Chăn Nuôi, {0.SimFirstName} có được sự hài lòng lớn từ một chuyến đi tốt!</Text><Text Key="AD4ADF2A">Chăm Sóc Công Việc</Text><Text Key="267D8BB8">Phù, thật là một chuyến đi! Yên ngựa không mềm, và chuyến đi đó cũng không. {0.SimFirstName} chắc chắn đang cảm thấy đau nhức sau đó!</Text><Text Key="86FC512E">Được huấn luyện bởi một người cưỡi ngựa chuyên nghiệp đã khiến {0.SimFirstName} cảm thấy Tự Tin trên con ngựa của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text><Text Key="F2800DD1">Học Sinh Ưu Tú</Text><Text Key="ECE2E69A">Người Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="66B108BB">Người Chăn Nuôi Bí Ẩn</Text><Text Key="3B6982EF">{0.SimFirstName} &lt;font color='#ffee5c'&gt;Căng Thẳng&lt;/font&gt; vì không có đồ chơi để chơi.

Những con Ngựa có đặc điểm Vui Vẻ thích chơi với đồ chơi như Quả Bóng Lớn Hay Now! !</Text><Text Key="221A19FA">Một điều gì đó đã làm tức giận một con Ngựa! Một con &lt;i&gt;Ngựa&lt;/i&gt;! Ai hoặc cái gì có sự táo bạo vậy?! {0.SimFirstName} kinh hoàng.</Text><Text Key="7F4B3AA5">Phẫn Nộ Thay Mặt Ngựa</Text><Text Key="37FC653F">Nhìn thấy một con Ngựa hạnh phúc khiến {0.SimFirstName} hạnh phúc. Rốt cuộc, họ là những tâm hồn đồng điệu.</Text><Text Key="F3D40166">Hạnh Phúc Như Một Con Ngựa!</Text><Text Key="5518D211">Tội nghiệp Ngựa. {0.SimFirstName} đang đồng cảm với người bạn bốn chân của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="07A49964">Cảm Thông Với Tuấn Mã</Text><Text Key="7F6E7025">{0.SimFirstName} là một Người Yêu Ngựa, và trời ạ, {0.SimPronounSubjective} có thể sử dụng một chút tình yêu Ngựa vào lúc này! Đã quá lâu rồi!</Text><Text Key="F6B789A0">Nhớ Ngựa</Text><Text Key="6947956D">Một vòng xoáy Rượu Nectar dường như đang xoa dịu tất cả những cảm xúc tức giận, buồn bã, xấu hổ, căng thẳng và khó chịu của {0.SimFirstName}.</Text><Text Key="13A2B038">Nhà Tiên Tri Rượu Nectar</Text><Text Key="57C7DFE4">{0.SimFirstName} không thể không cảm thấy như Trang Trại đang sụp đổ.</Text><Text Key="9E634B2B">Trang Trại Cần Tôi</Text><Text Key="4BC5ECA5">Chất lượng tồi tệ gì đây.... Là một Người Chăn Nuôi tự hào về công việc của {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimFirstName} không thể tin rằng {0.SimPronounSubjective} có bất kỳ liên quan nào đến điều này.</Text><Text Key="CB145720">Sản Phẩm Trang Trại Tồi</Text><Text Key="D2AD66AA">Cuộc sống trang trại phù hợp với {0.SimFirstName}. Ngay cả những công việc vặt.</Text><Text Key="7CEC8A35">Gánh Nặng Của Tình Yêu</Text><Text Key="6EA5AFAF">Dịch vụ Bảo vệ Thú y đã đưa một con Ngựa đi do sự bỏ bê không thể tha thứ. {0.SimFirstName} không thể tin được.</Text><Text Key="4620FBF6">Ngựa Bị Đưa Đi</Text><Text Key="D886DF87">Với sự hướng dẫn của một người cưỡi có kinh nghiệm, buổi huấn luyện này giống như một cuộc đi bộ (hoặc chạy chậm) trong công viên!</Text><Text Key="1B29F23E">Huấn Luyện Hàng Đầu!</Text><Text Key="F53DDD77">{0.SimFirstName} đang cảm thấy vô cùng đặc biệt vì đã giúp xoa dịu con Ngựa đó!</Text><Text Key="E3AD4CCE">Người Thì Thầm Với Ngựa</Text><Text Key="A483DD50">Thật là một khoảnh khắc đặc biệt! {0.SimFirstName} tràn ngập những cảm xúc mờ ảo!</Text><Text Key="BFC2847F">Ngựa Con Của Tình Yêu</Text><Text Key="58EF8896">Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="B74CB6E5">Trang Trại Bí Ẩn</Text><Text Key="B5986A90">Dịch Vụ Trang Trại Lữ Đoàn Buckaroo</Text><Text Key="46E59E2A">Người Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="BAD5A349">Người Chăn Nuôi Bí Ẩn</Text><Text Key="56D2F9F6">Người Làm Trang Trại</Text><Text Key="55151900">Người Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="44620988">Người Huấn Luyện Ngựa</Text><Text Key="DFEF8163">Người Chăn Nuôi Bí Ẩn</Text><Text Key="F70E9B39">Người Chăn Nuôi Bí Ẩn</Text><Text Key="66E4A46C">Người Làm Trang Trại</Text><Text Key="A2957BDF">Chăn</Text><Text Key="2D1658C5">Thân</Text><Text Key="E920C79C">Dây Cương</Text><Text Key="AA7848BA">Lông Vũ</Text><Text Key="16827CA9">Tóc Mái</Text><Text Key="DD5D739A">Tóc</Text><Text Key="DC7974A6">Độ Dày Lông</Text><Text Key="3C5F16E7">Màu Móng Guốc</Text><Text Key="8387B001">Sừng</Text><Text Key="BCD9B833">Bờm</Text><Text Key="C9BA9CAD">Mõm</Text><Text Key="756816CF">Yên Ngựa</Text><Text Key="9EAC84F0">Đuôi</Text><Text Key="7071287E">Có lẽ nhiều hơn cả Sim!</Text><Text Key="1F085445">Vì số tiền chúng kiếm được cho tôi tại các cuộc thi!</Text><Text Key="A3787B40">Bạn đã làm tôi mất hứng ở chữ "Ngựa"...</Text><Text Key="42D2F469">Canh tác đất đai thành một trang trại với cây trồng và động vật.</Text><Text Key="C0C9D5B2">Xây dựng biệt thự mơ ước của tôi.</Text><Text Key="23731117">Quyên góp nó cho những Sim đang cần!</Text><Text Key="08897134">Để thi đấu trong các Cuộc Thi Ngựa!</Text><Text Key="66CE0057">Niềm vui khi làm điều gì đó mới và thú vị!</Text><Text Key="97F57DF2">Không tồn tại. Không đời nào tôi cưỡi ngựa!</Text><Text Key="A4808D27">Chế tạo loại Rượu Nectar tinh tế nhất trong thị trấn!</Text><Text Key="881BFC04">Pha chế một ly nước ép ngon tại quầy bar tại nhà của tôi!</Text><Text Key="10A24FB9">Đến địa điểm tốt nhất xung quanh để có những thức uống ngon với một vài người bạn!</Text><Text Key="12FE6923">Tôi làm điều đó một cách nhiệt tình và khéo léo.</Text><Text Key="0D29E240">Tôi cố gắng làm điều đó với sự tự tin, ngay cả khi tôi không chắc chắn chính xác như thế nào.</Text><Text Key="88B9BB45">Tôi làm điều đó với nỗi sợ hãi tột độ về việc bị hất khỏi.</Text><Text Key="61C77DE2">Tôi yêu Ngựa...</Text><Text Key="B582E219">Tôi vừa được thừa kế một mảnh đất lớn! Kế hoạch nào nghe có vẻ thỏa mãn nhất?</Text><Text Key="3F569EE4">Lý do chính khiến tôi cưỡi ngựa là...</Text><Text Key="FD076203">Tôi đang cảm thấy khát nước! Đã đến lúc...</Text><Text Key="62CDFA5E">Khi tôi cưỡi ngựa...</Text><Text Key="F1DB2990">Mang đến cho ngôi nhà của bạn tất cả sự quyến rũ mộc mạc của một căn nhà gỗ với loại gỗ tốt nhất có thể tìm thấy.</Text><Text Key="CAE1BFBF">Gỗ! Vòm</Text><Text Key="75DEB80A">Nó có thể không sang trọng, nhưng vòm này không cần phải như vậy. Cuộc sống trang trại là tất cả về chức năng. Nó có thể trông giống như gỗ trơn, nhưng nó thực hiện chính xác những gì nó cần. Đôi khi, đó là về chức năng hơn hình thức và đó là những gì vòm này được tạo ra.</Text><Text Key="60298915">Vòm Trang Trại</Text><Text Key="DF67D97E">Cột gỗ tròn này nâng tầm với vẻ đẹp tự nhiên, đơn giản. Nó mang đến một sự trung thực và lành mạnh nhất định cho công việc của mình, hỗ trợ những thứ bên trên nó với cường độ thầm lặng.</Text><Text Key="CF021B01">Gỗ! Cột Gỗ</Text><Text Key="7C8FECA3">Thoạt nhìn, đây có vẻ là một cột gỗ thông thường, nhưng không! Những cột vững chắc và chắc chắn này sẽ đưa trang trại của bạn lên một tầm cao mới.</Text><Text Key="445F7F72">Sức Mạnh Trong Cột Gỗ</Text><Text Key="56800D1C">Cột trang trọng này sẽ đứng vững trước thử thách của thời gian và thêm một chút tinh tế cho ngôi nhà mộc mạc của bạn.</Text><Text Key="539E12F3">Cột Đá</Text><Text Key="71A28141">Cột trụ chắc chắn và được chế tác thủ công này là trụ cột sức mạnh hoàn hảo cho một nơi ở cho những người bạn ngựa của bạn.</Text><Text Key="B9EBDA74">Cột Trụ Hoàn Hảo</Text><Text Key="25CD5463">Đã Thắng Cuộc Thi Ngựa Đầu Tiên</Text><Text Key="0EA4BD4D">{0.SimFirstName} đã thắng Cuộc Thi Ngựa đầu tiên của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text><Text Key="C66DA233">Có Một Con Ngựa</Text><Text Key="02CBE83D">Sở hữu một con Ngựa không giống như sở hữu &lt;i&gt;bất kỳ&lt;/i&gt; thú cưng nào. Đó là cả một lối sống!</Text><Text Key="4FFA94BD">Đã Có Một Con Ngựa</Text><Text Key="EE012833">{1.SimName} đã gia nhập gia đình.</Text><Text Key="E90E0097">Một con Ngựa mới đã gia nhập gia đình.</Text><Text Key="E9E462FA">Chứng Kiến Sự Ra Đời Của Một Ngựa Con</Text><Text Key="9BFFF306">{0.SimFirstName} đã tràn ngập niềm vui khi một con ngựa con được sinh ra!</Text><Text Key="2B3AECE9">Thưởng Thức Quá Nhiều Rượu Nectar</Text><Text Key="4ADF5FEF">{0.SimFirstName} đã uống hơi nhiều Rượu Nectar và phải trả giá.</Text><Text Key="11F28DC7">Được Xếp Hạng Trong Giải Vô Địch Ngựa Tối Thượng</Text><Text Key="13AEA161">Giữ ngựa của bạn lại, {0.SimFirstName} đã được xếp hạng trong Giải Vô Địch Ngựa Tối Thượng! Không phải bất kỳ bộ đôi Ngựa và người cưỡi nào cũng có thể làm được điều đó.</Text><Text Key="BC74506A">Kẻ Tinh Quái Trang Trại</Text><Text Key="950FA328">Người Chăn Gia Súc Nhỏ</Text><Text Key="9227D76E">Meemaw Nước Mod</Text><Text Key="54E8146C">Maverick Thành Phố Bùng Nổ</Text><Text Key="F6459902">Người Chăn Gia Súc Có Kinh Nghiệm Thực Sự</Text><Text Key="39080B4E">Belle Miền Quê</Text><Text Key="49E15D48">Kiểm Soát Chúng</Text><Text Key="623039DB">Người Chăn Gia Súc Trang Trại</Text><Text Key="E20AC3CB">Đêm Hội Rodeo</Text><Text Key="3D7482C8">Người Làm Trang Trại Bảnh Bao</Text><Text Key="D125127F">Nếu loại gỗ này đủ tốt để sử dụng cho ngôi nhà, thì không có lý do gì nó không thể &lt;i&gt;cũng&lt;/i&gt; được sử dụng để làm hàng rào. Một số người thực sự muốn mọi thứ trong nhà của họ phải phù hợp. Giữ mọi người ở trong hoặc giữ mọi người ở ngoài với một số hàng rào mộc mạc, đáng yêu.</Text><Text Key="3EAF58A6">Gỗ! Hàng Rào Gỗ</Text><Text Key="82C316D8">Bởi vì hiên nhà và/hoặc đường ranh giới tài sản của bạn cần phải có cùng cảm giác với phần còn lại của trang trại và/hoặc ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="98602657">Hàng Rào Trang Trại Chắc Chắn</Text><Text Key="6E143A57">Hàng rào ván thiết thực này ở đây vì bạn. Đặt nó ở nơi cần đến và nó sẽ chống lại bất cứ điều gì và mọi thứ. Gia súc và Ngựa ở trong, khách không mời ra ngoài. Hàng rào của bạn sẽ đứng vững trước tất cả.</Text><Text Key="7D07FB2E">Hàng Rào Chuồng Ngựa</Text><Text Key="CC0B3E09">Nói về sự ổn định - chuồng này được làm từ loại gỗ chắc chắn nhất để xây dựng những chuồng tốt nhất cho một chuồng ngựa.</Text><Text Key="0ACB836C">Hàng Rào Chuồng Ngựa</Text><Text Key="58B67C86">Gạch Sờn Nhưng Được Yêu Quý</Text><Text Key="F2A02411">Mỗi Viên Gạch Ở Đúng Vị Trí</Text><Text Key="801FD9D6">U Ám Trên Đầu Bạn</Text><Text Key="79F3FA9A">Làm Việc Chăm Chỉ(Gỗ Cứng)</Text><Text Key="735F5D6A">Nâng Cao Xà Nhà</Text><Text Key="760EEDB2">Mọi người đều biết rằng một ngôi nhà chỉ tốt khi có nền móng vững chắc. Nhà trang trại được xây dựng để tồn tại lâu dài và nền móng này sẽ đảm bảo điều đó xảy ra. Sử dụng các viên đá xếp chồng lên nhau chặt chẽ sẽ không di chuyển trước bất cứ điều gì, hãy yên tâm rằng nền móng này chắc chắn nhất có thể.</Text><Text Key="89EE4C4D">Nền Móng Trang Trại Vững Chắc</Text><Text Key="CD2E54FC">Máng Ăn Động Vật có thể đóng vai trò là cửa hàng một cửa để thỏa mãn cơn đói của tất cả các loài động vật trang trại của bạn. Ngựa, Dê Con và Cừu Non đều có thể được hướng dẫn ăn tại vật thể này hoặc thậm chí tự ý làm điều đó.</Text><Text Key="3CB3AE53">Máng Ăn Động Vật Hay Now!</Text><Text Key="EF13C880">Dê Con Trắng</Text><Text Key="A8B106A4">Dê Con có thể được vắt sữa mỗi ngày một lần.</Text><Text Key="C8077C08">Dê Con Xám</Text><Text Key="1D91908D">Dê Con Đen</Text><Text Key="BBFEA786">Dê Con Đốm Dalmatian</Text><Text Key="0F95982B">Dê Con Nâu</Text><Text Key="B03BD7E4">Dê Con Đai Trắng</Text><Text Key="83D15519">Dê Con Chamoisee</Text><Text Key="D441D262">Dê Con Đốm</Text><Text Key="315C5689">Cừu Non có thể được xén lông mỗi ngày một lần.</Text><Text Key="AE6A64EC">Cừu Non Trắng</Text><Text Key="302065F1">Cừu Non Đốm Dalmatian</Text><Text Key="8B1E077C">Cừu Non Mocha</Text><Text Key="B19C1954">Cừu Non Kem</Text><Text Key="60044049">Cừu Non Hồng</Text><Text Key="F5DF994A">Cừu Non Nâu</Text><Text Key="00D3246F">Cừu Non Đỏ</Text><Text Key="C80D1238">Cừu Non Cam</Text><Text Key="F8F8DC3D">Cừu Non Xanh Lam</Text><Text Key="2B2A6A1E">Cừu Non Xanh Lá Cây</Text><Text Key="A41C6363">Cừu Non Đen</Text><Text Key="A7B4F477">Khi trời mưa ở những vùng này, thì mưa như trút nước! Mái Che Mộc Mạc này mang tính &lt;i&gt;trang trí&lt;/i&gt; hơn là chức năng. Có vẻ như nó có thể bảo vệ bạn khỏi mưa nếu bạn có thể tìm cách đứng dưới nó. Tuy nhiên, có lẽ an toàn hơn là tìm một nơi khác để ở khi thời tiết xấu.</Text><Text Key="AC68E1CE">Mái Che Mộc Mạc</Text><Text Key="15AB7F8A">Đó là một quả bóng lớn! Ngựa của bạn sẽ thích có một món đồ chơi có kích thước phù hợp để chơi cùng.</Text><Text Key="1BBE4795">Quả Bóng Lớn Hay Now!</Text><Text Key="E43BD619">Đối với tất cả những cải tiến đã được thực hiện trong những năm qua, vẫn còn một vài phần của sự quyến rũ của thị trấn cũ. Điều đó bao gồm việc sản xuất một quán bar là bản sao chính xác của quán bar đầu tiên từng được xây dựng trong khu vực. Nếu bạn nhìn kỹ, nó có tất cả các vết bẩn tương tự và có thể có một hoặc hai tên được khắc vào đó nếu bạn biết nơi tìm chúng.</Text><Text Key="18D8B79C">Quán Bar Chestnut Saloon</Text><Text Key="93407CAB">Loại nhà kho này ban đầu chứa Cỏ Khô Đồng Cỏ thu hoạch ở một bên và đống phân ở phía bên kia. Ngày nay, nó đã chuyển từ phân ngựa sang phân Sim như một phòng tắm công cộng, nơi những người ở có thể chạy đua để giải tỏa bản thân nhanh nhất.</Text><Text Key="C8DA4DAA">Nhà Vệ Sinh Công Cộng Đấu Tay Đôi</Text><Text Key="DF024B3D">Trung Tâm Cưỡi Ngựa sử dụng rất nhiều thùng. Vào một thời điểm, đã có một thỏa thuận bán buôn &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; tốt, khiến họ có, thẳng thắn mà nói, quá nhiều thùng. Chúng đã được tái sử dụng thành rất nhiều thứ, bao gồm cả bồn tắm này. Đừng lo lắng, nó đã được chà nhám trước.</Text><Text Key="08C607A8">Bồn Tắm Thùng Gỗ</Text><Text Key="95FB5BD9">Giường tầng này là những gì bạn gọi là có bộ khung tốt và chắc chắn. Kết hợp với một giường đơn để bạn bè có thể gắn bó với nhau. Cũng tương thích với bàn làm việc và hơn thế nữa.</Text><Text Key="3D518E5C">Giường Tầng Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="BFC5FBCB">Chúng tôi không chắc chắn gỗ đã được tái sử dụng từ đâu, nhưng chúng tôi hứa rằng nó có chất lượng tuyệt vời cho tất cả các nhu cầu ngủ nghỉ của bạn. Đã từng có nhiều tòa nhà hơn ở trung tâm thành phố, vì vậy chúng tôi sẽ không ngạc nhiên nếu nó được thu hồi từ những gì còn lại.</Text><Text Key="D331EA4A">Giường Đôi Gỗ Tái Chế</Text><Text Key="751C4E05">Sau một ngày dài làm việc với động vật, làm rượu nectar và giữ cho ngôi nhà ngăn nắp, một người chăn nuôi cần được nghỉ ngơi! Chiếc giường này được làm cho những người thực sự cần một giấc ngủ ngon để họ có thể thức dậy và làm tất cả công việc của mình một lần nữa vào ngày mai.</Text><Text Key="A2BA1300">Giường Đôi Nghỉ Ngơi Của Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="1F20E381">Một nơi thoải mái để ngựa nghỉ ngơi và lấy lại năng lượng. Hướng dẫn ngựa ngủ ở đâu bằng cách chỉ định chúng vào một chiếc giường trong Chế Độ Sống.</Text><Text Key="FAE4B7B4">Giường Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="53DC7CB0">Chúng tôi không chắc chắn gỗ đã được tái sử dụng từ đâu, nhưng chúng tôi hứa rằng nó có chất lượng tuyệt vời cho tất cả các nhu cầu ngủ nghỉ của bạn. Khi bạn lớn hơn kích thước này, sẽ có một chiếc giường đôi phù hợp để sử dụng suốt đời. Gỗ sẽ tồn tại lâu dài, được đảm bảo.</Text><Text Key="F11E195F">Giường Đơn Gỗ Tái Chế</Text><Text Key="1D90666E">Không có không gian hoặc nhu cầu cho một chiếc giường đôi? Giường Nghỉ Ngơi Của Người Chăn Nuôi có một chiếc đơn! Nó cung cấp tất cả sự hỗ trợ tương tự cho những người chăn nuôi bận rộn và chỉ chiếm một nửa không gian. Tốt nhất là tiết kiệm không gian cho động vật và rượu nectar.</Text><Text Key="F7B84711">Giường Đơn Nghỉ Ngơi Của Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="F7F71827">Đi theo con đường và băng qua biên giới vào xứ sở mộng mơ với tất cả những con Ngựa xinh đẹp, không có những dấu chấm câu thừa thãi trong ngày.</Text><Text Key="0EBCEA5E">Giường Đơn Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="9BD4D480">Túi ngủ này là cách hoàn hảo để Đứa Trẻ Chăn Nuôi nhỏ bé của bạn trôi vào giấc ngủ đếm Cừu Non dưới bầu trời đêm rộng lớn, khoáng đãng.</Text><Text Key="27755AE3">Muốn ngủ một hoặc hai đêm dưới những vì sao? Trải nghiệm đêm như những con vật trang trại của bạn? Túi ngủ này cung cấp cho bạn vừa đủ để bạn không ngủ trực tiếp trên mặt đất. Không thể gần gũi hơn với thiên nhiên nếu bạn muốn.</Text><Text Key="0DC1CCB2">Túi Ngủ Cuộn Dưới Các Vì Sao</Text><Text Key="0BBDD605">Túi Ngủ Cuộn Người Chăn Nuôi Nhỏ</Text><Text Key="099DBA7E">Bởi: Winnie Colt

Nếu bạn đã nắm vững những điều cơ bản và sẵn sàng đưa Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của mình lên trình độ chuyên gia, thì không đâu khác ngoài Người Đi Bộ Thành Kỵ Sĩ, cuốn sách cuối cùng của tác giả từng đoạt giải thưởng Winnie Colt về sự thành thạo cưỡi ngựa. Được khuyến nghị bởi Jockey, được ngựa chấp thuận.</Text><Text Key="C04BEE01">Cưỡi Ngựa Tập 3: Từ Người Đi Bộ Đến Kỵ Sĩ</Text><Text Key="DADF61A2">Bởi: Winnie Colt

Vậy bạn nghĩ rằng bạn có thể cưỡi ngựa? Chuyên môn Cưỡi Ngựa của Winnie Colt sẽ khiến bạn và con ngựa của bạn hí vang trong vui sướng ngay lập tức. Phần giới thiệu này về lối sống của Jockey sẽ dạy bạn tất cả những điều nên và không nên cơ bản trên yên ngựa.</Text><Text Key="4450E21D">Cưỡi Ngựa Tập 1: Xuống Ngựa Cao Cổ, Bạn Vẫn Chỉ Là Người Mới Bắt Đầu</Text><Text Key="1A4D8E29">Bởi: Winnie Colt

Bạn đã bao giờ tự hỏi sự khác biệt giữa một tiếng "Yeehaw" chân thành và một tiếng "Giddy Up" lạc quan? Winnie Colt đã trở lại với cuốn sách thứ hai trong loạt sách cưỡi ngựa của cô. Đã đến lúc nâng cao biệt ngữ Cưỡi Ngựa của bạn để đảm bảo giao tiếp suôn sẻ và hiệu quả hướng đến cả ngựa và kỵ sĩ. Một bài đọc thực sự hay!</Text><Text Key="70BB270C">Cưỡi Ngựa Tập 2: Biệt Ngữ Jockey</Text><Text Key="20EDAE93">Sách Kỹ Năng Bán Lẻ này sẽ dạy Kỹ Năng Cưỡi Ngựa.</Text><Text Key="8024E842">Sách Kỹ Năng Cưỡi Ngựa Bán Lẻ</Text><Text Key="F7109C57">Sách Hướng Dẫn Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="622673E6">Nhà trang trại trước đây là một nơi chỉ sử dụng đồ dùng nấu nướng bằng gang đúc. Trong khi các nhà bếp hiện đại sử dụng tất cả các loại nồi và chảo, dòng Range Rustic được xây dựng để chứa những đồ gang đúc nặng nhất. Mọi thứ khác được đảm bảo phù hợp hoàn hảo và sẽ không có một tủ nào rơi xuống trong thời gian sớm.</Text><Text Key="2BBD9DF9">Tủ Range Rustic</Text><Text Key="1DB94631">Những người làm rượu nectar đó cứ gọi đây là "hố lửa mộc mạc" vì "lửa trại" rõ ràng là quá tầm thường đối với họ. Dù bằng cách nào, nó cung cấp ánh sáng, hơi ấm và mùi gỗ cháy mà mọi người mong đợi bất kể nó được gọi là gì.</Text><Text Key="6B184F04">Hố Lửa Mộc Mạc</Text><Text Key="7C4AE459">Thêm một ống khói như thế này vào bất kỳ ngôi nhà nào có khả năng sẽ gây ra những bình luận như "Wow, đó là một ống khói mộc mạc!" Trong trường hợp này, đó là một điều tốt. Nó mang lại cảm giác ấm cúng, không bị hỏng... ngoại trừ có lẽ là viên đá bị thiếu đó, nhưng không ai có thể nhìn thấy nó từ đây.</Text><Text Key="39C0BFDC">Một Ống Khói Mộc Mạc</Text><Text Key="27132079">Dòng Rustic Range được thiết kế với cả hình thức &lt;i&gt;và&lt;/i&gt; chức năng trong tâm trí. Bàn đảo bếp không ở đó để lấp đầy không gian, nó ở đó để thực hiện một công việc và nó sẽ làm! Nó chắc chắn, có tất cả các ngăn chứa đồ bạn cần và thậm chí có các ngăn kéo tròn cho các góc của bạn nếu đó là những gì bạn cần. Bạn còn có thể yêu cầu gì hơn nữa?</Text><Text Key="86C3F67C">Bàn Đảo Range Rustic</Text><Text Key="B148713A">Cảm thấy như ở nhà với Quầy Range Rustic! Đảm bảo phù hợp với phần còn lại của ngôi nhà trang trại của bạn và đứng vững trước bất cứ điều gì bạn có thể nấu. Dòng Range Rustic được xây dựng để xử lý mọi thứ. Không có bữa ăn nào quá lớn, quá nhỏ hoặc quá lộn xộn đối với những chiếc quầy này.</Text><Text Key="D3DD9FE5">Quầy Range Rustic</Text><Text Key="001201F5">Chỉ vì chúng là rèm cửa không có nghĩa là chúng không thể có một chút sáng tạo! Những chiếc rèm này đi kèm với tua rua, mang đến những nét đặc trưng cần thiết cho các bức tường và cửa sổ của bất kỳ ngôi nhà nào. Dù sao thì chúng có lẽ là phần nhàm chán nhất của nó trước khi rèm cửa xuất hiện.</Text><Text Key="05B56190">Rèm Tua Rua Tuyệt Vời</Text><Text Key="682A5E03">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' đẹp hơn bất kỳ sàn nhà nào khác để nhảy. Ngay cả khi bạn có chuồng nhỏ nhất xung quanh, bạn có thể đặt thứ này vào bất kỳ góc nào!</Text><Text Key="D9442D52">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' - Nhỏ Nhắn</Text><Text Key="ED7A087B">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' đẹp hơn bất kỳ sàn nhà nào khác để nhảy. Nghiêng mũ của bạn và tìm một người bạn để nhảy bên cạnh, bởi vì thứ này có kích thước hoàn hảo cho bất kỳ Buổi Gặp Mặt Trang Trại nào!</Text><Text Key="392600DA">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' - Vừa</Text><Text Key="B4A0F113">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' đẹp hơn bất kỳ sàn nhà nào khác để nhảy. Đi đôi giày tốt nhất của bạn và tập hợp lại, bởi vì có rất nhiều chỗ cho tất cả những người hàng xóm của bạn!</Text><Text Key="B61E27C2">Sàn Nhảy Rootin' Tootin' Boot Scootin' - Lớn</Text><Text Key="3F69818B">Thể hiện tình yêu của bạn với khu vực của bạn bằng những hình dán này! Mỗi hình dán mang đến một phần độc đáo của thảo nguyên mà nhiều người chăn nuôi gọi là nhà. Bạn chắc chắn biết rằng những bức ảnh không bao giờ tốt bằng những thứ thật, nhưng những hình dán này chắc chắn là gần gũi.</Text><Text Key="49FB370A">Hình Dán Mảnh Thảo Nguyên</Text><Text Key="05B3DEC0">Một chiếc bàn gỗ thông đơn giản và chức năng. Chiếc bàn này được xây dựng để tồn tại lâu dài. Hai người lớn có kích thước đầy đủ có thể nhảy lên xuống trên chiếc bàn này cả ngày và không phải lo lắng về việc nó bị hỏng.</Text><Text Key="810CA58F">Bàn Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="F58260B7">Bàn có mặt trước thả xuống này là một đồ cổ thủ công đã đứng vững trước thời gian và quay trở lại phong cách hiện đại. Tất cả những khuyết điểm nhỏ của nó góp phần tạo nên sự quyến rũ làm tăng thêm đặc điểm của không gian làm việc hoặc viết thiết yếu này.</Text><Text Key="3257400E">Bàn Cổ Thủ Công</Text><Text Key="503902D3">Có những đứa trẻ yêu trang trại, nhưng còn quá nhỏ để giúp đỡ? Hãy để chúng sống với ước mơ của mình với chuồng trại làm bằng vải này. May mắn thay, việc dọn dẹp cũng dễ dàng hơn!</Text><Text Key="103C9382">Nhà Búp Bê Chuồng Trại Cổ Điển Nông Thôn</Text><Text Key="AC2881F9">Nhường đường! Cửa Đôi Chữ X được xây dựng để mang đến cho người chăn nuôi thêm không gian để lấy những gì họ cần vào hoặc ra khỏi chuồng. Tuy nhiên, việc có thể ra vào không phải là một thứ tập trung vào chuồng trại. Nếu bạn thích phong cách này, hãy thêm nó vào ngôi nhà của bạn — không có sự phán xét nào ở đây.</Text><Text Key="9ABB62FC">Cửa Đôi Chữ X</Text><Text Key="A2507F39">Dành cho những khi hai cánh cửa là không đủ. Nhân đôi cửa đôi của bạn để có các tùy chọn. Bạn có muốn trượt chúng mở ngày hôm nay không? Bạn có muốn đi bộ qua một cánh cửa có bản lề không? Tùy thuộc vào bạn với những cánh cửa này.</Text><Text Key="18AEF73C">Lối Vào Cửa Bốn Cánh Chữ X</Text><Text Key="40D70CD9">Khi đi qua cổng vòm này, chắc chắn sẽ có một cảm giác hoài niệm về việc sử dụng gỗ mộc mạc cũ. Một cảm giác tốt về vùng quê chắc chắn là dễ chịu trong khi biết rằng gỗ cũ giữ trọng lượng tốt, chẳng hạn như cái này.</Text><Text Key="B503D15C">Cổng Vòm Gỗ Mộc Mạc</Text><Text Key="BDF8264C">Đạt đến đỉnh cao của thời trang trang trí nhà cửa hoặc tối đa hóa chức năng của chuồng của bạn. Những cánh cửa trượt này phù hợp ở hầu hết mọi nơi.</Text><Text Key="D09AC603">Cửa Trượt Chữ X</Text><Text Key="1D16BCA7">Bạn có lớn lên trong một cái chuồng không? Ồ, bạn đã từng. Tôi đoán là ổn khi bạn đã để những cánh cửa này mở toang.

&lt;font color='#199C2C'&gt;Có Thể Tiếp Cận Bằng Ngựa Đã Cưỡi&lt;/font&gt;</Text><Text Key="3F29AFDE">Cửa Chuồng Đôi Chữ X</Text><Text Key="42462056">Đưa Gia Súc (hoặc bản thân bạn) vào và ra khỏi phòng một cách dễ dàng. Tiết kiệm không gian và chắc chắn nhất có thể, nó sẽ giữ chúng không đi lang thang xung quanh và cung cấp cho bạn không gian bạn cần để làm việc.</Text><Text Key="FE36EB09">Cửa Đơn Trượt Sắt</Text><Text Key="950C0B51">Thu hồi cánh cửa chuồng lớn cũ đó để mang lại đặc điểm của độ tin cậy chắc chắn cho ngôi nhà của bạn. Cánh cửa này yêu cầu tường ít nhất là có chiều cao trung bình và 4 ô.

&lt;font color='#199C2C'&gt;Có Thể Tiếp Cận Bằng Ngựa Đã Cưỡi&lt;/font&gt;</Text><Text Key="3EB537A4">Cửa Chuồng Trượt Chữ X</Text><Text Key="4BE03856">Còn ai có thể muốn gì hơn ở một cánh cửa cho nơi ở của họ? Được xây dựng vững chắc, khóa tốt và thậm chí có một số cửa sổ để ánh nắng chiếu vào hoặc để mắt đến các loài động vật.</Text><Text Key="AB39B309">Cửa Trang Trại Chữ X</Text><Text Key="7251BC90">Còn ở đâu nữa người ta có thể tìm thấy những gì phù hợp nhất cho cuộc sống trên trang trại? Những món đồ thời trang vượt thời gian này phản ánh vẻ đẹp gồ ghề và gu thẩm mỹ thiết thực.

Treo trên &lt;b&gt;Đồ Nội Thất Treo Quần Áo&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="FD4B08BF">Quần Áo Treo Ranch Dudette</Text><Text Key="3C63F35D">Ai có thời gian để bận tâm với một bộ đồ? Chúng tôi đã giúp bạn với lựa chọn tiện dụng này về các phong cách trang trại cổ điển.

Treo trên &lt;b&gt;Đồ Nội Thất Treo Quần Áo&lt;/b&gt;.</Text><Text Key="FD370448">Quần Áo Treo Ranch Dude</Text><Text Key="9DE12991">Tủ quần áo này có thể không có nhiều để xem, nhưng nó chắc chắn như đá mặc dù được làm bằng gỗ. Bất cứ ai ghép nó lại đều biết họ đang làm gì và cũng có ý thức về không gian.</Text><Text Key="F33707E4">Tủ Quần Áo Xây Dựng Chắc Chắn - Hẹp</Text><Text Key="EAF310C3">Tủ quần áo này đã đứng vững trước thử thách của thời gian. Nó có thể hơi lỗi thời, nhưng nó vẫn chắc chắn như ngày nó được xây dựng. Tấm gương thậm chí không làm những điều kỳ lạ bị cong vênh, hun khói mà một số gương cổ làm.</Text><Text Key="48DF6D12">Tủ Quần Áo Gương - Hẹp</Text><Text Key="3EF71BEB">Nếu có không gian cho nó, thì chiếc tủ quần áo này rất đáng giá. Các cánh cửa có thể kêu cót két một chút, nhưng nó sẽ không bị hỏng trong thời gian sớm. Nó được xây dựng để tồn tại lâu dài và nó đã tồn tại. Nó có lẽ sẽ sống lâu hơn người có quần áo ở bên trong nó, thành thật mà nói.</Text><Text Key="D45A4DEA">Tủ Quần Áo Xây Dựng Chắc Chắn - Rộng</Text><Text Key="38DA64AD">Ẩn chứa trong chiếc ly khiêm tốn này là Rượu Nectar với một lối vào tươi sáng và táo bạo, hồ sơ cân bằng và cảm giác bơ trong miệng. Cổ điển đầy cảm hứng này trôi xuống êm ái và không ở lại quá lâu.</Text><Text Key="1C723978">Rượu Nectar Táo</Text><Text Key="8B8B0055">Hồ sơ về hương vị quả mọng ngọt, chua, đắng và đất trong Rượu Nectar này phản ánh một cách hoàn hảo hành trình sáng tạo của người tạo ra nó: một sự pha trộn giữa tốt, xấu, tất cả những gì cuộc sống mang lại... và cuối cùng, mọi thứ đều diễn ra tốt đẹp.</Text><Text Key="5CC45F70">Rượu Nectar Quả Mọng</Text><Text Key="7D343613">Ban đầu là một nỗ lực tại Power-Sip tự làm, các thành phần đơn giản trong công thức Rượu Nectar này tạo ra một hương vị tràn đầy năng lượng, điện khí hóa. Đồ uống này là tất cả đẳng cấp, không ngủ.</Text><Text Key="607AE6C2">Rượu Nectar Năng Lượng</Text><Text Key="928FB8AE">Nắm vững kỹ năng chế tạo Rượu Nectar không dễ, nhưng nó mở ra không gian cho sự sáng tạo. Loại hỗn hợp trái cây này luôn chứa đựng một thước đo hạnh phúc cho bất kỳ Sim nào thưởng thức nó.</Text><Text Key="6B66AC51">Rượu Nectar Trái Cây</Text><Text Key="DA4B6EBD">Loại "đồ uống" này, nếu có thể gọi như vậy, không phải là một phát minh ẩm thực mà là một trò đùa giả kim kỳ lạ: sự nghiền nát áp đảo của chính cái chết, bị lật ngược bởi rau bina khiêm tốn.</Text><Text Key="AA291A28">Rượu Nectar Sức Sống</Text><Text Key="CD0FC9F5">Một loại Rượu Nectar tuyệt đẹp và tinh tế. Ma cà rồng sở hữu những gu thưởng thức tinh vi nhất sẽ thấy đồ uống này là tất cả vị ngọt, không có vị cắn. Những người không phải ma cà rồng uống thứ này sẽ cảm thấy ốm, ngay cả những người sành điệu. Đấy, bây giờ bạn đã biết.</Text><Text Key="9F343990">Rượu Nectar Huyết Tương</Text><Text Key="3C2504E0">Mọi người đều nghĩ rằng Rượu Nectar Khoai Tây là một sự điên rồ. Họ nói rằng nó sẽ không hoạt động. Họ đã &lt;i&gt;sai&lt;/i&gt;. Trên thực tế, loại Rượu Nectar thu được khá dễ uống, mặc dù tác dụng của nó rất mạnh. Uống có trách nhiệm!</Text><Text Key="C4B1852F">Rượu Nectar Khoai Tây</Text><Text Key="0425D8C2">Hương vị dâu tây ngọt ngào lăn trên vòm miệng, nô đùa cùng nhau và đốt cháy các giác quan. Hãy yêu loại Rượu Nectar này, và có lẽ cả cá nhân đồng ý bên cạnh bạn!</Text><Text Key="12E384BD">Rượu Nectar Dâu Tây</Text><Text Key="5E240733">Rượu Nectar không phổ biến đòi hỏi các thành phần không phổ biến. Tương tự, loại Rượu Nectar này là một hương vị cần có được, không chỉ đơn giản là cầm trong tay như bất kỳ đồ uống bình thường, tầm thường nào. &lt;i&gt;Tác dụng phụ có thể bao gồm mùi cơ thể và mối quan hệ thân thiết với một số động vật nhất định.&lt;/i&gt;</Text><Text Key="C82A1E62">Rượu Nectar Rác</Text><Text Key="5D0AAF5B">Rượu Nectar Nữ Lang sẽ không giành được bất kỳ giải thưởng hương vị nào, nhưng những Người Sử Dụng Phép Thuật sắc sảo sẽ quan tâm hơn đến các thành phần: tinh chất chưng cất của Rễ Nữ Lang.</Text><Text Key="9496273A">Rượu Nectar Nữ Lang</Text><Text Key="A5E83A52">Ngay cả Người Sói dễ tính nhất cũng cần nghỉ ngơi khỏi Moonpetal Punch. Rượu Nectar Moonpetal mang đến một sự thay thế ngon miệng! Hãy coi chừng: bất kỳ Người Sói nào uống quá nhiều chắc chắn sẽ изо всех сил duy trì quyền kiểm soát...</Text><Text Key="B852726D">Rượu Nectar Moonpetal</Text><Text Key="A0A56593">Ai mà lại không thích một món ăn nhẹ, một ngụm Rượu Nectar và một cuộc thanh lọc tốt &lt;i&gt;cùng một lúc?&lt;/i&gt; Một ly Cỏ Đồng Cỏ ngon là sự lựa chọn hoàn hảo cho những Sim vừa sang trọng vừa bận rộn.</Text><Text Key="9D805D42">Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ</Text><Text Key="61FD1C1F">Rượu Nectar nguyên bản. Đồ uống này là ngôi sao của bất kỳ buổi dạ hội, bữa tối hoặc bữa ăn khuya nào. Bất kỳ Sim nào thích đồ uống này sẽ biết, sâu thẳm trong lòng, rằng sự sang trọng là một trạng thái của tâm trí.</Text><Text Key="70B8F4C6">Rượu Nectar Nho</Text><Text Key="079C8215">Ẩn chứa trong chiếc chai khiêm tốn này là Rượu Nectar với một lối vào tươi sáng và táo bạo, hồ sơ cân bằng và cảm giác bơ trong miệng. Cổ điển đầy cảm hứng này trôi xuống êm ái và không ở lại quá lâu.</Text><Text Key="5ADFC530">Rượu Nectar Táo</Text><Text Key="41D47EBD">Hồ sơ về hương vị quả mọng ngọt, chua, đắng và đất trong Rượu Nectar này phản ánh một cách hoàn hảo hành trình sáng tạo của người tạo ra nó: một sự pha trộn giữa tốt, xấu, tất cả những gì cuộc sống mang lại... và cuối cùng, mọi thứ đều diễn ra tốt đẹp.</Text><Text Key="ED574A28">Rượu Nectar Quả Mọng</Text><Text Key="880BD49B">Ban đầu là một nỗ lực tại Power-Sip tự làm, các thành phần đơn giản trong công thức Rượu Nectar này tạo ra một hương vị tràn đầy năng lượng, điện khí hóa. Đồ uống này là tất cả đẳng cấp, không ngủ.</Text><Text Key="D4C0167A">Rượu Nectar Năng Lượng</Text><Text Key="6EB1C796">Nắm vững kỹ năng chế tạo Rượu Nectar không dễ, nhưng nó mở ra không gian cho sự sáng tạo. Loại hỗn hợp trái cây này luôn chứa đựng một thước đo hạnh phúc cho bất kỳ Sim nào thưởng thức nó.</Text><Text Key="81D3AD49">Rượu Nectar Trái Cây</Text><Text Key="01B9F0A5">Loại "đồ uống" này, nếu có thể gọi như vậy, không phải là một phát minh ẩm thực mà là một trò đùa giả kim kỳ lạ: sự nghiền nát áp đảo của chính cái chết, bị lật ngược bởi rau bina khiêm tốn.</Text><Text Key="DBE92320">Rượu Nectar Sức Sống</Text><Text Key="D870405D">Một loại Rượu Nectar tuyệt đẹp và tinh tế. Ma cà rồng sở hữu những gu thưởng thức tinh vi nhất sẽ thấy đồ uống này là tất cả vị ngọt, không có vị cắn. Những người không phải ma cà rồng uống thứ này sẽ cảm thấy ốm, ngay cả những người sành điệu. Đấy, bây giờ bạn đã biết.</Text><Text Key="99205B48">Rượu Nectar Huyết Tương</Text><Text Key="6781D368">Mọi người đều nghĩ rằng Rượu Nectar Khoai Tây là một sự điên rồ. Họ nói rằng nó sẽ không hoạt động. Họ đã sai. Trên thực tế, loại Rượu Nectar thu được khá dễ uống, mặc dù tác dụng của nó rất mạnh. Uống có trách nhiệm!</Text><Text Key="3F5AEC87">Rượu Nectar Khoai Tây</Text><Text Key="1915125A">Hương vị dâu tây ngọt ngào lăn trên vòm miệng, nô đùa cùng nhau và đốt cháy các giác quan. Hãy yêu loại Rượu Nectar này, và có lẽ cả cá nhân đồng ý bên cạnh bạn!</Text><Text Key="4C1AEE85">Rượu Nectar Dâu Tây</Text><Text Key="5D81E89B">Rượu Nectar không phổ biến đòi hỏi các thành phần không phổ biến. Tương tự, loại Rượu Nectar này là một hương vị cần có được, không chỉ đơn giản là cầm trong tay như bất kỳ đồ uống bình thường, tầm thường nào. Tác dụng phụ có thể bao gồm mùi cơ thể và mối quan hệ thân thiết với một số động vật nhất định.</Text><Text Key="AD5E127A">Rượu Nectar Rác</Text><Text Key="BD39C893">Rượu Nectar Nữ Lang sẽ không giành được bất kỳ giải thưởng hương vị nào, nhưng những Người Sử Dụng Phép Thuật sắc sảo sẽ quan tâm hơn đến các thành phần: tinh chất chưng cất của Rễ Nữ Lang.</Text><Text Key="5F3A1642">Rượu Nectar Nữ Lang</Text><Text Key="669EC15A">Ngay cả Người Sói dễ tính nhất cũng cần nghỉ ngơi khỏi Moonpetal Punch. Rượu Nectar Moonpetal mang đến một sự thay thế ngon miệng! Hãy coi chừng: bất kỳ Người Sói nào uống quá nhiều chắc chắn sẽ изо всех сил duy trì quyền kiểm soát...</Text><Text Key="73DACB85">Rượu Nectar Moonpetal</Text><Text Key="6608DC6B">Ai mà lại không thích một món ăn nhẹ, một ngụm Rượu Nectar và một cuộc thanh lọc tốt cùng một lúc? Một ly Cỏ Đồng Cỏ ngon là sự lựa chọn hoàn hảo cho những Sim vừa sang trọng vừa bận rộn.</Text><Text Key="748AA76A">Rượu Nectar Cỏ Đồng Cỏ</Text><Text Key="FEDE2CDE">Rượu Nectar nguyên bản. Đồ uống này là ngôi sao của bất kỳ buổi dạ hội, bữa tối hoặc bữa ăn khuya nào. Bất kỳ Sim nào thích đồ uống này sẽ biết, sâu thẳm trong lòng, rằng sự sang trọng là một trạng thái của tâm trí.</Text><Text Key="342018E1">Rượu Nectar Nho</Text><Text Key="0AFEB07D">Tập hợp bản thân, bạn bè và gia đình của bạn để nướng thịt ngoài trời trên Trang Trại. Tại sao không cứ tiếp tục và mời cả khu phố đến để có những khoảng thời gian vui vẻ xung quanh vỉ nướng? Vỉ nướng này được thiết kế để đưa mọi người lại với nhau để có một bữa ăn ngon.</Text><Text Key="FCA22CE8">Vỉ Nướng Trailboss Firebox</Text><Text Key="B0453EEF">Sử dụng số gỗ thừa nằm xung quanh để giữ ấm! Lò sưởi này là một trong những thứ tốt nhất từng được làm từ sắt. Nó sẽ giữ cho ngôi nhà trang trại của bạn ấm áp vào những đêm lạnh giá (và cả những ngày, về vấn đề đó) và nó trông giống như nó được dùng để ở bất cứ nơi nào bạn đặt nó.</Text><Text Key="BE86B936">Lò Sưởi Trong Khi Sắt Còn Nóng</Text><Text Key="8B0FBA4E">Mặc dù có niềm tin phổ biến, nhưng thỉnh thoảng &lt;i&gt;trời vẫn&lt;/i&gt; lạnh trên trang trại. Lò sưởi này sẽ cung cấp tất cả sự ấm áp bạn cần vào những ngày và đêm lạnh giá đó và nó sẽ trông đẹp khi làm điều đó.</Text><Text Key="30D1FD71">Lò Sưởi Trang Trại Chắc Chắn</Text><Text Key="10C555D6">Món Hầm Bò Rừng</Text><Text Key="5A7DE0F6">Súp Hạt Dại</Text><Text Key="74EF57FF">Món Hầm Bò Rừng</Text><Text Key="D1421E23">Súp Hạt Dại</Text><Text Key="35E7650D">Pan de Campo</Text><Text Key="54B321AF">Pan de Campo</Text><Text Key="B002412C">Pan de Campo</Text><Text Key="6FF67A9F">Một Trang Trại tuyệt vời cần một cửa chuồng tuyệt vời và đáng tin cậy với sự ổn định tốt nhất. Sắt hiện đại kết hợp với gỗ tự nhiên chưa hoàn thiện hoàn thành sự quyến rũ thanh lịch và mộc mạc đặc biệt phù hợp cho Sim và Ngựa có gu thẩm mỹ tuyệt vời.</Text><Text Key="A731C846">Cửa Chuồng Ổn Định</Text><Text Key="34F7D4AF">Một bãi quây tốt thì có ích gì nếu bạn không thể vào và ra? Xin giới thiệu Cổng Bãi Quây: Điểm nhấn hoàn thiện tốt nhất cho Hàng Rào Bãi Quây của bạn để có khả năng tiếp cận tối đa (hoặc bất kỳ khả năng tiếp cận nào).</Text><Text Key="E5C45AF6">Cổng Bãi Quây</Text><Text Key="FCC3BEAD">Hoàn toàn phù hợp với Timber! Hàng Rào Gỗ của bạn, cánh cổng này chắc chắn sẽ đáp ứng được sự mong đợi, đặc biệt nếu sự mong đợi của bạn liên quan đến việc nó có hình dạng khúc gỗ và cũng là một cánh cổng.</Text><Text Key="495B2778">Timber! Cổng Gỗ</Text><Text Key="3A4B5C6F">Gỗ thì tốt cho một số người, nhưng đối với những người khác, kim loại mới là thứ cần thiết! Cổng thép mạ kẽm này mang lại độ bền tối đa. Bạn thậm chí có thể nói rằng nó hoàn toàn hình ống.</Text><Text Key="2FBB99B6">Cổng Thép Hình Ống</Text><Text Key="064FBAB4">(Gỡ Lỗi) Hang Động Dreadhorse</Text><Text Key="FE3ECB1B">(Gỡ Lỗi) Lỗ Thỏ Hang Động</Text><Text Key="FB8EF675">Đối với một số người chăn nuôi, Phân Ngựa đã được chứng minh là một nguồn thu nhập &lt;i&gt;ổn định&lt;/i&gt;! Bán phân bón của bạn để kiếm lợi nhuận lớn hoặc trồng một khu vườn thịnh vượng bằng cách bón phân cho cây trồng của bạn bằng loại phân tốt nhất trên thị trường. Cuối cùng, đừng để con ngựa của bạn lãng phí món quà quý giá của nó, thay vào đó hãy sử dụng nó để làm cho Trang Trại của bạn phát triển!</Text><Text Key="B9191710">Phân Ngựa Chất Lượng Bình Thường</Text><Text Key="302A1FF8">Đối với một số người chăn nuôi, Phân Ngựa đã được chứng minh là một nguồn thu nhập &lt;i&gt;ổn định&lt;/i&gt;! Bán phân bón của bạn để kiếm lợi nhuận lớn hoặc trồng một khu vườn thịnh vượng bằng cách bón phân cho cây trồng của bạn bằng loại phân tốt nhất trên thị trường. Cuối cùng, đừng để con ngựa của bạn lãng phí món quà quý giá của nó, thay vào đó hãy sử dụng nó để làm cho Trang Trại của bạn phát triển!</Text><Text Key="19E80EF7">Phân Ngựa Chất Lượng Vượt Trội</Text><Text Key="DC5C01D2">Đối với một số người chăn nuôi, Phân Ngựa đã được chứng minh là một nguồn thu nhập &lt;i&gt;ổn định&lt;/i&gt;! Bán phân bón của bạn để kiếm lợi nhuận lớn hoặc trồng một khu vườn thịnh vượng bằng cách bón phân cho cây trồng của bạn bằng loại phân tốt nhất trên thị trường. Cuối cùng, đừng để con ngựa của bạn lãng phí món quà quý giá của nó, thay vào đó hãy sử dụng nó để làm cho Trang Trại của bạn phát triển!</Text><Text Key="592C30ED">Phân Ngựa Chất Lượng Kém</Text><Text Key="7D12FE45">Ngựa sẽ có một thùng niềm vui trong khi cải thiện Kỹ Năng Nhanh Nhẹn của chúng theo cách chân thực nhất có thể tưởng tượng được!</Text><Text Key="A1303840">Thùng Ngựa Cổ Điển Di Sản</Text><Text Key="1A0ADF62">Những thùng nhựa bền này được Chứng Nhận Vô Địch cho cuộc thi đua thùng.</Text><Text Key="CA2EA7DD">Thùng Ngựa Được Chứng Nhận Vô Địch</Text><Text Key="F1EE446B">Cú nhảy quá cao để vượt qua? Vớ vẩn! Với sự huấn luyện, Ngựa của bạn sẽ bay trên không trung một cách nhanh chóng!</Text><Text Key="68EE5F6A">Cú Nhảy Ngựa Được Chứng Nhận Vô Địch</Text><Text Key="6B703757">Không cần gì cầu kỳ cho ngôi nhà ở Trang Trại! Con Ngựa của bạn sẽ thích chướng ngại vật nhảy này cũng nhiều như bất kỳ thiết kế hoa mỹ nào khác. Nó hoàn thành công việc và chẳng mấy chốc Ngựa của bạn sẽ trở thành một nghệ sĩ điêu luyện về nhảy!</Text><Text Key="6371622E">Cú Nhảy Ngựa Cổ Điển Di Sản</Text><Text Key="871D474C">Bảng Cộng Đồng này cung cấp thông tin có giá trị về cư dân địa phương và tất cả những thứ liên quan đến trang trại. Bạn có thể mua động vật, tìm hiểu về chăm sóc động vật hoặc đăng ký cho ngựa của bạn tham gia huấn luyện. Bạn cũng có thể thuê một Người Làm Trang Trại, lên kế hoạch cho một Sự Kiện Trang Trại và thậm chí làm một số công việc cộng đồng để giúp đỡ xung quanh thị trấn!</Text><Text Key="D10E5903">Bảng Cộng Đồng Trang Trại</Text><Text Key="C37F9F59">Chuồng cần ánh sáng. Đèn này không có rườm rà, chỉ có chức năng. Bóng đèn vòm kim loại tối đa hóa khả năng chiếu sáng xuống dưới của Ngựa và Cỏ Khô.
Mẫu này mang lại khoảng không tối đa.</Text><Text Key="A43C00DC">Đèn Treo Chuồng - Ngắn</Text><Text Key="60A9D530">Chuồng cần ánh sáng. Đèn này không có rườm rà, chỉ có chức năng. Bóng đèn vòm kim loại tối đa hóa khả năng chiếu sáng xuống dưới của Ngựa và Cỏ Khô.
Mẫu này có chiều cao vừa phải.</Text><Text Key="4DFDBADF">Đèn Treo Chuồng - Vừa</Text><Text Key="6BFFDB1B">Chuồng cần ánh sáng. Đèn này không có rườm rà, chỉ có chức năng. Nó hoàn hảo cho chuồng trại, và nếu bạn mua thêm một vài cái, chúng cũng sẽ hoạt động tốt trong một ngôi nhà trang trại. Chỉ cần làm quen với tiếng kêu cót két mà nó sẽ tạo ra một ngày nào đó.</Text><Text Key="BB5861FA">Đèn Treo Chuồng - Dài</Text><Text Key="6D7F8271">Chiếu sáng ngôi nhà của bạn trong sự rực rỡ, mãnh liệt với đèn chùm sắt rèn nhỏ bé này.

Mẫu này cung cấp khoảng không trên đầu nhiều nhất.</Text><Text Key="08AE7C44">Đèn Chùm Sắt - Ngắn</Text><Text Key="03AAA228">Chiếu sáng ngôi nhà của bạn trong sự rực rỡ, mãnh liệt với đèn chùm sắt rèn lớn này.

Mẫu này có chiều cao vừa phải.</Text><Text Key="73954447">Đèn Chùm Sắt - Vừa</Text><Text Key="3EC1B553">Chiếu sáng ngôi nhà của bạn trong sự rực rỡ, mãnh liệt với đèn chùm sắt rèn lớn này. Nó có công nghệ Nến Vĩnh Cửu và Ngọn Lửa Không Chạm được đảm bảo không bắt lửa bất cứ thứ gì.</Text><Text Key="86DB2302">Đèn Chùm Sắt - Dài</Text><Text Key="7864C3FB">Những câu chuyện kể bên lửa trại khiến bạn sợ bóng tối? Hay nhớ ánh sáng dịu nhẹ của lửa trại? Đèn bàn này chắc chắn sẽ chiếu sáng căn phòng một cách vừa phải đồng thời giữ được vẻ ngoài mộc mạc sang trọng.</Text><Text Key="840A5B5A">Đèn Bàn Rust'n Chic</Text><Text Key="96614393">Nến tự làm với palo santo và xô thơm này mang lại ánh sáng dịu nhẹ cho không gian của bạn.</Text><Text Key="53919742">Khay Nến Xô Thơm Hài Hòa</Text><Text Key="9A29CC13">Cho dù bạn cần thắp sáng một chuồng trại, một hành lang hay một phòng ngủ, Đèn Lồng Ngôi Sao Đơn Độc này sẽ đá bay bóng tối để bạn có thể chắc chắn rằng không có gì ẩn nấp trong bóng tối.</Text><Text Key="0D1BC8C2">Đèn Lồng Ngôi Sao Đơn Độc</Text><Text Key="FC49FE82">Thắp sáng ngôi nhà của bạn với phong cách mộc mạc. Đèn lồng treo tường điện này được tạo ra từ những chiếc đèn lồng cầm tay được thu hồi và trang bị thêm bóng đèn sợi đốt LED để có ánh sáng rực rỡ, quyến rũ.</Text><Text Key="D606C37D">Đèn Lồng Treo Tường Điện</Text><Text Key="7F2B40AA">Hình ảnh phản chiếu của bạn trông đẹp đến nỗi bạn có thể nhảy nhót với chính mình cả ngày. Nghiêng mũ của bạn và khen ngợi bản thân với chiếc gương gỗ đứng tự do này. Bạn có thể mang những bước nhảy và sự tự tin của mình đến phòng khiêu vũ trong thị trấn.</Text><Text Key="3E6AF835">Gương Phản Chiếu Boot Scootin'</Text><Text Key="8B415EB6">Đàn guitar resonator là nhạc cụ được người chăn nuôi ưa thích để chơi trên hiên nhà.

&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Nội Dung Kỹ Thuật Số Rockin’ Rancher&lt;/font&gt;</Text><Text Key="8014CBE9">Đàn Guitar Resonator '63 Twilight Notes</Text><Text Key="2AF60A43">Đảm bảo rằng chiếc đàn piano này đã chơi một số giai điệu hay trong thời của nó và sẵn sàng được thưởng thức trong nhiều năm tới. Một số người nói rằng chiếc đàn piano này từng là một phần của quán rượu cũ của thị trấn trước khi nó trở thành quán rượu Nectar.</Text><Text Key="CE7C2192">Đàn Piano Đứng Chestnut Saloon</Text><Text Key="D0467147">Chào mừng đến với cửa hàng một điểm dừng cho tất cả các nhu cầu Làm Rượu Nectar của bạn! Với chàng trai hư này, Sim có thể bắt đầu chế tạo các loại Rượu Nectar đơn giản, sau đó làm việc để có được các công thức của giải đấu lớn. Giữ Rượu Nectar của bạn được nút và để nó già đi đến độ hoàn hảo. (Hãy cân nhắc kết hợp với giá Rượu Nectar để tăng tốc quá trình!)</Text><Text Key="1B72FAFE">Máy Làm Rượu Nectar Rootin' Fruit'n</Text><Text Key="28F6939E">Cách yêu thích của bất kỳ người đam mê Rượu Nectar nào để lưu trữ Rượu Nectar ngọt ngào, ngọt ngào của họ! Với chỗ cho mười ba chai mỗi chai, giá lưu trữ này có thể được xếp chồng theo chiều dọc hoặc cạnh nhau để lót các bức tường của Hầm Rượu Nectar trong mơ của bất kỳ Sim nào... hoặc để một mình như một tủ độc lập dễ thương.</Text><Text Key="BDFC71A1">Giá Lưu Trữ Rượu Nectar Có Thể Xếp Chồng Của Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="0AEE50BA">Chiêm ngưỡng những cảnh đẹp của Cuộc Sống Trang Trại với những bức tranh phong cảnh đẹp như tranh vẽ này. Treo chúng trên tường, lò sưởi của bạn hoặc thậm chí cả chuồng của bạn để mọi người cùng thưởng thức!</Text><Text Key="8B022665">Những Bức Tranh Ngôi Nhà Trên Thảo Nguyên</Text><Text Key="17F359B6">Xếp chồng gọn gàng trên kệ, quầy hoặc bất cứ nơi nào khác bạn thích! Những chiếc đĩa kim loại này là những gì bạn cần để mang nhà bếp của bạn từ chuồng cơ bản đến sang trọng tồi tàn!</Text><Text Key="6C03CCE9">Đĩa Xếp Chồng Sang Trọng Tồi Tàn</Text><Text Key="F46246D9">Thùng lưu trữ Rượu Nectar trang trí này kết hợp tốt với đồ uống giải khát thủ công tốt nhất của bạn. Chỉ cần đặt nó xuống và bạn đã cảm thấy như mình đang ở vùng Rượu Nectar!</Text><Text Key="316C5F5C">Thùng Rượu Nectar</Text><Text Key="5C169D8C">Mặc dù mọi người nghĩ gì khi lần đầu tiên nhìn vào khu vực này, nhưng có rất nhiều đất tốt để trồng trọt ở những khu vực này. Đó là lý do tại sao làm Rượu Nectar lại rất phổ biến! Những bông hoa này là dấu hiệu đầu tiên của sự sống trong khu vực và người dân địa phương thường thích giữ chúng ở nguyên vị trí.</Text><Text Key="B97C0843">Hoa Dại Canyon</Text><Text Key="C8B0F38B">Loại cỏ này đã ở dưới ánh mặt trời quá lâu và tất cả đều bị khô. Tin tốt là nó vẫn trông đẹp! Tin xấu là nó sẽ luôn trông như vậy. Có lẽ đó là những gì bạn thích trong cảnh quan của mình. Không có sự phán xét nào ở đây.</Text><Text Key="43F2ED0A">Cỏ Cao (Khô)</Text><Text Key="AAAA41ED">Nó có thể hơi um tùm, nhưng đó là một phần của sự quyến rũ.</Text><Text Key="41DA0DB8">Cỏ Cao</Text><Text Key="6166368D">Đừng để ai nghi ngờ về những gì bạn thích. Có một (hoặc nhiều) Cây Cảnh Hình Móng Ngựa sẽ báo hiệu cho mọi người rằng đây là nơi chào đón ngựa... miễn là chúng không cố gắng ăn nó.</Text><Text Key="F3AA0AD8">Cây Cảnh Hình Móng Ngựa</Text><Text Key="0FB2DAB9">Ai có thời gian để cưỡi ngựa suốt đường về nhà khi thiên nhiên gọi? Không cần phải xấu hổ! Khi động cơ thấp, bạn phải đi!</Text><Text Key="B42831BC">Bụi Cây Giải Tỏa Thiên Nhiên</Text><Text Key="9989D086">Tiện ích là những gì bạn cần xung quanh Trang Trại và chiếc bình hoa này là một ví dụ điển hình về việc thực hiện gấp đôi nhiệm vụ! Làm đẹp một không gian là quan trọng, nhưng chúng tôi, những Người Chăn Nuôi đảm bảo rằng trang trí phục vụ một mục đích!</Text><Text Key="D3495B19">Bình Đựng Hoa Tiện Ích</Text><Text Key="2079AAEB">Khá phổ biến khi nói đến đa chức năng trên một trang trại. Tại sao lại là một vật phẩm chỉ có một công dụng khi bạn có thể có một vật phẩm có nhiều công dụng? Bình Hoa có thể đựng một ít sữa hoặc nước, nhưng ngay bây giờ, nó đang đựng một vài bông hoa. Phần tốt nhất là nó sẽ trông ngay tại nhà trên bất kỳ quầy hoặc bàn nào.</Text><Text Key="8AEECAEA">Bình Hoa</Text><Text Key="8CB1521B">Trưng bày trên bàn, kệ hoặc bất cứ nơi nào bạn thích! Sự sắp xếp hoa dại này có nghĩa là mang bên ngoài vào và biến một cái cau mày thành một cái lộn ngược!</Text><Text Key="82F516FA">Hoa Dại Vui Vẻ</Text><Text Key="8C85FA2C">Nó không chỉ là một tảng đá... nó là đá! Thêm một chút thiên nhiên trở lại không gian ngoài trời của bạn với bộ sưu tập đá này. Làm cho vùng đất của bạn cảm thấy giống như môi trường xung quanh hơn và thêm một số phong cách tự nhiên trở lại.</Text><Text Key="12D4FF63">Tảng Đá và Những Người Bạn</Text><Text Key="12416175">Mang lại cho công trình của bạn (Chuồng hoặc cách khác) một số đặc điểm với tháp pháo này! Thêm vào đó, các cửa sổ sẽ cho ánh nắng chiếu vào để bạn không thể làm sai.</Text><Text Key="653E6810">Tháp Pháo Chuồng</Text><Text Key="5B663119">Đôi khi, có thể khó giải thích cho những đứa trẻ khăng khăng tại sao con vật bên ngoài yêu thích của chúng không thể ngủ bên trong với chúng. Với Thảm Động Vật Bên Trong, bạn sẽ có thể cho chúng con vật mà chúng yêu thích mà không có bất kỳ sự lộn xộn và mùi nào bên trong nhà bạn.</Text><Text Key="A802D89C">Thảm Động Vật Bên Trong</Text><Text Key="D9ED7DCA">Không nhận đủ cỏ khô bên ngoài trang trại? Mang cỏ khô vào với tấm thảm lấy cảm hứng từ cỏ khô này, chắc chắn sẽ mang lại vẻ ngoài trang trại ngoài trời vào bên trong để bạn không phải nhớ nó quá nhiều. Vật liệu thảm không ăn được, ngay cả khi nó trông giống như cỏ khô thật.</Text><Text Key="653646D5">Thảm Cỏ Khô Mềm Mại Hay Now!</Text><Text Key="6FE42D50">Cần thêm một chút sang trọng và màu sắc cho căn phòng? Tấm thảm này chắc chắn sẽ làm sáng không gian và làm ấm đôi chân của bạn, cho dù nó dành cho phòng của trẻ em hay một nơi ở tinh tế của người lớn.</Text><Text Key="FC52747F">Thảm Không Dành Cho Chân Ngựa Non</Text><Text Key="7B98D0DF">Tấm thảm này được dệt chặt chẽ như cộng đồng trang trại Chestnut Ridge, nơi các nghệ nhân bản địa đã làm ra nó. Các hoa văn và màu sắc của nó phản ánh vẻ đẹp của đất và bầu trời.</Text><Text Key="6787C186">Thảm Ốc Đảo Trang Trại</Text><Text Key="F769E1A2">Thùng gỗ này từng đựng Rượu Nectar đã được khôi phục để có một cuộc sống thứ hai như đồ trang trí trang trại.</Text><Text Key="26E8621D">Thùng Cứu Vớt - Tự Nhiên</Text><Text Key="A567DC03">Thùng 55 gallon này từng đựng Rượu Nectar đã được khôi phục để có một cuộc sống thứ hai như đồ trang trí trang trại.</Text><Text Key="0CE84752">Thùng Cứu Vớt - Sơn</Text><Text Key="9CBEA0D0">Ai có thời gian để dọn dẹp khi có quá nhiều việc phải làm trên Trang Trại? Những thứ này không được sử dụng nhiều đến mức gần như chúng chỉ là đồ trang trí.</Text><Text Key="240876FF">Đồ Dùng Vệ Sinh Skedaddle</Text><Text Key="C718CCA7">Sẵn sàng cho bữa trưa chưa, đối tác? Tác phẩm điêu khắc sân vườn này gợi nhớ đến xe tải thực phẩm của miền tây cũ, xe tải thực phẩm. Các đầu bếp sẽ nấu các bữa ăn cắm trại của cao bồi bao gồm Pan de Campo. Tương tự, chú lùn này siêng năng cung cấp cho những người bạn trang trại tưởng tượng của mình.</Text><Text Key="9E72DFDE">Xe Tải Thực Phẩm Với Thần Lùn Trailboss</Text><Text Key="0B55F708">Cờ ở nơi bạn cần, khi bạn cần! Những thứ này sẽ thu hút sự chú ý đến những nơi bạn cần được chú ý. Tôi đoán đó là mục đích của một biểu ngữ, phải không?</Text><Text Key="4AD3DDA7">Biểu Ngữ Thu Hút Sự Chú Ý Của Người Cưỡi</Text><Text Key="7F334C2E">Con ngựa là anh em của chúng ta. Nó hướng dẫn chúng ta trong những cách im lặng của sự tồn tại. Nó tiết lộ sự hiểu biết mà không cần ngôn ngữ. Nó dạy sự khiêm nhường và mối quan hệ. Và nó đưa chúng ta đến vinh quang.</Text><Text Key="CFEE0ED1">Tượng Ngựa Kích Thước Thật "Tinh Thần Người Tìm Kiếm"</Text><Text Key="B5E72FC7">Rơ-moóc nhỏ gọn này toát lên vẻ "Cuộc sống của người chăn nuôi Simstagram" và, ừ, nó hoàn toàn mang tính trang trí. Đối với một số người, tất cả chỉ là về vẻ bề ngoài, tôi nói đúng không?</Text><Text Key="8783EE7E">Rơ-moóc Cứ Nghĩ Đến Ngựa Đi</Text><Text Key="DA2320F9">Những thùng trang trí, sang trọng này chứa đầy những chai không có Rượu Nectar được nâng niu bởi Cỏ Khô Đồng Cỏ có mùi thơm.</Text><Text Key="021B0FFC">Thùng Nectar</Text><Text Key="4754953F">Cái máy này ép nước trái cây thông qua lực cơ học từ cánh tay lực lưỡng. Ít nhất, nó đã từng làm như vậy trước khi vít bị bẩn. Tuy nhiên, điều đó không sao cả, bởi vì việc giậm chân dẫn đến nhiều hương vị hơn vì một số lý do...</Text><Text Key="81059166">Máy Ép Rượu Nectar Cổ</Text><Text Key="14DEAC11">Những hộp lưu trữ thủ công này trưng bày rượu nectar đẹp như tranh vẽ đến nỗi nó không phải để uống! Đó là đồ trang trí. Xin vui lòng chỉ nhìn, không chạm!</Text><Text Key="907B0764">Thùng Rượu Nectar, Xếp Chồng</Text><Text Key="EE3573C4">Đánh dấu lối vào trang trại của bạn bằng Cổng Chào Mừng Mộc Mạc! Nó cao, nó được chiếu sáng tốt và nó chỉ đơn giản là dễ thương. Các loài thực vật không cần bất kỳ sự chăm sóc nào, có nghĩa là trang trại của bạn sẽ luôn thể hiện tốt nhất khi nói đến ấn tượng đầu tiên. Khách tham quan sẽ kinh ngạc.</Text><Text Key="13FAEA8B">Cổng Chào Mừng Mộc Mạc</Text><Text Key="FCF4719C">Cách tốt nhất để trưng bày Thùng Rượu Nectar là tiết kiệm không gian cho... bạn đoán xem! Nhiều Rượu Nectar hơn!</Text><Text Key="9A6D1873">Chồng Thùng Rượu Nectar</Text><Text Key="B0D50FA7">Giống như quán bar phù hợp, quầy bar phía sau lớn này đã được khôi phục và được thiết kế để giống với một thời gian trước đó trong thị trấn. Điều này chắc chắn sẽ tạo ra một tuyên bố táo bạo cho bất kỳ quán bar nào với cấu trúc gỗ đầy đủ của nó được tái sử dụng từ gỗ từ thị trấn.</Text><Text Key="A55E38DE">Quầy Bar Phía Sau Chestnut Saloon</Text><Text Key="E82ABF41">Không muốn trở lại yên ngựa ngay bây giờ? Không thành vấn đề! Khoe chiếc yên được chế tạo tuyệt đẹp đó ở một nơi có vẻ như được tạo ra cho nó. Không ai biết rằng nó không ở đó trong một giây nhanh chóng trong khi bạn chuẩn bị cho con ngựa của mình.</Text><Text Key="9DF43474">Khoe Yên Ngựa</Text><Text Key="5EE2B301">Ôi, Nelly! *Gõ vào gỗ* Chiếc rương này chắc chắn như những gì chúng có. Nó sẽ đứng vững trước thử thách của thời gian trong việc lưu trữ an toàn kho báu của bạn... hoặc rác... hoặc Phân.</Text><Text Key="2CBA0E34">Rương Lưu Trữ Trạng Thái Rắn Thùng Gỗ</Text><Text Key="33FDA907">Nó có thể nhỏ nhưng chiếc hộp này chắc chắn! Chiếc hộp gỗ thủ công này đảm bảo rằng các đồ vật bên trong của nó luôn an toàn, hoàn chỉnh với chốt và thiết kế chắc chắn.</Text><Text Key="C23916BE">Hộp Lưu Trữ Trạng Thái Rắn Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="57075FD7">Một trang trại không cần bất cứ thứ gì cầu kỳ. Hãy xem cái máy bơm này: nó là một tính năng nước. Không cần đài phun nước khi bạn có thứ gì đó thậm chí còn tốt hơn.</Text><Text Key="FFE573AE">Tính Năng Nước Của Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="F568F499">Có thêm một số không gian phía trên đầu bạn? Muốn làm cho mái nhà của bạn trông bớt... ờm... &lt;i&gt;đơn giản&lt;/i&gt; hơn? Thêm một vài cửa sổ và sự quyến rũ sẽ xuyên qua mái nhà!</Text><Text Key="3720CB1C">Qua Cửa Sổ Chuồng Trên Mái</Text><Text Key="67CF5528">Đan giỏ đã được truyền lại qua nhiều thế hệ, bảo tồn nghệ thuật làm thủ công một vật chứa đủ tiện dụng để chứa nước và đủ đẹp để tôn vinh những người đã đến trước chúng ta.</Text><Text Key="CF6EED47">Giỏ Galloping Gulch</Text><Text Key="23E55A22">Được chế tác bởi các nghệ nhân Bản Địa địa phương, chiếc bình này tôn vinh sự thống nhất và tận tâm thông qua hai tay cầm của nó, nhân đôi vai trò là vòi.</Text><Text Key="A138639D">Bình Gốm Thống Nhất</Text><Text Key="261EB608">Chúng tôi đang nấu một cái gì đó tốt! Chà, miễn là chúng tôi có không gian quầy trống để làm như vậy. Sự lộn xộn trong nhà bếp này có thể cản trở, nhưng nó chắc chắn trông hữu ích!</Text><Text Key="6D03EAA7">Đặt Nó Trên Bàn Bừa Bộn Nhà Bếp</Text><Text Key="F046E28C">Chiếc giỏ này sẽ giúp bạn! Không cần phải lục lọi trong ngăn kéo hoặc tủ đựng đồ để tìm các vật phẩm! Mọi thứ bạn cần đều được sắp xếp gọn gàng ở đây, vì vậy chỉ cần ngồi xuống và thưởng thức đồ ăn!</Text><Text Key="CA1FC743">Không Cần Lo Lắng Về Bất Cứ Điều Gì Giỏ Đựng Đồ Dùng</Text><Text Key="303A9C47">Thêm một chút thiết thực cho nhà bếp của bạn với chiếc nồi kim loại đáng tin cậy và được sử dụng nhiều này. Nó không có nhiều thứ để xem, nhưng ai mong đợi một chiếc nồi là tiêu điểm trong thiết kế nhà của họ?</Text><Text Key="E8318BFE">Chỉ Là Một Chiếc Nồi Kim Loại Ở Đó</Text><Text Key="52585E70">Cỏ ngọt, xô thơm và palo santo là những thứ đặc biệt đối với Sims Bản Địa của Chestnut Ridge.</Text><Text Key="FBEAF11F">Bát Gốm Với Các Loại Thuốc Thiêng</Text><Text Key="931CCDD9">Thùng này là hoàn hảo để đặt trên bất kỳ quầy, bàn hoặc bề mặt nào để đảm bảo bạn có thể dễ dàng tiếp cận để chữa trị những gì đang làm phiền bạn!</Text><Text Key="B7B7445C">Thùng Rượu Nectar</Text><Text Key="DB03640D">Về thứ ba trong một cuộc thi &lt;i&gt;chắc chắn&lt;/i&gt; vẫn là một vấn đề lớn. Có giải thưởng để thể hiện điều đó! Hiển thị nó một cách tự hào trong ngôi nhà của bạn để nói với thế giới rằng bạn và con ngựa của bạn khá giỏi trong việc cạnh tranh.</Text><Text Key="06D71B58">Giải Thưởng Vô Địch Ngựa Hạng Ba</Text><Text Key="A5EE22F3">Hãy nhìn bạn xem! Bạn và con ngựa của bạn đã về nhất. Là nhà vô địch thực sự của các nhà vô địch, chỉ cần thể hiện một chút. Hiển thị điều này ở một nơi mà bạn biết không ai có thể bỏ lỡ nó.</Text><Text Key="05B0F722">Giải Thưởng Vô Địch Ngựa Hạng Nhất</Text><Text Key="E0710494">Mang về nhà bạc lần này? Khoe nó ra! Hãy tự hào về những gì bạn và con ngựa của bạn đã đạt được. Bạn có thể không đứng nhất lần này, nhưng bạc cũng thú vị không kém để khoe trong ngôi nhà của bạn.</Text><Text Key="DD1A6E7B">Giải Thưởng Vô Địch Ngựa Hạng Nhì</Text><Text Key="D0D1A333">Được xây dựng bằng ván được đặt xung quanh chuồng, Cửa Chớp Nhà Trang Trại thêm một chút tinh tế cho bất kỳ ngôi nhà nào. Chỉ cần đảm bảo rằng bạn biết mặt nào là mặt nào khi bạn thêm chúng vào ngôi nhà của mình! Không có gì tồi tệ hơn việc trải qua nỗ lực gắn nó vào ngôi nhà của bạn và phát hiện ra rằng có gấp đôi mồ hôi liên quan đến việc đổi nó.</Text><Text Key="CE483262">Cửa Chớp Nhà Trang Trại - Trái</Text><Text Key="55B8E641">Được xây dựng bằng ván được đặt xung quanh chuồng, Cửa Chớp Nhà Trang Trại thêm một chút tinh tế cho bất kỳ ngôi nhà nào. Chỉ cần đảm bảo rằng bạn biết mặt nào là mặt nào khi bạn thêm chúng vào ngôi nhà của mình! Không có gì tồi tệ hơn việc trải qua nỗ lực gắn nó vào ngôi nhà của bạn và phát hiện ra rằng có gấp đôi mồ hôi liên quan đến việc đổi nó.</Text><Text Key="9327F974">Cửa Chớp Nhà Trang Trại - Phải</Text><Text Key="0A933E88">Những biểu ngữ này có mọi thứ bạn cần để thể hiện cuộc sống Trang Trại theo phong cách!</Text><Text Key="50D21C27">Biểu Ngữ Trên Yên Ngựa</Text><Text Key="D3B7802E">Sự kỳ diệu bằng gỗ hình học này đưa bất kỳ chuồng nào từ tẻ nhạt đến trang trại tuyệt vời! Riders' Glen đã giữ truyền thống huy hiệu gia đình trang trại này tồn tại qua nhiều thế hệ.</Text><Text Key="061C6AD1">Chăn Bông Chuồng Riders' Glen</Text><Text Key="767CE552">Bạn là gì, gà à? Đừng sợ hãi - những con gia cầm quá khổ này chỉ để trưng bày.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="DC0A836D">Bảng Hiệu Sắt: Gà</Text><Text Key="91329F99">Bảng hiệu Cây Bò Sữa thú vị này chắc chắn là tuyệt nhất!

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="FC67DC1C">Bảng Hiệu Sắt: Cây Bò Sữa</Text><Text Key="A7D10612">Bản sao được chế tác một cách nghệ thuật này có một bản khắc mang ý nghĩa không rõ. Có lẽ nó nói về việc chọn nhìn thấy vẻ đẹp trên thế giới... nhưng nó cũng dường như thì thầm, "Bản thân mê cung là tổng số cuộc đời của một Sim."</Text><Text Key="802A872D">Sọ Cây Bò Sữa Sừng Dài - Bản Sao Polyresin</Text><Text Key="BBB1CC8A">Thể hiện sự yêu thích chuồng trại của bạn đối với những sinh vật tạo sữa dịu dàng này!

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="E0759E95">Bảng Hiệu Sắt: Bò</Text><Text Key="12477BBC">Tôi thấy một anh chàng nhỏ bé tinh nghịch! Freezer Bunny đã ở đây!

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="9648C713">Bảng Hiệu Sắt: Freezer Bunny</Text><Text Key="FE1BE2C6">Thể hiện tình yêu của bạn với những bó tinh nghịch có sừng nhỏ bé này.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="FF3A2759">Bảng Hiệu Sắt: Dê Con</Text><Text Key="BD21F2D0">Tình yêu lạc đà không bướu có nghĩa là chấp nhận sự kỳ quặc. Thể hiện tình yêu đó một cách tự hào - Sự Kỳ Quặc Vĩnh Cửu!

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="F6CDCCFF">Bảng Hiệu Sắt: Lạc Đà Không Bướu</Text><Text Key="DBB6A2EA">Tôn vinh những cục bông скромный này với dấu hiệu thủ công này.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="BBD26475">Bảng Hiệu Sắt: Cừu Non</Text><Text Key="E3B78912">Hiển thị dấu hiệu độc lập này và cảm nhận sự tự do bay cao.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="4500A02D">Bảng Hiệu Sắt: Ngôi Sao Đơn Độc</Text><Text Key="317B78C5">Tấm thảm này được dệt thủ công từ sợi tự nhiên mô tả những kỳ quan của vùng đất nơi những con Mustang đi lang thang.</Text><Text Key="22539FC0">Tấm Thảm Dệt Vùng Đất Mustang</Text><Text Key="BFDBACD8">Bánh xe toa xe này lặng lẽ nằm nghỉ ngơi, gần như bị lãng quên, trong một đồng cỏ đầy hoa dại cho đến khi cả hai được kết hợp thành kiệt tác nghệ thuật này. Kể từ khi bơ đậu phộng và sô cô la, bơ đậu phộng và thạch, hoặc dưa chua và kem, bất kỳ hai món đồ nào cũng đã được kết hợp hoàn hảo như vậy.

&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Nội Dung Kỹ Thuật Số Rockin’ Rancher&lt;/font&gt;</Text><Text Key="55FA0857">Những Cánh Hoa Nói Nhẹ Nhàng</Text><Text Key="212E54AB">Những tấm ván thông được thu hồi này là một hệ thống móc mộc mạc, nhưng hữu ích để lưu trữ chảo và nồi nấu bằng gang đúc. Điều này là hoàn hảo cho những người làm việc trang trại hàng ngày và nấu ăn thường xuyên.</Text><Text Key="D70C55AA">Toàn Cảnh Chảo Miền Tây</Text><Text Key="FADBF5B7">Hiển thị phần thưởng cho các kỹ năng huấn luyện Ngựa siêng năng của bạn trong Nhanh Nhẹn.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="C495EF0E">Bảng Hiệu Sắt: Nhanh Nhẹn</Text><Text Key="0B7AFE9A">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Nhanh Nhẹn.</Text><Text Key="B05E7E01">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Nhanh Nhẹn.</Text><Text Key="60419149">Hiển thị phần thưởng cho các kỹ năng huấn luyện Ngựa siêng năng của bạn trong Bền Bỉ.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="68F787AC">Bảng Hiệu Sắt: Bền Bỉ</Text><Text Key="E78FED94">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Bền Bỉ.</Text><Text Key="24F11DB7">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Bền Bỉ.</Text><Text Key="34BB8D71">Cúp được trao tại Cuộc Thi Nhảy Biểu Diễn của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="8EFEAD44">Cúp Vô Địch Nhảy Biểu Diễn Hạng 1</Text><Text Key="91C9948D">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Thùng của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="6219C4D8">Cúp Đua Thùng Hạng 3</Text><Text Key="310053E2">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Sức Bền của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="AD93DD5D">Cúp Đua Sức Bền Hạng 3</Text><Text Key="D8311F6B">Cúp được trao tại Cuộc Thi Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="90FA006A">Cúp Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây Hạng 3</Text><Text Key="285C3844">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Thùng của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="6093100B">Cúp Đua Thùng Hạng 1</Text><Text Key="A729AD3F">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Sức Bền của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="55C95966">Cúp Đua Sức Bền Hạng 1</Text><Text Key="E8A222D2">Cúp được trao tại Cuộc Thi Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="C732C3ED">Cúp Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây Hạng 1</Text><Text Key="D639F57D">Cúp được trao tại Cuộc Thi Nhảy Biểu Diễn của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="5E76EBE8">Cúp Nhảy Biểu Diễn Hạng 2</Text><Text Key="2F998EB0">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Thùng của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="EF44AF5F">Cúp Đua Thùng Hạng 2</Text><Text Key="BBBB4C5B">Cúp được trao tại Cuộc Thi Đua Sức Bền của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="679B6E3A">Cúp Đua Sức Bền Hạng 2</Text><Text Key="DC85AFDE">Cúp được trao tại Cuộc Thi Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="006931E1">Cúp Cưỡi Ngựa Giải Trí Miền Tây Hạng 2</Text><Text Key="01DD8109">Cúp được trao tại Cuộc Thi Nhảy Biểu Diễn của Trung Tâm Cưỡi Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="EE18DC6C">Cúp Nhảy Biểu Diễn Hạng 3</Text><Text Key="10B84EA2">Hiển thị phần thưởng cho sự thành thạo Kỹ Năng Cưỡi Ngựa của bạn.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="9CBE191D">Bảng Hiệu Sắt: Cưỡi Ngựa</Text><Text Key="00078F31">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Cưỡi Ngựa.</Text><Text Key="D7E9B886">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Cưỡi Ngựa.</Text><Text Key="082EA7EC">Hiển thị phần thưởng cho các kỹ năng huấn luyện Ngựa siêng năng của bạn trong Nhảy.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="9D87D623">Bảng Hiệu Sắt: Nhảy</Text><Text Key="69D3524B">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Nhảy.</Text><Text Key="074BF764">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Nhảy.</Text><Text Key="DC7D0CC4">Hiển thị phần thưởng cho các kỹ năng huấn luyện Ngựa siêng năng của bạn trong Khí Chất.

Để gắn trên Bảng Hiệu Trang Trại hoặc trên tường của bạn.</Text><Text Key="0ADC658B">Bảng Hiệu Sắt: Khí Chất</Text><Text Key="70D82A73">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Khí Chất.</Text><Text Key="0A0C17BC">Được mở khóa ở cấp 10 của Kỹ Năng Khí Chất.</Text><Text Key="9833D937">Không có phòng tắm nào hoàn chỉnh nếu không có sự hiếu khách của một kệ khăn tắm tốt. Các tùy chọn có gỗ tự nhiên, nhuộm màu hoặc sơn để có cảm giác đồng quê cổ kính. Tốt cho bất kỳ phòng tắm hoặc khu vực lưu trữ nào để một chiếc khăn sạch luôn trong tầm tay.</Text><Text Key="AD69418E">Tủ Phòng Tắm Thùng Gỗ</Text><Text Key="4D796435">Đôi giày của bạn đã ở đâu? Có lẽ bạn không thể tìm thấy chúng, vì vậy hãy tìm một nơi để đặt đôi trang trí của bạn! Ngoài ra, một nơi an toàn để lưu trữ các vật phẩm nên được giữ kín đáo khỏi tầm nhìn chính.</Text><Text Key="83D4A5D0">Kệ Ngắn Thùng Gỗ</Text><Text Key="F761C165">Trên một trang trại, có thể khó giữ cho bụi bẩn, bụi và bùn không xâm nhập vào phần còn lại của ngôi nhà của bạn. Với những ngăn này, ít nhất bạn có thể cho ngôi nhà của bạn một cơ hội chiến đấu. Để bất cứ thứ gì đặc biệt bẩn ở đó và hy vọng rằng phần còn lại của ngôi nhà vẫn sạch sẽ!</Text><Text Key="B212D3E0">Phòng Bùn</Text><Text Key="ACD8FC92">Giá Treo Quần Áo Chắc Chắn được chế tác với loại gỗ tốt nhất hiện có. Với khả năng chế tác vượt trội, một vài chiếc đinh và rất nhiều keo, giá treo quần áo này có thể chứa hầu hết mọi thứ bạn muốn mặc mà không gặp bất kỳ sự cố nào. Bằng cách nào đó, luôn có nhiều không gian hơn khi bạn cần.</Text><Text Key="30DBA2AD">Giá Treo Quần Áo Chắc Chắn</Text><Text Key="9C8625C1">Lối sống trang trại có nghĩa là không lãng phí bất cứ thứ gì. Đúng với câu thần chú đó, tủ đựng đồ sứ này được xây dựng từ gỗ thừa còn lại sau khi chuồng được dựng lên. Nó chứa những món ăn "đẹp", và một số đồ trang trí khác đã lọt vào tủ để giữ an toàn theo thời gian.</Text><Text Key="C8649FF4">Tủ Bát Đĩa Prairie</Text><Text Key="BB9E16E9">Giống như hầu hết mọi thứ khi nói đến trang trại, chiếc tủ này ở đây để có chức năng. Chỉ là may mắn là nó cũng dễ nhìn và không trông lạc lõng trong nhà. Nó sẽ chứa mọi thứ bạn cần và chắc chắn như những cái cây bên ngoài đã phát triển trong một trăm năm qua.</Text><Text Key="0F97DACC">Tủ Nhà Trên Trang Trại</Text><Text Key="DBE6A6CC">Ai lại để dụng cụ trang trại của họ nằm lung tung khắp nơi? Không phải bạn! Treo chúng lên sau một ngày dài làm việc trung thực giúp bạn yên tâm khi biết rằng bạn đã chuẩn bị cho ngày hôm sau.</Text><Text Key="61455F83">Giá Để Dụng Cụ Làm Việc Trung Thực</Text><Text Key="EBBE0698">Có điều gì đó đặc biệt về việc trở về nhà ở Trang Trại và treo mũ của bạn trong ngày. Kệ treo tường trang trí này sẽ nhắc nhở bạn về cuộc sống tình yêu ở Trang Trại.</Text><Text Key="9FCC3F17">Kệ Ngôi Sao Trang Trại</Text><Text Key="BC27BA0E">Có một số điều quá quý giá để bỏ ra ngoài. Với động vật, trẻ em và những Sim vụng về ở khắp mọi nơi, an toàn hơn là cất chúng đi. Với Tủ Bày Đồ Trang Sức Trang Trại Nâng Cao, bạn có thể chắc chắn rằng đồ đạc của mình sẽ nằm ngoài mặt đất và hoàn toàn an toàn.</Text><Text Key="7021D731">Tủ Bày Đồ Trang Sức Trang Trại Nâng Cao</Text><Text Key="8A72F48A">Sau một ngày dài làm việc tại trang trại, một buổi tắm vòi sen chắc chắn mang lại cảm giác tuyệt vời. Được làm bằng gỗ tự nhiên được nhuộm màu nhẹ để phù hợp với bộ mộc mạc. Mặc dù tắm vòi sen là một sự đánh thức tuyệt vời, nhưng nó có thể đủ nhanh để vào và ra, vẫn còn công việc trang trại phải làm!</Text><Text Key="9B209695">Vòi Sen Thùng Gỗ</Text><Text Key="B668DAEA">Giddy lên và được chào đón nồng nhiệt bởi tấm biển phấn đáng yêu này. Những hình vẽ phấn lạ mắt giữ cho đường phố sạch sẽ và mắt hướng về sự kiện chính, tất cả đều ở ngay đây và vẫy gọi bạn đến để tìm hiểu thêm.</Text><Text Key="2A638C75">Bảng Phấn Sự Kiện Chính</Text><Text Key="14C96F1E">Bảng Hiệu Trang Trại này nói lên tất cả về danh tiếng và trang trại của bạn để bạn không cần phải làm như vậy — nền tảng vững chắc như đá, các nguyên tắc đơn giản, bắn thẳng và ánh sáng khiêm tốn cho phần thế giới của bạn.

Tùy chỉnh bằng Bảng Hiệu Sắt hoặc Trang Trí Tường khác</Text><Text Key="D0DF2C21">Bảng Hiệu Trang Trại Người Mang Thương Hiệu: Trung Thực và Công Bằng</Text><Text Key="FBE7F47C">Bảng Hiệu Trang Trại này tuyên bố với mọi du khách theo phong cách người tiên phong gồ ghề: “Bạn đã đến.” Hoặc “Cho đến lần sau,” tùy thuộc vào hướng họ đi.

Tùy chỉnh bằng Bảng Hiệu Sắt hoặc Trang Trí Tường khác</Text><Text Key="EB4774D3">Bảng Hiệu Trang Trại Người Mang Thương Hiệu: Ace High</Text><Text Key="AC88995C">Bàn tay của bạn chắc chắn sẽ bị bẩn khi làm việc trong một trang trại và gãi cổ tất cả những con ngựa mà bạn nhìn thấy. Bồn rửa này được xây dựng để cung cấp khả năng làm sạch tay hàng đầu cho những bàn tay bẩn nhất.</Text><Text Key="DB53C033">Bồn Rửa Thùng Gỗ</Text><Text Key="1185857E">Bạn có thể dẫn một Người Chăn Nuôi đến quán bar, nhưng bạn có thể khiến họ uống không? Điều đó sẽ không thực sự quan trọng vì ghế đẩu quầy bar này rất hấp dẫn đến nỗi nó đủ tốt để chỉ đơn giản là ngồi hoặc tìm một nơi để gọi một ly rượu nectar một cách thoải mái.</Text><Text Key="FD535F01">Ghế Đẩu Quầy Bar Bunkhouse Spindle Back</Text><Text Key="FEC58E10">Hãy trung thực: Động vật có phong cách. Tại sao chúng nên giữ tất cả cho riêng mình? Những hoa văn đó sẽ trông tuyệt vời... à... ở khắp mọi nơi! Chiếc ghế này có nghĩa là để thể hiện những hoa văn động vật yêu thích của bạn ở bất cứ nơi nào bạn ngồi mà không cần phải huấn luyện những con vật đó.</Text><Text Key="6F32C53F">Không Còn Nơi Nào Để Ẩn Núp Ghế</Text><Text Key="6393DC14">Ngay cả khi bạn cố gắng, sẽ thực sự khó phá vỡ chiếc ghế ăn này. Với vật liệu chắc chắn và lắp ráp hoàn hảo, bạn có thể đứng trên đó để thay một vài bóng đèn và nó thậm chí sẽ không cảm thấy lung lay. Không ai thích cảm thấy không vững khi họ ăn.</Text><Text Key="FBB45CFB">Ghế Ăn Bunkhouse Spindle Back</Text><Text Key="3BC2E7F7">Sau khi làm việc vất vả, ngồi xuống và thư giãn có thể là điều tuyệt vời nhất bạn từng cảm thấy. Quả thực, chiếc ghế này cung cấp những chiếc đệm sang trọng nhất được làm từ loại da mềm mại nhất từng được biết đến.</Text><Text Key="1461644E">Ghế Bành Ẩn và Sang Trọng</Text><Text Key="FDEBC6F0">Một chiếc ghế đẩu nhỏ gọn được xây dựng để phù hợp với không gian hẹp nhất. Được làm từ gỗ thông chắc chắn, chiếc ghế đẩu này có độ bền tự nhiên, dễ lau chùi và thân thiện với môi trường.</Text><Text Key="331FC29F">Ghế Đẩu Ngắn Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="C7AEB678">Chiếc ghế của bạn có bị dính hơi nhiều phân sau khi bạn ngồi xuống sau một ngày ở trang trại không? Không cần tìm nữa: chiếc ghế này có sự quyến rũ đồng quê nhưng được che phủ bởi một chiếc chăn duyên dáng để che đi mọi vết bẩn.</Text><Text Key="B22D0A77">Ghế Salon Bọc</Text><Text Key="66F8E269">Chế tác vượt trội đã được đưa vào làm chiếc ghế đẩu này, và nó chắc chắn đã được đền đáp. Nó cũ? Có thể. Nó mới nhưng theo phong cách cũ? Đó cũng là một khả năng. Dù bằng cách nào, thứ này trông hoàn hảo và chắc chắn hơn bao giờ hết.</Text><Text Key="D5AF654C">Ghế Đẩu Chắc Chắn</Text><Text Key="D919F3D6">Sau một ngày dài làm việc, không có gì bằng việc chỉ cần &lt;i&gt;ngồi xuống&lt;/i&gt;. Chiếc ghế tình yêu này, được làm từ gỗ thừa, ở đây để cho bạn (và có lẽ là một người thân yêu) nghỉ ngơi những khúc xương già nua mệt mỏi của bạn và có thể ngắm hoàng hôn nếu bạn may mắn.</Text><Text Key="7DDB0D89">Ghế Băng Bunkhouse Spindle Back</Text><Text Key="0ABCFA0C">Cấu trúc chắc chắn có nghĩa là bạn có thể yên tâm rằng nó sẽ tồn tại suốt đời (hoặc cho đến khi ai đó nhầm nó với củi). Hoàn hảo cho trong nhà. Hoặc đặt nó ngoài trời để tận hưởng ngọn lửa ấm áp, hoàng hôn vàng hoặc những vì sao lấp lánh buổi tối.</Text><Text Key="EBCF75C3">Ghế Dài Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="6A790799">Chiếc ghế dài thủ công mộc mạc này có thể không thoải mái ở phía sau, nhưng bạn có thể đánh lạc hướng bản thân bằng cách mơ mộng về việc người thợ thủ công của nó hẳn phải vạm vỡ như thế nào. Có lẽ tên anh ấy là Hewn Jackman.</Text><Text Key="E91E941C">Gỗ! Ghế Dài Gỗ</Text><Text Key="13BE8272">Chiếc ghế đẩu này cũng có thể cung cấp thêm không gian cho khách trước khi buổi nấu ăn đưa mọi người ra ngoài. Kết cấu mềm mại với nhiều kiểu dáng khác nhau, bạn chắc chắn sẽ tìm thấy sự phù hợp hoàn hảo với bộ phòng khách của mình.</Text><Text Key="027DB10D">Ghế Đẩu Ẩn và Sang Trọng</Text><Text Key="4285D2FC">Độ bền của ghế bập bênh chất lượng sao để sử dụng trên Trang Trại của bạn. Rocking Star đã được kiểm tra ứng suất để cho phép bạn bập bênh với tốc độ lên đến 120 bpm. Chúc may mắn với điều đó.

&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ: Nội Dung Kỹ Thuật Số Rockin’ Rancher&lt;/font&gt;</Text><Text Key="8985C853">The Rocking Star</Text><Text Key="29E1ACF3">Tụ tập lại và nghe một câu chuyện về sự khéo léo ngoạn mục nhất trên toàn thế giới. Bập bênh cả đêm trên chiếc ghế chắc chắn này. Nó có thể kêu cót két một chút nhưng hãy yên tâm rằng vẻ đẹp này sẽ sống lâu hơn tất cả chúng ta!</Text><Text Key="2F417522">Ghế Bập Bênh Bunkhouse Spindle Back</Text><Text Key="A369E4F9">Sẵn sàng để ấm cúng sau một ngày làm việc vất vả và cưỡi ngựa? Với những chiếc gối sang trọng và vẻ ngoài cổ điển, chiếc ghế sofa này cung cấp sự nghỉ ngơi cho người chăn nuôi mệt mỏi.</Text><Text Key="A2EC1BFC">Ghế Sofa Ẩn và Sang Trọng</Text><Text Key="937AEADC">Thật quyến rũ! Chiếc radio cổ kính này không chỉ thú vị để nhìn. Tăng âm lượng lên và bắt đầu nhảy múa! Cho dù bạn làm điều đó theo hàng, theo vòng tròn hay theo hình vuông, bạn sẽ thích thú với âm thanh ấn tượng!</Text><Text Key="DF6EFCB3">Đài Phát Thanh Shindig Sóng Ngắn</Text><Text Key="AFD87558">Hệ thống âm thanh nổi treo tường này là hoàn hảo để làm cho bất kỳ Địa Điểm Cộng Đồng nào cảm thấy như ở nhà trên trang trại.</Text><Text Key="896CF9D7">Loa Treo Tường Địa Điểm: Trang Trại</Text><Text Key="F6F30B19">Ngựa Vô Danh</Text><Text Key="197AD4D5">Chiếc bàn cà phê này là sự kết hợp giữa nét quyến rũ thanh lịch hòa quyện với phong cách đồng quê sang trọng. Sự khéo léo bằng gỗ được làm để phù hợp với bất kỳ thiết kế phòng nào ở bất cứ đâu, từ một trang trại trong hẻm núi đến một căn phòng ở trung tâm thành phố quyến rũ.</Text><Text Key="7D4AB4F0">Bàn Cà Phê Quyến Rũ Đồng Quê</Text><Text Key="76DCDC91">Không có gì giống một trang trại hơn là một chiếc bàn lớn để chứa một loạt các món ăn ngon. Cho dù nó được phục vụ trong nhà hay ngoài trời, chiếc bàn này sẽ là bối cảnh hoàn hảo cho các buổi tụ tập sau một ngày làm việc dài.</Text><Text Key="17E5B0E4">Bàn Lớn Đồng Quê</Text><Text Key="73459E40">Hoàn hảo cho một phòng ăn đồng quê ấm cúng. Gỗ được phục hồi nhưng được đánh bóng mang lại vẻ mộc mạc trong khi mặt trên hình tròn lớn mang lại vẻ quyến rũ.</Text><Text Key="4E6ECC0F">Bàn Ăn Gia Đình Bằng Gỗ</Text><Text Key="1FFCF907">Sự đơn giản ở mức tốt nhất với sự ổn định có nghĩa là tồn tại lâu dài. Đừng nhầm lẫn điều này với chiếc bàn bên cạnh của bạn với một sự lung lay ở chân của nó, chiếc bàn này sẽ chịu đựng và thêm một vẻ đáng yêu cho căn phòng với mặt trên tròn và chân gỗ chạm khắc.</Text><Text Key="F07606BE">Bàn Bên Bệ Gỗ</Text><Text Key="AEE49DF5">Chiếc bàn bên khiêm tốn này được chế tác bằng phương pháp chế biến gỗ truyền thống, đơn giản, chức năng và đẹp mắt. Thay vì đinh, vít hoặc các chất kết dính kim loại khác, nó sử dụng các khớp Mortise và Tenon để có chất lượng xây dựng vô song.</Text><Text Key="4D327590">Bàn Bên Gỗ Thông Cormac</Text><Text Key="66B7246C">Cần thêm chỗ chứa đồ trong nhà của bạn? Có lẽ bạn chỉ có rất nhiều đồ trang trí không có nơi ở. Dồn tất cả những vật phẩm đó vào một chỗ và khoe chúng trên bàn điều khiển chắc chắn này. Chỉ cần nhớ phủi bụi nó thỉnh thoảng vì nó cũng dồn bụi.</Text><Text Key="7FA7A3A3">Bàn Điều Khiển Thu Gom</Text><Text Key="CE584A4E">Ở đây có thể Ngựa tìm thấy sự tự do vĩnh cửu trong thiên nhiên hoang dã.</Text><Text Key="9426AD71">Bia Mộ Ngựa</Text><Text Key="047CA92C">Người chăn nuôi này tràn đầy năng lượng - theo nghĩa bóng và nghĩa đen - sẵn sàng cưỡi vào bất kỳ cuộc phiêu lưu nào mà những người trẻ tuổi giàu trí tưởng tượng mơ ước.</Text><Text Key="E44BDC63">Búp Bê Người Chăn Nuôi</Text><Text Key="AFF10533">Một món ăn có hương vị cỏ khô có thể được cho Ngựa Con hoặc Ngựa ăn để ngay lập tức tăng tuổi của chúng.</Text><Text Key="CD64B862">Món Ngon Tăng Tuổi Ngựa</Text><Text Key="BD74ECA6">Món ngon tẩm Ambrosia có thể được cho ngựa ma ăn để đưa nó trở lại cuộc sống.</Text><Text Key="53B437B9">Món Ngon Horsebrosia</Text><Text Key="499FB370">Bạn có biết cây Mesquite có rễ phân nhánh sâu để tìm nước không? Cây này chắc chắn đã làm điều đó, và hãy nhìn nó bây giờ! Bạn còn có thể yêu cầu gì hơn nữa từ một cái cây?</Text><Text Key="B106E01F">Cây Mesquite Dại</Text><Text Key="0F571DA6">Chà... cái cây này chắc chắn đã từng có những ngày tươi đẹp hơn. Ai đó có lẽ nên đốn nó để lấy củi vào một trong những ngày này. Có lẽ một chút nướng? Nó sẽ không làm được gì nhiều cho bất kỳ ai ngay bây giờ.</Text><Text Key="0CB1FAB9">Cây Mesquite Chết</Text><Text Key="A32FFDA4">Giống như cỏ dại xung quanh nó, cái cây này đã thích nghi với môi trường và phát triển mạnh mẽ. Những chiếc lá xinh xắn của nó chỉ làm tăng thêm vẻ đẹp cho khu vực xung quanh nó.</Text><Text Key="EA366AEB">Cây Ebony Dại</Text><Text Key="EB27C6FE">Nếu có một điều bạn muốn bảo vệ, đó là TV gia đình! Được chế tác từ loại gỗ tốt nhất có thể tìm thấy, không có đứa trẻ hay thú cưng nào nghịch ngợm có thể va vào TV khỏi chiếc giá này. Thêm vào đó, cũng có không gian lưu trữ.</Text><Text Key="159B6B81">Giá Đỡ TV Chắc Chắn</Text><Text Key="2467B06E">Một chiếc bình để giữ con ngựa благородный gần bạn sau khi tinh thần của nó rời đi.</Text><Text Key="19280511">Bình Cốt Của Tuấn Mã Cao Quý</Text><Text Key="E850B40F">Một máng nước cổ điển cho Ngựa và Ngựa Con khát nước quanh trang trại! Bất kỳ người chăn nuôi giỏi nào cũng biết rằng một ít nước lạnh là cách tốt nhất để giúp một con Ngựa Mệt Mỏi sau một ngày huấn luyện. Gia Súc của bạn cũng có thể thích uống những vũng nước còn sót lại.</Text><Text Key="3FD5EDD6">Máng Uống Nước Cho Ngựa Hay Now!</Text><Text Key="583AE7C6">Không giống như &lt;i&gt;một số&lt;/i&gt; loài thực vật, Cỏ Đồng Cỏ phát triển mà không cần bất kỳ sự chăm sóc nào của Sim. Cỏ Đồng Cỏ tự hào là một nguồn thức ăn hoàn hảo (Cỏ Khô!) cho Động Vật Trang Trại nếu chăn nuôi không phải là sở thích của bạn. Cỏ Đồng Cỏ không phán xét.</Text><Text Key="BCEE2659">Cỏ Đồng Cỏ</Text><Text Key="41B9C58C">Cỏ Đồng Cỏ thu hoạch được mà Động Vật Trang Trại thích ăn. Có thể được cho ăn bằng tay và dự trữ trong Máng Ăn Động Vật.</Text><Text Key="DF2D0043">Cỏ Khô Đồng Cỏ</Text><Text Key="49A797FB">Làm mới phong cách nhà trang trại với việc bổ sung những cửa sổ này với một sự thay đổi hiện đại. Với một đường viền bằng gỗ và sắt, những cửa sổ này được gia cố cũng như phong cách.</Text><Text Key="68F2975A">Cửa Sổ Đơn Cuộc Sống Trang Trại Hiện Đại</Text><Text Key="036CF918">Cần một cửa sổ cao hơn chiều rộng nhưng vẫn hấp dẫn? Cửa Sổ Cao Mộc Mạc Đồng Quê là chiều dọc mà bạn cần mà không ảnh hưởng đến bất kỳ sự quyến rũ nào bạn muốn trong một cửa sổ mộc mạc.</Text><Text Key="70898E97">Cửa Sổ Cao Mộc Mạc Đồng Quê</Text><Text Key="BCFD38ED">Có điều gì đó về ngôi nhà của bạn trông không ổn? Không thể đặt vừa một cửa sổ lớn nào nữa? Với gỗ tự nhiên và các thanh sắt, cửa sổ hẹp này sẽ mang đến cho bạn thiết kế nổi bật mà bạn cần và ánh sáng mặt trời mà bạn sẽ yêu thích.</Text><Text Key="61A342B8">Cửa Sổ Hẹp Cuộc Sống Trang Trại Hiện Đại</Text><Text Key="0E5B4B0E">Thật khó để cưỡng lại việc chỉ có một trong số những cửa sổ cổ điển đồng quê này. Chúng dường như kết hợp với nhau trong các nhóm như thể chúng được tạo ra cho công ty của nhau.</Text><Text Key="4495BA31">Cửa Sổ Nhấn Mạnh Đồng Quê Mộc Mạc</Text><Text Key="9444B3CB">Mang đến cho những người ở trong chuồng của bạn ánh sáng mặt trời hoặc tầm nhìn về những gì đang diễn ra mà họ có thể muốn mà không gây nguy hiểm cho họ. Những thanh kim loại chắc chắn này giữ chúng ở trong mà không giữ ánh sáng bên ngoài.</Text><Text Key="5480924A">Cửa Sổ Chuồng Dọc</Text><Text Key="4979EFAD">Cửa sổ sắt đen đang rất thịnh hành ngay bây giờ và mang đến một sự thay đổi hiện đại cho thiết kế nhà trang trại. Những cửa sổ này có đường viền bằng gỗ tự nhiên để bổ sung cho phong cách hiện đại mới. Chúng cũng bao gồm khóa bên trong để có vẻ ngoài được gia cố.</Text><Text Key="9294EA78">Cửa Sổ Đôi Cuộc Sống Trang Trại Hiện Đại</Text><Text Key="8B43B8E7">Cửa sổ này có hình dạng như một ngọn núi được giữ bởi các thanh sắt đen hiện đại. Tuyệt vời để duy trì sự riêng tư đồng thời có thể để ánh nắng mặt trời chiếu qua căn phòng hoặc nằm trên giường và nhìn lên bầu trời.</Text></STBLKeyStringList>