<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="30B55D1F">(Cất Giường Murphy)</Text><Text Key="53A2A8DC">(Bị Mắc Kẹt Dưới Giường Murphy)</Text><Text Key="31B97511">(Bị Nuốt Chửng Bởi Giường Murphy)</Text><Text Key="59EABB89">(Từ việc sống trong Nhà Cực Nhỏ)</Text><Text Key="5FF5AC7E">(Từ việc sống trong Nhà Tí Hon)</Text><Text Key="BB16BDCF">(Từ việc sống trong Nhà Nhỏ)</Text><Text Key="F6A9E6C5">Hòa Mình Với Cái Điều Khiển</Text><Text Key="E0B66C22">Cái điều khiển từ xa là một phần mở rộng của cơ thể, tinh thần và tâm hồn.</Text><Text Key="E8AD3518">Ui da! Sợ quá đi mất. Nếu bạn bị mắc kẹt ở đó mãi mãi thì sao? Bạn sẽ phải cưa bộ phận nào trên cơ thể để được tự do? Thôi, nghĩ lại thì đừng trả lời câu đó.</Text><Text Key="B69D8297">Mắc Kẹt Dưới Giường</Text><Text Key="84BC6891">*!@$*! cái gì vậy? {0.SimFirstName} vừa thoát chết đó. Coi chừng cái giường Murphy bị hỏng nhé.</Text><Text Key="601694E4">Bị Giường Nuốt Chửng</Text><Text Key="257EA8F1">Chiêm ngưỡng Ngôi Nhà Cực Nhỏ. Nhận thêm thời gian cho các trạng thái vui vẻ, hứng khởi và tập trung. Được giảm hóa đơn. Tăng độ thoải mái khi sử dụng đồ vật. Tăng khả năng học kỹ năng. Tăng trưởng và sức khỏe cây trồng khi làm vườn. Tăng điểm quan hệ với các Sim khác trong khu đất.</Text><Text Key="513E27C4">Nhà Cực Nhỏ</Text><Text Key="7293DFB6">Nhà Tí Hon, Ưu Đãi Lớn. Nhận thêm thời gian cho các trạng thái vui vẻ, hứng khởi và tập trung. Được giảm hóa đơn. Tăng độ thoải mái khi sử dụng đồ vật. Tăng khả năng học kỹ năng.</Text><Text Key="96D27EE9">Nhà Tí Hon</Text><Text Key="509605F3">Đúng là một Ngôi Nhà Nhỏ! Nhận thêm thời gian cho các trạng thái vui vẻ, hứng khởi và tập trung. Được giảm hóa đơn.</Text><Text Key="064D3022">Nhà Nhỏ</Text><Text Key="750981D1">Sợi Áo Len</Text><Text Key="015AA609">Đã Kiểm Tra Đồ Cổ</Text><Text Key="2089C9CB">Ngầu Một Cách Tự Nhiên</Text><Text Key="19F6C599">Đi Chơi Khắp Nơi</Text><Text Key="387E1A10">Bạn thấy nó... giờ thì không! Với thiết kế đơn giản và hiện đại, bộ giường Murphy này sẽ phù hợp với mọi nơi trong khu đất của bạn. Nó đi kèm với đầy đủ các bộ phận và phần cứng sẵn sàng để lắp ráp, trên thực tế nó được lắp ráp sẵn để bạn tiện lợi nhất! Cũng đi kèm với một bộ kệ cho các điểm nhấn yêu thích của bạn. Chỉ cần đảm bảo rằng nó được đóng chặt khi bạn cần, chúng tôi không muốn bạn gặp phải một... tai nạn đáng tiếc.</Text><Text Key="919EA93F">Giường Murphy 'Bạn Thấy Đấy, Giờ Thì Không'</Text><Text Key="8F7DB935">Để tiết kiệm không gian hơn nữa. Giường Murphy và ghế đôi kết hợp này đã sẵn sàng để chuyển đến, tận dụng không gian của bạn và cung cấp một chỗ ngồi cho khách của bạn. Tất cả trong một lần, đúng vậy!

Đi kèm với một mẫu dễ làm theo để xây dựng hiệu quả và chính xác để tránh các sự cố. Công ty không chịu trách nhiệm về việc lắp ráp bị lỗi hoặc sử dụng nâng cấp sai cách.</Text><Text Key="B29794D0">Giường Ghế Tình Yêu Murphy 'Bạn Thấy Đấy, Giờ Thì Không'</Text><Text Key="48721E34">Ôm lấy những cơn chuột rút lưng và tứ chi của bạn treo lủng lẳng ở tất cả các mặt của nệm với chiếc giường đơn tiết kiệm không gian giá cả phải chăng này cho một người, bởi vì dù sao thì bạn cũng không có ai để chia sẻ nó.</Text><Text Key="6E699D9B">Giường Đơn Tiết Kiệm Không Gian</Text><Text Key="D4A3C47E">Tiết kiệm không gian và phong cách, lưu trữ rộng rãi. Lớp hoàn thiện bằng gỗ bóng bẩy làm cho nó trông thanh lịch và phù hợp với bất kỳ loại phong cách và sở thích khu đất nào. Các kệ lưu trữ rộng rãi của nó chứa tất cả các nhu yếu phẩm của bạn một cách dễ dàng... ngay cả những thứ bạn muốn không ai nhìn thấy ngay lập tức.</Text><Text Key="B58BEC01">Tủ Sách Tháp Năng Lượng</Text><Text Key="0127C168">Bạn có một bộ sưu tập sách chưa đọc mà bạn nói rằng bạn sẽ đọc, nhưng chưa bao giờ thực sự đọc? Đừng để chúng lãng phí - hãy tái sử dụng chúng cho mục đích trang trí! Giờ đây, bạn có thể trông uyên bác mà không cần phải đọc một chữ nào. Đó là những gì tôi gọi là sự khéo léo thực sự!</Text><Text Key="CDED5687">Đồ Chặn Sách Thực Vật</Text><Text Key="A5DE2D46">Thông minh, nhưng quan trọng nhất là nhỏ gọn! Bởi vì ai cần nhiều không gian bàn làm việc? Không phải bạn!

Được thiết kế dành cho không gian nhỏ và cuộc sống tí hon, chiếc bàn này sẽ phù hợp với sự pha trộn chiết trung của các phong cách. Nó có vẻ nhỏ, nhưng nó sẽ giữ tất cả đồ đạc của bạn khuất tầm nhìn trong những ngăn kéo nhỏ nhắn dễ thương của nó, trừ khi tất nhiên bạn quyết định để tất cả bút của mình ở khắp mọi nơi... Tùy bạn thôi, chúng tôi không phán xét!</Text><Text Key="B8A1FED9">Bàn Tí Hon... Cho Cuộc Sống Tí Hon</Text><Text Key="68D17A9E">Giải pháp hoàn hảo cho những người coi trọng sự riêng tư của họ và cũng muốn thêm một chút hấp dẫn vào cuộc sống của họ. Cánh cửa này đi kèm với các phần kính có kích thước GẦN như hoàn hảo để cho khách của bạn một cái nhìn thoáng qua về ngôi nhà khiêm tốn của bạn. Một món đồ yêu thích của các Đội Chào Đón ở khắp mọi nơi!</Text><Text Key="7AFA76A1">Chỉ Một Cái Nhìn Nhỏ - Giải Pháp Cửa</Text><Text Key="749ADAAD">Nếu bạn cần một vài ngăn kéo để cất đồ của mình, bạn không thể sai lầm với Tủ Quần Áo Tháp Năng Lượng! Với thiết kế gỗ tối giản và hiện đại, chiếc tủ quần áo này trông tuyệt vời trong bất kỳ phòng ngủ nào và được đảm bảo giữ cho tất cả những chiếc áo len xấu xí của bạn khuất tầm nhìn!</Text><Text Key="FBBDBB78">Tủ Quần Áo Tháp Năng Lượng</Text><Text Key="62468FCA">Trái ngược với niềm tin phổ biến, kích thước thực sự không quan trọng. Mặc dù có tầm vóc thấp bé, Stubby Cubby cung cấp không gian rộng rãi cho tất cả các loại quần áo và đồ lặt vặt khác.</Text><Text Key="4E70DCD5">Tủ Quần Áo Stubby Cubby</Text><Text Key="18886544">Nhỏ gọn và tiện lợi, Media Marathoner là điểm đến lý tưởng cho mọi thứ giải trí! Hoàn chỉnh với TV Màn Hình Phẳng InvisiView mới nhất và loa Samdance Soundbar, hãy trải nghiệm những bộ phim rực rỡ nhất, những trò chơi tiên tiến và một bộ phim sitcom từ những năm 90 mà bạn đã xem quá nhiều lần, ở độ phân giải HD tuyệt đẹp với âm thanh phong phú, rõ ràng. Ồ, và có một kệ để trưng bày sách của bạn nữa - bạn biết đấy, để làm cho nó TRÔNG như bạn đã đọc.</Text><Text Key="B516070B">Media Marathoner</Text><Text Key="50B5CA5C">Kệ là của thế kỷ 20 rồi. Tiết kiệm không gian với Media Marathoner All-on-the-Wall! Có lý do thực tế nào để gắn TV của bạn lên tường không? Không - nhưng trông nó ngầu! Hoàn chỉnh với TV Màn Hình Phẳng InvisiView mới nhất và hệ thống âm thanh nổi Samdance Supersound, hãy mang những phần hay nhất của trải nghiệm xem phim vào phòng khách của bạn.</Text><Text Key="D3428333">Media Marathoner All-on-the-Wall</Text><Text Key="2B27D7E4">Khi bạn không muốn quá hào nhoáng với đèn chùm, nhưng bạn muốn một chiếc đèn thả đẹp mắt để tăng thêm chiều dọc cho không gian của bạn. Không đâu khác ngoài DonTripp! Nó hoàn hảo để chiếu sáng lối vào để thu hút ánh nhìn khi chào đón khách, nhưng cũng có thể được sử dụng để cập nhật một bộ quần áo giản dị hơn.

Lưu ý: Bao gồm bóng đèn!</Text><Text Key="0811B32B">Đèn Trang Trí DonTripp</Text><Text Key="F167C375">Một phiên bản dài hơn một chút của DonTripp được giới phê bình đánh giá cao của chúng tôi. Phiên bản này hoàn hảo cho các khu đất có thêm một chút không gian theo chiều dọc!

Lưu ý: Bóng đèn vẫn được bao gồm. Nếu bạn cần một phiên bản dài hơn nữa, hãy thử DonTripp - Chắc Chắn Dài Hơn của chúng tôi!</Text><Text Key="87BFEE10">Đèn Trang Trí DonTripp - Dài Hơn Một Chút</Text><Text Key="ECCFB2AA">Cái gì vậy? Một chiếc đèn dài hơn? Không vấn đề gì! Từ nhà sản xuất chiếc DonTripp được giới phê bình đánh giá cao, phiên bản thậm chí còn dài hơn của nó dành cho những góc thực sự cao của khu đất mà chúng ta không bao giờ chắc chắn phải làm gì với chúng. Kiểm tra ranh giới của chiều dọc khu đất và gây ấn tượng với khách của bạn bằng phong cách của bạn.

Lưu ý: Bao gồm bóng đèn, tuy nhiên không bao gồm cầu thang để giúp thay chúng.</Text><Text Key="0CE9AE35">Đèn Trang Trí DonTripp - Chắc Chắn Dài Hơn</Text><Text Key="95FD17E5">Chắc chắn không phải là đèn sàn tiêu chuẩn của bạn! Thiết kế chức năng này là lý tưởng để tối đa hóa không gian sàn đồng thời loại bỏ sự cần thiết của một chiếc bàn phụ và đèn bàn, hoặc chỉ có một chiếc đèn sàn nhàm chán. Tại sao không vừa có chỗ chứa đồ vừa có đèn? Đúng không?! Không gian lưu trữ của nó là hoàn hảo để chứa tất cả các bức tượng nhỏ và sự lộn xộn, hoặc các điểm nhấn được lên kế hoạch cẩn thận. Giờ đây, bạn có thể có tất cả! Mang ít hơn, yêu nhiều hơn!</Text><Text Key="22600F60">Đèn 'Bao Gồm Tất Cả!' Có Chỗ Chứa Đồ</Text><Text Key="89A47613">Khay bàn được chế tác đẹp mắt cho tất cả các vật phẩm yêu thích của bạn, bao gồm cả những cuốn tiểu thuyết đang đọc dở dang hoặc một vài món ăn nhẹ ở đây và ở đó. Khay bàn này được tạo kiểu sẵn (cực kỳ tiện lợi) và bao gồm một bộ nến để tạo ra bầu không khí hoàn hảo. Mặc dù khay này không an toàn với thực phẩm, nhưng nó hoàn hảo để trưng bày các vật phẩm trang trí và đồng thời tạo ra một không gian để thư giãn và thư giãn.</Text><Text Key="8E57A6C2">Kiểu Thiền Của Tôi - Không Chỉ Là Một Khay Trang Trí</Text><Text Key="CEB6412B">Đèn bàn không còn chỉ là đèn bàn nữa. S1M0 cung cấp một thiết kế bóng bẩy và chức năng liền mạch để tạo ra một không gian thanh lịch, linh hoạt. Có nhiều màu sắc khác nhau, nhẹ và cực kỳ di động.

Đi kèm với công tắc Bật/Tắt để bạn thuận tiện.</Text><Text Key="6A2F732A">S1M0 - Đèn Bàn Hiện Đại</Text><Text Key="C5C25EE1">Ai cũng cần thời gian để suy ngẫm, vì vậy đây là cơ hội để bạn làm điều đó! Với Gương Thần Kỳ, bạn sẽ không bao giờ nhìn vào bản thân theo cách cũ nữa!</Text><Text Key="1B658E94">Gương Thần Kỳ</Text><Text Key="19307FA7">Bạn có thích những tác phẩm nghệ thuật sâu sắc và phức tạp thách thức hình thức và kích thích các giác quan không? Chà, bạn sẽ không tìm thấy điều đó ở đây - nhưng này, nó vẫn trông khá đẹp!</Text><Text Key="6BB588DE">Nghệ Thuật Đơn Giản và Sạch Sẽ</Text><Text Key="F1B96DD6">Mang một chút sức sống vào không gian của bạn với một khu vườn mini thẳng đứng tuyệt đẹp. Chậu cây này gắn chắc chắn vào tường và mang đến một cách độc đáo, tiết kiệm không gian để có một chút màu xanh trong cuộc sống của bạn. Đi kèm với những loại cây hoàn hảo, dễ chăm sóc. Hệ thống tưới tiêu khéo léo của nó sẽ đo chính xác lượng nước mà mỗi chậu cần, chỉ cần thêm nước từ trên xuống!</Text><Text Key="C8CC5B89">Khu Vườn Mini Thẳng Đứng 'Lớn Lên!'</Text><Text Key="26EA9035">Cuộc sống có kéo tấm thảm ra khỏi bạn không? Không sao đâu, dù sao thì cái giẻ rách cũ đó cũng bắt đầu trông hơi tồi tàn rồi. Bạn nợ chính mình việc mua một cái mới! Với thiết kế hình kim cương đơn giản, nhưng bóng bẩy, Tấm Thảm Hiện Đại sẽ hiện đại hóa ngay cả những phòng khách lỗi thời nhất!</Text><Text Key="78C869D0">Tấm Thảm Hiện Đại</Text><Text Key="9D81B8F6">Giải pháp hoàn hảo cho không gian nhỏ! Cất giữ những vật dụng cần thiết cho phòng tắm của bạn, và thậm chí treo chiếc khăn yêu thích của bạn! Thiết kế mở hai tầng này cho phép tối ưu hóa việc tổ chức vì bạn thực sự có thể thấy những gì bạn cất giữ trong kệ này... mọi lúc!

Đi kèm với mẫu để dễ dàng lắp ráp, được lắp ráp trước một phần và không cần dụng cụ... mà chúng tôi biết.</Text><Text Key="A16F5829">Kệ Nhiều Tầng 'Không Để Sót Vật Phẩm Nào'</Text><Text Key="D387B07E">Một tác phẩm kinh điển mới trong trang trí hiện đại! Kệ nhiều tầng mở này hoàn hảo cho bất kỳ nhà bếp nào có thể hưởng lợi từ một chút không gian lưu trữ bổ sung. Cất giữ các vật dụng sử dụng thường xuyên của bạn trong hệ thống kệ dễ tiếp cận này, hệ thống này sẽ giúp bạn tiết kiệm khỏi sự đau khổ khi mất hàng giờ tìm kiếm chiếc ấm trà đó trong mọi tủ.</Text><Text Key="96DBF001">Kệ Mở 'Nó Nên Ở Đó'</Text><Text Key="016F9AC3">Món đồ tiết kiệm không gian tuyệt đẹp cho bất kỳ người đam mê phòng tắm nào! The Sinkz là một bộ phận tất cả trong một bao gồm một bồn rửa tích hợp được chuẩn bị cho vòi một lỗ, không cần lắp ráp phức tạp... nhưng chúng tôi sẽ thuê một chuyên gia, đề phòng trường hợp. Không gian lưu trữ mở của nó cho phép dễ dàng tiếp cận các đồ dùng vệ sinh cá nhân của bạn hoặc bất kỳ vật dụng cần thiết nào trong cuộc sống của bạn.</Text><Text Key="61BAEB12">Bàn Trang Điểm Phòng Tắm The Sinkz</Text><Text Key="09F0A747">Hoàn thiện một cách hoàn hảo bàn ăn Orbital High Dining. Chiếc ghế này không chỉ mang đến sự hấp dẫn và tinh tế vượt thời gian, mà còn cả sự thoải mái và ổn định. Được thiết kế với chỗ ngồi rộng rãi cho những bữa ăn dài hoặc để thư giãn một cách dễ dàng, thoải mái.</Text><Text Key="48CFBCFE">Ngồi Không Hoàn Toàn Trên Quỹ Đạo</Text><Text Key="A30F7E2A">Yêu Ghế Ăn Lovely. Mặc dù điều này phù hợp với bộ đồ nội thất Lovely, nhưng chiếc ghế này có cá tính riêng để tạo kiểu cho một căn phòng một mình. Sử dụng nó như một chiếc ghế ăn hoặc một chiếc ghế cho khách của bạn, hoặc cho chính bạn chỉ để ngồi và thư giãn. Sang trọng và tinh tế đến mức nó có thể được xem như một tác phẩm nghệ thuật.</Text><Text Key="C4A038B5">Ghế Ăn Lovely</Text><Text Key="A1F32B0E">Chúng tôi biết bạn yêu thích ghế ngồi! Nhưng bạn có thực sự, &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt;, yêu thích ghế ngồi không? Vậy thì chiếc ghế này cũng dành cho bạn! Từ nhà sản xuất chiếc Ghế Tình Yêu Lovely, chiếc ghế bành hiện đại này đưa sự thoải mái lên một tầm cao mới với chỗ ngồi sâu và tay vịn hơi dốc. Nó bổ sung một cách đáng yêu cho Ghế Tình Yêu Lovely và nó sẽ khiến bạn cảm thấy ấm cúng ngay từ đầu!

Được làm theo đơn đặt hàng, vì vậy bạn có thể yên tâm rằng đó là ghế ngồi chất lượng. Vậy thì hãy ngồi đi bạn yêu!</Text><Text Key="32175A31">Ghế Bành Lovely</Text><Text Key="33037577">Bạn có yêu thích ghế ngồi không? Vậy thì bạn sẽ yêu thích chỗ ngồi trên chiếc ghế tình yêu này. Chúng tôi chỉ hy vọng rằng bạn yêu thích chiếc ghế tình yêu này nhiều như chiếc ghế tình yêu này yêu bạn - vì vậy xin mời ngồi, tình yêu.</Text><Text Key="365A94CE">Ghế Tình Yêu Lovely</Text><Text Key="44E73BAF">Không có chiếc bàn nào hoàn chỉnh nếu không có cà phê và không có cà phê nào hoàn chỉnh nếu không có bàn, vì cà phê không thể nổi... trừ khi?</Text><Text Key="55D7DFF6">Bàn Cà Phê Sir Cumference</Text><Text Key="DC2269F5">Lấy cảm hứng từ phong cách retro, nhưng sẽ không bao giờ trông lỗi thời. Mặt kính cho phép chiêm ngưỡng chiếc bàn từ mọi góc nhìn có thể. Hoàn hảo cho những phòng ăn nhỏ, đủ rộng rãi cho bốn Sim thưởng thức một bữa ăn và những cuộc trò chuyện sâu sắc.</Text><Text Key="0CAA1990">Bàn Ăn Cao Orbital</Text><Text Key="0AAE0C89">Trong một làn khói phép thuật, chiếc ghế đẩu đáng yêu và thanh lịch này xuất hiện!</Text><Text Key="B325A6EC">Ghế Đẩu Hiện Đại</Text><Text Key="B2D8CF3E">Pha trộn một cách điêu luyện các yếu tố gỗ và màu sắc, kết quả là một món đồ linh hoạt tuyệt vời cho không gian của bạn. Nó có thể là một chiếc bàn phụ, bàn cạnh giường ngủ, hoặc thử nó trong một góc để có một tiêu điểm chức năng hoặc nơi bạn cần một không gian bề mặt nhỏ hoặc kho chứa nhỏ.</Text><Text Key="21AE7AC1">Không Phải Là Phần Cuối Của Bàn</Text><Text Key="1E089D7D">Đôi khi chúng ta phải sống nhỏ, và đó là tất cả về sự thỏa hiệp. Nhưng sự thỏa hiệp không nhất thiết phải không phong cách. Với Tiny Console, mọi món đồ và mọi điểm nhấn đều tạo ra sự khác biệt. Thêm ngăn kéo cho những vật dụng quan trọng mà chúng ta không muốn khách của mình nhìn thấy trong những chuyến thăm bất ngờ và kệ dưới cùng được thêm vào cho phép dễ dàng cất giữ. Phối hợp tốt với Tiny Desk... Cho Cuộc Sống Tí Hon. Mỗi cái được bán riêng!</Text><Text Key="53D263E8">Tiny Console... Cho Cuộc Sống Tí Hon</Text><Text Key="321B0964">Phòng tắm nhỏ? Không vấn đề gì! Những bộ óc vĩ đại tại Whenugougo Industries đã tự mình giải quyết vấn đề nan giải từ xưa đến nay, một chiếc bồn cầu khổng lồ trong một không gian nhỏ đã là dĩ vãng với thiết kế nhỏ gọn và tiết kiệm nước này mà bạn không cần phải hy sinh phong cách của mình. Hệ thống xả của sản phẩm này được điều khiển bằng một nút trên đỉnh của bể chứa, không gây tiếng ồn khi được kích hoạt, hoàn hảo cho những lúc bạn không muốn ai biết bạn đang ở đâu.</Text><Text Key="F0998FAB">Bồn Rửa Nhỏ Gọn của Whenugougo Industries</Text><Text Key="267A73C1">Ôi không! {0.SimName} đã bị nghiền nát dưới một chiếc giường Murphy bị trục trặc! Mọi người sẽ nhớ {0.SimFirstName}...</Text><Text Key="8220D45E">Bị Giường Murphy Nghiền Đến Chết</Text><Text Key="65E154CD">Khoe Khoang Về Ngôi Nhà Nhỏ</Text><Text Key="0AC0FB7D">Khoe khoang về Ngôi Nhà Cực Nhỏ &lt;i&gt;thực sự &lt;b&gt;THẬT SỰ&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text><Text Key="14CEECAE">Khoe khoang về Ngôi Nhà Tí Hon &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt;</Text><Text Key="1EB187CF">Hạ Giường Xuống</Text><Text Key="4D4FDCFC">Nâng Giường Lên</Text><Text Key="EFF75FAF">Lò Xo</Text><Text Key="99A0FF71">Tiếp Tục Nâng Cấp Lò Xo</Text><Text Key="60C442AA">Dây Lò Xo Gia Cường</Text><Text Key="2DCA7FCE">Tiếp Tục Dây Lò Xo Gia Cường</Text><Text Key="95C7ABEA">Giảm tần suất giường bị hỏng.</Text><Text Key="136200C3">Dây được truyền và lò xo gia cố làm cho giường không thể phá vỡ.</Text><Text Key="AF833EF4">Giấc Ngủ Bị Làm Phiền</Text><Text Key="409C4A21">Thức Dậy và Cảnh Báo!</Text><Text Key="71583BD0">Chiếm Hữu Để Lấy Năng Lượng</Text><Text Key="CC4C0426">Cảnh Báo Về Sự An Toàn Của Giường</Text><Text Key="938D1D72">Phòng Tắm Cực Kỳ Nhỏ</Text><Text Key="C9846F18">Cuộc Sống Tí Hon, Ước Mơ Lớn</Text><Text Key="BDBE0C16">Hang Ổ Thu Nhỏ</Text><Text Key="FB5056ED">Không gì tuyệt vời hơn là cuộn tròn với một cuốn sách hay trên chiếc giường ấm cúng của bạn sau một ngày làm việc dài. Hoàn chỉnh với một chiếc giường Murphy tuyệt vời được kẹp giữa hai giá sách rộng rãi, The Snore and Store là hoàn hảo cho bất kỳ người thích đọc tiểu thuyết nào.</Text><Text Key="23563CB8">The Snore and Store</Text><Text Key="ACD0F1FF">Mang về nhà bộ dụng cụ Giường Murphy tiết kiệm không gian tối ưu trên thị trường với The Schmooze and Snooze. Biến phòng ngủ ấm cúng của bạn thành một phòng chờ thư giãn chỉ trong vài phút. Kết hợp bộ đôi "Giường Murphy và Ghế Tình Yêu 'Bạn Thấy Đấy, Giờ Thì Không'" bán chạy nhất và "Tủ Sách Tháp Năng Lượng", Schmooze and Snooze là món hời mà bạn đã chờ đợi!</Text><Text Key="B105DF26">The Schmooze and Snooze</Text><Text Key="4E5B10D4">Cấp 1
Nhà Cực Nhỏ</Text><Text Key="4CE3CFCB">Cấp 2 - Nhà Tí Hon</Text><Text Key="49A4D987">Cấp 3 - Nhà Nhỏ</Text><Text Key="4CDC730B">Cấp 1 - Nhà Cực Nhỏ</Text><Text Key="F3A10A24">Cấp 2
Nhà Tí Hon</Text><Text Key="C61C6503">Cấp 3
Nhà Nhỏ</Text><Text Key="35B4E039">Quá nhiều gạch! Tối đa cho phép là 100.</Text><Text Key="5D9C7FFB">Bạn cần ít nhất {2.Number} gạch đã đặt; hiện tại bạn có {0.Number}</Text><Text Key="33C6CB6C">Bạn đã đặt {0.Number} gạch trên tổng số {1.Number} cho cấp này</Text><Text Key="A5870B37">Cần ít nhất 4 gạch để bắt đầu một Ngôi Nhà Tí Hon.

Móng, Tầng Hầm và Sàn đều được tính vào Tổng Số Lượng Gạch.</Text><Text Key="E737C8B9">Cấp 3 - Nhà Nhỏ</Text><Text Key="B9336AD6">Cấp 1 - Nhà Cực Nhỏ</Text><Text Key="CC61B7CD">Cấp 2 - Nhà Tí Hon</Text><Text Key="2FD5D3AA">Khu Dân Cư Nhà Tí Hon</Text><Text Key="7CB3BA0D">Khu Dân Cư Nhà Tí Hon Chưa Hoàn Thành</Text><Text Key="EFC7B9F0">Khu Dân Cư Nhà Tí Hon - {0.String}</Text><Text Key="84FF3EB5">Trong Chế Độ Xây Dựng, hãy mở Bảng Thông Tin Khu Đất và chọn Khu Dân Cư Nhà Tí Hon trong Loại Khu Đất để xây dựng Nhà Tí Hon và trải nghiệm các Đặc Quyền Khu Đất độc đáo.</Text><Text Key="5365B2CC">Nhà Tí Hon là một lối sống. Bạn có thể chứa những thứ cần thiết trong một không gian nhỏ đến mức nào? Có ba mục tiêu khó dần để bạn thử thách bản thân; Nhỏ, Tí Hon và Cực Nhỏ! Bạn có thể đi thấp đến mức nào?</Text></STBLKeyStringList>