<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<STBLKeyStringList><Text Key="E4943697">{0.SimFirstName} đã học được tất cả các loại thuốc có thể cho cấp bậc hiện tại của {M0.him}{F0.her}. Thực hành phép thuật hoặc thử nghiệm trên vạc sẽ tiếp tục cải thiện khả năng Pháp Sư của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="69F891B6">{0.SimFirstName} đã biết mọi công thức pha chế thuốc. Thử nghiệm sẽ cung cấp XP Pháp Sư, cũng như cơ hội để có được các thành phần pha chế thuốc.</Text><Text Key="62EE7954">Thông qua những tiếng xèo xèo và tất cả sự lấp lánh, những thử nghiệm của {0.SimFirstName} với cái vạc đã mang lại kết quả tốt đẹp!

{0.SimFirstName} đã nhận được:
{1.String}</Text><Text Key="0E8CBF78">{0.SimFirstName} đã không chế tạo được thuốc của mình, nhưng không phải tất cả đều mất. {M0.He}{F0.She} đã có thể đóng chai
1 Lọ Thuốc Có Thành Phần Đáng Nghi.</Text><Text Key="5F0C5778">{0.SimFirstName} đã học được một công thức pha chế thuốc mới và đã tìm thấy một mẫu.

1 {1.String} đã được thêm vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="4083BFA8">{0.SimFirstName} đã được dạy một công thức pha chế thuốc mới và đã được tặng một mẫu.

1 {1.String} đã được thêm vào hành trang của {M0.his}{F0.her}.</Text><Text Key="E885CB81">(Từ Thuốc Hút Hồn)</Text><Text Key="A9EEF88E">(Từ Thuốc Hồi Sinh Nhanh Chóng)</Text><Text Key="5D4AF318">(Từ Thuốc Có Thành Phần Đáng Nghi)</Text><Text Key="74F85316">Có phải bạn đang dùng lăn khử mùi hương thịt xông khói không vậy? Tôi nghĩ tôi yêu bạn rồi đó...</Text><Text Key="871C4D7F">Nhà ngoại cảm của tớ bảo tớ tránh xa mấy Sim như cậu ra. Làm ơn tránh xa tớ dùm đi.</Text><Text Key="4914AE91">Cậu có phải là bạn thân chí cốt thất lạc bấy lâu nay của tớ không? Không hả? Ờ thì thôi, dù gì mình làm bạn thân luôn đi!</Text><Text Key="E811904A">Tớ không hiểu tại sao nữa, nhưng tớ chắc chắn là giờ tụi mình là bạn thân nhất rồi đó!</Text><Text Key="39FBC045">Oooooh, cậu có giọng hét hay thật đó! Muốn làm bạn thân nhất của tớ không?</Text><Text Key="4E55270D">Mấy tiếng hét đó làm tim tớ rung rinh luôn đó! Tớ... Tớ yêu cậu!</Text><Text Key="D63744B4">Như vậy là không hay đâu nha. Cậu xấu tính quá đi.</Text><Text Key="52675494">Mẹ tớ nói đúng, đáng lẽ tớ nên hủy kết bạn với cậu từ lâu rồi!</Text><Text Key="27F0ACD7">Nỗ lực lãng mạn của cậu không phải là tệ nhất tớ từng thấy. Có lẽ chúng ta chỉ có duyên làm bạn thôi.</Text><Text Key="A0314C67">Tớ nói thật nha, màn thể hiện tình cảm đó khá là tệ đó. Lần sau cố gắng hơn nha, được không?</Text><Text Key="DCAAAE87">Cậu cũng không tệ lắm. Đùa thôi, cậu ngầu đó. Đùa thôi, tớ yêu cậu!</Text><Text Key="C61BC2C1">Cậu làm tim tớ rung rinh! Chắc là tớ nên đi khám bác sĩ cho chắc ăn, hoặc là tớ đang yêu cậu rồi!</Text><Text Key="814A7249">(Từ Thuốc Trường Sinh Bất Tử)</Text><Text Key="58972B53">{0.SimFirstName} giờ đã có đặc điểm Trường Sinh Bất Tử và sẽ không còn chết vì tuổi già nữa.</Text><Text Key="A974EA16">(Từ Thuốc May Mắn)</Text><Text Key="EB61378C">(Từ Thuốc Hào Quang Phép Thuật)</Text><Text Key="2D6DC8C9">(Từ Thuốc Ổn Định Cảm Xúc)</Text><Text Key="F425BF0C">(Từ Thuốc Ổn Định Cảm Xúc)</Text><Text Key="75EC03C4">(Từ Thuốc Ổn Định Cảm Xúc)</Text><Text Key="9CEE62C8">(Từ Thuốc Buồn Nôn)</Text><Text Key="1B7FEFC9">{0.SimFirstName} không có bất kỳ lời nguyền nào để gỡ bỏ.</Text><Text Key="F0F960D9">{0.SimFirstName} đã xóa bỏ hết những kiến thức trước đây của mình. {0.SimFirstName} giờ có thể chọn những đặc quyền khác.</Text><Text Key="A21D6468">(Từ Thuốc Trí Óc Lanh Lợi)</Text><Text Key="3C02B6B1">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Sạc Điện Không Kiểm Soát trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="9B301597">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Đấu Sĩ trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="8287C906">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Cười Lây Lan trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="C7E4283F">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Bóng Ma Đêm trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="6B379FDE">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Thù Địch Vô Cớ trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="09299B45">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Ghê Tởm trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="A954DC79">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Hôi Hám Không Thể Tẩy Sạch trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="986A89AE">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Ôm Vụng Về trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="4D9C2688">Phản tác dụng! {0.SimName} bị dính Lời Nguyền Sạc Điện Không Kiểm Soát trong khi cố gắng gỡ bỏ một lời nguyền khác!</Text><Text Key="73585360">{0.SimName} bị dính Lời Nguyền Đấu Sĩ vì thua quá nhiều trận Đấu.</Text><Text Key="E0567497">{0.SimName} bị dính Lời Nguyền Thù Địch Vô Cớ vì thua quá nhiều trận Đấu.</Text><Text Key="91D60D23">{0.SimName} bị dính Lời Nguyền Ôm Vụng Về vì thua quá nhiều trận Đấu.</Text><Text Key="C3AC3DD6">{0.SimName} bị dính Lời Nguyền Sạc Điện Không Kiểm Soát vì để Năng Lượng Pháp Sư Bùng Nổ!</Text></STBLKeyStringList>